{
  "created_for": "10.05.2018",
  "presence": [
    {
      "org": {
        "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
        "is_coalition": false,
        "id": 319,
        "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "SDP",
        "is_coalition": false,
        "id": 339,
        "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "Most",
        "is_coalition": false,
        "id": 335,
        "name": "Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
        "is_coalition": false,
        "id": 334,
        "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "HSS",
        "is_coalition": false,
        "id": 337,
        "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "IDS + PGS + RI",
        "is_coalition": false,
        "id": 310,
        "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "NHR",
        "is_coalition": false,
        "id": 330,
        "name": "Klub zastupnika Neovisni za Hrvatsku"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "HDS + HSLS + HDSSB",
        "is_coalition": false,
        "id": 333,
        "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "SDSS",
        "is_coalition": false,
        "id": 322,
        "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "HNS",
        "is_coalition": false,
        "id": 340,
        "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "GLAS + HSU",
        "is_coalition": false,
        "id": 324,
        "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
      },
      "percent": 99
    },
    {
      "org": {
        "acronym": "HDZ",
        "is_coalition": false,
        "id": 343,
        "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
      },
      "percent": 99
    }
  ],
  "created_at": "02.09.2018",
  "tfidf": {
    "session": {
      "name": "8",
      "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
      "updated_at": "27. 8. 2018",
      "org": {
        "acronym": "sabor",
        "is_coalition": false,
        "name": "Sabor",
        "id": 199
      },
      "date": "10. 5. 2018",
      "orgs": [
        {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        }
      ],
      "id": 141,
      "in_review": false
    },
    "created_at": "04.07.2018",
    "created_for": "04.07.2018",
    "results": [
      {
        "term": "MiFID",
        "scores": { "tf": 22, "df": 3, "tf-idf": 7.333333333333333 }
      },
      { "term": "Brodosplit", "scores": { "tf": 14, "df": 5, "tf-idf": 2.8 } },
      { "term": "HPK", "scores": { "tf": 36, "df": 16, "tf-idf": 2.25 } },
      {
        "term": "Kraljevi\u0107",
        "scores": { "tf": 18, "df": 8, "tf-idf": 2.25 }
      },
      { "term": "HAVC", "scores": { "tf": 40, "df": 20, "tf-idf": 2 } },
      { "term": "taxi", "scores": { "tf": 78, "df": 39, "tf-idf": 2 } },
      { "term": "probacija", "scores": { "tf": 18, "df": 10, "tf-idf": 1.8 } },
      {
        "term": "kiberneti\u010dke",
        "scores": { "tf": 17, "df": 10, "tf-idf": 1.7 }
      },
      {
        "term": "rod",
        "scores": { "tf": 65, "df": 44, "tf-idf": 1.4772727272727273 }
      },
      {
        "term": "interpretativna",
        "scores": { "tf": 27, "df": 19, "tf-idf": 1.4210526315789473 }
      },
      {
        "term": "Jelini\u0107",
        "scores": { "tf": 15, "df": 11, "tf-idf": 1.3636363636363635 }
      },
      {
        "term": "produktovoda",
        "scores": { "tf": 15, "df": 11, "tf-idf": 1.3636363636363635 }
      },
      {
        "term": "uzdr\u017eavanje",
        "scores": { "tf": 25, "df": 19, "tf-idf": 1.3157894736842106 }
      },
      { "term": "vize", "scores": { "tf": 13, "df": 10, "tf-idf": 1.3 } }
    ]
  },
  "session": {
    "name": "8",
    "orgs": [
      { "acronym": "sabor", "is_coalition": false, "id": 199, "name": "Sabor" }
    ],
    "date": "10. 5. 2018",
    "org": {
      "acronym": "sabor",
      "is_coalition": false,
      "id": 199,
      "name": "Sabor"
    },
    "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
    "updated_at": "27. 8. 2018",
    "in_review": false,
    "id": 141
  },
  "motions": [
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Mandatno-imunitetno povjerenstvo"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e Mandatno-imunitetnog povjerenstva o po\u010detku mirovanja zastupni\u010dkog mandata zastupnika Miroslava \u0160imi\u0107a i po\u010detku obna\u0161anja zastupni\u010dke du\u017enosti zamjenice zastupnika Sonje \u010cikoti\u0107",
        "is_outlier": false,
        "for": 87,
        "has_votes": false,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4677,
        "has_outliers": false,
        "absent": 64,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Konvencije Vije\u0107a Europe o spre\u010davanju i borbi protiv nasilja nad \u017eenama i nasilja u obitelji, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, P.Z. br. 318 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 30,
        "result": true,
        "motion_id": 3830,
        "has_outliers": true,
        "absent": 9,
        "epa": "318"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o Zakladi za zdravlje, prvo \u010ditanje, p.z. br. 212 \u2013 predlagatelj: Klub zastupnika SDP-a",
        "is_outlier": false,
        "for": 84,
        "has_votes": true,
        "against": 51,
        "result": true,
        "motion_id": 3838,
        "has_outliers": true,
        "absent": 14,
        "epa": "212"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Prijedlog za pokretanje pitanja povjerenja dr. sc. Martini Dali\u0107, potpredsjednici Vlade Republike Hrvatske i ministrici gospodarstva, poduzetni\u0161tva i obrta u Vladi Republike Hrvatske - podnositelji: 37 zastupnika u Hrvatskome saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 71,
        "has_votes": true,
        "against": 76,
        "result": false,
        "motion_id": 3834,
        "has_outliers": true,
        "absent": 4,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 40,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o sastancima Europskoga vije\u0107a i Europskoga vije\u0107a (\u010dl. 50) odr\u017eanih u Bruxellesu 22. i 23. o\u017eujka 2018. - podnositelj: Predsjednik Vlade Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 84,
        "has_votes": true,
        "against": 8,
        "result": true,
        "motion_id": 3823,
        "has_outliers": true,
        "absent": 19,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 42,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju Glavnog dr\u017eavnog odvjetnika Republike Hrvatske - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 81,
        "has_votes": true,
        "against": 7,
        "result": true,
        "motion_id": 3377,
        "has_outliers": true,
        "absent": 21,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o profesionalnoj rehabilitaciji i zapo\u0161ljavanju osoba s invaliditetom, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 170 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 120,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3821,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "170"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o Sredi\u0161njem registru osiguranika, drugo \u010ditanje, p.z. br. 263 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 115,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 3820,
        "has_outliers": false,
        "absent": 30,
        "epa": "263"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za informiranje, informatizaciju i medije"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka",
        "is_outlier": false,
        "for": 114,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3765,
        "has_outliers": false,
        "absent": 33,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za informiranje, informatizaciju i medije"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 30,
        "result": true,
        "motion_id": 3998,
        "has_outliers": false,
        "absent": 43,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 11,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za ljudska prava i prava nacionalnih manjina",
          "Odbor za pravosu\u0111e"
        ],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o radu dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva za 2015. godinu - podnositelj: Dr\u017eavno odvjetni\u0161tvo Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 72,
        "has_votes": true,
        "against": 9,
        "result": true,
        "motion_id": 3799,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 9,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za ljudska prava i prava nacionalnih manjina",
          "Odbor za pravosu\u0111e"
        ],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o radu dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva za 2016. godinu - podnositelj: Dr\u017eavno odvjetni\u0161tvo Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 74,
        "has_votes": true,
        "against": 16,
        "result": true,
        "motion_id": 3798,
        "has_outliers": false,
        "absent": 52,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": ["\tOdbor za vanjsku politiku", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o vanjskim poslovima, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 257 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 99,
        "has_votes": true,
        "against": 6,
        "result": true,
        "motion_id": 3835,
        "has_outliers": true,
        "absent": 39,
        "epa": "257"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za vanjsku politiku Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4968,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za za\u0161titu okoli\u0161a i prirode Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4972,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlanice Odbora za zdravstvo i socijalnu politiku Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4965,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju \u010dlana i izboru \u010dlanice Odbora za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4966,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju \u010dlanice Odbora za regionalni razvoj i fondove Europske unije Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4969,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju \u010dlana i izboru \u010dlanice Odbora za obitelj, mlade i sport Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4967,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju \u010dlana i izboru \u010dlanice Odbora za europske poslove Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4979,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o Hrvatskoj poljoprivrednoj komori, prvo \u010ditanje, p.z. br. 317 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 39,
        "result": true,
        "motion_id": 3828,
        "has_outliers": true,
        "absent": 29,
        "epa": "317"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o prijevozu u cestovnom prometu, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 327 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 10,
        "result": true,
        "motion_id": 3806,
        "has_outliers": true,
        "absent": 38,
        "epa": "327"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 28,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav",
          "Odbor za informiranje, informatizaciju i medije",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi Op\u0107e uredbe o za\u0161titi podataka, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 329 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 6,
        "result": true,
        "motion_id": 3788,
        "has_outliers": true,
        "absent": 39,
        "epa": "329"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 6,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o audiovizualnim djelatnostima, prvo \u010ditanje, p.z. br. 319 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 99,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 3815,
        "has_outliers": true,
        "absent": 43,
        "epa": "319"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o dr\u017eavnim potporama za 2016. godinu - podnositeljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 3813,
        "has_outliers": true,
        "absent": 46,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o tr\u017ei\u0161tu kapitala, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 321 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 101,
        "has_votes": true,
        "against": 5,
        "result": true,
        "motion_id": 3818,
        "has_outliers": true,
        "absent": 38,
        "epa": "321"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 21,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju predsjednika, zamjenika predsjednika i \u010dlanova Vije\u0107a Hrvatske regulatorne agencije za mre\u017ene djelatnosti - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 5,
        "result": true,
        "motion_id": 3810,
        "has_outliers": true,
        "absent": 47,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 21,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju predsjednika, zamjenika predsjednika i \u010dlanova Vije\u0107a Hrvatske regulatorne agencije za mre\u017ene djelatnosti",
        "is_outlier": false,
        "for": 90,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3817,
        "has_outliers": true,
        "absent": 40,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o probaciji, prvo \u010ditanje, p.z. br. 312 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 111,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3816,
        "has_outliers": false,
        "absent": 39,
        "epa": "312"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 6,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o prijenosu osniva\u010dkih prava nad Sveu\u010dili\u0161tem Sjever na Republiku Hrvatsku, prvo \u010ditanje, p.z. br. 254 - predlagatelj: zastupnik Robert Podolnjak",
        "is_outlier": false,
        "for": 88,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 3833,
        "has_outliers": true,
        "absent": 53,
        "epa": "254"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o patentu, drugo \u010ditanje, p.z. br. 271 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3773,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "271"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o industrijskom dizajnu, drugo \u010ditanje, p.z. br. 273 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3775,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "273"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o \u017eigu, drugo \u010ditanje, p.z. br. 272 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3774,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "272"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o oznakama zemljopisnog podrijetla i oznakama izvornosti proizvoda i usluga, drugo \u010ditanje, p.z. br. 274 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3776,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "274"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o za\u0161titi topografija poluvodi\u010dkih proizvoda, drugo \u010ditanje, p.z. br. 275 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3777,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "275"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o prestanku va\u017eenja Zakona o Centru za pra\u0107enje poslovanja energetskog sektora i investicija, drugo \u010ditanje, p.z. br. 214 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3822,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "214"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o vodama, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 242 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3832,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "242"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obranu",
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o kiberneti\u010dkoj sigurnosti operatora klju\u010dnih usluga i davatelja digitalnih usluga, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 320 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3812,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "320"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 14,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Hrvate izvan Republike Hrvatske",
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o strancima, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 328 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 3807,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": "328"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o prijenosu i obradi podataka o putnicima u zra\u010dnom prometu u svrhu sprje\u010davanja, otkrivanja, istra\u017eivanja i vo\u0111enja kaznenog postupka za kaznena djela terorizma i druga te\u0161ka kaznena djela, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 294 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3772,
        "has_outliers": false,
        "absent": 75,
        "epa": "294"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Dr\u017eavnog ureda za reviziju za 2017. - podnositelj: Dr\u017eavni ured za reviziju",
        "is_outlier": false,
        "for": 99,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3811,
        "has_outliers": true,
        "absent": 50,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Hrvate izvan Republike Hrvatske",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o Hrvatskoj matici iseljenika, prvo \u010ditanje, p.z. br. 330 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 3381,
        "has_outliers": false,
        "absent": 70,
        "epa": "330"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju \u010dlana i imenovanju \u010dlana Povjerenstva za fiskalnu politiku - predlagatelj: Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
        "is_outlier": false,
        "for": 91,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 3819,
        "has_outliers": false,
        "absent": 58,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obranu"],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o obrani za 2017. godinu - podnositeljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3778,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o sprje\u010davanju pranja novca i financiranja terorizma, prvo \u010ditanje, p.z. br. 304 - predlagatelj: Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
        "is_outlier": false,
        "for": 74,
        "has_votes": true,
        "against": 34,
        "result": true,
        "motion_id": 3795,
        "has_outliers": false,
        "absent": 43,
        "epa": "304"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 19,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjeni Zakona o sudovima, prvo \u010ditanje, p.z. br. 303 - predlagatelj: zastupnik Ivan Pernar",
        "is_outlier": false,
        "for": 75,
        "has_votes": true,
        "against": 5,
        "result": true,
        "motion_id": 3785,
        "has_outliers": false,
        "absent": 52,
        "epa": "303"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o dopuni Zakona o osobnom identifikacijskom broju, prvo \u010ditanje, p.z. br. 310 - predlagatelji: Klub zastupnika GLAS-a i HSU-a i Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
        "is_outlier": false,
        "for": 72,
        "has_votes": true,
        "against": 38,
        "result": true,
        "motion_id": 3999,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": "310"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjeni Zakona o obveznim odnosima, prvo \u010ditanje, p.z. br. 311 - predlagatelj: Klub zastupnika SDP-a",
        "is_outlier": false,
        "for": 73,
        "has_votes": true,
        "against": 34,
        "result": true,
        "motion_id": 3808,
        "has_outliers": false,
        "absent": 41,
        "epa": "311"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Istra\u017enog povjerenstva za utvr\u0111ivanje odgovornosti za rezultate upravljanja i raspolaganja financijskim i drugim resursima Imunolo\u0161kog zavoda - podnositelj: Istra\u017eno povjerenstvo za utvr\u0111ivanje odgovornosti za rezultate upravljanja i raspolaganja financijskim i drugim resursima Imunolo\u0161kog zavoda;",
        "is_outlier": false,
        "for": 117,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3790,
        "has_outliers": false,
        "absent": 33,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Prijedlog odluke o izmjenama Odluke o osnivanju Istra\u017enog povjerenstva za utvr\u0111ivanje \u010dinjenica u vezi okolnosti nastanka poslovnog koncerna Agrokor, njegove dana\u0161nje pozicije na tr\u017ei\u0161tu, nastanka njegovih poslovnih problema, a posebno dugovanja prema dobavlja\u010dima te ostalim vjerovnicima, uloge regulatora na tr\u017ei\u0161tima vezano za Agrokorove poslovne aktivnosti i okolnosti koje su dovele do aktivnosti Vlade Republike Hrvatske prema Agrokoru odnosno prijedloga mogu\u0107ih rje\u0161enja za situaciju u kojoj se Agrokor na\u0161ao - predlagatelji: 36 zastupnika u Hrvatskome saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 15,
        "has_votes": true,
        "against": 77,
        "result": false,
        "motion_id": 3792,
        "has_outliers": true,
        "absent": 59,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu pravobranitelja za osobe s invaliditetom za 2017. godinu - podnositeljica: Pravobraniteljica za osobe s invaliditetom",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3804,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu pravobraniteljice za djecu za 2017. godinu - podnositeljica: Pravobraniteljica za djecu",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 3802,
        "has_outliers": true,
        "absent": 71,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu pravobraniteljice za djecu za 2016. godinu - podnositeljica: Pravobraniteljica za djecu",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 3803,
        "has_outliers": true,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Poslovnik pravobranitelja za djecu - potvr\u0111ivanje - podnositeljica: Pravobraniteljica za djecu",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3797,
        "has_outliers": true,
        "absent": 71,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport"],
        "text": "Prijedlog odluke o izboru dva zamjenika pravobraniteljice za djecu - predlagateljica: Pravobraniteljica za djecu",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3796,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o nedavanju vjerodostojnog tuma\u010denja \u010dlanka 3. Zakona o dodatku na mirovine ostvarene prema Zakonu o mirovinskom osiguranju (\"Narodne novine\", br. 79/09. i 114/11.) - predlagatelj: Odbor za zakonodavstvo;",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3794,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obitelj, mlade i sport",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o suzbijanju zlouporabe droga, prvo \u010ditanje, p.z. br. 210 - predlagatelj: Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e",
        "is_outlier": false,
        "for": 72,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4036,
        "has_outliers": true,
        "absent": 70,
        "epa": "210"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o nedavanju vjerodostojnog tuma\u010denja \u010dlanka 42. stavka 3. Zakona o izborima zastupnika u Hrvatski sabor (''Narodne novine'', br. 116/99., 109/00. \u2013 vjerodostojno tuma\u010denje, 53/03., 167/03. \u2013 Odluka o nedavanju vjerodostojnog tuma\u010denja, 44/06. \u2013 Zakon o Dr\u017eavnom izbornom povjerenstvu Republike Hrvatske, 19/07., 20/09. \u2013 vjerodostojno tuma\u010denje, 145/10., 24/11. \u2013 Zakon o financiranju politi\u010dkih aktivnosti i izborne promid\u017ebe, 93/11. \u2013 Odluka Ustavnoga suda Republike Hrvatske i 120/11. \u2013 pro\u010di\u0161\u0107eni tekst, 19/15., 104/15. \u2013 Odluka Ustavnog suda Republike Hrvatske) - predlagatelj: Odbor za zakonodavstvo;",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3791,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjeni i dopuni Zakona o obveznim odnosima, prvo \u010ditanje, p.z. br. 326 - predlagatelji: Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e; Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista i Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
        "is_outlier": false,
        "for": 73,
        "has_votes": true,
        "against": 5,
        "result": true,
        "motion_id": 3805,
        "has_outliers": true,
        "absent": 72,
        "epa": "326"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obitelj, mlade i sport",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o privremenom uzdr\u017eavanju, prvo \u010ditanje, p.z. br. 323 - predlagatelj: Klub zastupnika \u017divoga zida i SNAGA-e",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 3800,
        "has_outliers": false,
        "absent": 73,
        "epa": "323"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za informiranje, informatizaciju i medije",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama Zakona o Hrvatskoj radioteleviziji, prvo \u010ditanje, p.z. br. 252 - predlagatelj: Klub zastupnika \u017divog  zida i SNAGA-e",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 3793,
        "has_outliers": false,
        "absent": 71,
        "epa": "252"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Vije\u0107a za vodne usluge od o\u017eujka 2015. do prosinca 2016. - podnositelj: Vije\u0107e za vodne usluge",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4037,
        "has_outliers": false,
        "absent": 71,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o dopunama Zakona o radu, prvo \u010ditanje, p.z. br. 309 - predlagatelj: Klub zastupnika GLAS-a i HSU-a",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 3789,
        "has_outliers": false,
        "absent": 74,
        "epa": "309"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e Hrvatske agencije za nadzor financijskih usluga za 2015. godinu - podnositeljica: Hrvatska agencija za nadzor financijskih usluga",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4038,
        "has_outliers": false,
        "absent": 72,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e Financijske agencije za 2016. godinu - podnositeljica: Financijska agencija",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4044,
        "has_outliers": true,
        "absent": 71,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 26,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za lokalnu i podru\u010dnu (regionalnu) samoupravu",
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o upravljanju dr\u017eavnom imovinom, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 256 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 83,
        "has_votes": true,
        "against": 15,
        "result": true,
        "motion_id": 4043,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "256"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obranu",
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost"
        ],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o provedbi Plana protuminskog djelovanja i utro\u0161enim financijskim sredstvima za 2017. godinu - podnositeljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 45,
        "result": true,
        "motion_id": 4045,
        "has_outliers": true,
        "absent": 28,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o prikupljenim popisima arhivskog gradiva iz \u010dlanka 21. a stavka 1. Zakona o arhivskom gradivu i arhivima - podnositeljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 107,
        "has_votes": true,
        "against": 17,
        "result": true,
        "motion_id": 4130,
        "has_outliers": true,
        "absent": 24,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 5,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o Nacionalnoj infrastrukturi prostornih podataka, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 279 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 121,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4048,
        "has_outliers": true,
        "absent": 24,
        "epa": "279"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obranu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o Zakladi vojne solidarnosti, prvo \u010ditanje, p.z. br. 335 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 123,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4128,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "335"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o pravosudnoj suradnji u kaznenim stvarima s dr\u017eavama \u010dlanicama Europske unije, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 336 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 121,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4136,
        "has_outliers": false,
        "absent": 29,
        "epa": "336"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 8,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o istra\u017eivanju i eksploataciji ugljikovodika, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 258 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 112,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4142,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "258"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 37,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o za\u0161titi na radu, prvo \u010ditanje, p.z. br. 338 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 80,
        "has_votes": true,
        "against": 7,
        "result": true,
        "motion_id": 4131,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "338"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o zabrani genetski modificiranih organizama, prvo \u010ditanje, p.z. br. 291 - predlagatelj: zastupnik Miro Bulj",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 39,
        "result": true,
        "motion_id": 4042,
        "has_outliers": true,
        "absent": 32,
        "epa": "291"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav"],
        "text": "Prijedlog za iskazivanje povjerenja Tomislavu Tolu\u0161i\u0107u, ministru poljoprivrede, i za obavljanje du\u017enosti potpredsjednika Vlade Republike Hrvatske - predlagatelj: Predsjednik Vlade Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 8,
        "result": true,
        "motion_id": 4041,
        "has_outliers": true,
        "absent": 66,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
        "text": "Prijedlog za iskazivanje povjerenja Darku Horvatu za obavljanje du\u017enosti ministra gospodarstva, poduzetni\u0161tva i obrta - predlagatelj: Predsjednik Vlade Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 11,
        "result": true,
        "motion_id": 4039,
        "has_outliers": true,
        "absent": 63,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Mandatno-imunitetno povjerenstvo"],
        "text": "izvje\u0161\u0107e Mandatno-imunitetnog povjerenstva o po\u010detku mirovanja zastupni\u010dkog mandata zastupnika Darka Horvata i po\u010detku obna\u0161anja zastupni\u010dke du\u017enosti zamjenice zastupnika Sun\u010dane Glavak",
        "is_outlier": false,
        "for": 87,
        "has_votes": false,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4676,
        "has_outliers": false,
        "absent": 64,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 38,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o doplatku za djecu, prvo \u010ditanje, p.z. br. 337 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 90,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4129,
        "has_outliers": true,
        "absent": 23,
        "epa": "337"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 18,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o odgoju i obrazovanju u osnovnoj i srednjoj \u0161koli, prvo \u010ditanje, p.z. br. 334 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 75,
        "has_votes": true,
        "against": 38,
        "result": true,
        "motion_id": 4219,
        "has_outliers": true,
        "absent": 20,
        "epa": "334"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 42,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o regulaciji energetskih djelatnosti, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 343 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4132,
        "has_outliers": true,
        "absent": 28,
        "epa": "343"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 28,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o unapre\u0111enju poduzetni\u010dke infrastrukture, drugo \u010ditanje, p.z. br. 259 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 6,
        "result": true,
        "motion_id": 4135,
        "has_outliers": true,
        "absent": 39,
        "epa": "259"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 42,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o tr\u017ei\u0161tu elektri\u010dne energije, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 341 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4124,
        "has_outliers": true,
        "absent": 30,
        "epa": "341"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 42,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o dru\u0161tveno poticanoj stanogradnji, drugo \u010ditanje, p.z. br. 286 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 82,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4122,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "286"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi Uredbe (EU) br. 1286/2014 o dokumentima s klju\u010dnim informacijama za upakirane investicijske proizvode, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 342 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 115,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4134,
        "has_outliers": false,
        "absent": 34,
        "epa": "342"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o uvjetima za pru\u017eanje usluga carinskog zastupanja, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 292 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 117,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4121,
        "has_outliers": false,
        "absent": 30,
        "epa": "292"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o provedbi Uredbe (EU) 2016/1011 o indeksima koji se upotrebljavaju kao referentne vrijednosti, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 287 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 115,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4123,
        "has_outliers": true,
        "absent": 31,
        "epa": "287"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 6,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o lovstvu, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 339 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 42,
        "result": true,
        "motion_id": 4126,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": "339"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za ljudska prava i prava nacionalnih manjina",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o zakladama, prvo \u010ditanje, p.z. br. 345 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 118,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4133,
        "has_outliers": false,
        "absent": 29,
        "epa": "345"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 21,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o mirovinskom osiguranju, prvo \u010ditanje, p.z. br. 344 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 81,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4125,
        "has_outliers": false,
        "absent": 48,
        "epa": "344"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav",
          "Odbor za ljudska prava i prava nacionalnih manjina",
          "Odbor za pravosu\u0111e"
        ],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e pu\u010dke pravobraniteljice za 2017. godinu - podnositeljica: Pu\u010dka pravobraniteljica",
        "is_outlier": false,
        "for": 114,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4144,
        "has_outliers": true,
        "absent": 33,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za predstavke i pritu\u017ebe"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Odbora za predstavke i pritu\u017ebe za 2017. godinu - podnositelj: Odbor za predstavke i pritu\u017ebe",
        "is_outlier": false,
        "for": 113,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4139,
        "has_outliers": false,
        "absent": 38,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Nacionalnog vije\u0107a za znanost, visoko obrazovanje i tehnolo\u0161ki razvoj za 2016. godinu - podnositelj: Nacionalno vije\u0107e za znanost, visoko obrazovanje i tehnolo\u0161ki razvoj",
        "is_outlier": false,
        "for": 107,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4149,
        "has_outliers": true,
        "absent": 37,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu Nacionalnog vije\u0107a za znanost, visoko obrazovanje i tehnolo\u0161ki razvoj za 2017. godinu - podnositelj: Nacionalno vije\u0107e za znanost, visoko obrazovanje i tehnolo\u0161ki razvoj",
        "is_outlier": false,
        "for": 111,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4147,
        "has_outliers": true,
        "absent": 34,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o obavljenoj financijskoj reviziji politi\u010dkih stranaka, nezavisnih zastupnika i \u010dlanova predstavni\u010dkih tijela jedinica lokalne i podru\u010dne (regionalne) samouprave izabranih s liste grupe bira\u010da za 2016. \u2013 podnositelj: Dr\u017eavni ured za reviziju",
        "is_outlier": false,
        "for": 122,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4148,
        "has_outliers": false,
        "absent": 29,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju dijela \u010dlanova Upravnog vije\u0107a Hrvatske energetske regulatorne agencije",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 38,
        "result": true,
        "motion_id": 4138,
        "has_outliers": true,
        "absent": 34,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju \u010dlanice Upravnog vije\u0107a Hrvatske energetske regulatorne agencije",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4137,
        "has_outliers": false,
        "absent": 46,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o progla\u0161enju 2018. godine \"Godinom Jurja Kri\u017eani\u0107a\" - predlagatelj: Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
        "is_outlier": false,
        "for": 120,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4127,
        "has_outliers": false,
        "absent": 29,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Prijedlog za dodjelu Povelje Hrvatskom Crvenom kri\u017eu - podnositelj: Predsjednik Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 117,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4141,
        "has_outliers": false,
        "absent": 34,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za ravnopravnost spolova"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o radu pravobraniteljice za ravnopravnost spolova za 2017. godinu - podnositeljica: Pravobraniteljica za ravnopravnost spolova",
        "is_outlier": false,
        "for": 114,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4145,
        "has_outliers": false,
        "absent": 34,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o trgovini, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 281 - predlagatelj: zastupnik Sini\u0161a Varga",
        "is_outlier": false,
        "for": 44,
        "has_votes": true,
        "against": 73,
        "result": false,
        "motion_id": 4146,
        "has_outliers": true,
        "absent": 32,
        "epa": "281"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za za\u0161titu okoli\u0161a i prirode"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o terminalu za ukapljeni prirodni plin, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 333 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 25,
        "result": true,
        "motion_id": 4140,
        "has_outliers": false,
        "absent": 49,
        "epa": "333"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove",
          "Odbor za regionalni razvoj i fondove Europske unije"
        ],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru \u010dlanice i prestanku mandata \u010dlana Odbora za regionalni razvoj i fondove Europske unije Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4973,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"
        ],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlana Odbora za gospodarstvo Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4971,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Nacionalnog vije\u0107a za pra\u0107enje provedbe Strategije suzbijanja korupcije",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4963,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove",
          "Odbor za za\u0161titu okoli\u0161a i prirode"
        ],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlana Odbora za za\u0161titu okoli\u0161a i prirode Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4964,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlana Mandatno-imunitetnog povjerenstva Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4974,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za obranu Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4970,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Hrvate izvan Republike Hrvatske",
          "Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"
        ],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlana Odbora za Hrvate izvan Republike Hrvatske Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4978,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za turizam"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlanova Odbora za turizam Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4977,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove",
          "Odbor za me\u0111uparlamentarnu suradnju"
        ],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru potpredsjednice i prestanku mandata potpredsjednika Odbora za me\u0111uparlamentarnu suradnju Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4975,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o imenovanju \u010dlanice i zamjenika \u010dlana i prestanku mandata \u010dlana i zamjenice \u010dlana Izaslanstva Hrvatskoga sabora u Parlamentarnoj dimenziji Srednjoeuropske inicijative",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4976,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o za\u0161titi fizi\u010dkih osoba u vezi s obradom i razmjenom osobnih podataka u svrhe sprje\u010davanja, istra\u017eivanja, otkrivanja ili progona kaznenih djela ili izvr\u0161avanja kaznenih sankcija, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 350 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4204,
        "has_outliers": true,
        "absent": 47,
        "epa": "350"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o nabavi i posjedovanju oru\u017eja gra\u0111ana, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 364 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 101,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4189,
        "has_outliers": true,
        "absent": 46,
        "epa": "364"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 9,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o doplatku za djecu, drugo \u010ditanje, p.z. 337 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 105,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4181,
        "has_outliers": false,
        "absent": 37,
        "epa": "337"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 15,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o arhivskom gradivu i arhivima, drugo \u010ditanje, p.z. br. 219 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 72,
        "has_votes": true,
        "against": 20,
        "result": true,
        "motion_id": 4194,
        "has_outliers": true,
        "absent": 44,
        "epa": "219"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 18,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o obavljanju studentskih poslova, prvo \u010ditanje, p.z. br. 348 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4200,
        "has_outliers": true,
        "absent": 50,
        "epa": "348"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o autorskom pravu i srodnim pravima, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 352 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 93,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4203,
        "has_outliers": true,
        "absent": 52,
        "epa": "352"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o Hrvatskoj poljoprivrednoj komori, drugo \u010ditanje, p.z. br. 317 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 27,
        "result": true,
        "motion_id": 4197,
        "has_outliers": true,
        "absent": 44,
        "epa": "317"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o audiovizualnim djelatnostima, drugo \u010ditanje, p.z. br. 319 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 83,
        "has_votes": true,
        "against": 7,
        "result": true,
        "motion_id": 4193,
        "has_outliers": true,
        "absent": 59,
        "epa": "319"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Konvencije Vije\u0107a Europe o kinematografskoj koprodukciji (revidirane), drugo \u010ditanje, p.z. br. 359 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 85,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4184,
        "has_outliers": false,
        "absent": 66,
        "epa": "359"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o muzejima, drugo \u010ditanje, p.z. br. 313 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 85,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4196,
        "has_outliers": false,
        "absent": 64,
        "epa": "313"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o subvencioniranju stambenih kredita, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 362 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 80,
        "has_votes": true,
        "against": 8,
        "result": true,
        "motion_id": 4180,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": "362"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjeni i dopunama Zakona o naslje\u0111ivanju, prvo \u010ditanje, p.z. br. 365 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 85,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4172,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": "365"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Izmjene i dopune Statuta Agencije za za\u0161titu tr\u017ei\u0161nog natjecanja - potvr\u0111ivanje - podnositeljica: Agencija za za\u0161titu tr\u017ei\u0161nog natjecanja",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4209,
        "has_outliers": false,
        "absent": 61,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 5,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o dr\u017eavnoj izmjeri i katastru nekretnina, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 363 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 85,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4185,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": "363"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o elektroni\u010dkom izdavanju ra\u010duna u javnoj nabavi, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 358 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 92,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4195,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": "358"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 15,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za informiranje, informatizaciju i medije"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju dijela \u010dlanova Vije\u0107a za elektroni\u010dke medije",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4208,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za informiranje, informatizaciju i medije"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju dijela \u010dlanova Vije\u0107a za elektroni\u010dke medije",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 15,
        "result": true,
        "motion_id": 4207,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"
        ],
        "text": "Izvje\u0161taj o radu AZ obveznih mirovinskih fondova za 2017. godinu - podnositelj: AZ d.o.o. dru\u0161tvo za upravljanje obveznim mirovinskim fondovima",
        "is_outlier": false,
        "for": 89,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4215,
        "has_outliers": false,
        "absent": 58,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"
        ],
        "text": "Izvje\u0161taj o radu obveznih mirovinskih fondova kojima upravlja Raiffeisen dru\u0161tvo za upravljanje obveznim i dobrovoljnim mirovinskim fondovima d.d. za 2017. godinu - podnositelj: Raiffeisen dru\u0161tvo za upravljanje obveznim i dobrovoljnim mirovinskim fondovima d.d.",
        "is_outlier": false,
        "for": 88,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4214,
        "has_outliers": false,
        "absent": 59,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"
        ],
        "text": "Izvje\u0161taj o radu obveznih mirovinskih fondova kojima upravlja ERSTE d.o.o. dru\u0161tvo za upravljanje obveznim i dobrovoljnim mirovinskim fondovima za 2017. godinu - podnositelj: ERSTE d.o.o. dru\u0161tvo za upravljanje obveznim i dobrovoljnim mirovinskim fondovima",
        "is_outlier": false,
        "for": 87,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4213,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun"
        ],
        "text": "Izvje\u0161taj o radu obveznih mirovinskih fondova kojima upravlja PBZ Croatia osiguranje d.d. za upravljanje obveznim mirovinskim fondovima za 2017. godinu - podnositelj: PBZ Croatia osiguranje d.d. dru\u0161tvo za upravljanje obveznim mirovinskim fondovima",
        "is_outlier": false,
        "for": 88,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4212,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav",
          "Odbor za informiranje, informatizaciju i medije"
        ],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o provedbi Zakona o pravu na pristup informacijama za 2017. godinu - podnositeljica: Povjerenica za informiranje",
        "is_outlier": false,
        "for": 91,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4211,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o Hrvatskoj narodnoj banci, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 205 - predlagatelj: zastupnik Ivan Lovrinovi\u0107",
        "is_outlier": false,
        "for": 5,
        "has_votes": true,
        "against": 84,
        "result": false,
        "motion_id": 4217,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": "205"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "4",
        "tags": [],
        "text": "Interpelacija o radu Vlade Republike Hrvatske radi postupanja Vlade Republike Hrvatske vezanih uz najavljenu renacionalizaciju INA-e i privatizaciju 25 posto manje jedne dionice HEP-a - podnositelji: 19 zastupnika u Hrvatskome saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 20,
        "result": true,
        "motion_id": 4951,
        "has_outliers": false,
        "absent": 54,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o dopuni Zakona o Dr\u017eavnom uredu za reviziju, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p. z. br. 206 - predlagatelj: zastupnik Ivan Lovrinovi\u0107",
        "is_outlier": false,
        "for": 10,
        "has_votes": true,
        "against": 84,
        "result": false,
        "motion_id": 4216,
        "has_outliers": true,
        "absent": 57,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 11,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o progla\u0161enju Nacionalnog dana mirotvorstva i Dana sje\u0107anja na dr. Ivana \u0160retera - predlagatelj: zastupnik Miro Bulj",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4210,
        "has_outliers": false,
        "absent": 63,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o imenovanju dva \u010dlana Savjeta za robne zalihe",
        "is_outlier": false,
        "for": 89,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4962,
        "has_outliers": false,
        "absent": 62,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o izboru i prestanku mandata \u010dlana Odbora za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 89,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4959,
        "has_outliers": false,
        "absent": 62,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za zakonodavstvo Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 89,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4961,
        "has_outliers": false,
        "absent": 62,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 6,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o otpisu dugova fizi\u010dkim osobama, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 369 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 107,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4177,
        "has_outliers": true,
        "absent": 37,
        "epa": "369"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 9,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi ovrhe na nov\u010danim sredstvima, s kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 370 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4178,
        "has_outliers": true,
        "absent": 39,
        "epa": "370"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o elektroni\u010dkom novcu, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 288 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4171,
        "has_outliers": false,
        "absent": 39,
        "epa": "288"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o platnom prometu, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 289 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4169,
        "has_outliers": false,
        "absent": 39,
        "epa": "289"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o tr\u017ei\u0161tu kapitala, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 321 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4165,
        "has_outliers": true,
        "absent": 34,
        "epa": "321"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za financije i dr\u017eavni prora\u010dun",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o osiguranju, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 375 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 104,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4175,
        "has_outliers": true,
        "absent": 41,
        "epa": "375"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 34,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o ste\u010daju potro\u0161a\u010da, s Kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p.z. br. 371 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4179,
        "has_outliers": true,
        "absent": 38,
        "epa": "371"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 7,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o sudovima, drugo \u010ditanje, p.z. br. 298 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 18,
        "result": true,
        "motion_id": 4182,
        "has_outliers": true,
        "absent": 50,
        "epa": "298"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o Dr\u017eavnom sudbenom vije\u0107u, drugo \u010ditanje, p.z. br. 301 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 26,
        "result": true,
        "motion_id": 4186,
        "has_outliers": true,
        "absent": 44,
        "epa": "301"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o podru\u010djima i sjedi\u0161tima sudova, drugo \u010ditanje, p.z. br. 300 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 29,
        "result": true,
        "motion_id": 4190,
        "has_outliers": true,
        "absent": 42,
        "epa": "300"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o dr\u017eavnom odvjetni\u0161tvu, drugo \u010ditanje, p.z. br. 297 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 76,
        "has_votes": true,
        "against": 20,
        "result": true,
        "motion_id": 4188,
        "has_outliers": true,
        "absent": 51,
        "epa": "297"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 10,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o podru\u010djima i sjedi\u0161tima dr\u017eavnih odvjetni\u0161tava, drugo \u010ditanje, p.z. br. 299 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 20,
        "result": true,
        "motion_id": 4174,
        "has_outliers": true,
        "absent": 44,
        "epa": "299"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 9,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o Dr\u017eavnoodvjetni\u010dkom vije\u0107u, drugo \u010ditanje, p.z. br. 302 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 75,
        "has_votes": true,
        "against": 19,
        "result": true,
        "motion_id": 4187,
        "has_outliers": true,
        "absent": 48,
        "epa": "302"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obranu",
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o kiberneti\u010dkoj sigurnosti operatora klju\u010dnih usluga i davatelja digitalnih usluga, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 320 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 95,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4183,
        "has_outliers": true,
        "absent": 54,
        "epa": "320"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["\tOdbor za vanjsku politiku", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Protokola o pristupanju uz Sporazum o trgovini izme\u0111u Europske unije i njezinih dr\u017eava \u010dlanica, s jedne strane, i Kolumbije i Perua, s druge strane, kako bi se uzelo u obzir pristupanje Ekvadora, drugo \u010ditanje, p.z. br. 349 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 102,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4201,
        "has_outliers": false,
        "absent": 49,
        "epa": "349"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 5,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o biogorivima za prijevoz, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 351 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 91,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4202,
        "has_outliers": true,
        "absent": 54,
        "epa": "351"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o obveznim mirovinskim fondovima, drugo \u010ditanje, p.z. br. 285 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 24,
        "result": true,
        "motion_id": 4205,
        "has_outliers": true,
        "absent": 47,
        "epa": "285"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 8,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o Hrvatskom kvalifikacijskom okviru, drugo \u010ditanje, p.z. br. 267 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 96,
        "has_votes": true,
        "against": 4,
        "result": true,
        "motion_id": 4199,
        "has_outliers": true,
        "absent": 43,
        "epa": "267"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o \u017ei\u010darama, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 357 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 99,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4192,
        "has_outliers": true,
        "absent": 51,
        "epa": "357"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o dr\u017eavnoj potpori za istra\u017eiva\u010dko-razvojne projekte, drugo \u010ditanje, p.z. br. 269 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 91,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4198,
        "has_outliers": false,
        "absent": 58,
        "epa": "269"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o djelatnosti psihoterapije, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 249 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 95,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4191,
        "has_outliers": true,
        "absent": 54,
        "epa": "249"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o Zahtjevu za raspisivanje dr\u017eavnog referenduma Gra\u0111anske inicijative \"Narod odlu\u010duje\" o dopuni Ustava Republike Hrvatske \u010dlankom 72.a, te Zahtjevu za raspisivanje dr\u017eavnog referenduma Gra\u0111anske inicijative \"Narod odlu\u010duje\" o izmjeni \u010dlanka 72. Ustava Republike Hrvatske - podnositelj: Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav, zaklju\u010dak 2",
        "is_outlier": false,
        "for": 99,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4168,
        "has_outliers": true,
        "absent": 49,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o Zahtjevu za raspisivanje dr\u017eavnog referenduma Gra\u0111anske inicijative \"Narod odlu\u010duje\" o dopuni Ustava Republike Hrvatske \u010dlankom 72.a, te Zahtjevu za raspisivanje dr\u017eavnog referenduma Gra\u0111anske inicijative \"Narod odlu\u010duje\" o izmjeni \u010dlanka 72. Ustava Republike Hrvatske - podnositelj: Odbor za Ustav, Poslovnik i politi\u010dki sustav, zaklju\u010dak 1",
        "is_outlier": false,
        "for": 100,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4160,
        "has_outliers": true,
        "absent": 49,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": [],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e o Zahtjevu za raspisivanje dr\u017eavnog referenduma Gra\u0111anske inicijative \"Istina o Istanbulskoj\" - podnositelj: Odbor za ustav, poslovnik i politi\u010dki sustav",
        "is_outlier": false,
        "for": 97,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4152,
        "has_outliers": true,
        "absent": 50,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o razrje\u0161enju zamjenika predsjednika Dr\u017eavne komisije za kontrolu postupaka javne nabave",
        "is_outlier": false,
        "for": 94,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4167,
        "has_outliers": false,
        "absent": 55,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju zamjenika predsjednika Dr\u017eavne komisije za kontrolu postupaka javne nabave",
        "is_outlier": false,
        "for": 89,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4159,
        "has_outliers": false,
        "absent": 60,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 14,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za turizam", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o ugostiteljskoj djelatnosti, prvo \u010ditanje, p.z. br. 378 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4176,
        "has_outliers": true,
        "absent": 55,
        "epa": "378"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Sporazuma izme\u0111u Vlade Republike Hrvatske i Europske svemirske agencije o svemirskoj suradnji u mirnodopske svrhe, drugo \u010ditanje, p.z. br. 372 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4158,
        "has_outliers": false,
        "absent": 52,
        "epa": "372"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 17,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obitelj, mlade i sport",
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o udomiteljstvu, prvo \u010ditanje, p.z. br. 376 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 82,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4164,
        "has_outliers": false,
        "absent": 52,
        "epa": "376"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 22,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za pravosu\u0111e", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama kaznenog zakona, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 384 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 75,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4156,
        "has_outliers": false,
        "absent": 52,
        "epa": "384"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Provedbenog protokola izme\u0111u Vlade Republike Hrvatske i Vlade Ruske Federacije o provedbi Sporazuma izme\u0111u Europske zajednice i Ruske Federacije o ponovnom prihvatu od 25. svibnja 2006. godine, drugo \u010ditanje, p.z. br. 373 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 103,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4173,
        "has_outliers": false,
        "absent": 48,
        "epa": "373"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o potvr\u0111ivanju Sporazuma izme\u0111u Vlade Republike Hrvatske i Vije\u0107a ministara Republike Albanije o policijskoj suradnji, drugo \u010ditanje, p.z. br. 374 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4170,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": "374"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za ratne veterane", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o Fondu hrvatskih branitelja iz Domovinskog rata i \u010dlanova njihovih obitelji, prvo \u010ditanje, p.z. br. 385 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 94,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4154,
        "has_outliers": false,
        "absent": 55,
        "epa": "385"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obitelj, mlade i sport", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi Konvencije o gra\u0111anskopravnim vidovima me\u0111unarodne otmice djece, prvo \u010ditanje, p.z. br. 377 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 100,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4157,
        "has_outliers": false,
        "absent": 51,
        "epa": "377"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za ratne veterane", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o Zakladi hrvatskih branitelja iz Domovinskog rata i \u010dlanova njihovih obitelji, prvo \u010ditanje, p.z. br. 386 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 96,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4162,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": "386"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za ratne veterane", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o prestanku va\u017eenja Zakona o Fondu za stipendiranje hrvatskih branitelja iz Domovinskog rata i djece hrvatskih branitelja iz Domovinskog rata, prvo \u010ditanje, p.z. br. 387 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 97,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4161,
        "has_outliers": false,
        "absent": 51,
        "epa": "387"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 12,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o zdravstvenoj za\u0161titi, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 379 \u2013 predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 14,
        "result": true,
        "motion_id": 4163,
        "has_outliers": false,
        "absent": 48,
        "epa": "379"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o lijekovima, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 380 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 90,
        "has_votes": true,
        "against": 7,
        "result": true,
        "motion_id": 4166,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": "380"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za zakonodavstvo",
          "Odbor za zdravstvo i socijalnu politiku"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi Uredbe (EU) 2017/745 o medicinskim proizvodima i Uredbe (EU) 2017/746 o in vitro dijagnosti\u010dkim medicinskim proizvodima, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 381 \u2013 predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 96,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4155,
        "has_outliers": false,
        "absent": 54,
        "epa": "381"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Mandatno-imunitetno povjerenstvo"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e Mandatno-imunitetnog povjerenstva o zahtjevu za davanje odobrenja za pokretanje kaznenog postupka protiv Domagoja Hajdukovi\u0107a, zastupnika u Hrvatskom saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 100,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4957,
        "has_outliers": false,
        "absent": 51,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Mandatno-imunitetno povjerenstvo"],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e Mandatno-imunitetnog povjerenstva o zahtjevu za davanje odobrenja za pokretanje kaznenog postupka protiv Damira Tomi\u0107a, zastupnika u Hrvatskom saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 98,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4980,
        "has_outliers": false,
        "absent": 53,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju zamjenice guvernera i tri viceguvernera Hrvatske narodne banke i prestanku mandata zamjenika guvernera i tri viceguvernera Hrvatske narodne banke",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 38,
        "result": true,
        "motion_id": 4960,
        "has_outliers": false,
        "absent": 35,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 19,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o imenovanju i prestanku mandata guvernera Hrvatske narodne banke",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 6,
        "result": true,
        "motion_id": 4958,
        "has_outliers": true,
        "absent": 48,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o mirovinskom osiguranju, drugo \u010ditanje, p.z. br. 344 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 97,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4226,
        "has_outliers": false,
        "absent": 47,
        "epa": "344"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obranu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o Zakladi vojne solidarnosti, drugo \u010ditanje, p.z. br. 335 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 125,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4234,
        "has_outliers": false,
        "absent": 26,
        "epa": "335"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obranu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o sudjelovanju pripadnika Oru\u017eanih snaga Republike Hrvatske u operaciji potpore miru \"Sea Guardian\" u Sredozemlju - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 118,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4230,
        "has_outliers": true,
        "absent": 29,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 11,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za obranu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog odluke o sudjelovanju pripadnika Oru\u017eanih snaga Republike Hrvatske u operaciji koalicijskih snaga \u201eInherent Resolve\u201c - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 110,
        "has_votes": true,
        "against": 3,
        "result": true,
        "motion_id": 4225,
        "has_outliers": true,
        "absent": 27,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o pravosudnoj suradnji u kaznenim stvarima s dr\u017eavama \u010dlanicama Europske unije, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 336 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 127,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4229,
        "has_outliers": false,
        "absent": 24,
        "epa": "336"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o za\u0161titi fizi\u010dkih osoba u vezi s obradom i razmjenom osobnih podataka u svrhe sprje\u010davanja, istra\u017eivanja, otkrivanja ili progona kaznenih djela ili izvr\u0161avanja kaznenih sankcija, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 350 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 123,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4231,
        "has_outliers": false,
        "absent": 27,
        "epa": "350"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za pomorstvo, promet i infrastrukturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o osnivanju Agencije za istra\u017eivanje nesre\u0107a u zra\u010dnom, pomorskom i \u017eeljezni\u010dkom prometu, prvo \u010ditanje, p.z.e. br. 383 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 128,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4233,
        "has_outliers": false,
        "absent": 23,
        "epa": "383"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["\tOdbor za vanjsku politiku", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Prijedlog zakona o provedbi projekata me\u0111unarodne institucionalne suradnje Europske unije i projekata tehni\u010dke pomo\u0107i, prvo \u010ditanje, p.z. br. 388 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 126,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4228,
        "has_outliers": false,
        "absent": 25,
        "epa": "388"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 4,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost"],
        "text": "Prijedlog odluke o imenovanju predsjednika i \u0161est \u010dlanova Vije\u0107a za gra\u0111anski nadzor sigurnosno-obavje\u0161tajnih agencija - predlagatelj: Odbor za unutarnju politiku i nacionalnu sigurnost",
        "is_outlier": false,
        "for": 101,
        "has_votes": true,
        "against": 17,
        "result": true,
        "motion_id": 4227,
        "has_outliers": true,
        "absent": 29,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za vanjsku politiku",
          "Odbor za obranu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o sudjelovanju civilnih stru\u010dnjaka u me\u0111unarodnim misijama i operacijama, prvo \u010ditanje, p.z. br. 389 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 124,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4232,
        "has_outliers": false,
        "absent": 27,
        "epa": "389"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 44,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za lokalnu i podru\u010dnu (regionalnu) samoupravu",
          "Odbor za gospodarstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o Sredi\u0161njem registru dr\u017eavne imovine, prvo \u010ditanje, p.z. br. 393 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 83,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4224,
        "has_outliers": true,
        "absent": 24,
        "epa": "393"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 41,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za lokalnu i podru\u010dnu (regionalnu) samoupravu",
          "Odbor za pravosu\u0111e",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o zakupu i kupoprodaji poslovnog prostora, prvo \u010ditanje, p.z. br. 395 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4220,
        "has_outliers": true,
        "absent": 32,
        "epa": "395"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o tr\u017ei\u0161tu elektri\u010dne energije, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 341 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 113,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4222,
        "has_outliers": false,
        "absent": 36,
        "epa": "341"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 2,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za gospodarstvo", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o regulaciji energetskih djelatnosti, drugo \u010ditanje, p.z.e. br. 343 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 113,
        "has_votes": true,
        "against": 2,
        "result": true,
        "motion_id": 4221,
        "has_outliers": true,
        "absent": 34,
        "epa": "343"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 3,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obitelj, mlade i sport",
          "Odbor za pravosu\u0111e",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Kaznenog zakona, prvo \u010ditanje, p.z. br. 244 - predlagatelj: Klub zastupnika HDZ-a",
        "is_outlier": false,
        "for": 112,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4239,
        "has_outliers": true,
        "absent": 36,
        "epa": "244"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obitelj, mlade i sport",
          "Odbor za pravosu\u0111e",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Prijedlog zakona o dopuni Zakona o pravnim posljedicama osude, kaznenoj evidenciji i rehabilitaciji, prvo \u010ditanje, p.z. br. 245 - predlagatelj: Klub zastupnika HDZ-a",
        "is_outlier": false,
        "for": 120,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4238,
        "has_outliers": false,
        "absent": 29,
        "epa": "245"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za poljoprivredu", "Odbor za zakonodavstvo"],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o \u0161umama, drugo \u010ditanje, p.z. br. 308 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 79,
        "has_votes": true,
        "against": 41,
        "result": true,
        "motion_id": 4237,
        "has_outliers": true,
        "absent": 31,
        "epa": "308"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 12,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za lokalnu i podru\u010dnu (regionalnu) samoupravu",
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o komunalnom gospodarstvu, drugo \u010ditanje, p.z. br. 264 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 78,
        "has_votes": true,
        "against": 24,
        "result": true,
        "motion_id": 4236,
        "has_outliers": true,
        "absent": 37,
        "epa": "264"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 29,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "Odbor za obrazovanje, znanost i kulturu",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o odgoju i obrazovanju u osnovnoj i srednjoj \u0161koli, drugo \u010ditanje, p.z. br. 334 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 68,
        "has_votes": true,
        "against": 26,
        "result": true,
        "motion_id": 4223,
        "has_outliers": true,
        "absent": 28,
        "epa": "334"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za rad, mirovinski sustav i socijalno partnerstvo",
          "Odbor za pravosu\u0111e",
          "Odbor za prostorno ure\u0111enje i graditeljstvo",
          "Odbor za ratne veterane",
          "Odbor za zakonodavstvo"
        ],
        "text": "Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o najmu stanova, drugo \u010ditanje, p.z. br. 293 - predlagateljica: Vlada Republike Hrvatske",
        "is_outlier": false,
        "for": 72,
        "has_votes": true,
        "against": 8,
        "result": true,
        "motion_id": 4235,
        "has_outliers": true,
        "absent": 70,
        "epa": "293"
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 1,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju \u010dlanice Odbora za europske poslove Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4953,
        "has_outliers": true,
        "absent": 73,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za pravosu\u0111e Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4954,
        "has_outliers": false,
        "absent": 74,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o razrje\u0161enju i izboru \u010dlana Odbora za obrazovanje, znanost i kulturu Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 0,
        "result": true,
        "motion_id": 4952,
        "has_outliers": false,
        "absent": 74,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": ["Odbor za izbor, imenovanja i upravne poslove"],
        "text": "Prijedlog odluke Odbora za izbor, imenovanja i upravne poslove o imenovanju \u010dlanova Odbora za ustav, poslovnik i politi\u010dki sustav Hrvatskoga sabora",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4956,
        "has_outliers": false,
        "absent": 73,
        "epa": null
      }
    },
    {
      "session": {
        "name": "8",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "name": "Sabor",
          "id": 199
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "name": "Sabor",
            "id": 199
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "results": {
        "abstain": 0,
        "classification": "14",
        "tags": [
          "\tOdbor za europske poslove",
          "Mandatno-imunitetno povjerenstvo"
        ],
        "text": "Izvje\u0161\u0107e Mandatno-imunitetnog povjerenstva o zahtjevu za davanje odobrenja za pokretanje kaznenog postupka protiv \u017deljka Lackovi\u0107a, zastupnika u Hrvatskom saboru",
        "is_outlier": false,
        "for": 77,
        "has_votes": true,
        "against": 1,
        "result": true,
        "motion_id": 4955,
        "has_outliers": false,
        "absent": 73,
        "epa": null
      }
    }
  ]
}
