{
  "gov_side": {
    "coalition": {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 98.38709677419355
      },
      "votes": {
        "absent": 1.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 61.0
      },
      "outliers": []
    },
    "opposition": {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 62.92134831460674
      },
      "votes": {
        "absent": 56.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 10.0,
        "against": 23.0
      },
      "outliers": []
    }
  },
  "created_for": "10.05.2018",
  "abstractVisible": false,
  "abstract": null,
  "all": {
    "absent": 57,
    "abstain": 0,
    "against": 84,
    "for": 10
  },
  "session": {
    "name": "8. sjednica",
    "orgs": [
      {
        "acronym": "sabor",
        "is_coalition": false,
        "id": 199,
        "name": "Hrvatski sabor"
      }
    ],
    "date": "10. 5. 2018",
    "org": {
      "acronym": "sabor",
      "is_coalition": false,
      "id": 199,
      "name": "Hrvatski sabor"
    },
    "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
    "updated_at": "10. 9. 2018",
    "in_review": false,
    "id": 141
  },
  "result": {
    "is_outlier": false,
    "accepted": false,
    "value": 55.62913907284768,
    "max_opt": "against"
  },
  "members": [
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Sonja \u010cikoti\u0107",
        "gov_id": "1251",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1251,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Ermina Lekaj-Prljaskaj",
        "gov_id": "1332",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1332,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": true
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Marko Sladoljev",
        "gov_id": "1289",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1289,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Branimir Bunjac",
        "gov_id": "1257",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid, SNAGA",
          "is_coalition": false,
          "id": 319,
          "name": "Klub \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1257,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Furio Radin",
        "gov_id": "1298",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "IDS, PGS, RI",
          "is_coalition": false,
          "id": 310,
          "name": "Klub Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1298,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Hrvoje Runti\u0107",
        "gov_id": "1284",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1284,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107",
        "gov_id": "1288",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid, SNAGA",
          "is_coalition": false,
          "id": 319,
          "name": "Klub \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1288,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Marin \u0160kibola",
        "gov_id": "1275",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 413,
          "name": "Klub nezavisnih"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1275,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Miro Bulj",
        "gov_id": "1373",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1373,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Nikola Grmoja",
        "gov_id": "1370",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1370,
        "has_function": false
      },
      "option": "for",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Darinko Kosor",
        "gov_id": "1350",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDS, HSLS, HDSSB",
          "is_coalition": false,
          "id": 333,
          "name": "Klub Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1350,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "\u017deljko Lackovi\u0107",
        "gov_id": "1343",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 413,
          "name": "Klub nezavisnih"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1343,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Milorad Pupovac",
        "gov_id": "1292",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 322,
          "name": "Klub Samostalne demokratske srpske stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1292,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Veljko Kajtazi",
        "gov_id": "1347",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1347,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Vladimir Bilek",
        "gov_id": "1375",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1375,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Dra\u017een Bari\u0161i\u0107",
        "gov_id": "1383",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1383,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Josip Bori\u0107",
        "gov_id": "1381",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1381,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Milijan Brki\u0107",
        "gov_id": "1378",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1378,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Branimir Glava\u0161",
        "gov_id": "1384",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDS, HSLS, HDSSB",
          "is_coalition": false,
          "id": 333,
          "name": "Klub Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1384,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Domagoj Hajdukovi\u0107",
        "gov_id": "1368",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1368,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Robert Jankovics",
        "gov_id": "1366",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1366,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Milorad Batini\u0107",
        "gov_id": "1382",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1382,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Bo\u017eica Makar",
        "gov_id": "1331",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1331,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Boris Lalovac",
        "gov_id": "1339",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1339,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Zdravko Ronko",
        "gov_id": "1293",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1293,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Marija Puh",
        "gov_id": "1296",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1296,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Stjepan \u010curaj",
        "gov_id": "1256",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1256,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "\u017deljka Josi\u0107",
        "gov_id": "1359",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1359,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Tomislav Klari\u0107",
        "gov_id": "1352",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1352,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Mladen Karli\u0107",
        "gov_id": "1345",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1345,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Ivan Kirin",
        "gov_id": "1344",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1344,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Branka Juri\u010dev-Martin\u010dev",
        "gov_id": "1346",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1346,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Ante Sanader",
        "gov_id": "1286",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1286,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Vlatko Kopi\u0107",
        "gov_id": "1340",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1340,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Anton Kliman",
        "gov_id": "1353",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1353,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Miro Kova\u010d",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1351,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Tomislav Lipo\u0161\u0107ak",
        "gov_id": "1334",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1334,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Sanja Putica",
        "gov_id": "1305",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1305,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          12
        ],
        "name": "\u017deljko Ragu\u017e",
        "gov_id": "1297",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1297,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Dragica Ro\u0161\u010di\u0107",
        "gov_id": "1295",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1295,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Tomislav Sokol",
        "gov_id": "1290",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1290,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Davor Ivo Stier",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1282,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Irena Petrijev\u010danin Vuksanovi\u0107",
        "gov_id": "1306",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1306,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Grozdana Peri\u0107",
        "gov_id": "1307",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1307,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Domagoj Ivan Milo\u0161evi\u0107",
        "gov_id": "1311",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1311,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Davor Mili\u010devi\u0107",
        "gov_id": "1315",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1315,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Domagoj Mikuli\u0107",
        "gov_id": "1321",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1321,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Andrija Mikuli\u0107",
        "gov_id": "1323",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1323,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Ljubica Maksim\u010duk",
        "gov_id": "1324",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1324,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Franjo Luci\u0107",
        "gov_id": "1329",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1329,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Ljubica Luka\u010di\u0107",
        "gov_id": "1330",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1330,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Davor Lon\u010dar",
        "gov_id": "1335",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1335,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          12
        ],
        "name": "Bo\u017eo Ljubi\u0107",
        "gov_id": "1337",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1337,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Josip Kri\u017eani\u0107",
        "gov_id": "1341",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1341,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Marijan Kusti\u0107",
        "gov_id": "1342",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1342,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Stevo Culej",
        "gov_id": "1250",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1250,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Mato \u010ci\u010dak",
        "gov_id": "1255",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1255,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Ivan \u0106eli\u0107",
        "gov_id": "1258",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1258,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Pero \u0106osi\u0107",
        "gov_id": "1248",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1248,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Josip \u0110aki\u0107",
        "gov_id": "1252",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1252,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Damir Felak",
        "gov_id": "1372",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1372,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Sun\u010dana Glavak",
        "gov_id": null,
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1533,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "gov_id": "1364",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "An\u0111elko Stri\u010dak",
        "gov_id": "1280",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1280,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Stipo \u0160apina",
        "gov_id": "1281",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1281,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Marija Jelkovac",
        "gov_id": "1357",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1357,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Ivan \u0160ipi\u0107",
        "gov_id": "1279",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1279,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Sabina Glasovac",
        "gov_id": "1387",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1387,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Marija Alfirev",
        "gov_id": "1388",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1388,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Tomislav Saucha",
        "gov_id": "1287",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1287,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "\u017deljko Jovanovi\u0107",
        "gov_id": "1355",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1355,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Darinko Dumbovi\u0107",
        "gov_id": "1246",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1246,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Ivica Mi\u0161i\u0107",
        "gov_id": "1317",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1317,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Boris Milo\u0161evi\u0107",
        "gov_id": "1309",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 322,
          "name": "Klub Samostalne demokratske srpske stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1309,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          11
        ],
        "name": "Dragana Jeckov",
        "gov_id": "1356",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 322,
          "name": "Klub Samostalne demokratske srpske stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1356,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Branko Hrg",
        "gov_id": "1365",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDS, HSLS, HDSSB",
          "is_coalition": false,
          "id": 333,
          "name": "Klub Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1365,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Goran Dodig",
        "gov_id": "1254",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDS, HSLS, HDSSB",
          "is_coalition": false,
          "id": 333,
          "name": "Klub Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1254,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Branko Ba\u010di\u0107",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1393,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Ante Babi\u0107",
        "gov_id": "1389",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1389,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Ante Ba\u010di\u0107",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1391,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Marijana Bali\u0107",
        "gov_id": "1392",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1392,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Vesna Bedekovi\u0107",
        "gov_id": "1380",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1380,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Mirando Mrsi\u0107",
        "gov_id": "1319",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 413,
          "name": "Klub nezavisnih"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1319,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Ka\u017eimir Varda",
        "gov_id": "1266",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 334,
          "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1266,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "\u017darko Tu\u0161ek",
        "gov_id": "1273",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1273,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Ivan \u0160uker",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1269,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Miro Totgergeli",
        "gov_id": "1272",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1272,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Miroslav Tu\u0111man",
        "gov_id": "1267",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1267,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Petar \u0160kori\u0107",
        "gov_id": "1276",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1276,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Bernarda Topolko",
        "gov_id": "1271",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "is_coalition": true,
          "id": 340,
          "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1271,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Predrag Mati\u0107",
        "gov_id": "1327",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1327,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "gov_id": "1291",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Alen Prelec",
        "gov_id": "1300",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Marko \u0160imi\u0107",
        "gov_id": "1278",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1278,
        "has_function": false
      },
      "option": "against",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Hrvoje Zekanovi\u0107",
        "gov_id": "1260",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "is_coalition": true,
          "id": 343,
          "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1260,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Ivana Nin\u010devi\u0107-Lesandri\u0107",
        "gov_id": "1318",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1318,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Igor Dragovan",
        "gov_id": "1253",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1253,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Tulio Demetlika",
        "gov_id": "1244",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "IDS, PGS, RI",
          "is_coalition": false,
          "id": 310,
          "name": "Klub Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1244,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Boris Mileti\u0107",
        "gov_id": "1320",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "IDS, PGS, RI",
          "is_coalition": false,
          "id": 310,
          "name": "Klub Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1320,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Ante Prani\u0107",
        "gov_id": "1294",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1294,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Giovanni Sponza",
        "gov_id": "1277",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "IDS, PGS, RI",
          "is_coalition": false,
          "id": 310,
          "name": "Klub Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1277,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Marko Ve\u0161ligaj",
        "gov_id": "1268",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1268,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Franko Vidovi\u0107",
        "gov_id": "1265",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1265,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Mihael Zmajlovi\u0107",
        "gov_id": "1262",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1262,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Sa\u0161a \u0110uji\u0107",
        "gov_id": "1247",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1247,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Ivan Lovrinovi\u0107",
        "gov_id": "1328",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1328,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Sini\u0161a Varga",
        "gov_id": "1263",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1263,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Tomislav \u017dagar",
        "gov_id": "1261",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1261,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Silvano Hrelja",
        "gov_id": "1360",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1360,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "\u017deljko Lenart",
        "gov_id": "1333",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 337,
          "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1333,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Mladen Madjer",
        "gov_id": "1338",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 337,
          "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1338,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Bo\u017eo Petrov",
        "gov_id": "1303",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1303,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Goran Beus Richembergh",
        "gov_id": "1374",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1374,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Ivan Pernar",
        "gov_id": "1302",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid, SNAGA",
          "is_coalition": false,
          "id": 319,
          "name": "Klub \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1302,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          12
        ],
        "name": "\u017deljko Glasnovi\u0107",
        "gov_id": "1386",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "NHR",
          "is_coalition": false,
          "id": 330,
          "name": "Klub Neovisni za Hrvatsku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1386,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Milanka Opa\u010di\u0107",
        "gov_id": "1308",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1308,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Nenad Stazi\u0107",
        "gov_id": "1283",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1283,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Ranko Ostoji\u0107",
        "gov_id": "1312",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1312,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Darko Pari\u0107",
        "gov_id": "1314",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1314,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Orsat Miljeni\u0107",
        "gov_id": "1316",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1316,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Gordan Maras",
        "gov_id": "1325",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1325,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Ana Kompari\u0107 Dev\u010di\u0107",
        "gov_id": "1348",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1348,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Marta Luc-Polanc",
        "gov_id": "1336",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1336,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Damir Mateljan",
        "gov_id": "1326",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1326,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Stjepan Kova\u010d",
        "gov_id": "1349",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1349,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Romana Jerkovi\u0107",
        "gov_id": "1361",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1361,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Jo\u0161ko Klisovi\u0107",
        "gov_id": "1354",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1354,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Sini\u0161a Hajda\u0161 Don\u010di\u0107",
        "gov_id": "1358",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1358,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          5
        ],
        "name": "Bojan Glava\u0161evi\u0107",
        "gov_id": "1385",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1385,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Branko Gr\u010di\u0107",
        "gov_id": "1371",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1371,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Mario Habek",
        "gov_id": "1362",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1362,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Pe\u0111a Grbin",
        "gov_id": "1369",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1369,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Davor Bernardi\u0107",
        "gov_id": "1377",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1377,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          4
        ],
        "name": "Arsen Bauk",
        "gov_id": "1379",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1379,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Vedran Babi\u0107",
        "gov_id": "1390",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1390,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Tomislav Paneni\u0107",
        "gov_id": "1313",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1313,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          7
        ],
        "name": "Kre\u0161o Beljak",
        "gov_id": "1376",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 337,
          "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1376,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          6
        ],
        "name": "Robert Podolnjak",
        "gov_id": "1304",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1304,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          3
        ],
        "name": "Davor Vlaovi\u0107",
        "gov_id": "1264",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 337,
          "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1264,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Ana-Marija Petin",
        "gov_id": "1299",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "is_coalition": false,
          "id": 337,
          "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1299,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Anka Mrak-Tarita\u0161",
        "gov_id": "1322",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1322,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Nada Turina-\u0110uri\u0107",
        "gov_id": "1274",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1274,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Vlaho Orepi\u0107",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 413,
          "name": "Klub nezavisnih"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1310,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Bruna Esih",
        "gov_id": "1249",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "NHR",
          "is_coalition": false,
          "id": 330,
          "name": "Klub Neovisni za Hrvatsku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1249,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          9
        ],
        "name": "Ines Strenja-Lini\u0107",
        "gov_id": "1285",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1285,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Vesna Pusi\u0107",
        "gov_id": "1301",
        "gender": "f",
        "party": {
          "acronym": "GLAS, HSU",
          "is_coalition": false,
          "id": 324,
          "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1301,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          2
        ],
        "name": "Goran Aleksi\u0107",
        "gov_id": "1243",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid, SNAGA",
          "is_coalition": false,
          "id": 319,
          "name": "Klub \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1243,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Zlatko Hasanbegovi\u0107",
        "gov_id": "1363",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "NHR",
          "is_coalition": false,
          "id": 330,
          "name": "Klub Neovisni za Hrvatsku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1363,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          10
        ],
        "name": "Slaven Dobrovi\u0107",
        "gov_id": null,
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Most",
          "is_coalition": false,
          "id": 335,
          "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1245,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          1
        ],
        "name": "Damir Tomi\u0107",
        "gov_id": "1270",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "is_coalition": false,
          "id": 339,
          "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1270,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    },
    {
      "person": {
        "is_active": false,
        "district": [
          8
        ],
        "name": "Marko Vu\u010deti\u0107",
        "gov_id": "1259",
        "gender": "m",
        "party": {
          "acronym": "Nezavisni",
          "is_coalition": false,
          "id": 413,
          "name": "Klub nezavisnih"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1259,
        "has_function": false
      },
      "option": "absent",
      "is_outlier": false
    }
  ],
  "parties": [
    {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 98.21428571428571
      },
      "votes": {
        "absent": 1.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 55.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "HDZ",
        "is_coalition": true,
        "id": 343,
        "name": "Klub Hrvatske demokratske zajednice"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 77.14285714285715
      },
      "votes": {
        "absent": 27.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 8.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "SDP",
        "is_coalition": false,
        "id": 339,
        "name": "Klub Socijaldemokratske partije Hrvatske"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 61.53846153846154
      },
      "votes": {
        "absent": 8.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 5.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "Most",
        "is_coalition": false,
        "id": 335,
        "name": "Klub Mosta nezavisnih lista"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 85.71428571428571
      },
      "votes": {
        "absent": 0.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 1.0,
        "against": 6.0
      },
      "outliers": [
        "for"
      ],
      "party": {
        "acronym": "BM 365, Reformisti, Nezavisni",
        "is_coalition": false,
        "id": 334,
        "name": "Klub Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 0.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 6.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "HNS",
        "is_coalition": true,
        "id": 340,
        "name": "Klub Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 6.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "GLAS, HSU",
        "is_coalition": false,
        "id": 324,
        "name": "Klub Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 5.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "HSS",
        "is_coalition": false,
        "id": 337,
        "name": "Klub Hrvatske selja\u010dke stranke"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "for",
        "maxOptPerc": 50.0
      },
      "votes": {
        "absent": 2.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 2.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "\u017divi zid, SNAGA",
        "is_coalition": false,
        "id": 319,
        "name": "Klub \u017divog zida i SNAGA-e"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 75.0
      },
      "votes": {
        "absent": 3.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 1.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "IDS, PGS, RI",
        "is_coalition": false,
        "id": 310,
        "name": "Klub Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 0.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 4.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "HDS, HSLS, HDSSB",
        "is_coalition": false,
        "id": 333,
        "name": "Klub Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "absent",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 3.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 0.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "NHR",
        "is_coalition": false,
        "id": 330,
        "name": "Klub Neovisni za Hrvatsku"
      }
    },
    {
      "max": {
        "max_opt": "against",
        "maxOptPerc": 100.0
      },
      "votes": {
        "absent": 0.0,
        "abstain": 0.0,
        "for": 0.0,
        "against": 3.0
      },
      "outliers": [],
      "party": {
        "acronym": "SDSS",
        "is_coalition": false,
        "id": 322,
        "name": "Klub Samostalne demokratske srpske stranke"
      }
    }
  ],
  "id": "4216",
  "documents": [
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=54066",
      "name": "IZMJENA_PREDSTAVNIKA_VLADE_RH_PZ_206.pdf"
    },
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=53006",
      "name": "MISLJENJE_EUROPSKE_SREDISNJE_BANKE_PZ_205_PZ_206.pdf"
    },
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=50779",
      "name": "PZ_206.pdf"
    },
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=54066",
      "name": "IZMJENA_PREDSTAVNIKA_VLADE_RH_PZ_206.pdf"
    },
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=53006",
      "name": "MISLJENJE_EUROPSKE_SREDISNJE_BANKE_PZ_205_PZ_206.pdf"
    },
    {
      "url": "http://www.sabor.hr/fgs.axd?id=50779",
      "name": "PZ_206.pdf"
    }
  ],
  "name": "Kona\u010dni prijedlog zakona o dopuni Zakona o Dr\u017eavnom uredu za reviziju, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, p. z. br. 206 - predlagatelj: zastupnik Ivan Lovrinovi\u0107",
  "created_at": "10.09.2018",
  "legislation": {
    "text": "",
    "epa": null
  }
}
