{
  "count": 5075,
  "created_at": "05.09.2018",
  "session": {
    "name": "8. sjednica",
    "orgs": [
      {
        "acronym": "sabor",
        "is_coalition": false,
        "id": 199,
        "name": "Hrvatski sabor"
      }
    ],
    "date": "10. 5. 2018",
    "org": {
      "acronym": "sabor",
      "is_coalition": false,
      "id": 199,
      "name": "Hrvatski sabor"
    },
    "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
    "updated_at": "27. 8. 2018",
    "in_review": false,
    "id": 141
  },
  "per_page": 150,
  "created_for": "10.05.2018",
  "results": [
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Gospo\u0111e i gospodo zastupnici, otvaram 8. sjednicu Hrvatskog sabora.\nSve vas srda\u010dno pozdravljam, vidim da ste jako dobro raspolo\u017eeni ali bih vas ipak molio da me saslu\u0161ate.\nPosebno pozdravljam predsjednika Vlade, gospodina Andreja Plenkovi\u0107a, pozdravljam potpredsjednice, potpredsjednike i ostale nazo\u010dne \u010dlanove Vlade RH, po\u0161tovane kolegice i kolege.\nZapisnik 7. sjednice Hrvatskog sabora primili ste elektronskim putem. Ima li primjedbi na zapisnik?\nAko nema primjedbi, utvr\u0111ujem da smo usvojili zapisnik 7. sjednice Hrvatskog sabora u predlo\u017eenom tekstu.\nPrelazimo sada na utvr\u0111ivanje dnevnog reda sjednice. Uz poziv za sjednicu primili ste i prijedlog dnevnog reda a kona\u010dni prijedlog dnevnog reda dostavljen vam je elektronskim putem.\nNagla\u0161avam da su nove to\u010dke predlo\u017eene u kona\u010dnom prijedlogu dnevnog reda tiskane debljim slovima. Te to\u010dke nije sadr\u017eavao prijedlog dnevnog reda koji ste primili uz poziv.\nU kona\u010dni prijedlog dnevnog reda uvrstio sam 12 novih to\u010daka pod rednim brojevima 5., 20., 21., 22., 45., 46., 48., 59., 51., 66., 97. i 98.\nTo su: Izvje\u0161\u0107e o sastancima Europskog vije\u0107a i Europskog vije\u0107a odr\u017eanim u Bruxellesu 22. i 23. o\u017eujka 2018., Prijedlog Zakona o prijevozu u cestovnom prometu, Prijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o strancima, Interpelacija o radu Vlade RH po pitanju ratifikacije Konvencije Vije\u0107a Europe o spre\u010davanju i suzbijanju nasilja nad \u017eenama i nasilja u obitelji, Prijedlog Zakona o izmjeni i dopunama Ovr\u0161nog zakona, Prijedlog Zakona o izmjeni i dopuni Zakona o obveznim odnosima, Izvje\u0161\u0107e o radu pravobranitelja za osobe sa invaliditetom za 2017. godinu, Izvje\u0161\u0107e o radu pravobraniteljice za ravnopravnost spolova za 2017. godinu, Izvje\u0161\u0107e o radu pravobraniteljice za djecu za 2017. godinu, Izvje\u0161taj o radu obveznih mirovinskih fondova kojima upravlja PBZ Croatia osiguranje d.d. za upravljanje obveznim mirovinskim fondovima za 2017. godinu, Izvje\u0161\u0107e o radu Odbora za etiku u znanosti i visokom obrazovanju za 2017., Izmjene i dopune statuta Agencije za za\u0161titu tr\u017ei\u0161nog natjecanja.\n\u010clanak 227. Poslovnika odre\u0111uje da se najprije odlu\u010duje o prijedlogu da se pojedini zakon donese po hitnom postupku.\nMolim uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo dovoljan broj zastupnika i mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\n\u010clanak 206. Poslovnika odre\u0111uje da se po hitnom postupku donose zakoni koji se uskla\u0111uju sa dokumentima EU-a ako to zatra\u017ei predlagatelj te se o njima ne glasuje. To su to\u010dke 20. i 21. predlo\u017eene dopune, Prijedlog Zakona o prijevozu u cestovnom prometu i Prijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o strancima.\nSukladno \u010dlanku 206. stavku 1. Poslovnika utvr\u0111ujem da su ovi zakonski prijedlozi uvr\u0161teni u dnevni red po hitnom postupku.\nIma li tko od zastupnika primjedbi na primjenu hitnog postupka kod dono\u0161enja zakona pod to\u010dkama 1. kona\u010dnog prijedloga dnevnog reda, to je Prijedlog Zakona o potvr\u0111ivanju Konvencije Vije\u0107a Europe o spre\u010davanju i borbi protiv nasilja nad \u017eenama i nasilja u obitelji s kona\u010dnim prijedlogom zakona?\nIzvolite kolega Zekanovi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 0,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172277,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Hrvoje Zekanovi\u0107",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1260,
        "gov_id": "1260",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Smatram da se taj zakon ne mo\u017ee donositi po hitnom postupku iz razloga \u0161to je izazvao itekako veliki prijepor, ja \u0107u re\u0107i nezapam\u0107eni prijepor u Hrvatskoj, na hrvatskoj politi\u010dkoj sceni, u hrvatskom narodu tako da bi bilo obvezno i nu\u017eno da se taj zakon raspravi po redovitoj proceduri kroz dva \u010ditanja.\nStoga tra\u017eim, zahtijevam da zakon ide po redovitoj proceduri a ne po hitnom postupku iz ovih navedenih razloga.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 1,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172294,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Bauk je tra\u017eio rije\u010d, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 2,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172312,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Arsen Bauk",
        "district": [
          4
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1379,
        "gov_id": "1379",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Gospodine predsjedni\u010de, obzirom da je na snagu stupio novi Poslovnik i da se me\u0111unarodni ugovori u pravilu u jednom \u010ditanju potvr\u0111uju, smatram da nema poslovni\u010dke vi\u0161e mogu\u0107nosti da se ovaj zakon ne uvrsti po hitnom postupku i molim vas da to objasnite zastupniku.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 3,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172331,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Da, stupio je na snagu novi Poslovnik.\nTu smo odlu\u010dili da me\u0111unarodni ugovori pa tako i ovaj me\u0111unarodni ugovor ide u jednom \u010ditanju tako da primjedba kolege Zekanovi\u0107a nije opravdana i taj zakon \u0107emo isto tako razmotriti u ovakvoj proceduri.\nIzvolite kolega Zekanovi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 4,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172350,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Hrvoje Zekanovi\u0107",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1260,
        "gov_id": "1260",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani predsjedni\u010de, zar vi sami niste pitali da li netko ima \u0161ta protiv uvr\u0161tavanja u hitnu proceduru?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 5,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172370,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Evo ka\u017ee mi kolega\u2026\n\u2026/Upadica Zekanovi\u0107: Samo to, jel' sam krivo \u010duo ili ste vi\u2026?/\u2026\nJe, je, ima ne\u0161to\u2026\n\u2026/Upadica Zekanovi\u0107: Zna\u010di nisam ja pogrije\u0161io nego vi./\u2026\nNe, ne, to\u010dno je tako, kolega Bukarica je po uobi\u010dajenoj praksi stavio da se ostavi to pitanje ali \u010dinjenica je ovo \u0161to je kazao kolega Bauk da se po novom Poslovniku me\u0111unarodni ugovori rade u jednom \u010ditanju. Tako da se ispri\u010davam i ovo \u0107emo raditi onda, s obzirom na novi poslovnik kroz jedno \u010ditanje.\nPisanih prigovora na dnevni red koji sam predlo\u017eio uz poziv za sjednicu nije bilo te se taj dnevni red sukladno \u010dl. 225., st. 3. Poslovnika smatra utvr\u0111enim. Sukladno \u010dl. 225., st. 4. Poslovnika prigovor se sada mo\u017ee podnijeti samo na one to\u010dke koje nije sadr\u017eavao prijedlog dnevnog reda upu\u0107en uz poziv za sjednicu. O to\u010dkama 20. i 21. izjasnili smo se prilikom odlu\u010divanja o hitnosti.\nImali i tko od zastupnika i zastupnica prigovor na uvr\u0161tavanje to\u010daka 5., 22., 45., 46., 48., 49., 51., 66., 97. i 98. Kona\u010dnog prijedloga dnevnog reda koji nije sadr\u017eavao prijedlog dnevnog reda koji ste dobili uz poziv za 8. sjednicu?\nAko nema prigovora, utvr\u0111ujem da su i ove to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red 8. sjednice.\nGospo\u0111e i gospodo zastupnici, ovime je dnevni red utvr\u0111en sukladno \u010dl. 228., st. 1. Poslovnika ja bih ga sada trebao objaviti \u010ditaju\u0107i ga, me\u0111utim, predla\u017eem ako ste suglasni da ga ne \u010ditam u cijelosti, nego mi dopustite da objavim da je utvr\u0111en dnevni red onako kako sam ga predlo\u017eio u Kona\u010dnom prijedlogu dnevnog reda.\nIzvolite kolega Lovrinovi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 6,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172387,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Ivan Lovrinovi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "GLAS + HSU",
          "id": 324,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1328,
        "gov_id": "1328",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani gospodine predsjedni\u010de.\nEvo, saslu\u0161ao sam dakle, sve ovo \u0161to ste predlo\u017eili. Ja sam neposredno pred Uskrs poslao vam pismo sa zahtjevom da organizirate plenarnu sjednicu, tematsku sjednicu u povodu Izvje\u0161taja Europske komisije o ekonomskom stanju u RH. Taj izvje\u0161taj sadr\u017ei 73 stranice, o njemu se nitko nije temeljito o\u010ditovao, ni Vlada, nitko drugi, pa ni Sabor. Ja ne znam za\u0161to se zaobilaze tako va\u017ena pitanja, pa vas pitam mo\u017eete li mi re\u0107i ho\u0107ete li uvrstiti ovaj prijedlog koji sam rekao da se raspravlja o izvje\u0161taju Europske komisije o ekonomskom stanju u RH i kada \u0107e to otprilike biti.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 7,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172408,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Ju\u010der sam vam potpisao, dali su mi suradnici, pa imati \u0107ete pismeni odgovor na ovo \u0161to ste me pitali.\nImate pismeni odgovor.\nIzvolite kolega Jovanovi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 8,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172425,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Jovanovi\u0107",
        "district": [
          9
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1355,
        "gov_id": "1355",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora, imam jedno pitanje koje se ti\u010de dnevnog reda.\nDakle, imamo jednu nelogi\u010dnost koja je ogromna. Me\u0111u 103 to\u010dke, tek na 56. i 57. mjestu nalazi se izvje\u0161\u0107e o radu Dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva RH za 2015. i 2016. godinu. Smatram da je to potpuno nedopustivo, tim prije \u0161to u nekoliko tjedana istje\u010de i zavr\u0161ava mandat dr\u017eavnog odvjetnika i smatram da se te to\u010dke trebaju raspraviti prije nego \u0161to u potpunosti zavr\u0161i mandat dr\u017eavnog odvjetnika i tako\u0111er, na 96. i 97. mjestu nalazi se Izvje\u0161\u0107e saborskog Odbora o etici u znanosti i visokom obrazovanju, opet za 2016. i 2017. godinu, pa smatram da bi to moralo biti raspravljeno malo ranije nego \u0161to je po ovom rasporedu predvi\u0111eno, pa vas molim da to uva\u017eite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 9,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172444,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem, ali imate mogu\u0107nost pismenog prigovora na dnevni red. Niste ga iskoristili, tako da ovo sad \u0161to \u010dinite, mo\u017eete \u010diniti, ali nema nikakvu objektivnu te\u017einu.\nPrije nego zapo\u010dnemo s postavljanjem pitanja Vladi, podsje\u0107am vas na izmjene Poslovnika i \u010dl. 249.a, prema kojem predstavnici klubova zastupnika koji to zatra\u017ee, mogu iznositi stajali\u0161ta svog kluba u 5-minutnim izlaganjima, nakon odr\u017eavanja aktualnog prijepodneva. Pa vas molim da o tome vodite ra\u010duna.\nDrugo vas \u017eelim informirati da je dvorana \u201eIvan Kukuljevi\u0107\u201c od danas u cijelosti prilago\u0111ena i spremna za odr\u017eavanje tiskovnih konferencija zastupnika i klubova zastupnika. O tome ste isto tako dobili i pisanu obavijest.\nI jo\u0161 jedna informacija. Na zamolbu Kluba MOST-a, odmah nakon aktualnog prijepodneva, a prije te slobodne diskusije koju sam sada spominjao, raspravili bi i glasovali o izvje\u0161\u0107u Mandantno-imunitetnog povjerenstva o po\u010detku mirovanja zastupni\u010dkog mandata zastupnika Miroslava \u0160imi\u0107a i po\u010detku obna\u0161anja zastupni\u010dke du\u017enosti zamjenice zastupnika Sonje \u010cikoti\u0107, pa bih vas molio da imamo kvorum u trenutku kada \u0107emo zavr\u0161iti s aktualnim prijepodnevom, kako bi to mogli onda napraviti.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 10,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172461,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Sukladno \u010dlanku 226., stavku 2. Poslovnika prvo \u0107u predlo\u017eiti dopunu dnevnog reda 8. sjednice s 12 novih to\u010daka.\nPrijedlog Zakona o provedbi op\u0107e uredbe o za\u0161titi podataka.\nKona\u010dni prijedlog zakona o prijenosu i obradi podataka o putnicima u zra\u010dnom prometu u svrhu sprje\u010davanja otkrivanja, istra\u017eivanja i vo\u0111enja kaznenog postupka za kaznena djela terorizma i druga te\u0161ka kaznena djela, Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o patentu, Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o \u017eigu, Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o industrijskom dizajnu, Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama Zakona o oznakama zemljopisnog podrijetla i oznaka izvornosti proizvoda i usluga, Kona\u010dni prijedloga zakona o izmjenama Zakona o za\u0161titi topografija poluvodi\u010dkih proizvoda, Prijedlog za dodjele Povelje Hrvatskom Crvenom kri\u017eu, Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o obrani za 2017. godinu, Prijedlog odluke o razrje\u0161enju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka i Prijedlog odluke o imenovanju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka, Interpelacija o radu Vlade RH radi neuspjeha Vlade RH u provo\u0111enju strukturnih reformi i Programsko i financijsko izvje\u0161\u0107e Hrvatskog olimpijskog odbora za 2017. godinu.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen je elektronskim putem.\n\u010clanka 227. Poslovnika odre\u0111uje da se najprije odlu\u010duje o prijedlogu da se pojedini zakon donese po hitnom postupku, molim vas uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo kvorum i da mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\n\u010clanak 206. Poslovnika odre\u0111uje da se po hitnom postupku donese zakon koji se uskla\u0111uje s dokumentima EU-a ako to zatra\u017ei predlagatelj te se o takvom zakonu ne glasuje, to je to\u010dka 1. predlo\u017eene dopune, Prijedlog Zakona o provedbi op\u0107e uredbe o za\u0161titi podataka s kona\u010dnim prijedlogom zakona.\nSukladno \u010dlanku 206. stavku 1. Poslovnika utvr\u0111ujem da je ovaj zakonski prijedlog uvr\u0161ten u dnevni red po hitnom postupku.\nIma li ti kod zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje preostalih to\u010daka u dnevni red 8. sjednice, to su to\u010dke od 2. do 12. predlo\u017eene dopune?\nAko nema primjedbi, ove su to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red sjednice i tim je dopuna dnevnog reda utvr\u0111ena.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 11,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172480,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "\u010clanovi Odbora za obranu imaju sjednicu sada u sobi 202 pa ih pozivam da se priklju\u010de sjednici, to je jedno. A kolega Lovrinovi\u0107 bi ne\u0161to rekao pa izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 12,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172499,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Ivan Lovrinovi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "GLAS + HSU",
          "id": 324,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1328,
        "gov_id": "1328",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala gospodine potpredsjedni\u010de Sabora.\nSamo jedno kratko pitanje. Za\u0161to ste tek sada danas stavili na dnevni red Izvje\u0161taj glavnog dr\u017eavnog odvjetnika iz 2015. godine, za\u0161to molim vas, za\u0161to se toliko \u010dekalo?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 13,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172518,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Ja se sla\u017eem da svi izvje\u0161taji bi trebali dolaziti promptno kako do\u0111u u Sabor u saborsku proceduru i ja se nadam da \u0107emo do kraja ovog zasjedanja uhvatiti tempo da nam se ne doga\u0111a da raspravljamo izvje\u0161taje iz 2014., 2015., 2016. nevezano o tome o kojim izvje\u0161tajima se radi. Uistinu se nadam da \u0107emo to tako u budu\u0107e raditi.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 14,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172536,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "An\u0111elko Stri\u010dak",
        "district": [
          6
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1280,
        "gov_id": "1280",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Potpredsjedni\u010de, da li mo\u017eemo odraditi dopunu dnevnog reda da odemo na odbore?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 15,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172553,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Polako. Jedino ako se svi sla\u017eemo, budu\u0107i da ljudi idu na odbor dal se sla\u017eemo s time da prvo odradimo dopunu dnevnog reda, imamo jednu to\u010dku? Dobro, ajmo se onda striktno dr\u017eat Poslovnika idemo prvo budu\u0107i da su podijeljena mi\u0161ljenja idemo se striktno dr\u017eat Poslovnika idemo prvo slobodni govor.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 16,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172570,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "NASTAVAK NAKON STANKE U 10,07 SATI\nEvo po\u0161tovane kolegice i kolege vrijeme stanke nam je isteklo. Mi \u0107emo gospo\u0111e i gospodo zastupnici sukladno \u010dlanku 226. stavku 2. Poslovnika bih predlo\u017eio dopunu dnevnog reda ove 8. sjednice i to kao \u0161to sam najavio sa jednom novom to\u010dkom, a to je to\u010dka:\n1. Prijedlog odluke o imenovanju glavnog dr\u017eavnog odvjetnika RH, predlagatelj je Vlada RH.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen je elektronskim putem. Ja se nadam da ste ga svi dobili. \u010cini mi se da jeste jer sam imao nekakvu informaciju da netko nije dobio elektronskim putem prijedlog dopune dnevnog reda pa samo provjeravam da li je to to\u010dno da ne bismo imali kakav propust, ali \u010dini se da jesu da su svi dobili, pa onda vas molim da se uklju\u010dite radi provjere kvoruma.\nImamo 79 nas je prisutno, prema tome kvorum je utvr\u0111en i da mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\nIma li tko od zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje ove to\u010dke na dnevni red ove sjednice? Nema. Ako nema primjedbi onda je ova to\u010dka uvr\u0161tena u dnevni red 8. sjednice.\nTime je gospo\u0111e i gospodo zastupnici dopuna dnevnog reda utvr\u0111ena i dozvolite mi samo da vas podsjetim kako biste svi bili obavije\u0161teni, danas bismo raspravili pet to\u010daka.\ndanas bismo raspravili pet to\u010daka.\n1. to\u010dka je Kona\u010dni prijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o profesionalnoj rehabilitaciji i zapo\u0161ljavanju osoba s invaliditetom, drugo \u010ditanje, P.Z.E. broj 170.\n2. to\u010dka je Kona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o sredi\u0161njem registru osiguranika, drugo \u010ditanje, P.Z.E. broj 263,\n3. to\u010dka a) Prijedlog odluke o razrje\u0161enju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka,\nb) Prijedlog odluke o imenovanju ravnatelja Agencije za za\u0161titu osobnih podataka,\n4. Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o radu Dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva za 2015. godinu, podnositelj Dr\u017eavno odvjetni\u0161tvo RH i\n5. Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o radu Dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva za 2016. godinu, podnositelj Dr\u017eavno odvjetni\u0161tvo RH.\nPredla\u017eem ako nema primjedbi da objedinimo raspravu o Godi\u0161njim izvje\u0161\u0107ima o radu DORH-a za 2015. i 2016. godinu jer mi se \u010dini to logi\u010dno.\nIma li itko primjedbe na to? Nitko nema primjedbe prema tome smatram da smo prihvatili da objedinimo te dvije to\u010dke.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 17,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172589,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovane kolegice i kolege.\nSukladno \u010dlanku 226. stavku 2. Poslovnika, predlo\u017eit \u0107u sada dopunu Dnevnog reda 8. sjednice s dvije nove to\u010dke.\nTo su: Prijedlog Zakona o Hrvatskoj matici iseljenika i drugo Godi\u0161nje izvje\u0161\u0107e o provedbi strategije iz Zakona o odnosima RH s Hrvatima izvan RH za 2017. godinu.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen vam je elektronskim putem.\nMolim vas uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo kvorum te mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\nIma li tko od zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje ovih to\u010daka u dnevni red 8. sjednice?\nAko nema primjedbi, ove su to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red 8. sjednice.\nGospo\u0111e i gospodo zastupnici, time je dopuna dnevnog reda utvr\u0111ena.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 18,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172606,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Gospo\u0111e i gospodo zastupnici, sukladno \u010dlanku 226. stavku 2. predlo\u017eit \u0107u sada dopunu dnevnog reda 8. sjednice s 4 nove to\u010dke.\nTo su Kona\u010dni prijedlog Zakona o upravljanju dr\u017eavnom imovinom, Izmjene i dopune statuta Agencije za za\u0161titu tr\u017ei\u0161nog natjecanja, Prijedlog Zaklju\u010dka o pokretanju postupka pregovora o izmjenama ugovora izme\u0111u Svete Stolice i Republike Hrvatske i Izvje\u0161\u0107e o radu Dr\u017eavnog odvjetni\u0161tva Republike Hrvatske za 2017. godinu.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen je elektronskim putem, molim vas uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo kvorum i da mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\nIma li tko od zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje ovih to\u010daka u dnevni red 8. sjednice? Ako nema primjedbi, ove su to\u010dke u dnevni red 8. sjednice i time je dopuna dnevnog reda utvr\u0111ena.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 19,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172622,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "NASTAVAK NAKON STANKE U 10,00 SATI.\nPo\u0161tovane kolegice i kolege, ja vas molim da zauzmete svoja mjesta.\nSukladno \u010dlanku 226. stavku 2. Poslovnika, predlo\u017eit \u0107u dopunu dnevnog reda 8. sjednice s pet novih to\u010daka, to su:\n1. Prijedlog zakona o izmjeni Zakona o doprinosima s kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, P.Z. br. 331, predlagatelj Klub zastupnika SDP-a.\n2. Izvje\u0161\u0107e predsjednika Vrhovnog suda Republike Hrvatske o stanju sudbene vlasti za 2017., podnositelj predsjednik Vrhovnog suda.\n3. Izvje\u0161\u0107e o radu Odbora za predstavke i pritu\u017ebe za 2017., podnositelj Odbor za predstavke i pritu\u017ebe.\n4. Prijedlog zakona o dopuni Zakona o gradnji, prvo \u010ditanje, P.Z. br. 332, predlagatelj Miro Bulj.\n5. a prijedlog Odluke o razrje\u0161enju \u010dlanice Upravnog vije\u0107a Hrvatske energetske regulatorne agencije i b Prijedlog Odluke o imenovanju djela \u010dlanova Upravnog vije\u0107a Hrvatske energetske regulatorne agencije.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen je elektronskim putem.\n\u010clanak 227. Poslovnika odre\u0111uje da se najprije odlu\u010duje o prijedlogu da se pojedini zakon donese po hitnom postupku.\nMolim uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo dovoljan broj ruku i mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati.\nIma li tko od zastupnika primjedbi na primjenu hitnog postupka kod dono\u0161enja zakona pod to\u010dkom 1. predlo\u017eene dopune, to je 1. Prijedlog zakona o izmjeni Zakona o doprinosima s kona\u010dnim prijedlogom zakona, hitni postupak, prvo i drugo \u010ditanje, P.Z. br. 331, predlagatelj Klub zastupnika SDP-a.\nIma li primjedbi? Ako nema primjedbi, smatra se da je prihva\u0107en prijedlog za provo\u0111enje hitnog postupka sukladno \u010dlanku 205. Poslovnika.\nIma li tko od zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje preostalih to\u010daka u dnevnih red 8. sjednice?\nAko nema primjedbi, ove su to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red 8. sjednice i time smo utvrdili dopunu dnevnog reda.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 20,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172637,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo sada na dnevni red.\nEvo kratko samo nekoliko obavijesti.\nDanas \u0107emo raditi 6 to\u010daka, prve 4 to\u010dke ti\u010du se rada pravobraniteljice za djecu, predla\u017eem da prvu i drugu to\u010dku objedinimo, to su Izvje\u0161\u0107a o radu pravobraniteljice za djecu za 2016. i 2017. godinu.\nNakon toga bi radili Poslovnik pravobranitelja za djecu i 4., Prijedlog odluke o izboru dva zamjenika pravobraniteljice za djecu.\nNakon toga i\u0161li bi u Kona\u010dni prijedlog Zakona o dopuni Zakona o spre\u010davanju sukoba interesa, to je Klub zastupnika SDP-a i onda bi i\u0161li na povjerenstvo, sad da ne \u010ditam sve o Agrokoru, predlagatelji 36 zastupnika u Hrvatskom saboru. I s tim bi onda danas zavr\u0161ili.\nU petak samo jedna informacija, zna\u010di prva to\u010dka, sada su mi kazali iz tajni\u0161tva, ona vi\u0161e po novome Poslovniku ne ide na plenarnu sjednicu nego \u0107e se raspraviti samo na odboru i glasovati tako da ta to\u010dka u petak ne\u0107e biti na dnevnom redu.\nIzvolite, kolega Maras.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 21,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172655,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Maras",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1325,
        "gov_id": "1325",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo gospodine predsjedni\u010de.\nTra\u017eim stanku u ime Kluba zastupnika SDP-a da se dogovorimo oko toga i ovdje apeliram odmah na vas da promijenimo redoslijed rasprava danas \u0161to se ti\u010de ovih to\u010daka jer je evidentna namjera HDZ-a da skloni Agrokor iz dnevnog reda i da to bude raspravljeno kada na\u0161i gra\u0111ani vi\u0161e doma ne\u0107e mo\u0107i to pratiti u izravnom prijenosu.\nI pozivam vas da to stavite odmah sada prvu to\u010dku, to vi mo\u017eete po Poslovniku Hrvatskog sabora, da raspravimo tu to\u010dku, da ljudi \u010duju, interes javnosti je ogroman, vidjeli smo danas stanke ujutro.\nSve stanke su govorile o toj temi, nemojte bje\u017eati i skrivati se od hrvatskih gra\u0111ana jer evidentno je \u0161ta se desilo u RH, evidentno je da se tu desilo puno stvari pod okriljem i Vlade RH, na kraju je ministrica Dali\u0107 dala i ostavku i time ste priznali u biti da cijelo vrijeme je opozicija bila u pravu, evidentno za\u0161to se izbjegavalo Istra\u017eno povjerenstvo o Agrokoru koje je HDZ zaustavio i onemogu\u0107io mu rad.\nKolege iz MOST-a su uputile to u zakonsku proceduru da se Istra\u017eno povjerenstvo mo\u017ee s petkom kada to izglasamo, nastaviti i bez raditi i dati sve odgovore hrvatskim gra\u0111anima. Vidimo kako se to de\u0161ava u svijetu, vidimo kakve u rasprave u svijetu vode svi parlamenti, nemojte vi sprje\u010davati.\nUkoliko je ve\u0107 premijer Plenkovi\u0107 sakrio BORG-ove, evo skoro godinu i ne\u0161to dana otkad je znao da oni sudjeluju u tome, nemojte i vi pokrivate te ne\u010dasne radnje koje su se desile oko Agrokora, nemojte sprje\u010davati Istra\u017eno povjerenstvo, gospodine predsjedni\u010de, nemojte sprje\u010davati raspravu u Hrvatskom saboru. Tra\u017eimo da se o tome raspravi i da se to krene kao prva to\u010dka dnevnog reda.\nHvala vam lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 22,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172670,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite, kolega Grmoja.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 23,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172684,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Grmoja, molim vas, kolega Grmoja.\nSamo malo, kolega Grmoja, dat \u0107u vam opomenu ako nastavite ovako.\n\u2026/Upadica Grmoja, nije uklju\u010den./\u2026\nNe, ne ignorirali ste kad sam vas upozorio da je isteklo vrijeme, to je prva stvar.\nSad \u0107emo drugu stvar definirati, samo malo.\nDakle, sukladno novom Poslovniku po prvi puta u povijesti Hrvatskog sabora, oporba mo\u017ee staviti to\u010dke na dnevni red odlukom ve\u0107ine u ovom Hrvatskom saboru. Prvi puta u povijesti.\nI vi ste podnijeli zahtjev, i SDP i MOST u petak da te to\u010dke do\u0111u na dnevni red i predsjednik Hrvatskog sabora ih stavlja prvi radni dan nakon va\u0161eg zahtjeva.\nI umjesto da poka\u017eete barem jednu korektnost i ka\u017eete svaka \u010dast, stavili ste prvi dan, vi sad jo\u0161 mene napadate da to\u010dke dolaze kasno.\nDakle imamo raspravu o pravobraniteljici za djecu koja ne\u0107e trajati predugo i vjerojatno \u0107e prva rasprava do\u0107i na red prema broju ovih koji su se prijavili a ve\u0107 negdje oko podneva ili oko jedan sat.\nDakle, nema nikakve rasprave kasno u no\u0107, ve\u0107 smo sada potro\u0161ili 45 minuta plus jo\u0161 10 minuta koje \u0107emo potro\u0161iti na stanku, gotovo sat vremena \u0107e oti\u0107i na ove prve rasprave. Dakle, izgubili ste ve\u0107 tu sat vremena.\nNe\u0107u mijenjati dnevni red, dobili ste sukladno Poslovniku to\u010dke odmah nakon \u0161to ste zatra\u017eili, tako da sada dajem stanku od 10 minuta, prije tog jo\u0161 samo kolega Beljak ima ne\u0161to za re\u0107i, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 24,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172715,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Kre\u0161o Beljak",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "id": 337,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1376,
        "gov_id": "1376",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa po\u0161tovani gospodine predsjedni\u010de.\nU ime Kluba saborskih zastupnika HSS-a tra\u017eim stanku u trajanju od 10 minuta na istu temu. Ja bih apelirao na vas. Vi ste se pokazali u proteklom razdoblju, dakle vi osobno, a kao Gordan Jandrokovi\u0107 i kao predsjednik Hrvatskog sabora kao hrabar \u010dovjek. Vi kome presudite, njega drugi dan vi\u0161e nema. Dajte i vi isto tako shvatite da je ovo doista krucijalna tema koja zanima hrvatsku javnost i postanite i vi kao predsjednik Sabora, kao \u010dovjek prije svega toga svjesni.\nJa vam se zahvaljujem i doista ste napravili veliku stvar, veliki demokratski iskorak \u0161to se prijedlog opozicije stavili ve\u0107 slijede\u0107i radni dan na dnevni red. Ja vam se doista kao \u010dovjek i kao saborski zastupnik zahvaljujem na tome. Dajte napravite jo\u0161 taj mali kora\u010di\u0107, a vi to sigurno mo\u017eete i stavite to kao prvu to\u010dku dnevnog reda. Sve nas to zanima i u Saboru, zanima to hrvatsku javnost, zanima to i dr\u017eavne tajnice, gospo\u0111e koje su tu. Ja sam uvjeren da su o tome ve\u0107 jutros na kavi pri\u010dale, kao jednoj velikoj aferi. Zanima to, siguran sam i vas kao \u010dovjeka \u010distih ruku, kao \u010dovjeka koji je predsjednik Hrvatskog sabora, ja sam uvjeren, ako su svi drugi sudjelovali u toj aferi da niste vi i ponavljam, jo\u0161 jednom apeliram na vas kao \u010dovjeka koji zna presuditi, koji zna izabrati trenutak da izabere taj trenutak sada i stavite ovu to\u010dku kao prvu na dnevni red danas.\nHvala lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 25,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172731,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala kolega Beljak.\nSkoro ste me nagovorili, ali ipak niste.\nDeset minuta pauze.\nSTANKA U 10,10 SATI.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 26,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172747,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "NASTAVAK NAKON STANKE U 12,25 SATI.\nGospo\u0111e i gospodo zastupnici, nastavljamo s radom.\nSukladno \u010dl. 226. stavkom 2 poslovnika, predlo\u017eiti \u0107u dopunu dnevnog reda, 8. sjednice sa 15 novih to\u010daka, to su:\nPrijedlog Zakona o terminali za ukapljeni prirodni plin s kona\u010dnim prijedlogom zakona.\nKona\u010dni prijedloga Zakona o istra\u017eivanju eksplantacije ugljikovodika.\nKona\u010dni prijedloga Zakona o izmjenama i dopuni Zakona o nacionalnoj infrastrukturi prostornih podataka.\nPrijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o odgoju i obrazovanju u osnovnoj i srednjoj \u0161koli.\nPrijedlog Zakona o zakladi vojne solidarnosti.\nPrijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o doplatku za djecu.\nPrijedlog Zakona o lovstvu.\nPrijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o za\u0161titi na radu.\nZakona o izmjenama i dopunama Zakona o pravosudnoj suradnji o kaznenim stvarima s dr\u017eavama \u010dlanicama EU.\nKona\u010dni prijedlog Zakona o izmjenama i dopunama Zakona o unaprije\u0111enu poduzetni\u010dke infrastrukture.\nIzvje\u0161\u0107e o prikupljenim popisima arhivskog gradiva iz \u010dlanka 21 a stavka 1 Zakona o arhivskom gradivu i arhivima.\nIzvje\u0161\u0107e o radu Hrvatske akademije znanosti i umjetnosti u 2017. g.\nPrijedlog odluke o progla\u0161enju 2018. g. godinom Jurja Kri\u017eani\u0107a.\n14 A prijedlog odluke o razrije\u0161enu dijela \u010dlanova vije\u0107a za elektroni\u010dke medije i\nB prijedlog odluke o imenovanju dijela \u010dlanova vije\u0107a elektroni\u010dke medije.\n15 prijedlog odluke o raspu\u0161tanju Hrvatskog saboru.\nPrijedlog dopune dnevnog reda, dostavljen je elektronskim putem, \u010dl.227. Poslovnika odre\u0111uje da se najprije odlu\u010duje o prijedlogu, da se pojedini zakon donese u hitnom postupku.\nMolim uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo kvorum, te mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divati. Ima li tko od zastupnika primjedbi na primjenu hitnog postupka kod dono\u0161enje zakona pod to\u010dkom 1. predlo\u017eene dopune.\nTo je prijedlog Zakona o terminalu za ukapljeni prirodni plin s kona\u010dnim prijedlogom zakona. Kolega Pernar, kolega Bauk.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 27,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172761,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Ivan Pernar",
        "district": [
          5
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
          "id": 319,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1302,
        "gov_id": "1302",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Uva\u017eeni predsjedavaju\u0107i, mi iz \u017divog zida, smatramo, da lex LNG da se radi o jednom ozbiljnom zakonu i da ga treba u 2 \u010ditanja prou\u010diti. Za\u0161to? Zato jer smo ve\u0107 imali situaciju da kada se radi tzv. lex specijalisti, odnosno, posebni zakoni za jednu stvar, kao \u0161to je npr. bio lex Agrokor ili sada lex LNG, jednostavno kada se to ide na brzinu napraviti, radi se \u0161lampavo, poslije se uvide gre\u0161ke, i onda je te gre\u0161ke te\u0161ko ispraviti.\nPostavlja se politi\u010dka odgovornost itd. itd. Pa bi ja molio da ide u redovnu proceduru, a ne u hitnu, hvala. U ime Kluba.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 28,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172777,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Bauk, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 29,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172795,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Arsen Bauk",
        "district": [
          4
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1379,
        "gov_id": "1379",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Klub zastupnika SDP-a tako\u0111er se protivi dono\u0161enju Zakona o terminalu za ukapljeni prirodni plin po hitnom postupku. Poznati je stav lokalne zajednice i vrlo smo skepti\u010dni oko namjera u vezi LNG-a stoga tra\u017eimo da zakon ide u redovnu proceduru.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 30,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172812,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem dakle, morati \u0107emo glasovati.\nTko je za da prijedlog Zakona o terminalu zaokupljeni prirodni plin s kona\u010dnim prijedlogom zakona bude uvr\u0161ten u hitnu proceduru? Glasujmo.\nUtvr\u0111ujem da je ve\u0107inom glasova 77 za i 41 protiv utvr\u0111eno da ovaj zakon ide u hitnu proceduru, sukladno \u010dl. 205 Poslovnika.\nIma li tko od zastupnice i zastupnica primjedbi na uvr\u0161tavanje preostalih to\u010daka u dnevni red 8. sjednice? Ako nema primjedbi, ove su to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red 8. sjednice i time je dopuna dnevnog reda utvr\u0111ena.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 31,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172828,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Gospo\u0111e i gospodo zastupnici sukladno \u010dlanku 226. stavku 2. Poslovnika, predlo\u017eit \u0107u dopunu dnevnog reda 8 sjednice s 13 novih to\u010daka. To su:\n1.\tPrijedlog za iskazivanje povjerenje Tomislavu Tolu\u0161i\u0107u, ministru poljoprivrede i za obavljanje du\u017enosti potpredsjednika Vlade RH.\n1.\tPrijedlog za iskazivanje povjerenja Darku Horvatu za obavljanje du\u017enosti ministra gospodarstva, poduzetni\u0161tva i obrta.\n1.\tPrijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o regulaciji energetskih djelatnosti.\n1.\tPrijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o tr\u017ei\u0161tu elektri\u010dne energije.\n1.\tPrijedlog Zakona o zakladama.\n1.\tPrijedlog zakona o izmjenama i dopuni Zakona o mirovinskom osiguranju.\n1.\tPrijedlog Zakona o provedbi uredbe EU broj 1286/2014 o dokumentima s klju\u010dnim informacijama za upakirane investicijske proizvode.\n1.\tKona\u010dni prijedlog Zakona o provedbi uredbe EU 2016/1011 o indeksima koji se upotrebljavaju kao referentne vrijednosti, drugo \u010ditanje, P.Z. broj 287.\n1.\tKona\u010dni prijedlog Zakona o uvjetima za pru\u017eanje usluga carinskog zastupanja.\n1.\tKona\u010dni prijedlog zakona o izmjenama i dopunama Zakona o dru\u0161tveno poticajnoj stanogradnji.\n1.\tPrijedlog Zakona o dopunama obiteljskog zakona.\n1.\tPrijedlog godi\u0161njeg izvje\u0161taja o izvr\u0161enju dr\u017eavnog prora\u010duna RH za 2017. godinu i prijedlog godi\u0161njeg izvje\u0161taja o primjeni fiskalnih pravila za 2017. godinu.\n1.\tGodi\u0161nje izvje\u0161\u0107e Hrvatske zaklade za znanost za 2017. godinu.\nPrijedlog dopune dnevnog reda dostavljen je elektronskim putem.\nMolim uklju\u010dite se radi provjere kvoruma.\nUtvr\u0111ujem da imamo kvorum i da mo\u017eemo pravovaljano odlu\u010divat.\nIma li tko od zastupnica i zastupnika primjedbi na uvr\u0161tavanje predlo\u017eenih to\u010daka u dnevni red 8. sjednice?\nAko nema primjedbi, sve su to\u010dke uvr\u0161tene u dnevni red 8. sjednice.\nGospo\u0111e i gospodo zastupnici, dopuna dnevnog reda time je utvr\u0111ena.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 32,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 172844,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Sada, po\u0161tovane gospo\u0111e i gospodo zastupnici, po\u010dinjemo s postavljanjem pitanja Vladi, odnosno pojedinom \u010dlanu Vlade, u skladu s odredbama Poslovnika \u010dl. 132. do 139. Aktualno prijepodne odr\u017eava se na po\u010detku svake sjednice prije prijelaza na 1. to\u010dku dnevnog reda.\nPrvi na redu za postavljanje pitanja je zastupnik Veljko Kajtazi i on postavlja pitanje predsjedniku Vlade Andreju Plenkovi\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 33,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121403,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Veljko Kajtazi",
        "district": [
          11
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
          "id": 334,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1347,
        "gov_id": "1347",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem se.\nPo\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade, gospodine Plenkovi\u0107u, va\u0161a je Vlada u kolovozu pro\u0161le godine donijela operativni program za nacionalne manjine, a me\u0111u njima je i posebni operativni program za romsku nacionalnu manjinu. Na dokumentu se radilo gotovo godinu dana i on je temeljni dokument na kojem se temelji moja podr\u0161ka va\u0161oj Vladi. Operativni programi jasno su definirali aktivnosti, rokove u kojima se te aktivnosti moraju provesti, a za to su odre\u0111ena i nadle\u017ena tijela, ministarstva i agencije. Prethodno su sa svim nositeljima aktivnosti odre\u0111ene konstatacije, a Vlada je jednoglasno usvojila i operativne programe.\nPo\u0161tovani gospodine Plenkovi\u0107u, u operativnom programu za romsku nacionalnu manjinu gotovo su svi rokovi probijeni. Odre\u0111eni nositelj aktivnosti, kao Ministarstvo kulture se protive provedbi aktivnosti za koje su zadu\u017eeni, a isto tako nisu predvi\u0111ena sredstva za provedbu ve\u0107ine aktivnosti, a za provedbu nekih aktivnosti jo\u0161 uvijek nemamo pravni okvir.\nImaju\u0107i u vidu da je za o\u017eujak predvi\u0111en prvi izvje\u0161taj o provedbi operativnog programa, a da situacija kako navodim, \u0161to planirate u\u010diniti da se kona\u010dno krene sa punom provedbom dogovorenog u operativnim programima, da ministarstva preuzmu provedbu dogovorenih aktivnosti, te da im se zato osigura zakonski i financijski okvir?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 34,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121415,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite, predsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 35,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121429,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa predsjedni\u010de Hrvatskog Sabora.\nPo\u0161tovane zastupnice i zastupnici, pozdravljam vas na po\u010detku jo\u0161 jedne sjednice Hrvatskog sabora i zahvaljujem zastupniku Kajtaziju na ovome va\u017enom pitanju koje se ti\u010de operativnih programa za nacionalne manjine, a posebno za romsku manjinu.\nPrije svega kao predsjednik Vlade i \u010delnik vladaju\u0107e koalicije cijenim potporu manjina u Hrvatskom saboru, na\u0161oj Vladi i sudjelovanje u radu na\u0161e parlamentarne ve\u0107ine.\nMislim da ste s tom potporom dali va\u017ean politi\u010dki signal, da manjine u RH \u010dine va\u017enu sastavnicu hrvatskoga dru\u0161tva i trebaju percipirati u vlasti na najkonstruktivniji na\u010din, kako bi pridonosile i op\u0107em boljitku, ali isto tako i za\u0161titi identiteta svih manjina u RH.\nMi smo zajedno izra\u0111ivali i program i operativni program koji je bitan za prava manjina, on je usugla\u0161en na me\u0111uresornoj razini, osobno ste sudjelovali u njemu, vi znate da smo u 2018. imali \u010dak 1080 programa kulturne autonomije prijavljene od strane manjinskih zajednica u RH, 106 udruga i ustanova.\nMi smo tako\u0111er za ostvarivanje kulturne autonomije u prora\u010dunu za 2018. predvidjeli 32 milijuna kuna. Romskoj nacionalnoj manjini u 2017. bilo je alocirano ne\u0161to ispod milijun kuna, u 2018. iznad milijun kuna.\nSmatram da je broj natje\u010daja koji je raspisan, pa i ovaj javni poziv, za programsku, stru\u010dnu, i financijsku potporu od pro\u0161loga mjeseca za obrazovanje djece, za obrazovanje u\u010denika, pripadnika Romske manjine, izrazito va\u017ean, izrazito koristi, i vjerujem da \u0107ete ga i vi i svi predstavnici romske manjine iskoristiti.\n\u017delimo da se uklju\u010dite u sve ono \u0161to mo\u017ee pridonijeti i \u0161kolskom i pred\u0161kolskom obrazovanju, da pripadnici Romske manjine, \u0161to dulje, o mogu\u0107nosti, u cijelosti ostanu u okviru obrazovanoga sustava. To je na\u0161 zajedni\u010dki cilj, o tome smo razgovarali u niz navrata na na\u0161im sastancima i koordinacijama.\nMinistarstvo znanosti i obrazovanja je u \u0161kolskoj godini, aktualnoj, u svom akcijskom planu provedbe i strategije za Rome odobrilo sufinanciranje tro\u0161kova pred\u0161kolskog odgoja djece, pripadnika Romske nacionalne manjine. Niz drugih ministarstava, pa i Ministarstvo kulture, pa i koordinatorica za ova pitanja u Vladi, potpredsjednica vlade i ministrica vanjskih i europskih poslova, Marija Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107, ima otvorena vrata, ona je referentna to\u010dka za rje\u0161avanje svih pitanja, koja se ti\u010du operativnoga programa.\nSredstva u prora\u010dunu su alocirana, ukoliko postoje odre\u0111eni segmenti programa i prioriteta, koju vi kao predstavnik Romske manjine, vidite da jo\u0161 nisu do kraja zaokru\u017eeni, Vlada \u0107e sa svoje strane, u pogledu, svega onoga \u0161to vi smatrate da bi trebalo biti realizirano, nastojati na\u0107i, adekvatan, zakonski projektni, pa i financijski okvir za realizaciju toga programa.\nJa mislim da smo do sada gledaju\u0107i, uspostavili vrlo kvalitetan dijalog, razumijevanje, da smo stavili naglasak, na rje\u0161avanje projekata svih nacionalnih manjina, pa i Romske, na vi\u0161u razinu, to \u0107emo \u010diniti i dalje i ja vas pozivam da intenziviramo taj dijalog, bilo direktno sa mnom, bilo sa potpredsjednicom Vlade ili bilo kojim od nadle\u017enih ministrica ili ministara, koji moraju pomo\u0107i rje\u0161avanju ovoga pitanja.\nNa\u0161a politi\u010dka privr\u017eenost rje\u0161avanju svih projekata vezanih uz Romsku manjinu, ostaje \u010dvrsta i nepromijenjena.\nHvala vam lijepo.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 36,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121445,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nKolega Kajtazi, prije nego \u0161to se o\u010ditujete, samo bih pozdravio u\u010denike i u\u010denice Srednje \u0161kole iz \u010cazme, koji su s nama, molim jedan pozdrav za njih. \u2026/Pljesak./\u2026\nIzvolite kolega Kajtazi.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 37,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121459,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Veljko Kajtazi",
        "district": [
          11
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
          "id": 334,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1347,
        "gov_id": "1347",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani gospodine Plenkovi\u0107u, ne mogu re\u0107i da sam zadovoljan, sa va\u0161im odgovorom, zbog problema kojeg imamo, a to je sve \u0161to dogovaramo, sve \u0161to vrlo jasno izre\u010dete u Hrvatskom saboru ili na na\u0161im obilje\u017eavanjima, a u kona\u010dnici, potvrdite u dokumentima Vlade, kao \u0161to su operativni programi, ministarstva i ministri, ne prihva\u0107aju dovoljno ozbiljno.\nImati \u0107u u vidu da predstoji prvi izvje\u0161taj o provedbi operativnog programa, od kojeg sam ja o\u010dekivao jako puno. O\u010dekujem da ministre i ministarstva koji su nositelj aktivnosti, dodatno potaknete da se za provedbu aktivnosti, kada je to potrebno, u dr\u017eavnom prora\u010dunu, pravovremeno osiguraju sredstva, te da se po potrebi pokrene i ubrza izmjena pravnoga okvira za odre\u0111ene aktivnosti.\nNe prihvatljivo je da u mojim susretima, sa ministrima, ja moram razgovarati o opravdanosti provedbe odre\u0111enih aktivnosti, ukoliko su one, usugla\u0161ene gotovo u godinu dana, a kasnije i jednoglasno izglasane na sjednicama Vlade.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 38,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121474,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Prelazimo sada na 2 pitanje, po\u0161tovana zastupnica Marija Jelkovac, postavlja pitanje potpredsjednici Vlade i ministrici gospodarstva poduzetni\u0161tva i obrta Martini Dali\u0107, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 39,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121488,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Marija Jelkovac",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1357,
        "gov_id": "1357",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovana potpredsjednice Vlade.\nEvo, prije godinu dana, hrvatskom gospodarstvu, prijetio je kolaps koji bi izazvao ste\u010daj Agrokora, prvenstveno jer je u njegovom sastavu bilo preko 70 trgova\u010dkih dru\u0161tava i pravnih osoba, koji bi tim ste\u010dajem bile direktno ugro\u017eene, jer bi se i nad tim kompanijama, morao tako\u0111er provesti ste\u010dajni postupak.\nSte\u010dajem Agrokora, tako\u0111er bilo je ugro\u017eeno 28000 radnih mjesta. Ste\u010dajem Agrokorovih kompanija, vrlo vjerojatno, zna\u010dio bi i ste\u010daj brojnih dobavlja\u010da, a to bi potencijalno zna\u010dilo i ugro\u017eavanja stabilnosti i financijskog sustava, te i dr\u017eavnog prora\u010duna, zbog ogromnih tro\u0161kova, a isto tako ugrozio bi i porezne obveznike.\nObveza Vlade je \u0161titi i gospodarski sustava i brinuti se o javnom interesu dobrobiti gra\u0111ana, te je stoga vlada i predlo\u017eila da se u hitnoj proceduri donese Zakon o postupku izvanredne uprave, u trgova\u010dkim dru\u0161tvima od zna\u010daja za RH, \u010diji je osnovni cilj bio, stabilizirati poslovanje svih kompanija u sustavu Agrokora, a prije svega o\u010duvati radna mjesta.\nKako danas stvari stoji, Agrokor, aktivno upravlja svojim likvidno\u0161\u0107u, pla\u0107eno je 490 milijuna eura, grani\u010dnog i starog duga dobavlja\u010dima, na dan 9. travanja ove godine, stanje sredstava na ra\u010dunima sustava Agrokor iznosi oko milijardu i pol kuna. A stanje prije godinu dana na dan 10. travanja 2017. g. iznosilo je samo 6 kn.\nNa sjednici Vlade tako\u0111er je predstavljeno izvje\u0161\u0107e o postupku izvanredne uprave u Agrokoru u kojem je objavljeno da je postignut na\u010delni sporazum vjerovnika o klju\u010dnim elementima nagodbe. Potpisan je prijedlog nacrta.\nDakle postupak izvanredne uprave daje rezultate, ide svojim tijekom.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 40,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121504,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala vam, gotovo je vrijeme.\nIzvolite kolegice Dali\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 41,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121518,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Martina Dali\u0107",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1440,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovana gospo\u0111o Jelkovac, pa u kontekstu ovoga \u0161to ste kazali ono \u0161to mogu u ovom trenutku re\u0107i jest da na\u010delan dogovor o nagodbi koji si su postigli vjerovnici predstavlja jedan od bitnih koraka i predstavlja rekla bih kapitalan korak prema dovr\u0161etku cjelokupnog postupka izvanredne uprave i prema vra\u0107anju sustava Agrokoru normalno poslovanje.\nNaravno pred izvanrednom upravom je jo\u0161 mnogo posla. Taj na\u010delan sporazum treba prenijeti u pravni dokument koji \u0107e se onda podnijeti sudu i o kojem \u0107e vjerovnici glasovati. Me\u0111utim ono \u0161to na\u010delan sporazum sadr\u017ei, sadr\u017ei Sporazum o bitnim kapitalnim pitanjima a koja se ti\u010du dogovora vjerovnika kako \u0107e Agrokor u budu\u0107nosti funkcionirati, na koji na\u010din \u0107e se utvrditi budu\u0107a vlasni\u010dka struktura, odnosno na koji na\u010din \u0107e se vjerovnici naplatiti.\nS obzirom da ogromni dugovi od 57 milijardi kuna se o\u010digledno ne\u0107e mo\u0107i naplatiti u novcu, onda \u0107e se sada\u0161nji vjerovnici napla\u0107ivati jednim dijelom iz vlasni\u0161tva, jednim dijelom novim dugom koji \u0107e se uspostaviti na razini nove kompanije, a preostali dio duga otpisati.\nPosebno va\u017ean sadr\u017eaj ovoga sporazuma \u010dini i dogovor sa dobavlja\u010dima kojim \u0107e se u sljede\u0107e \u010detiri godine isplatiti jo\u0161 80 milijuna eura tzv. grani\u010dnog duga, a isto tako ure\u0111eno je i utvr\u0111eno i na\u010din na koji \u0107e budu\u0107i vlasnici Agrokora osigurati da postoji suradnja izme\u0111u Agrokora i njegovih sada\u0161njih dobavlja\u010da odnosno hrvatske industrije.\nMalo se o tome govorilo ovih dana, ali isto tako sporazum sadr\u017ei i odredbu o zadr\u017eavanju svih ugovora o radu \u0161to zna\u010di da su radna mjesta osigurana i da \u0107e sva sada\u0161nja radna mjesta biti o\u010duvana i u novom sustavu. Mislim da je ovo zasigurno jedan od kapitalnih koraka u cjelokupnom postupku. Prethodna dva bila su vezana uz odr\u017eavanje poslovanja i stabiliziranje poslovanja.\nBio je to naravno po\u010detak same izvanredne uprave i osiguranje isplate pla\u0107a i pokretanje poslovanja. Drugi je svakako bio osiguranje novog financiranja koje je omogu\u0107ilo i osiguralo da cjelokupni postupak stabiliziranja Agrokora ne pada na teret poreznih obveznika. Ovo je mislim tre\u0107i zna\u010dajan korak, tre\u0107i kamen temeljac u uspje\u0161nosti ovoga procesa a \u010detvrti \u0107e naravno biti dovr\u0161etak izvanredne uprave.\nOno \u0161to u ovom trenutku dr\u017eim da mo\u017eemo re\u0107i jest da svi dosada\u0161nji rezultati procesa izvanredne uprave pokazuju da su sistemski rizici koji su se pojavili za cjelokupno gospodarstvo, a mogli su nastati od nekontroliranog ste\u010daja Agrokora savladani, te da u ovoj kona\u010dnoj fazi pravnim dovr\u0161etkom dogovora vjerovnika su osigurani preduvjeti za normalno poslovanje Agrokora u budu\u0107nosti sa novim vlasnicima. Ali o\u010dekujem na puno kvalitetnijim poslovnim osnovama, na puno kvalitetnijim tr\u017ei\u0161nim osnovama u kojima se vi\u0161e nikada ne\u0107e ponoviti nepla\u0107anja, nedopustivo dugi rokovi pla\u0107anja i nedopustiva ovisnost malih o velikima na na\u010din koji nije utemeljen na tr\u017ei\u0161nim odnosima.\nHvala vam lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 42,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121533,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nO\u010ditovanje zastupnica Jelkovac, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 43,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121547,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Marija Jelkovac",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1357,
        "gov_id": "1357",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala po\u0161tovana potpredsjednice Vlade.\nEvo zadovoljna sam odgovorom iako nisam do kraja uspjela postavit pitanje zbog isteka vremena mislim da ste odradili vrlo kompleksan posao i da je najva\u017enije da su o\u010duvana radna mjesta i da sve ide prema planu, zavr\u0161etku tog vrlo kompliciranog procesa.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 44,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121563,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem.\nTre\u0107e pitanje po\u0161tovana zastupnica Marija Puh. Pitanje postavlja postavlja potpredsjedniku Vlade i ministru graditeljstva i prostornog ure\u0111enja Predragu \u0160tromaru, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 45,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121577,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Marija Puh",
        "district": [
          6
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "id": 340,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1296,
        "gov_id": "1296",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de.\nPo\u0161tovani potpredsjedni\u010de Vlade, 300 aktivnih klizi\u0161ta, 65 klizi\u0161ta ugro\u017eava stambene objekte. 29 klizi\u0161ta ugro\u017eava gospodarske objekte, 194 klizi\u0161ta ugro\u017eava nerazvrstane ceste i ukupna procijenjena \u0161teta je preko 174 milijuna kuna.\nOvi podaci koje sam sada iznijela su samo podaci za Krapinsko-zagorsku \u017eupaniju. Zna\u010di vidimo prema zadnjim vijestima i na \u017ealost doga\u0111ajima koji su se dogodili u Hrvatskoj Kostajnici da nije samo Krapinsko-zagorska \u017eupanija, \u017eupanija koja je pogo\u0111ena klizi\u0161tima i da nije samo sjever Hrvatske koji je do sada bio hajmo re\u0107i vi\u0161e pogo\u0111en.\nZna\u010di imamo sad u gotovo cijeloj Hrvatskoj pojave klizi\u0161ta, pojave odrona i probleme takve. Ove godine po prvi puta kada se Ministarstvo graditeljstva uklju\u010dilo i osiguralo odre\u0111ena sredstva za sanaciju \u0161teta od klizi\u0161ta i to u iznosu od 10 milijuna kuna, s time da sam vam iznijela ove podatke koji su samo za Krapinsko-zagorsku \u017eupaniju i s time da je ta problematika stvarno velika i da se radi o ogromnim iznosima i da se gotovo iz dana u dan prijavljuju nove \u0161tete i nova klizi\u0161ta svjesna sam da sredstva koja su do sad osigurana nisu dovoljna.\nMolim vas da li nas mo\u017eete izvijestiti o programima i mjerama koje se provode i koje \u0107e se provoditi u cilju rje\u0161avanja problema uzrokovanih klizi\u0161tima i samih klizi\u0161ta.\nZahvaljujem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 46,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121592,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite potpredsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 47,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121608,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Predrag \u0160tromar",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1456,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo, po\u0161tovana kolegice Puh.\nEvo moram re\u0107i da ova Vlada prva koja je prepoznala, ali prva koja je reagirala na probleme klizi\u0161ta u RH. Ti problemi su ve\u0107 dugo prisutni u ovom dru\u0161tvu, posebno na sjeveru Hrvatske, posebno na brdovitom djelu Hrvatske, me\u0111utim nitko nije adekvatno reagirao.\nMi smo kao Vlada.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 48,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121624,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "\u2026/Upadica Jandrokovi\u0107: kolegice, oprostite podpredsjedni\u010de, kolegice i kolege ja vas molim da se pristojno pona\u0161amo, jako glasno razgovarate, dovikujete, ne mo\u017eemo u ovakvoj atmosferi raditi. Molim vas da pustite podpredsjedniku Vlade da govori.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 49,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121638,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Predrag \u0160tromar",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1456,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Mi smo kao Vlada i prilikom predlaganja prora\u010duna za ovu godinu, ali i na temelju va\u0161ih amandmana osigurali sredstva u Hrvatskim cestama za sanaciju dr\u017eavnih cesta modelom klizi\u0161ta. Mi smo u Ministarstvu graditeljstva osigurali 10 milijuna kuna za op\u0107ine i gradove za sanacije svih onih cesta koje njima pripadaju, a koja su trenuta\u010dno nisu prohodne te ceste i moram re\u0107i na taj natje\u010daj se javilo dosta op\u0107ina i gradova i potreba je za 67 milijuna kuna. Zna\u010di potrebe su velike, sredstva do sada nisu bila osiguravana.\nPosebno znamo problem koji se dogodio u Hrvatskoj Kostajnici kad je ova Vlada reagirala u roku od 48 sati sa zaklju\u010dkom da \u0107e sanirati ili omogu\u0107iti novo stambeno pitanje svakom gra\u0111aninu koji je tamo nastradao, ali moram napomenuti, to nije samo za pogo\u0111ene ovim klizi\u0161tem u Hrvatskoj Kostajnici, nego u cijeloj dr\u017eavi.\nUskoro \u0107emo dati nove prijedloge na Vladu gdje \u0107emo detaljizirati na koji na\u010din \u0107emo rje\u0161avati trajno stambeno pitanje, a moram re\u0107i da su sva privremena stambena pitanja rije\u0161ena. Ova Vlada ima osje\u0107aj za taj problem i dalje \u0107emo raditi da reagiramo i saniramo te probleme.\nImamo i jednu dobru situaciju u Hrvatskim vodama i zajedno sa ministrom \u010cori\u0107em i direktorom, generalnim direktorom Hrvatskih voda osiguravamo mogu\u0107nost i da Hrvatske vode sudjeluju sa svojim prora\u010dunom sa sredstvima iz vodnog doprinosa kako bi otvorili natje\u010daj za sve op\u0107ine, za sve gradove i sanirali sve one \u0161tete koje su nastale.\nPrema ovim zadnjim pokazateljima, mi \u0107emo u sljede\u0107e dvije do tri godine morati ulo\u017eiti oko 150 milijuna kuna i moram re\u0107i da \u0107emo osigurati ta sredstva, da \u0107emo sanirati sva klizi\u0161ta i da je to desetak puta vi\u0161e koliko \u0107emo ulo\u017eiti od bilo koje Vlade do sada koja je i\u0161la poku\u0161avati sanirati pojedino pitanje u pojedinom djelu RH.\nMi ponavljam, rije\u0161it \u0107emo sve te probleme, sva ta pitanja u cijeloj dr\u017eavi, bez obzira gdje su ti problemi, gdje se oni doga\u0111aju i stambeno \u0107emo zbrinuti sve one gra\u0111ane koji imaju problem sa svojim stambenim pitanjem na svim klizi\u0161tima.\nI \u010destitam vam na svim va\u0161im aktivnostima koje radite ba\u0161 povodom ovog problema kojega ste dobro obradili i zastupate gra\u0111ane na dobar na\u010din.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 50,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121652,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolegice Puh, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 51,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121668,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Marija Puh",
        "district": [
          6
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "id": 340,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1296,
        "gov_id": "1296",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem podpredsjedni\u010de Vlade na odgovoru.\nSva ta sredstva koja ste rekli, mi smo ve\u0107 prije uspjeli dogovoriti i osigurati u prora\u010dunu jo\u0161 i prije doga\u0111aja koji su se dogodili u Hrvatskoj Kostajnici, ali smo sada postali svjesni jo\u0161 jedne ve\u0107e dimenzije problema koja se eto javlja gotovo po cijeloj Hrvatskoj.\nOno \u0161to nam definitivno nije i\u0161lo na ruku, a to je ova jaka zima ove godine sa puno snijega i nakon topljenja tog snijega do\u0161lo je do puno novih otvaranja klizi\u0161ta i puno novih situacija na terenu koji nisu ba\u0161 lijepe.\nImala sam priliku obi\u0107i neke ku\u0107e koje doslovce ljudi \u017eive u ku\u0107i koja nema zida, napravili su zid na neki na\u010din privremeno sa najlonom i iznutra su stavili zavjesu. Mislim da svi ljudi koji su pogo\u0111eni tim problemom klizi\u0161ta moraju imati jednak pristup i svi moraju dobiti jednaku za\u0161titu i prema njima moramo jednako postupati i ja se nadam da \u0107emo svim ovim projektima koje smo do sada osigurali, a moramo razmislit jo\u0161 i o budu\u0107ima da svi dobe dovoljnu za\u0161titu koja je potrebna.\nZahvaljujem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 52,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121683,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "\u010cetvrto pitanje po\u0161tovana zastupnica Bernarda Topolko postavlja pitanje Ministrici znanosti i obrazovanja Bla\u017eenki Divjak, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 53,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121697,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Bernarda Topolko",
        "district": [
          6
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "id": 340,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1271,
        "gov_id": "1271",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de.\nPo\u0161tovana ministrice Divjak, svakodnevno svjedo\u010dimo napadima na vas i na va\u0161 tim od strane poslovnih subjekata pa do marginalnih ekstremnih skupina koje \u017eele zaustaviti reformu.\nU ponedjeljak je krenula edukacija nastavnika za eksperimentalnu fazu kurikularne reforme \u0160kola za \u017eivot.\nDa li nam mo\u017eete obrazlo\u017eiti da li \u0107e biti sve spremno do jeseni, od educiranih u\u010ditelja do novca kako bi \u0161kolska godina mogla zapo\u010deti u redu?\nTako\u0111er me interesa, bio je prijavljen i veliki broj \u0161kola koje nisu uspjele u\u0107i u ovu eksperimentalnu skupinu, da li planirate ili imate kakav plan i za njih?\nZahvaljujem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 54,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121712,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite ministrice.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 55,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121725,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nKolegice Topolko, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 56,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121749,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Bernarda Topolko",
        "district": [
          6
        ],
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HNS",
          "id": 340,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1271,
        "gov_id": "1271",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem na odgovoru ministrici Divjak.\nZadovoljna sam odgovorom, tim vi\u0161e \u0161to \u0107e i ostale \u0161kole biti uklju\u010dene a koje nisu pre\u0161le na ovom natje\u010daju \u0161kole za \u017eivot.\nZahvaljujem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 57,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121763,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Pitanje br. 5. po\u0161tovani zastupnik Boris Milo\u0161evi\u0107, postavlja ministru mora, prometa i infrastrukture Olegu Butkovi\u0107u, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 58,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121776,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Boris Milo\u0161evi\u0107",
        "district": [
          11
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDSS",
          "id": 322,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1309,
        "gov_id": "1309",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskoga sabora, po\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade, po\u0161tovane ministrice i ministri.\nPitanje upu\u0107ujem ministru mora, prometa i infrastrukture a vezano je za stanje i ulaganje u prometnu infrastrukturu na podru\u010djima od posebne dr\u017eavne skrbi.\nDok \u010dekamo sustavne mjere i nove mjere za ta podru\u010dja kako bi se pobolj\u0161ali \u017eivotni uvjeti pogotovo dok \u010dekamo Zakon o potpomognutim podru\u010djima, gra\u0111ani na tim podru\u010djima u pojedinim naseljima nemaju adekvatni pristup struji, nemaju adekvatan pristup vodi, nemaju adekvatnu prometnu infrastrukturu.\nTako primjerice kod Veljuna, gra\u0111ani \u010dekaju vi\u0161e skoro 4 godine \u010dekaju na most preko Korane, most koji je poplava odnijela 2014. da bi do\u0161li do Karlovca moraju obilazno pro\u0107i i do 50km. Ako bi htjeli preko Korane, mogu samo jednim \u010damcem koji vozi kako tako. Dakle ne mogu se ozbiljno baviti poljoprivredom, ne mogu se ozbiljno baviti ruralnim turizmom.\nA s druge strane pojedine ceste na tom podru\u010dju, ba\u0161 na podru\u010dju \u017eupanije Karlova\u010dke primjerice Jasenak Dre\u017enica je u tako katastrofalnom stanju da jednostavno vapi za sanacijom.\nMoje pitanje je po\u0161tovani ministre kada \u0107e most kona\u010dno biti gotov, sve dozvole i sva dokumentacija je izva\u0111ena i \u0161to dr\u017eava odnosno ministarstvo mo\u017ee napraviti da ceste poput ove koju sam spomenuo bude sanirana?\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 59,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121788,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite ministre.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 60,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121797,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Oleg Butkovi\u0107",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1458,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo po\u0161tovani zastupni\u010de na va\u0161em pitanju.\nHrvatske ceste i Ministarstvo mora, prometa i infrastrukture rade na vi\u0161e infrastrukturnih projekata danas u Hrvatskoj koji su smje\u0161teni na podru\u010djima od posebne dr\u017eavne skrbi, ako ih \u017eelimo tako nazvati.\nKonkretan most u Veljunu, ja sam osobno prije godinu i pol dana bio na toj poziciji gdje se most treba napraviti i vidio sam zapravo \u0161to ste i vi rekli u pitanju da ljudi da bi do\u0161li do dr\u017eavne ceste moraju oko 40 do 50km i\u0107i zaobilazno i \u010dinjenica je da je potreba izgradnje toga mosta neupitna.\nHrvatske ceste su izradile projektnu dokumentaciju, raspisale natje\u010daj, ugovorile taj most, njegova ukupna vrijednost je negdje oko 5 milijuna kuna bez PDV-a i u ovom trenutku negdje oko 40% radova je izvedeno samoga mosta, me\u0111utim zbog poplava, topljena snijega i vremenskih uvjeta nije se u posljednje vrijeme moglo raditi na samome mostu, sada je situacija bitno druga\u010dija i bolja i nastaviti \u0107e se radovi i vjerujem da mi ove godine mo\u017eemo o\u010dekivati i treba biti gotov taj most.\nU sklopu toga mosta su i pristupne ceste koje vode do dr\u017eavne ceste i u ovom trenutku je aneks ugovora u pripremi, ukupna vrijednost radova na tim pristupnim cestama je oko milijun i 100 tisu\u0107a kuna tako da i u tom dijelu \u0107e biti rije\u0161ene i pristupne ceste.\n\u0160to se ti\u010de drugih cesta na podru\u010dju Karlova\u010dke \u017eupanije, poglavito \u017eupanijskih cesta one nisu u ingerenciji Ministarstva mora, prometa i infrastrukture, niti Hrvatskih cesta nego su u ingerenciji \u017eupanija, ali smo mi u pro\u0161loj 2017. godini Karlova\u010dkoj \u017eupanijskoj upravi za ceste osigurali dodatnih oko 15,5 milijuna kuna. To \u0107emo u\u010diniti i ove godine jer je ova Vlada po prvi puta shvatila problematiku i nedostatak prihoda \u017eupanijskih uprava za ceste, pa ste i vi ovdje u Hrvatskome saboru rebalansom prora\u010duna za pro\u0161lu godinu osigurali dodatnih 100 milijuna kuna, tako da tih 15,5 milijuna kuna pro\u0161le godine, ove godine ve\u0107 iz interventnih sredstva ide oko 8 milijuna kuna. U razgovoru smo da ta sredstva budu upravo usmjerena ka rje\u0161avanju kriti\u010dnih \u017eupanijskih cesta kojih ima dovoljno na podru\u010dju RH.\nNeki saborski zastupnici su bili tada sa mnom u Veljunu, kolega Pupovac i upoznao me je sa tom situacijom, ali evo, jo\u0161 malo strpljenja, vremenski uvjeti su bili takvi da radovi nisu mogli biti dovr\u0161eni. Oni \u0107e se dovr\u0161iti, kao \u0161to sam i rekao u odgovoru.\nHvala vam lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 61,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121810,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite, kolega Milo\u0161evi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 62,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121822,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Boris Milo\u0161evi\u0107",
        "district": [
          11
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDSS",
          "id": 322,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1309,
        "gov_id": "1309",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani ministre, zahvaljujem vam na odgovoru i mogu izraziti zadovoljstvo. Ne mogu izraziti zadovoljstvo u potpunosti.\n\u010cinjenica je da ono \u0161to ste sad i sami rekli i \u0161to ste i vi svjesni, a \u0161to su i zastupnici neki u saboru koji su o tome govorili svjesni, moje zadovoljstvo ne izra\u017eavamo u potpunosti upravo iz razloga \u0161to nemamo sustavno rije\u0161eno financiranje dakle, \u017eupanijskih uprava za ceste, upravo u onim podru\u010djima koja su slabo naseljena, a koja imaju, dakle, \u017eupanije koje su slabo naseljene, a imaju jako veliku kilometra\u017eu zapravo da odr\u017eavaju i mo\u017eda bi bilo dobro kad bi Vlada ili zapravo va\u0161e Ministarstvo razmislili i razmotrili da se 10 lipa po prodanom .../Govornik se ne razumije./... dakle, jedno rje\u0161enje koje je prije postojalo i koje je i\u0161lo dakle, kao prihod u \u017eupanijsku upravu za ceste, da se zapravo vrati u Zakon o cestama i da se na taj na\u010din zapravo, sustavno rije\u0161i financiranje. Pogotovo, ka\u017eem, ovih .../Govornik se ne razumije./... koji pokrivaju i odr\u017eavaju siroma\u0161nije \u017eupanije koje su slabije naseljene, nemaju jako veliki broj kilometara za odr\u017eavanje.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 63,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121835,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na pitanje broj 6.\nPo\u0161tovana zastupnica Ines Strenja-Lini\u0107 postavlja pitanje predsjedniku Vlade Andreju Plenkovi\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 64,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121846,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite, predsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 65,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121869,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "\u2026/Govornik nije uklju\u010dio mikrofon, ne \u010duje se./\u2026\nLini\u0107, ja nemam saznanja odakle anonimna prijava i ne znam \u0161to pi\u0161e u tom \u010dlanku koji ste pokazali. Ono \u0161to znam da hrvatska dr\u017eava proteklih godina ula\u017ee i financijska sredstva i stru\u010dnu pomo\u0107 i znanje kako bismo na odre\u0111eni na\u010din rije\u0161ili i pomogli pitanje hrvatske brodogradnje. To je bila jedna od kapitalnih tema i prigodom na\u0161ih pregovora o pristupanju u EU, pitanje dr\u017eavnih potpora, poglavlje 8., napravljeni su planovi, kao \u0161to znate, prije nekoliko mjeseci protekli su rokove za te potpore.\nOno \u0161to smo napravili kao Vlada, a posebice kada je rije\u010d o Uljaniku, vodili smo dijalog sa upravom. Oni su u stalnoj komunikaciji sa nadle\u017enom ministricom gospodarstva i potpredsjednicom Vlade, dolazili su vi\u0161e puta. Klju\u010dno je pitanje da u Uljanik u daljnjem procesu restrukturiranja prona\u0111e strate\u0161koga partnera. To je pitanje koje je najva\u017enije i pitanje koje jam\u010di opstanak i radnih mjesta i izgradnje brodova u Puli.\nPovezanost izme\u0111u Uljanika i 3. maja je tako\u0111er poznata. Mislim da s te strane nema nikakve dileme. Ono \u0161to je tako\u0111er vama poznato je da smo ve\u0107 na jednoj prigodi u raspravi ovdje u Hrvatskom saboru govorili o tome da je Ministarstvo financija provelo i prora\u010dunski nadzor poslovanje, dakle, pitanje kori\u0161tenja dr\u017eavnih potpora, tijesna komunikacija sa nadle\u017enim slu\u017ebama Europske komisije.\nOno \u0161to \u0107emo mi sa svoje strane u\u010diniti, a ponavljam odgovornost je prije svega na upravi dru\u0161tva je da pomognemo proces pronala\u017eenja strate\u0161koga partnera, nova ulaganja i nove narud\u017ebe, a time i ostanak i opstanak radnih mjesta u Uljaniku, a slijedom toga naravno i u 3. maju.\nza to je zainteresirana i \u017eupanija Istarska, i \u017eupanija Primorsko-goranska i gradona\u010delnik Pule Mileti\u0107 i gradona\u010delnik Rijeke gospodin Obersnel, nema susreta \u010dlanova Vlade a da te dvije teme nisu na dnevnom redu.\nMislim da smo u tom procesu svi zajedno i da \u017eelimo rije\u0161iti problem na \u0161to kvalitetniji na\u010din. bez pravih strate\u0161kih partnera bit \u0107e te\u0161ko odr\u017eavati situaciju kakva je danas. toga ste svjesni vi, toga je svjesna uprava, toga su svjesni zaposlenici zato su na\u0161i napori usmjereni na podupiranje tih procesa.\nSve \u0161to radimo, radimo zakonito, donijeli smo i odre\u0111ene odluke koje su pomogle tim kompanijama. S te strane nastavit \u0107emo dijalog i sa jedinicama lokalne samouprave, vjerujem izna\u0107i kvalitetno rje\u0161enje i za Uljanik i za Te\u0107i maj.\nHvala vam lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 66,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121881,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite kolegice Strenja-Lini\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 67,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121891,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na pitanje broj 7, po\u0161tovani zastupnik Ka\u017eimir Varda pitanje postavlja ministru rada i mirovinskog sustava, Marku Pavi\u0107u, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 68,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121912,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite ministre.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 69,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121928,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite o\u010ditovanje, kolega Varda.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 70,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121943,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na 8 pitanje, zastupnika \u017deljka Ragu\u017ea, koje upu\u0107uje ministrici kulture Nini Obuljen Kor\u017einek, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 71,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121958,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Ragu\u017e",
        "district": [
          12
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1297,
        "gov_id": "1297",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala predsjedni\u010de Hrvatskog sabora, predsjedni\u010de Vlade, ministri Vlade.\nMoje pitanje upu\u0107eno ministrice kulture. Ministarstvo kulture i hrvatske bratov\u0161tine, Bokeljska mornarica 809 iz Zagreba, Rijeke, Pule, Splita i Dubrovnika, 19. sije\u010dnja ove godine, su organizirali znanstveno stru\u010dni skup, Bokeljska mornarica i kolo Sv. Tripuna, kao tradicija Bokeljska Hrvata.\nSudionici skupa slo\u017eili su se kako je jedini mogu\u0107i na\u010din za upis Bokeljske mornarice i kola Svetog Tripuna na UNSECO-ov reprezentativni popis nematerijalne kulturne za\u0161tite \u010dovje\u010danstva, zajedni\u010dka nominacija Hrvatske i Crne Gore, zbog neraskidljive veze Bokeljske mornarice i Katoli\u010dke crkve i hrvatskog naroda.\nZbog \u010dinjenica da hrvatska manjina u Crnoj Gori doprinosi razvijanju prijateljstva izme\u0111u Hrvatske i Crne Gore, \u0161to je Ministarstvo kulture poduzelo da se tradicija Bokeljske mornarice za\u0161titi i na me\u0111unarodnoj razini, kao dio povijesne i kulturne ba\u0161tine hrvatskog naroda i posebice Hrvata Boke kotorske u Crnoj Gori.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 72,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121966,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Ministrice, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 73,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121973,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Ragu\u017e izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 74,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121989,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Ragu\u017e",
        "district": [
          12
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1297,
        "gov_id": "1297",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zadovoljan sam odgovorom, zahvaljujem ministrici kulture.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 75,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 121996,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na pitanje broj 9.\nPo\u0161tovani zastupnik Tomislav Lipo\u0161\u010dak postavlja pitanje ministrici demografije, obitelji, mladih i socijalne politika Nadi Murgani\u0107.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 76,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122003,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Tomislav Lipo\u0161\u0107ak",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1334,
        "gov_id": "1334",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de Sabora.\nPozdravljam i predsjednika Vlade sa uva\u017eenim ministricama i ministrima.\nMoje pitanje upu\u0107eno je ministrici demografije, obitelji, mladih i socijalne politike gospo\u0111i Nadi Murgani\u0107.\nNaime, va\u0161e ministarstvo objavilo je poziv za prijavu projekata za pobolj\u0161anje materijalnih uvjeta u dje\u010djim vrti\u0107ima, odnosno za izgradnju novih dje\u010djih vrti\u0107a i adaptaciju, odnosno dogradnju postoje\u0107ih dje\u010djih vrti\u0107a.\nAko se ne varam poziv je raspisan 21. velja\u010de i zatvoren je 30. o\u017eujka. Budu\u0107i da je ovo jedna od mjera koju ste i predstavili na posljednjem Vije\u0107u za demografsku revitalizaciju, zanima me kakav je bio interes za ovu mjeru, odnosno na ovaj poziv te da li je po va\u0161em mi\u0161ljenju on bio primjeren, uzimaju\u0107i u obzir va\u017enost i problematiku kojom se on bavi te tako\u0111er kada mo\u017eemo o\u010dekivati i same rezultate ovoga poziva, odnosno natje\u010daja?\nHvala lijepo.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 77,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122010,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite ministrice.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 78,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122017,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Nada Murgani\u0107",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1455,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem po\u0161tovani zastupni\u010de na pitanju.\nPo\u0161tovane zastupnice i zastupnici, premijeru i kolege ministri, sve vas pozdravljam.\nUpravo ono \u0161to ste vi pitali, mogu zaista i potvrditi. Op\u0107e poznato je da je u RH uglavnom velika ve\u0107ina na\u0161ih gradova i op\u0107ina ima problem sa nedostatkom mjesta u dje\u010djim vrti\u0107ima, a isto tako i imamo nezadovoljavaju\u0107i broj djece koja su obuhva\u0107ena sa programom pred\u0161kolskog odgoja i obrazovanja.\nUpravo zbog toga, na sjednici demografskog vije\u0107a, donijeli smo odluku da pomognemo i to je ova Vlada prva koja je to u\u010dinila, da jedinicama lokalne samouprave se pomogne u sufinanciranju, odnosno u financiranju kapitalnih ulaganja u dje\u010dje vrti\u0107e.\nOdaziv je izuzetno velik. Na poslije zatvaranje natje\u010daja, 30. o\u017eujka mi smo primili, zaprimiti 273 prijave koje \u0107e biti obra\u0111ene i krajem travnja potpuno u mogu\u0107nosti prezentirate, odluku o odabiru donijet \u0107emo na sjednici demografskog vije\u0107a koju planiramo zajedno sa drugim odlukama i mjerama donijeti u mjesecu svibnju.\nOno \u0161to moram ista\u0107i da osim velikog odaziva moramo i na neki na\u010din pohvaliti spremnost jedinica lokalne samouprave na dobre i kvalitetne projekte, da su vrlo brzo i reagirali.\nU isto vrijeme jo\u0161 uvijek je otvoren poziv za prijave koji je usmjeren tako\u0111er na vrti\u0107e, ali i na ljudske resurse, na zapo\u0161ljavanje kadrova u vrti\u0107ima, dakle odgojitelje i odgojiteljica kao i drugog pomo\u0107nog osoblja sa pro\u0161irenjem rada na dvosmjenski rad sa jo\u0161 nekim novim programima, a sve u cilju uskla\u0111ivanja poslovnog i privatnog \u017eivota.\nZa taj natje\u010daj koji je ra\u0111en u suradnji sa Ministarstvom rada i mirovinskog sustava, odvojeno je 300 milijuna kuna iz Europskih fondova i vjerujemo da \u0107e i taj natje\u010daj polu\u010diti ovakav interes. To su zajedno jo\u0161 uz neke druge mjere koje imamo u cilju pobolj\u0161anja obiteljskih politika koje su usmjerene i na pove\u0107anje nataliteta, ali prije svega na ja\u010danje na\u0161ih obitelji.\nPodsje\u0107am da je u izradi i Prijedlog zakona o izmjeni Zakona o dje\u010djem doplatku, isto tako sa ciljem da pove\u0107amo broj djece, odnosno obitelji koje \u0107e imati pravo na dje\u010dji doplatak. Ako naglasimo, a valja spomenuti da smo rodiljne i roditeljne naknade pove\u0107ali pro\u0161le godine sa primjenom od 1.7. od 9 godina nakon 9 godina i to u iznosu od 2660 na 4000, za nezaposlene 1660, onda mo\u017eemo govoriti da vodimo ra\u010duna o obiteljskim politikama.\nStambeni krediti, izmjene poreznih iznosa na koje se obra\u010dunava odbitak na neto pla\u0107u tako\u0111er su pridonosili ja\u010danju, financijskom ja\u010danju na\u0161ih obitelji.\nI u tom smjeru, a ovi odazivi govore da smo na dobrom putu, nastavljat \u0107emo sa ovim politikama i sa ovim mjerama.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 79,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122025,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nIzvolite kolega Lipo\u0161\u010dak.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 80,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122032,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Tomislav Lipo\u0161\u0107ak",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1334,
        "gov_id": "1334",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem gospo\u0111o ministrice.\nZadovoljan sam odgovorom i veseli \u010dinjenica da je odre\u0111eni dio jedinica lokalne samouprave prepoznao mogu\u0107nosti, zapravo va\u017enost koja im se pru\u017ea kroz ovaj poziv i ove mjere i nadam se da ne\u0107emo dugo morati \u010dekati kako na provedbu ove mjere tako i ovih drugih koje ste najavili.\nHvala lijepo.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 81,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122040,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na pitanje broj 10.\nZastupnik \u017deljko Lackovi\u0107 trebao bi pitanje postaviti ministrici regionalnog razvoja i fondova EU Gabrijeli \u017dalac, ali budu\u0107i nje nema, na pitanje \u0107e odgovoriti predsjednik Vlade.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 82,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122046,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Lackovi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "TEMP",
          "id": 413,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub nezavisnih (temporary)"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1343,
        "gov_id": "1343",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de, lijepo pozdrav predsjedniku Vlade i svim \u010dlanovima.\nDakle upravo iz ovog razloga \u0161to danas s nama nije ministrica gospo\u0111a \u017dalac, ja \u0107u malo uop\u0107iti pitanje, odnosno ne\u0107u i\u0107i u su\u0161tinu s obzirom da premijer ove detalje ne mora znati, a zapravo je rije\u010d o sljede\u0107em.\nDakle \u010dlanak 74. stavak 3. Uredbe 13 03 iz 2013. propisuje da dr\u017eave \u010dlanice osiguravaju postojanje u\u010dinkovitog mehanizma za provjeru pritu\u017ebi na europske strukturne i investicijske fondove. Opseg pravila i postupci takvih mehanizama odgovornost su dr\u017eava \u010dlanica u skladu s njihovim institucionarnim i pravnim okvirom.\nDakle, mi danas imamo situaciju da veliki broj prijava na kori\u0161tenje sredstava iz raznih kohezijskih i drugih europskih fondova ne prolaze i da pod takvim odlukama imamo zna\u010dajan broj prigovora. Jasno da su to \u010desto nekakvi tehni\u010dki nedostatci, ali ono \u0161to je sporno je \u010dinjenica da se u nizu projekata ocjenjuje kvaliteta samog postupka, odnosno postoji jedan odre\u0111eni prostor za subjektivnu ocjenu, odnosno nekvantitativnu neprovjerljivu neobjektivnu ocjenu.\nPa onda ka\u017ee odluka da \u0107e uloga odbora za odabir biti da provjeri da li je ta ocjena dva neovisna evaluatora zapravo napravljena u skladu sa pravilima, a drugostupanjsko tijelo kada dobije prigovor jednostavno ne ulazi u novu evaluaciju \u0161to bi po meni trebalo biti kada je kriterij isklju\u010denja upravo jedna kvalitativna ocjena odnosno procjena.\nMi smo imali konkretno slu\u010daj u Sveu\u010dili\u0161tu Sjever \u2026\n\u2026/Upadica predsjednik: Hvala./\u2026\n\u2026 i upravo je taj predmet bio usmjeren prema ministrici, pa evo.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 83,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122053,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite predsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 84,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122060,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa cijenjeni zastupni\u010de Lackovi\u0107.\nZamolit \u0107u ja ministricu koja je danas u Luxembourgu na sastanku sa du\u017enosnicima Europske investicijske banke ba\u0161 u cilju komplementarnosti, kori\u0161tenja sredstava iz prora\u010duna i onoga \u0161to nam EIB putem svojih aktivnosti mo\u017ee dati potporu u apsorpciji europskih sredstava.\nI \u0161to se ti\u010de Sveu\u010dili\u0161ta Sjever, a znam da ste u komunikaciji s njom oko toga pitanja i nastojat \u0107emo izna\u0107i rje\u0161enje koje bi mo\u017eda bilo primjerenije rje\u0161avanju tog razvojnog aspekta, va\u017enoga sveu\u010dili\u0161ta za RH. A \u0161to se ti\u010de konkretne evaluacije toga programa i sami ste rekli da nije realno da kao predsjednik Vlade ulazim u tu vrstu pitanja.\nNo, ono \u0161to bi bilo dobro kazati na ovo va\u0161e pitanje i ako nema ministrice ipak jedna bitna poruka ubrzanja svih procesa kada je rije\u010d o europskim sredstvima. Mi smo kao \u0161to znate u onoj financijskoj perspektivi prije \u010dlanstva u EU od 2007. do 2013. sada do\u0161li u fazu da podnosimo zavr\u0161na izvje\u0161\u0107a.\nI dobro je da javnost zna da se iz tih sredstava iskoristilo vi\u0161e od 90% alociranih sredstava. Dakle, da nije bilo operativnog programa promet bi apsorpcija bila ne\u0161to ve\u0107a od 60%. Svi ostali su bili 90 i prema 98% iskori\u0161tenosti. Dakle, kad se s jednim vremenskim odmakom pogleda na sredstva po pojedinoj financijskoj perspektivi stojimo dobro.\nGlede aktualne situacije, mi smo u zadnjih 18 mjeseci ugovorili 3 i pol puta vi\u0161e sredstava europskih fondova nego u prethodnih 40 mjeseci. To isto tako treba jasno re\u0107i. Zatekli smo 9% ugovorenih sredstava, sad ih je 39% iz cijele financijske perspektive.\nDo kraja ove godine mi planiramo da se ugovori ukupno 6,5 milijardi eura. Dakle, 60% dodijeljenih sredstava u perspektivi trinaesta, dvadeseta bi trebalo biti ugovoreno do kraja 2018. Ako nastavimo ovim ritmom tada \u0107emo ne samo do 2020. nego i uz ono pravilo N+3 do\u0107i u situaciju da Hrvatska apsorbira alocirana sredstva u ovoj godini koji su zama\u0161njak i investicija i razvoja u RH.\nU kona\u010dnici i isplata krajnjim korisnicima \u0161to je tako\u0111er va\u017eno je porasla. Ona je sada 206% u odnosu na ono \u0161to je bila ranije. Kada sve skupa stavimo na jednu cjelovitu analizu tada vidimo da Ministarstvo regionalnog razvoja sva nadle\u017ena ministarstva nastoje u dogovoru sa Europskom komisijom prona\u0107i na\u010din da se modificiraju odre\u0111eni aspekti operativnoga programa za konkurentnost i koheziju kako bi se sredstva koja su namijenjena jo\u0161 svrhovitije i u\u010dinkovitije realizirala u ovim godinama koje su pred nama. Tako da smo ukupno gledaju\u0107i intenziviranjem na\u0161ih aktivnosti bitno ubrzali procese, pojednostavili ih, ubrzali apsorpciju, pratimo aktivnosti i krajnjih korisnika i provedbenih tijela i upravlja\u010dkih tijela.\nOve teme su svaka dva tjedna na sjednici Vlade i na posljednjim sjednicama koje imamo kako bi se sva ministarstva kao nositelji pojedinih aktivnosti maksimalno anga\u017eirala. Mislim da je ukupni iznos tih sredstava u ovoj financijskoj perspektivi toliko velik da predstavlja pravu dodatnu vrijednost za gospodarski rast i razvoj zemlje. Mi ih tako gledamo, a svi nadle\u017eni uklju\u010deni imaju zadatak da ubrzaju jo\u0161 vi\u0161e ovaj proces uklju\u010duju\u0107i i ove projekte koji vas zanimaju.\nHvala vam.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 85,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122068,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite kolega Lackovi\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 86,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122075,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Lackovi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "TEMP",
          "id": 413,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub nezavisnih (temporary)"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1343,
        "gov_id": "1343",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de na odgovoru, zahvaljujem na podr\u0161ci projektu Sveu\u010dili\u0161ta Sjever.\nTako\u0111er podr\u017eavam ideju da se kori\u0161tenje sredstava stavi u jedan segment radi bolje kontrole i ve\u0107e u\u010dinkovitosti, ali isto tako \u017eelim re\u0107i da ovaj dio koji sam naglasio radi transparentnosti postupka svugdje gdje \u0107e biti jedan od kriterija, dakle kvalitativna procjena ili da se omogu\u0107i \u017ealiteljima, onima koji nisu dobili ta sredstva upravo isklju\u010deni po tom kriteriju omogu\u0107i dakle tako\u0111er imenovanje jednog neovisnog evaluatora s njihove strane ili obaveznu reevaluaciju u drugom stupnju kako bi u svakom slu\u010daju bile otklonjene dvojbe tko je pogre\u0161no napravio da li oni koji su pisali prosjekt ili oni koji su ga ocjenjivali. Zahvaljujem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 87,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122083,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na pitanje broj 11. zastupnik Kre\u0161o Beljak. Pitanje postavlja predsjedniku Vlade Andreju Plenkovi\u0107u, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 88,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122090,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Kre\u0161o Beljak",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "id": 337,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1376,
        "gov_id": "1376",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa po\u0161tovani predsjedni\u010de Sabora, po\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade RH.\nPrije ne\u0161to vi\u0161e od godinu dana na va\u0161 prijedlog vladaju\u0107a ve\u0107ina je donijela Zakon o postupku izvanredne uprave u trgova\u010dkim dru\u0161tvima od sistemskog zna\u010denja za RH. Uz taj zakon je i\u0161ao i odre\u0111eni spisak tih trgova\u010dkih dru\u0161tava. Na \u010delu tog spiska je bio Agrokor Agrokor i zato je kolokvijalno cijeli zakon nazvan leks Agrokor. E sada imamo jednu novu, posve novu situaciju od ju\u010der, cijela javnost je upoznata da prete\u017eiti vlasnik Agrokora vrlo skoro postaje, ako ve\u0107 nije Ruska dr\u017eavna banka a sjedi\u0161te Agrokora se seli iz Hrvatske u Nizozemsku.\nTako da ja evo postavljam jedno lai\u010dko ali i politi\u010dko pitanje koje zanima javnost, koje zanima ljude s kojima ja razgovaram, da li to zna\u010di da se ovaj zakon, odnosno spisak koji je i\u0161ao u zakon da se iz tog spiska Agrokor kao poduze\u0107e koje sve manje i manje ima veze sa Hrvatskom bri\u0161e, odnosno da li to zna\u010di da se lex Agrokor vi\u0161e ne treba tako nazivati jer se ne odnosi na poduze\u0107e koje ponavljam jo\u0161 jednom uskoro postaje u prete\u017eitom vlasni\u0161tvu Ruske dr\u017eavne banke i seli u Nizozemsku, dakle sa Hrvatskom \u0107e imati sve manje i manje veze.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 89,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122095,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Predsjednik Vlade izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 90,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122100,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala vam lijepa.\nPo\u0161tovani zastupni\u010de Beljak, mislim da ste ju\u010der kao i cijela javnost imali prigode \u010duti osnovne konture koncepta nagodbe koji je postignut u okviru aktivnosti izvanredne uprave i sa dobavlja\u010dima i sa vjerovnicima.\nU sljede\u0107a 3 mjeseca dobiti \u0107ete jo\u0161 detaljne, dodatne informacije u potpunosti zaokru\u017eenja pravnoga okvira na koji na\u010din \u0107e biti organizirana kompanija, njeno korporativno upravljanje, pa u kona\u010dnici po tom modelu koji je ju\u010der djelomi\u010dno predstavljen i detaljnu strukturu vlasnika.\nVi znate da su prakti\u010dki financijski vjerovnici ti koji su determinirali strukturu vlasni\u0161tva budu\u0107e kompanije. Ti financijski vjerovnici nisu tamo niti va\u0161om niti mojom odlukom niti na\u0161im odabirom. Oni su tu jer su u odre\u0111enim fazama aktivnosti kompanije prije aktiviranja zakona, dakle prije vi\u0161e od godinu dana davali novac tada\u0161njoj upravi i tada\u0161njem vlasniku za projekte i aktivnosti koje je tada\u0161nja uprava predstavljala.\nKada pogledate danas kako to izgleda onda vidite da su ovakvom nagodbom a to ste mogli \u010duti i ju\u010der i od strane predstavnika hrvatskih dobavlja\u010da oni vrlo zadovoljni.\nMi smo uz sve ovo \u0161to je rekla u jednom odgovoru na prethodno pitanje zastupnice Jelkovac, potpredsjednici Dali\u0107, postigli tri temeljna cilja i vidim da kako se ni\u0161ta lo\u0161e nije dogodilo lani i kako smo u ovih godinu dana sprije\u010dili i gospodarski i financijski kolaps iz same kompanije gubitak radnih mjesta i ste\u010dajeve vjerojatno niza dobavlja\u010da, krize u poljoprivredi, krize u turizmu, sve djeluje kao da je normalno, kao da je ba\u0161 uvijek tako trebalo biti i da se to dogodilo eto ba\u0161 samo po sebi i da nitko ovdje nije promislio u tom trenutku kako da na izvanrednu situaciju reagiramo izvanrednim mjerama i kvalitetnim zakonskim okvirom, mi smo to napravili, ulo\u017eili veliki politi\u010dki rizik i Vlade i stranke i parlamentarne ve\u0107ine, neki su to podr\u017eali, neki nisu.\nI sada kada smo do\u0161li u fazu da su svi zainteresirani akteri u biti zadovoljni, sada vi postavljate pitanje kakva je vlasni\u010dka struktura. A da li smatrate da bi bilo ispravno da je do\u0161lo do nekih arbitrarnih odluka izvanredne uprave u ovom procesu dok se nekom solidira i ne restrukturira kompanija, mi smatramo da ne. Mislimo da smo upravo ovakvim modelom osigurali jedno novo povjerenje, povjerenje tih vjerovnika, ne samo u kompaniji nego u cijelu Hrvatsku dr\u017eavu, u njen napor koji je u sli\u010dnim situacijama zavr\u0161avao tako da bi dobavlja\u010di u nekim restrukturiranjima sli\u010dnog karaktera dobivali mo\u017eda 8% svoga duga.\nPa pitajte na\u0161e dobavlja\u010de da li su zadovoljni sa onim \u0161to nam je ispla\u0107eno i od starog i \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 pitajte male OPG-ovce da li su zadovoljni, pitajte one koji rade u kompaniji da li su zadovolji. Pitajte \u010delnike susjednih dr\u017eava da li su zahvalni da smo sprije\u010dili prelijevanje krize i u njihove zemlje. Svi ti odgovori su afirmativni.\nI ovdje ponavljam, ruske banke ili ameri\u010dki fondovi ili na\u0161e banke ili europske banke, oni su tu do\u0161li sa ekonomskim interesima i mi nemamo nikakvih predrasuda, nikakvih teorija zavjere. Kada su svi sjeli za stol, pokazali povjerenje, spremnost novog financiranja ostvarili smo uspjeh.\nI mislim da to treba prihvatiti a to \u0161to je dio strukture vezan za nizozemsko zakonodavstvo ba\u0161 radi povjerenja to je samo plus a ne nikakav minus gospodine Beljak.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 91,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122107,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Beljak, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 92,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122113,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Kre\u0161o Beljak",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HSS",
          "id": 337,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1376,
        "gov_id": "1376",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo na odgovoru.\nJa sam vas pitao ne\u0161to drugo, dakle ja ne sporim sve ovo \u0161to ste vi govorili, niti sam ja mislio kritizirati, ja samo pitam da li \u0107e se lex Agrokor koji je donesen za strate\u0161ka poduze\u0107a u hrvatskom vlasni\u0161tvu, od interesa za RH nastaviti \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 na poduze\u0107a koja o\u010dito vi\u0161e sa Hrvatskom ne\u0107e imati apsolutno ni\u0161ta, sve manje i manje.\nDakle to sam vas pitao. Da li ste sa lex Agrokorom, onda kada je ve\u0107 to tako upoznali nizozemskog kralja ili gospodina Putina, ili barem nizozemske i ruske diplomate u Hrvatskoj jer ako stvari krenu po lo\u0161em, bojim se da ne napravite opet neki pogre\u0161an diplomatski korak pa ne protjerate nizozemske diplomate ili ruske ili ne znam \u0161to. Dakle nitko ne spori o tome da su tu nekakvi rezultati, kakvi jesu, to \u0107emo vidjeti vrlo brzo, ali ostaje \u010dinjenica da zakon koji se zove Zakon o postupku izvanredne uprave o trgova\u010dkim dru\u0161tvima od sistemskog zna\u010daja za RH, da mi niste odgovorili na pitanje da li \u0107e on vrijediti za Agrokor koji sve manje i manje ima i vlasni\u010dke i bilo kakve druge veze sa Hrvatskom osim ugovora o poljoprivrednom zemlji\u0161tu koji ve\u017eu u sljede\u0107ih 25, 30 ili 50 godina najkvalitetnije hrvatsko poljoprivredno zemlji\u0161te uz Agrokor koje \u0107e o\u010dito sada koristi imati strani investitori, strani vlasnici ili ne znam tko, pa ako je to bio rezultat i na tome vam isto tako \u010destitam jer su eto po va\u0161im rije\u010dima napravljena dobra djela.\nNo, ponavljam, niste mi odgovorili na\u017ealost na pitanje da li zakon koji je donesen za hrvatska poduze\u0107a, za poduze\u0107a od strate\u0161kog interesa za Republiku Hrvatsku vrijedi i dalje u slu\u010daju kad Agrokor sa Hrvatskom ne\u0107e imati \u010dak niti sjedi\u0161te u Hrvatskoj, nego u Nizozemskoj, a vlasnici \u0107e biti Amerikanci i Rusi kako su oni to dogovorili.\nNo, eto hvala lijepa na odgovoru.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 93,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122120,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na 12 pitanje zastupnika Mire Bulja.\nPitanje postavlja predsjedniku Vlade Andreju Plenkovi\u0107u, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 94,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122127,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nPredsjedni\u010de Vlade, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 95,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122139,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa zastupni\u010de Bulj.\nPretpostavljam da je Ministarstvo financija je temeljito odgovorilo i vjerojatno u okviru zakonskih mogu\u0107ih aktivnosti. Ono \u0161to \u0107emo napraviti u dogovoru sa Ministarstvom financija, vidjeti da li postoje jo\u0161 neki na\u010dini uz ovo \u0161to vam je ministar Mari\u0107 odgovorio, da se prona\u0111e rje\u0161enje osobito za one radnice koje su radile, a za to nisu dobivale pla\u0107u. To je temeljno pravo i ljudsko pravo i radni\u010dko pravo ako \u017eelite da se za rad dobiva pla\u0107a. I svakako situacija u kojoj su one ostale bez naknade za svoj rad gdje su de facto bile kao \u0161to vi ka\u017eete izrabljivanje, to nije dobro. Mislim da se tu sla\u017eemo, a mi \u0107emo u dogovoru i sa Ministarstvom financija i sa eventualno jedinicom lokalne samouprave vidjeti \u0161to se jo\u0161 tu mo\u017ee u\u010diniti.\nVi\u0161e od toga vam ja u ovom trenutku ne mogu re\u0107i osim jednu ljudsku gestu dobre volje, da poku\u0161amo rije\u0161iti taj problem. Na \u017ealost to nije jedini problem, takvih je situacija u hrvatskoj ekonomskoj tranziciji bilo dosta. To znate i vi i ja, hvala vam.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 96,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122146,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Bulj, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 97,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122152,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nSljede\u0107e pitanje postavit \u0107e po\u0161tovani zastupnik Boris Mileti\u0107 predsjedniku Vlade RH gospodinu Plenkovi\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 98,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122166,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Boris Mileti\u0107",
        "district": [
          9
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "IDS + PGS + RI",
          "id": 310,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1320,
        "gov_id": "1320",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala vam lijepa kolegice i kolege, uva\u017eeni gospodine predsjedni\u010de. Moje pitanje se odnosi na jedno podru\u010dje kraj Pule, ali dozvolite mi kratak uvod. Svi skupa znamo koliko je turizam zna\u010dajan za gospodarstvo Hrvatske, da udio turizma preko 20% u BDP-u i svi skupa znamo da je turizam na \u017ealost jedna od rijetkih gospodarskih djelatnosti koje danas u Hrvatskoj doista funkcionira ne samo u smislu zapo\u0161ljavanja prihoda ve\u0107 i u smislu investicija.\nJa bih vas zamolio gospodine predsjedni\u010de Vlade da nam ka\u017eete koji je stav Vlade po pitanju podru\u010dja biv\u0161eg vojnog aerodroma kraj Pule, dakle neposredno uz civilni aerodrom koji funkcionira. Obzirom da je jo\u0161 prije 6 godina Ministarstvo obrane to podru\u010dje proglasilo vojno besperspektivnim, a sve skupa nas je \u0161okiralo i iznenadilo nedavno kad smo mogli \u010duti informacije gdje se spominje ponovna mogu\u0107nost reaktivacije tog dijela upravo u vojne svrhe.\nDakle, u me\u0111uvremenu nakon \u0161to je MORH to podru\u010dje proglasio vojno besperspektivnim jedinice lokalne samouprave, dakle, op\u0107ina Li\u017enjan i Istarska \u017eupanija, kao jedinica regionalne samouprave, izmijenili su poslovne planove, obzirom na velik interes potencijalnih ulaga\u010da i to \u017eelim istaknuti u visoke tehnolo\u0161ke industrije.\nIzmjenama planova, omogu\u0107eno je da se dakle, to podru\u010dje stavi u civilne svrhe, u razvoj gospodarstva, me\u0111utim, ka\u017eem jo\u0161 jednom, nedavne informacije koje su se pojavile kako u javnosti, tako i u medijima, da se opet razmatra mogu\u0107nost militarizacije toga podru\u010dja, sve nas je skupa \u0161okiralo, zato molim stav vas kao predsjednika, odnosno, stav Vlade \u0161to namjeravate u\u010diniti s tim podru\u010djem?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 99,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122173,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nOdgovor, po\u0161tovanog predsjednika Vlade, gospodina Andreja Plenkovi\u0107a.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 100,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122179,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani zastupni\u010de Mileti\u0107.\nOvdje je ministar obrane i potpredsjednik Vlade. Koliko je meni poznato, Hrvatska vojska je prakti\u010dki, sve svoje objekte koji postoje u Istri dala jedinicama lokalne i podru\u010dne samouprave.\nOvo je prema mojim informacijama jedini preostali objekt Hrvatske vojske i na\u0161ih oru\u017eanih snaga, koji jo\u0161 fizi\u010dki u posjedu Ministarstva obrane u cijeloj Istarskoj \u017eupaniji. Detalji o nekada neperspektivnom ili danas perspektivnom pogledu na tu imovinu, su prije svega na nadle\u017enom ministarstvu, Ministarstvu obrane i procjeni potrebe kori\u0161tenja vojnoga dijela zra\u010dne luke u Puli.\nJa predla\u017eem da vi kao gradona\u010delnik Pule krenete u dijalog sa Ministarstvom obrane, da vi iznesete va\u0161e planove, koji su vezani i za razvoj turizma u Istri i razvoj same zra\u010dne luke i da vidite na koji na\u010din se danas promi\u0161lja u okviru Ministarstva obrane o potrebama i realnim koracima koji bi se poduzeli u vezi zra\u010dne luke u Puli.\nS te strane Vlada u ovom trenutku ima poruku dijaloga za grad Pulu i za vas u va\u0161oj du\u017enosti, s obzirom da je koncept Ministarstva obrane, pa naravno i Vlade, taj da prisutnost Hrvatske vojske bude \u0161ira u nizu hrvatskih gradova, nego \u0161to je to bilo do sada.\nEvo, jedan od gradova je Sinj, gdje je povratak Hrvatske vojske u Sinj, izrazito dobro primjena, isto se radi i sa Vukovarom, isto se radi i sa Vara\u017edinom, isto se radi i sa Plo\u010dama.\nSvi ti potezi su nai\u0161li na dobar primjer i na jednu kvalitetniju i ravnomjerniju instituciju oru\u017eanih snaga na teritoriju RH. \u0160to se ti\u010de ove teme, ja bi zamolio potpredsjednika Vlade, ministra obrane, da sa vama razgovara o njoj i da vidimo koje je optimalno rje\u0161enje i sa aspekta sigurnosti i sa aspekta obrane i sa aspekta gospodarstva i razvoja turizma u Puli i u Istri.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 101,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122186,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala. Po\u0161tovani zastupnik Mileti\u0107, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 102,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122193,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Boris Mileti\u0107",
        "district": [
          9
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "IDS + PGS + RI",
          "id": 310,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1320,
        "gov_id": "1320",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala, Istarska \u017eupanija i grad Pula je u proteklih 6 g. vi\u0161e puta komunicirala sa Ministarstvom obrane i upravo su sve ove informacije i\u0161le u tom smjeru, kao \u0161to je to ministarstvo odlu\u010dilo, da je to besperspektivno podru\u010dje, dakle, potro\u0161eni su novci poreznih obveznika, kako op\u0107ine Li\u017enjan, tako Istarske \u017eupanije, kao bi se izmijenili prostorni planovi i kako bi se prema identifikacije toga podru\u010dja, kao vojnog besperspektivnog, omogu\u0107ila civilna namjena.\nTi planovi su doneseni, na te planove i nadle\u017eno ministarstvo dalo svoje suglasnosti i ti planovi su na snazi. Ja sam siguran da nitko ne\u0107e do\u0107i na Istru na godi\u0161nji odmor, da bi slu\u0161ao probijanje zvu\u010dnog zida, nekoga vojnog aviona, to je stvar pro\u0161losti.\nNama to u Istri ne treba, nikakvi vojni zrakoplovi i nikakva militarizacija. Ono na \u010demu inzistiramo, da se ta imovina stavi u funkciju, da ju MORH preda Ministarstvu dr\u017eavne imovine koja onda s time mo\u017ee raspolagati u civilnim namjenama, kao \u0161to su to prostorni planovi, \u017eupanije i op\u0107ina Li\u017enjan predvidjeli.\nS druge strane, prije godinu i pol smo vrlo jasno govorili, nemojte pove\u0107avati PDV u turizmu u ugostiteljstvu, ne\u0107e se objasniti ono \u0161to planirate. I brojevi vas demantiraju, imamo rast turizma, ali nemamo porast prihoda od PDV-a u ugostiteljstvu. A danas smo svjedoci da se investicija u ugostiteljstvu ili odga\u0111aju li se jednostavno mi\u010du, njih nema.\nVidimo problem radne snage u ugostiteljstvu, jer je usluga ugostiteljstvu, to je servis, to je \u010dovjek, previ\u0161e optere\u0107ena PDV-ovm, stoga kada vam ne\u0161to ka\u017eemo iz opozicijskih redova poku\u0161ajte to uva\u017eiti. Ne ide vojska i turizam, to naprosto ne ide zajedno. Ako je ne\u0161to dobro za Istru, vjerujem da je dobro za RH.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 103,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122199,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nSljede\u0107e pitanje, postaviti \u0107e po\u0161tovani zastupnik Damir Felak ministru hrvatskih branitelja, gospodinu Tomi Medvedu, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 104,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122205,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Damir Felak",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1372,
        "gov_id": "1372",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de, dopredsjedni\u010de Hrvatskog sabora. Po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatske vlade, gospo\u0111o i gospodo ministri, gospodine Medved, moje je pitanje se ti\u010de va\u0161eg ministarstva, zavr\u0161etkom Domovinskog rata, suo\u010deni smo na\u017ealost s velikim brojem vojnih i civilnih invalida, koji uz svoje psihi\u010dke traume imaju i te\u0161ka tjelesna o\u0161te\u0107enja, te \u010desto nemaju rije\u0161en svoj status.\nJedno od, jedan od glavnih zada\u0107a va\u0161eg ministarstva je o\u010duvanje ste\u010devina i ubla\u017eavanje negativnih posljedica Domovinskog rata. I pod jednom to\u010dkom se navodi ja\u010danje sustava skrbi, podizanje kvalitete \u017eivota branila\u010dke i stradalni\u010dke populacije kroz djelatnost doma hrvatskih veterana.\nMoje pitanje ide upravo u tom pravcu. Pro\u0161lo je vi\u0161e od godinu dana, od otvaranje doma hrvatskih veterana u Lipiku, mo\u017eete li nam pojasniti tko mo\u017ee koristiti usluge tog doma hrvatskih veterana, kakva su nam dosada\u0161nja iskustva iz tog kori\u0161tenja, kako ta iskustva planirate ugraditi u realizaciju projekata veteranskih centara jer o\u010dekuje se da bi se u RH izgradilo jo\u0161 veteranskih centara jer potrebe su velike, braniteljska populacija je sve starija i na\u017ealost, ima sve ve\u0107e potrebe za uslugama takovih centara, te tako\u0111er u kojoj fazi je projekat, jeste li krenuli sa izgradnjom drugih centara, te imate li osigurana sredstva za tako ne\u0161to?\nHvala lijepo.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 105,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122211,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nOdgovor po\u0161tovanog ministra Tome Medveda, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 106,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122217,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Tomo Medved",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1430,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa gospodine potpredsjedni\u010de.\nGospo\u0111e i gospodo zastupnici, cijenjeni gospodine zastupni\u010de, hvala na va\u0161em pitanju.\nMinistarstvo hrvatskih branitelja pokrenulo je projekt Dom hrvatskih veterana, a s obzirom da u RH nije postojala ustanova koja bi braniteljsko-stradalni\u010dkoj populaciji pru\u017eala sveobuhvatnu skrb na jednom mjestu.\nDom u Lipiku zapo\u010deo je sa radom 22. velja\u010de 2017. godine, a radi se o smje\u0161tajno-rehabilitacijskoj ustanovi u kojoj se pru\u017eaju usluge iz podru\u010dja psiho-socijalnih programa, preventivne zdravstvene aktivnosti, grupna podr\u0161ka, radna terapija te resocijalizacija korisnika. Do 5. travnja ove godine uslugu doma je koristilo 714 korisnika, od kojih su ve\u0107ina HRVI iz Domovinskog rata koji se dugi niz godina lije\u010de od posljedica ranjavanja te hrvatski branitelji sa vi\u0161estrukim somatskim i psihi\u010dkim smetnjama. Usluge se pru\u017eaju prema individualnom planu rada sastavljanom od strane stru\u010dnih osoba iz podru\u010dja biomedicinskog i dru\u0161tvenog humanisti\u010dkog podru\u010dja, a ovisno o procjeni, potrebama i zdravstvenome stanju te postoje\u0107im kapacitetima doma.\nCilj takvog pristupa je omogu\u0107iti potpuniju dru\u0161tvenu uklju\u010denost, usvajanje novih znanja i vje\u0161tina. Dom sura\u0111uje sa svim relevantnim institucijama koje mogu pomo\u0107i u ispunjenju kona\u010dnih ciljeva i na taj na\u010din stru\u010dno pomo\u0107i korisnicima doma.\nU planu je suradnja sa zdravstvenim ustanovama, relevantnim znanstvenim institucijama dru\u0161tveno-humanisti\u010dkog i biomedicinskog podru\u010dja, nadle\u017enim centrima za psiho-socijalnu pomo\u0107 i podru\u010dnim jedinicama Ministarstva hrvatskih branitelja, te udrugama proisteklima iz Domovinskog rata.\nKrajem studenog 2017. godine sklopljen je sporazum o suradnju izme\u0111u specijalne bolnice za medicinsku rehabilitaciju Lipik i Doma hrvatskih veterana. Prema povratnim informacijama, korisnici doma iznimno su zadovoljni pru\u017eenom rehabilitacijom, te kvalitetom usluge koju dom pru\u017ea.\nU 2018. godini planira se prijam do 1000 korisnika. Kako bi pravovremeno odgovorili na potrebe populacije, nastavljamo sa projektom uspostave veteranskih sredstava sredstvima EU. Projekt uklju\u010duje adaptaciju, izgradnju i opremanje nekretnina u vlasni\u0161tvu RH na lokacijama u Daruvaru, Petrinji, Sinju, \u0160ibeniku i Osijeku, a ukupna alokacija iznosi 288 milijuna kuna i time \u0107emo odgovoriti na potrebe zna\u010dajno ve\u0107eg broja korisnika.\nTijekom 2016. i 2017. godine rije\u0161eni su svi imovinsko-pravni odnosi koji su temelj za pokretanje postupaka isho\u0111enja projektne dokumentacije.\nPokrenuti su postupci izrade glavnih izvedbenih projekata za lokacije, nakon kojih sredinom ove godine slijede postupci za odabir izvo\u0111a\u010da radova.\nHvala lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 107,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122224,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa.\nPo\u0161tovani zastupnik Damir Felak, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 108,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122229,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Damir Felak",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1372,
        "gov_id": "1372",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Ministre, zadovoljan sam va\u0161im odgovorom, posebno ovim zavr\u0161nim dijelom da \u0107e se zna\u010di, sredstvima EU, da \u0107e se sredstva EU koristiti za izgradnju i otvaranje i drugih centara diljem RH, koji \u0107e biti na koristi, prije svega, hrvatskim RVI, jasno i civilnim invalidima i ostalom braniteljskoj populaciji, te da \u0107emo na taj na\u010din doprinijeti da se ta populacija osje\u0107a u ovom na\u0161em dru\u0161tvu onako kako bi se trebala osje\u0107ati jer RVI, civilni vojni invalidi su za ovu domovinu dali ono najvrednije, dijelove svog \u017eivota, svoje zdravlje i sigurno da smo im se du\u017eni odu\u017eiti za to, a neobi\u010dno mi je drago da i EU prepoznaje takove potrebe i da \u0107e u to biti ulo\u017eena i sredstva iz fondova EU, zna\u010di da ne\u0107e i\u0107i sve na teret poreznih obveznika RH, a posebno mi je drago da je prvi takav centar otvoren u Lipiku jer je to prvi hrvatski grad koji je oslobo\u0111en u Domovinskom ratu.\nHvala lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 109,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122235,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nSlijede\u0107e pitanje \u0107e postaviti po\u0161tovani zastupnik Davor Lon\u010dar uva\u017eenom ministru turizma Gariju Capelliju.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 110,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122241,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Davor Lon\u010dar",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1335,
        "gov_id": "1335",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala potpredsjedni\u010de Sabora.\nPo\u0161tovani predstavnici hrvatske Vlade, po\u0161tovani ministri, po\u0161tovani ministre Capelli.\nOvih dana se govori o najavama izmjena Zakona o ugostiteljskoj djelatnosti, gdje se spominje ru\u0161enje zidova u apartmanima, sobama i ku\u0107ama za odmor. Kako se radi o velikom broju gra\u0111ana koji se bave iznajmljivanjem, pitam vas na koji je na\u010din Ministarstvo to zamislilo, \u0161to to zna\u010di za privatne iznajmljiva\u010de i ho\u0107e li biti poticajnih mjera od strane Ministarstva i sli\u010dno.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 111,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122248,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Odgovor po\u0161tovanog ministra Garija Capellija.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 112,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122253,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gari Cappelli",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1459,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani potpredsjedni\u010de, uva\u017eeni zastupni\u010de, hvala na pitanju.\nPa rekao bih da u medijima ovih dana se naravno, pojavljivalo upravo takve konotacije da \u0107e se ru\u0161iti razno-razni apartmani, da vi\u0161e ne\u0107e mo\u0107i iznajmljivati neki jer nemaju gabarite itd.\nMi smo pripremili Zakon koji \u0107e se uskoro na\u0107i na Vladi i kasnije u Saboru, tako da \u0107ete imati isto tako i prilike se uvjeriti da to ba\u0161 nije tako. Radi se o uskla\u0111ivanju kategorizacije obiteljskog smje\u0161taja, dakle jednog segmenta turizma koji je itekako va\u017ean u RH i koji pokriva negdje 56% kapaciteta Hrvatskog turizma u smje\u0161taju koji je pro\u0161le godine ostvario negdje pove\u0107anje iznad 30% i koji je ostvario negdje oko 35 milijuna no\u0107enja od onih 100 milijuna \u0161to je u RH ostvareno pro\u0161le godine.\nNegdje u tom segmentu imamo oko 350 000 zaposlenih, mo\u017eemo re\u0107i isto tako jedan interesantan podatak da imamo negdje oko 20 milijardi eura vrijednosti izgra\u0111enih objekata u tom segmentu. Isto tako i 250 milijuna eura investicijskih ulaganja godi\u0161nje u taj segmenat, dakle smje\u0161taja.\n\u0160to je bitno da novim zakonom dakle ugostiteljskoj djelatnosti nakon vi\u0161e od 20-ak godina uvest \u0107e se kontrola sustava, dakle kontrola svega onoga \u0161to se de\u0161ava u tim apartmanima. Ja \u0107u vam re\u0107i jedan primjer, recimo da mi imamo u ovom trenutku 3 pravilnika koji reguliraju taj privatni smje\u0161taj, a to su pravilnici iz '95. pa negdje iz 2007. i 2016. dakle danas imamo regulaciju apartmana na takav na\u010din. I sad kad uspore\u0111ujemo jedan apartman, recimo iz '85. ili '90. i oni koji su registrirane nedavno velika je razlika u tom smje\u0161tajnom kapacitetu i naravno da turisti to primje\u0107uju i na neki odre\u0111eni na\u010din su tra\u017eili da se ra\u0161\u010disti to tr\u017ei\u0161te i zbog za\u0161tite potro\u0161a\u010da i svega onoga \u0161to ide s tim.\nI na taj na\u010din mi \u0107emo staviti, objediniti ako mogu to tako re\u0107i ta 3 pravilnika i postojat \u0107e samo jedan pravilnik.\nOvi do 1. rujna, do nedavno, do 1. rujna svi koji su imali registrirane apartmane nisu morali i\u0107i u tu, nazovimo je rekategorizaciju, kako smo je nekako popularno nazvali i na taj na\u010din za razliku od hotela koji svake 4 godine moraju i\u0107i u kontrolu kategorizacije, u hotelu, to u privatnom obiteljskom smje\u0161taju nije bio slu\u010daj i tu imamo apartmane po 20, 30 godina koji nikad nitko nije u\u0161ao da vide da li jo\u0161 uvijek imaju pravo na te 3 ili 4 zvjezdice.\nTime idemo na jedan na\u010din i na mogu\u0107nost dizanja kategorizacije, tj. dizanja konkurentnosti prema svim drugim zemljama iz tog razloga da \u0107emo na takav na\u010din omogu\u0107iti povoljnim kreditima koje \u0107emo realizirat preko komercijalnih banaka, naravno preko HABOR-a koji \u0107e biti negdje 2 do 3% i na takav na\u010din svatko \u0107e mo\u0107i i\u0107i u odre\u0111enu rekategorizaciju, da li zbog obaveza zakona ili zbog obaveza \u0161to \u0107e imati sa tim da \u0107e htjet podignut svoju kvalitetu, imat popunjenost mo\u017eda 20, 30 dana du\u017ee ako napravi bazen, ako napravi nekakav wellness ili ne\u0161to sli\u010dno.\nA \u0161to se ti\u010de ovog va\u0161eg djela pitanja koje ste rekli ru\u0161enja, ne\u0107e do\u0107 do ru\u0161enja, svi \u0107e mo\u0107i se rekategorizirat, imat bolju kategoriju, a oni koji ne \u017eele dat zahtjev za rekategorizaciju oni \u0107e mo\u0107i raditi dalje, ali ne\u0107e imati zvjezdice u svom segmentu i vjerojatno \u0107e biti manje popunjeni i imati manju kvalitetu. Dakle, s tim omogu\u0107avamo svima da dignu kvalitetu i na odre\u0111eni na\u010din imaju ve\u0107u popunjenost.\nHvala vam lijepo",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 113,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122260,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala, po\u0161tovani zastupnik Davor Lon\u010dar, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 114,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122266,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Davor Lon\u010dar",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1335,
        "gov_id": "1335",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala na odgovoru.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 115,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122272,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Sljede\u0107e pitanje postavit \u0107e po\u0161tovani zastupnik Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107 ministru za\u0161tite okoli\u0161e i energetike gospodinu Tomislavu \u0106ori\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 116,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122278,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
          "id": 319,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1288,
        "gov_id": "1288",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala vam podpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nMoje pitanje za ministra energetike i za\u0161tite okoli\u0161a Tomislava \u0106ori\u0107a.\nGospodine \u0106ori\u0107 pitanje se odnosi na situaciju u Slavonskom Brodu, odnosno na zaga\u0111enje vode, tla pa na kraju krajeva i zraka zbog djelovanja rafinerije.\nNaime, za\u0161to ste bez natje\u010daja dozvolili da se ide u prenamjenu jednog produktovoda koji je vodio produkte iz rafinerije u Bosanskom brodu preko Save na Hrvatsku stranu u \u0110uru \u0110akovi\u0107a prije svega, do rata dok nije zatvoren, za\u0161to je posao dan bez natje\u010daja jednoj privatnoj firmi dok imamo recimo Plinacro koji je specijaliziran za te poslove?\nTako\u0111er jesu li vr\u0161ena bilo kakva ispitivanja od bilo kakvih dr\u017eavnih vladinih institucija ispravnosti toga produktovoda? Podsje\u0107am vas da je on star 60-ak godina, tamo negdje iz '50ih od toga 30-ak nije u funkciji, odnosno trune te je li ra\u0111ena procjena utjecaja na okoli\u0161, odnosno stru\u010dna podloga te procjene, a to je studija utjecaja zahvata na okoli\u0161 za slu\u010daj prenamjene produktovoda u plinovod?\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 117,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122284,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Odgovor po\u0161tovanog ministra \u0106ori\u0107a, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 118,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122290,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u0106ori\u0107 Tomislav",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1415,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Uva\u017eeni zastupni\u010de Sin\u010di\u0107, zahvaljujem na va\u0161im pitanjima.\nJa sam poku\u0161ao uhvatiti nekoliko njih, ukoliko na neko ne uspijem odgovoriti molim vas da mi uputite pisano pitanje, odnosno na\u0161em ministarstvu \u0107e pisano odgovoriti.\nVa\u0161e prvo pitanje je bilo za\u0161to je bez natje\u010daja dan posao kori\u0161tenja Produktovoda ako sam dobro shvatio tvrtci Crodux? Ono \u0161to bih svakako, na \u0161to bih vas svakako volio uputiti jeste \u010dinjenica da je RH, odnosno Ministarstvo za\u0161tite okoli\u0161a i energetike RH krajem listopada 2017. godine potpisala u protokolu o suradnji na realizaciji projekta opskrba prirodnim plinom krajnjeg kupca rafinerije nafte Brod sa Kontrapartom ministarstvom iz Republike Srpske.\nOvim je prije svega otvoren prostor za postao izme\u0111u dvije pravne osobe od kojih se jedna nalazi na teritoriju RH i registriran je opskrbljiva\u010d plinom, to je tvrtka Crodux, a s druge strane rafinerija Brod u BiH. Ono \u0161to svakako valja naglasiti jeste \u010dinjenica da Ministarstvo za\u0161tite okoli\u0161a i energetike je u ovo potpisivanje protokola i\u0161lo prije svega zbog toga \u0161to je plinifikacija, odnosno modernizacija rafinerije nafte Brod jedna od pretpostavki smanjenja one\u010di\u0161\u0107enja zraka na podru\u010dju grada Slavonskog Broda, odnosno Brodsko-posavske \u017eupanije. \u0160to se ti\u010de konkretnog posla, odnosno konkretnog momenta ispitivanja, dakle Ministarstvo za\u0161tite okoli\u0161a i energetike ne mo\u017ee ulaziti u tu, zapravo i nije pod na\u0161om ingerencijom budu\u0107i je to pravni posao koji se dogodio izme\u0111u tvrtke Plinacro kao vlasnika ovog produktovoda i tvrtke Crodux.\nOno \u0161to svakako valja imati na umu jeste \u010dinjenica da tvrtka Plinacro nije opskrbljiva\u010d plinom u RH ve\u0107 je prije svega operator plinskog transportnog sustava. Dakle, posjeduje infrastrukturu.\nOno \u0161to bih tako\u0111er volio naglasiti u odgovoru na va\u0161e pitanje je \u010dinjenica da ovdje nije rije\u010d o kori\u0161tenju, dakle o uporabi produktovoda ve\u0107 o njegovom ispitivanju za potencijalnu prenamjenu do koje \u0107e do\u0107i ili ne\u0107e do\u0107i u narednom razdoblju.\nImaju\u0107i na umu \u010dinjenicu da ste u svom pitanju zapravo se referirali na studiju utjecaja na okoli\u0161 ukoliko se ne varam, uputio bih vas na \u010dinjenicu da kod ispitivanja kao takvog nije potrebno raditi studiju utjecaja na okoli\u0161.\nDakle tek po ovom ispitivanju koje je bilo provo\u0111eno i na koje se referirate, trebalo je procijeniti, pretpostavljam u pravnom poslu temeljem ugovora izme\u0111u tvrtke Plinacro i Croduxa da li je mogu\u0107e i\u0107i u daljnju fazu a to je prenamjena postoje\u0107eg produktovoda u plinovod kojim bi se opskrbljivala rafinerija nafte Brod.\nDakle, imaju\u0107i na umu \u010dinjenicu da ste postavili nekoliko pitanje, jo\u0161 jednom se ispri\u010davam ukoliko nisam uspio pohvatati sva od navedenih, me\u0111utim klju\u010dne teze su slijede\u0107e.\nRije\u010d je o ispitivanju produktovoda, ne o njegovom kori\u0161tenju. Tvrtka Plinacro kao poslovni subjekt u RH, operator plinskog sustava, dakle ona ne mo\u017ee isporu\u010divati plin bilokojoj tre\u0107oj strani, to rade opskrbljiva\u010di u RH, primjerice jedan od njih Crodux ili HEP plin ili neki drugi, tre\u0107i, peti, oni koji imaju za to dozvole.\n\u0160to se ti\u010de konkretnog ispitivanja produktovoda, jo\u0161 jednom za njega nije potrebno temeljem trenutnog zakonskog okvira u RH, nije trebalo raditi procjenu utjecaja na okoli\u0161, odnosno studiju utjecaja na okoli\u0161.\nPitali ste isto tako da li se ako se ne varam, radila ispitivanja ovog produktovoda, prema informacijama koje ja posjedujem, tvrtka Plinacro kao vlasnik ovog produktovoda odnosno ove infrastrukture periodi\u010dki obilazi odnosno ispituje njegovu kakvo\u0107u.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 119,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122297,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nPo\u0161tovani zastupnik Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 120,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122303,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
          "id": 319,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1288,
        "gov_id": "1288",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala vam potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nJa nisam zadovoljan ovim odgovorom, dapa\u010de, poslao sam va\u0161em ministarstvu odnosno Vladi dvadesetak pitanja sa potpitanjima kako bi se \u0161to hitnije i to\u010dnije ra\u0161\u010distila situacija oko zaga\u0111enja vode, tla i zraka u Slavonskom Brodu, ja nisam govorio o Plinacro kao nekome tko bi trebao prodavati plin rafineriji Bosanskom Brodu nego kao nekome tko bi radio prenamjenu produktovoda u plinovod.\nTako\u0111er \u0161tose ti\u010de zaga\u0111enja vode, niz je tu nerije\u0161enih pitanja, tako ako se konzultirate sa strukom, sa ljudima koji su hidrolozi, koji znaju na koji na\u010din, kojom brzinom se \u0161ire ugljikovodici kroz tlo, jasno se dolazi do zaklju\u010dka da \u0107e tlo podru\u010dja Slavonskog Broda jo\u0161 dugo biti na\u017ealost zaga\u0111eno.\nMe\u0111utim i o tome smo vrlo malo \u010duli u javnosti, o takvim mi\u0161ljenjima struke. Tu je cijeli niz netransparentnih \u010dinjenica, jo\u0161 uvijek recimo nemamo od Croduxa informacije, potpune informacije, potpune informacije \u0161to se je dogodilo. Znamo da su probali interpretirati na krivi na\u010din \u010dinjenicu kazav\u0161i da je svega 100 do 200 litara iscurilo, me\u0111utim vidjeli smo na snimkama da se radi o tisu\u0107u kvadrata \u0161to je cca. 10 metara kubnih teku\u0107ine na tom prostoru.\nBilo je cijeli niz dakle dezinformacija koji su prouzrokovali to da gra\u0111ani ne vjeruju institucijama, kako inspekcijama, tako i va\u0161em ministarstvu i Crodux-u, pa na kraju krajeva i gradu Slavonskom Brodu, odnosno vodovodu.\nUpravo zbog toga \u0107emo tra\u017eiti da se napravi saborsko istra\u017eno povjerenstvo po ovome pitanju i da se u nekoliko mjeseci provede istraga kako bi se javno izlo\u017eili svi argumenti, dokumentacija i javno se ispitivali svjedoci o ovome slu\u010daju.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 121,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122310,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa.\nSljede\u0107e pitanje \u0107e biti ono zastupnika Vedrana Babi\u0107a i usmjereno ka predsjedniku Vlade, po\u0161tovanom magistru Andreju Plenkovi\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 122,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122316,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Vedran Babi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1390,
        "gov_id": "1390",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala potpredsjedni\u010de.\nPo\u0161tovani premijeru, stav i svjetonazor najvi\u0161ih dr\u017eavnih du\u017enosnika oslikavaju percepciju i do\u017eivljaj zemlje u cijelosti, zato me zanima va\u0161 osobni stav.\nMislite li da je poba\u010daj nepovredivo i slobodno pravo svake \u017eene koje se ne smije ograni\u010davati?\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 123,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122322,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Odgovor predsjednika Vlade, gospodina Andreja Plenkovi\u0107a.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 124,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122326,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "\u0160to se ti\u010de stava mog osobnog, ja sam za to da se u\u010dini sve da do takvih situacija ne dolazi. Kao \u0161to znate i stav HDZ-a bio je takav da generalna zabrana nije realna a sve ovo drugo do\u0107i \u0107e na dnevni red s obzirom da smo imali odluku Ustavnoga suda i da \u0107e se raditi nova radna skupina o tom vrlo va\u017enom i medicinskom ali i svjetonazorskom pitanju.\nHDZ je tu bio sasvim jasan u svim svojim izbornim programima i predizbornim stajali\u0161tima.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 125,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122332,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani zastupnik Vedran Babi\u0107.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 126,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122338,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Vedran Babi\u0107",
        "district": [
          10
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1390,
        "gov_id": "1390",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepo.\nPa evo vi mi u biti niste odgovorili na pitanje.\nJa sam vas pitao va\u0161 osobni stav, jeste li, mogli ste odgovoriti kao \u0161to ste i znali odgovoriti sa da ili ne, vi ste to propustili odgovoriti.\nSada ne znam da li je gore \u0161to ga se bojite izre\u0107i ili je gore da ga uop\u0107e nemate, da \u010dekate kakav \u0107ete imati stav po tom pitanju.\nStav mene osobno a i Kluba SDP-a je naravno jasan, mi definitivno mislimo da je poba\u010daj nepovredivo i slobodno pravo svake \u017eene koje se ne smije ograni\u010davati. A ukoliko budete u dono\u0161enju zakona na tragu da \u017eene imaju pravo na to onda svakako treba voditi brigu da i taj oblik zdravstvene za\u0161tite bude jednako dostupan svugdje na terenu, da se vidi \u0161to je po pitanju priziva savjesti i \u0161to je po pitanju toga da ova usluga bude dostupna u svakom dijelu Hrvatske jer na\u017ealost to se ne doga\u0111a.\nNadam se da \u0107e priprema zakona svakako i\u0107i u smjeru priprema zakona svakako i\u0107i u smjeru Hrvatske koja je proeuropska i jedna progresivna zemlja i da se na neki na\u010din ne\u0107e to ograni\u010davati.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 127,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122344,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Slijede\u0107e pitanje postaviti \u0107e po\u0161tovani zastupnik Domagoj Ivan Milo\u0161evi\u0107 potpredsjednici Vlade i ministrici vanjskih i europskih poslova gospo\u0111i Mariji Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 128,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122350,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Domagoj Ivan Milo\u0161evi\u0107",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1311,
        "gov_id": "1311",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana potpredsjednice Vlade i ministrice vanjskih poslova, pred Hrvatskom su dva va\u017ena predsjedavanja. Jedno je predsjedavanje i to za svega nekoliko tjedana Odborom ministara Vije\u0107a Europe za ne\u0161to vi\u0161e od godinu i pol dana i Vije\u0107em EU, pa vas lijepo molim da nam ka\u017eete kako napreduju na\u0161e pripreme, ka\u017eete ne\u0161to o na\u0161im ciljevima, prioritetima hrvatske Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 129,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122354,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "\u017deljko Reiner",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1291,
        "gov_id": "1291",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Odgovor po\u0161tovane potpredsjednice Vlade gospo\u0111e Marije Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 130,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122359,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Marija Pej\u010dinovi\u0107 Buri\u0107",
        "district": null,
        "gender": null,
        "is_active": null,
        "party": {
          "acronym": null,
          "id": null,
          "is_coalition": null,
          "name": null
        },
        "type": "visitor",
        "id": 1460,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa gospodine predsjedavaju\u0107i.\nHvala na pitanju gospodinu zastupniku.\nPa ja bih tu dodala tre\u0107e predsjedanje. Naime, RH ove godine predsjeda srednjeeuropskom inicijativom, to je drugi puta nakon 20 godina. Od '98. smo zadnji put predsjedali, to je cijela godina. I ako usporedimo to predsjedanje sa predsjedanjem Odborom ministara Vije\u0107a Europe sa onim koje nas \u010deka 2020. 6 mjeseci, onda je otprilike ovo sad uigravanje. Slijede\u0107e je, recimo, zadnji trening i Vije\u0107em EU \u0107emo predsjedavati koje je najkompleksnije i zapravo, ova dva su prvi puta da RH predsjeda tim forumima. Naime, u\u0161li smo u Vije\u0107e Europe '96. i ovo \u0107e biti prvi puta da RH predsjeda odborom ministara Vije\u0107a Europe.\nJa bih rekla generalno, da predsjedanja sva, pa i ova tri imaju dva va\u017ena aspekta. Jedno je vidljivost i politi\u010dki utjecaj koji dr\u017eava dobiva, a drugo je sama promocija dr\u017eave u tome.\nMi u sva ova tri predsjedanja trenutno koje vodimo, onom koje pripremamo za vije\u0107e Europe i ovom tre\u0107em, vodimo aspekt o svim, vodimo brigu o svim tim dijelovima. \u0160to se ti\u010de Vije\u0107a Europe, ono po\u010dinje 18.5., mi preuzimamo od Danske, na\u0161i prioriteti unutar tog predsjedanja su borba protiv korupcije, dakle teme koje su u fokusu Vije\u0107a Europe, za\u0161tita nacionalnih manjina ranjivih skupina, decentralizacija lokalne uprave i samouprave s naglaskom na apsorcijske mogu\u0107nosti i kao zadnje, tzv. soft tema kulturne rute i kulturna ba\u0161tina.\n\u0160to se nas ti\u010de, dakle, u tih 6 mjeseci imati \u0107emo 36 aktivnosti od kojih \u0107e 16 biti u RH, a ako spomenem samo mo\u017eda nekoliko da se vidi otprilike kojeg karaktera su, dakle, jedno od najve\u0107ih \u0107e biti konferencija tijela koje predsjeda antikorupcijskim tijelom u Vije\u0107u Europe. Ono je predsjedano, dakle, predsjedavaju\u0107i tog tijela je na\u0161 sudac Vrhovnog suda Marin Mr\u010dela i to \u0107e biti dakle, najve\u0107i doga\u0111aj koji imamo u tih 6 mjeseci. Me\u0111utim, imati \u0107emo jo\u0161 dva, jedno je u arheologije, dakle, podvodne rute, \u0161to \u0107e Ministarstvo kulture organizirati i drugo su kulturne rute koje \u0107e organizirati Ministarstvo kulture i Ministarstvo turizma.\n\u0160to se ti\u010de dakle, to su na\u0161i prioriteti, to su podru\u010dja kojima \u0107emo se baviti i otprilike zavr\u0161iti \u0107emo sredinom 11. mjeseca.\nNajve\u0107e i najva\u017enije predsjedanje je sigurno predsjedanje Vije\u0107em EU. Ono ima organizacijski i sadr\u017eajni aspekt. \u0160to se ti\u010de ovog organizacijskog, u ovom trenutku bih mo\u017eda istakla dio koji se odnosi na kadrove. Upravo je ovih dana odobren veliki projekt unutar Europskog socijalnog fonda od 1,2 miliona eura kroz koji \u0107e pro\u0107i oko 800 ljudi iz administracije do najvi\u0161e razine, dakle, ministarske razine i koji \u0107e se pripremati za sa raznim aspektima vje\u0161tina i znanja za predsjedanje.\n\u0160to se ti\u010de drugog dijela organizacijskog, naglasila bih da u toj istoj godini RH ima i grad kulture, to je Rijeka. Dakle, kulturni program \u0107emo uvelike kombinirati sa \u010dinjenicom da imamo i grad kulture u toj godini.\n\u0160to se ti\u010de obima, mo\u017eda govori \u010dinjenica da nam je 1600 sastanaka organizirati u tih 6 mjeseci i to samo po sebi govori koliko\u2026\n\u2026/Upadica predsjednik: Hvala./\u2026\nje veliki posao.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 131,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122364,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nKolega Milo\u0161evi\u0107, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 132,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122369,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Domagoj Ivan Milo\u0161evi\u0107",
        "district": [
          7
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1311,
        "gov_id": "1311",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem potpredsjednici Vlade.\nAko mogu, predlo\u017eio bih jo\u0161 jednu temu koja je, \u010dini mi se nekako \u0161irom EU podcijenjena u odnosu na ove ekstremne migracije o kojima svi stalno raspravljamo. Svi su pod tim dojmom \u0161irom Unije. Me\u0111utim, o internim migracijama i o problemu brain-drain-a koji nema samo RH, nego cijela isto\u010dna pa i ju\u017ena mediteranska Europa uz jednu nevjerojatnu centripetalnu snagu koji ima Njema\u010dko i jo\u0161 neka druga gospodarstva, evidentno je treba ulo\u017eiti ekstremne napore u kohezijsku politiku unutar Brisela, a to zna\u010di ulo\u017eiti sredstva.\nDakle, to je na neki na\u010din sve skupa povezano i sa raspravom o novom europskom prora\u010dunu jer bez kohezijske politike, bez ciljanih napora, pa ja \u0107u re\u0107i otvoreno, svih unutar EU, zato \u0161to mislim da je ovo pitanje te interne migracije i odljeva ambicioznih, mladih, obrazovanih, zapravo pitanje stabilnosti cijele EU. Zna\u010di, ako ho\u0107emo imati i istok Unije i jug, na neki na\u010din stabilnijim, prosperitetniji, onda je bitno da i oni koji su ekonomski puno uspje\u0161niji svjesni toga budu fokusirani na to.\nI \u017eelim jo\u0161 jednu stvar samo re\u0107i i pohvaliti. Nekako mi se \u010dini da je va\u0161 put Makedonija, Albanija i Kosovo pro\u0161ao jako nezapa\u017eeno. Ne znam za\u0161to. Zato \u0161to mislim da je taj put i op\u0107enito sva na\u0161a nastojanja koja se ti\u010du upravo tog prostora, dakle, ili \u010dlanica ve\u0107 NATO saveza ili oni koji \u0107e postati \u010dlanice NATO saveza za nas ne samo politi\u010dki, vanjskopoliti\u010dki, nego i ekonomski bitan. Svjedo\u010dimo, na neki na\u010din, pa i trgovinskom preslagivanju na ovom prostoru kao posljedica .../Govornik se ne razumije./... pa i nekih geopoliti\u010dkih odnosa ali s druge strane ba\u0161 zato je za hrvatsko gospodarstvo za poduzetnike izvoz, sve ostalo, taj prostor o kojem govorimo preko 6 milijuna Albanaca \u017eivi na tom prostoru. Dakle to je ozbiljno tr\u017ei\u0161te\n\u2026/Upadica predsjednik: Hvala./\u2026\nI nama sklono i koje mislim da mo\u017eemo iskoristiti puno bolje.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 133,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122373,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na 20 pitanje. Po\u0161tovani zastupnik Nikola Grmoja pitanje postavlja predsjedniku Vlade Andreju Plenkovi\u0107u.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 134,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122376,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Odgovor predsjednika Vlade, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 135,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122383,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa predsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani zastupni\u010de Grmoja.\nDobro ste naveli klimatske promjene, ali i drugi razlozi su uzrokovali brojne elementarne nepogode i prirodne katastrofe s kojima smo suo\u010deni proteklih godina. Prije svega i po\u017eari i led i poplave pa i ova one\u010di\u0161\u0107enja, ono \u0161to je dobro da u Slavonskom Brodu, vidjeli ste i sami nakon, ja bih rekao mudroga poteza i Zavoda za javno zdravstvo i svih nadle\u017enih slu\u017ebi da provedu ispitivanja nekoliko dana u kontinuitetu da ne dovodimo na\u0161e sugra\u0111ane u bilo kakvu zonu rizika sada i za pi\u0107e i za kuhanje i to je dobro.\nVidjeli ste da je dr\u017eava u pogledu kriznoga reagiranja, reagirala maksimalno, prontno i u\u010dinkovito i zahvaljuju\u0107i Hrvatskoj vojsci i zahvaljuju\u0107i Ministarstvu gospodarstva, robnim zalihama, cisterne, spremnici, ljudi, dostava fla\u0161irane vode bila je takva da su i gra\u0111ani Slavonskog Broda i svih drugih op\u0107ina imali vodu na vrijeme.\nDakle to vam govorim zato \u0161to smo se evo suo\u010deni sa tim okolnostima na neki na\u010din i izvje\u0161tili, ne samo u reagiranju kada se neka od takvih nepogoda dogodi, nego i prije.\nCijeli sustav domovinske sigurnosti. Imamo novu koordinaciju gdje imamo jedan proces nau\u010denih lekcija, primjerice od velike po\u017earne sezone pro\u0161le godine, od kori\u0161tenja zrakoplova, bolje koordinacije \u017eupanijskih vatrogasnih dru\u0161tava, dr\u017eavne uprave za za\u0161titu i spa\u0161avanje, uloge Hrvatske policije, Crvenog kri\u017ea, HGSS-a, svih nadle\u017enih pa naravno i lokalne samouprave, dignuta je na vi\u0161u razinu. Ja bih rekao da je i kontakt koji imamo sa svim tim predstavnicima i njihove reakcije su takve da vide da se tu dalo i vi\u0161e sredstava i da se dalo vi\u0161e sinergije i koordinacije.\nS te strane postoje i sredstva koja smo, ako se sje\u0107ate u 2017. \u010dini mi se da je ministre Mari\u0107 bilo 20 milijuna kuna predvi\u0111eno, mi smo u rebalansu prora\u010duna osigurali 100 milijuna kuna, dakle napravili smo maksimalni napor.\nKad je rije\u010d primjerice o ovim klizi\u0161tima i zimskoj slu\u017ebi, tu postoje sredstva Hrvatskih cesta, postoje na\u010dini kako da Ministarstvo prometa dodatno podr\u017ei ono \u0161to mo\u017ee u\u010diniti da nadoknadi sredstva koja su ve\u0107 utro\u0161ena u ovih prvih 3 mjeseca, bilo je jako puno krajeva, ne samo Gorski Kotar nego i druge neke \u017eupanije gdje je do\u0161lo do prakti\u010dki probijanja planiranih prora\u010dunskih sredstava.\nMislim da reagiramo u\u010dinkovito, da reagiramo brzo, kada gledate \u0161ta nas je sve pogodilo mo\u017eemo biti zadovoljni da nije bilo ljudskih \u017ertava. Komparativno gledano i na Mediteranu, Europi, Americi da ne govorim. Imali ste prigodu u zadnje dvije godine vidjeti sli\u010dne situacije sa ogromnim ljudskim \u017ertvama, nama se to nije dogodilo.\nJa o\u010dekujem da cijeli taj sustav domovinske sigurnosti i osobito ove za\u0161tite od elementarnih nepogoda dignemo na jo\u0161 vi\u0161u razinu. Susreti koje organiziraju i MUP i Ministarstvo obrane i evo Ministarstvo energetike koje pod sobom ima i Hrvatske vode koje moraju na pravi na\u010din reagirati, za\u0161tite okoli\u0161a naravno, postigli su kvalitetne rezultate.\nProra\u010dunski smo u\u010dinili sve \u0161to mo\u017eemo u okviru onoga \u0161to je realno, ako bude nekih ve\u0107ih \u0161teta, mi smo kao \u0161to ste primijetili, podpredsjednik \u0160tromar je reagirao na ovu situaciju koja se dogodila u Hrvatskoj Kostajnici prakti\u010dki odmah, sa svim svojim slu\u017ebama, sa Sredi\u0161njim dr\u017eavnim uredom za stambeno zbrinjavanje i prona\u0161li smo alternativni smje\u0161taj za ljude koji su u 60 sekundi ostali bez ku\u0107a.\nTako da sa razine Vlade, komunikacije sa jedinicama lokalne i podru\u010dne\n\u2026/Upadica predsjednik: Hvala./\u2026\nsamouprave i u prora\u010dunskim sredstvima u ovom trenutku \u010dinimo apsolutno sve \u0161to mo\u017eemo, a u slu\u010daju ve\u0107eg rizika uvijek je rebalans jedna opcija koja rje\u0161ava problem.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 136,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122387,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Grmoja, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 137,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122391,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo na 21. pitanje.\nPo\u0161tovani zastupnik Silvano Hrelja postavlja pitanje, odnosno trebao je postaviti pitanje ministrici regionalnog razvoja i fondova EU Gabrijeli \u017dalac. Budu\u0107i je nema, predsjednik Vlade odgovorit \u0107e na pitanje.\nIzvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 138,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122400,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Silvano Hrelja",
        "district": [
          9
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "GLAS + HSU",
          "id": 324,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1360,
        "gov_id": "1360",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa.\nPo\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade, prije to\u010dno 14 dana u Bruxellesu ministrica Gabrijela \u017dalac je dala izjavu u kojoj za propast projekt ugradnji liftova u zgrade koji bi se financirao sredstvima iz fondova EU u iznosu od 85% okrivljuje stanare tih zgrada i biv\u0161u Vladu o \u010demu postoji video zapis u medijima.\nBez obzira \u0161to \u0107ete mi vi odgovoriti gospodine predsjedni\u010de Vlade od ministrice \u017dalac tra\u017eim pisani odgovor za\u0161to su stanari zgrada krivi. Jesu li krivi zato \u0161to su neinformirani? Jesu li krivi jer su siroma\u0161ni, bolesni, stari ili zato \u0161to su krivo glasali. Vas podsje\u0107am gospodine predsjedni\u010de Vlade da sam sa saborske govornice 23. o\u017eujka 2017. prije vi\u0161e od godinu dana sa ovog mjesta izrazio \u017ealjenje \u0161to ministrica \u017dalac odbija razgovor o ovom projektu sa udrugama koje su ga inicirale.\nKolegica Anka Mrak Tarita\u0161 i ja smo ove velja\u010de tra\u017eili va\u0161 anga\u017eman i otvaranje posebne ni\u0161e za financiranje ugradnje liftova s pozicije mobilnosti posebno starijih gra\u0111ana kroz izmjene operativnog programa konkurentnosti i kohezije. Imamo pisani odgovor iz Europske komisije koji dokazuje da je to mogu\u0107e, a isto su rekli i predstavnici Komisije u Europskom domu u Zagrebu 31. sije\u010dnja ove godine.\nNe mo\u017ee se ni biv\u0161a Vlada optu\u017eivati za ovaj projekat zato \u0161to je projekat u nastajanju, projekat je iniciran koncem 2015. po\u010detkom 2016. i biv\u0161a Vlada nije imala na izbor takav jedan projekat u operativnom programu.\nMo\u017eete li gospodine predsjedni\u010de inicirati izmjene i dopune operativnog programa da se ovaj problem po\u010dinje rje\u0161avati?",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 139,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122404,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala.\nIzvolite predsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 140,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122410,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa po\u0161tovani zastupni\u010de Hrelja.\n\u017dao mi je da nije ministrica \u017dalac ovdje, pa da sama objasni ove navode koje ste kazali u kontekstu njenoga posjeta Bruxellesu. Ona je danas izme\u0111u ostalog sa predstavnicima Europske investicijske banke gdje tra\u017ei alternativne na\u010dine za rje\u0161avanje i ovoga problema.\nKoliko je meni poznato kada su se planirale aktivnosti za ovaj operativni program, tada jedini na\u010din da bi se uvrstilo u pojedine projekte ugradnja liftova u zgrade to bilo mogu\u0107e putem onih projekata koji su se odnosili koliko je meni poznato na energetsku u\u010dinkovitost.\nNavodno u zahtjevima za takve projekte je bilo jako malo takvih zahtjeva koji su se odnosili na liftove. To su fakti koji su do\u0161li do mene. Mi mo\u017eda s obzirom da je tema izrazito relevantna i znam da se njom dulje bavite znate i vi\u0161e. \u010cini se da su sada ta sredstva iscrpljena.\nMinistrica \u017dalac zajedno sa svojim timom nastoji vidjeti da li postoje mogu\u0107nosti da se u okviru ove financijske perspektive kroz te operativne programe dogovore odre\u0111ene izmjene koje bi omogu\u0107ile koliko ja sada vidim mo\u017eda ne u onom volumenu koji se tra\u017ei, a iznos je poprili\u010dno velik, preko 500 milijuna nego barem nekoliko drugih alternativnih na\u010dina rje\u0161avanja da se u ovoj financijskoj perspektivi barem donekle adresira problem sa liftovima.\nTo je ono \u0161to smo razgovarali o toj temi, me\u0111utim dopustite mi da nju zamolim da vas i pismenim putem jo\u0161 jednom detaljnije informira o cijelom ovom problemu.\nHvala vam.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 141,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122416,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite kolega Hrelja.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 142,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122425,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Silvano Hrelja",
        "district": [
          9
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "GLAS + HSU",
          "id": 324,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1360,
        "gov_id": "1360",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala na iskazanom razumijevanju.\nTo\u010dno je da se vi\u0161e od godinu dana bavim ovom problematikom i da sam posjetio mnoge takve situacije, prvenstveno u gradovima RH i da u ovom trenutku po na\u0161oj procjeni postoji oko 60 000 ljudi koji su blokirani, dakle sa ograni\u010denim kretanjem u svojim stanovima bilo zbog invaliditeta, bilo zbog starosti, bilo zbog iznemoglosti ne mogu se spustiti na normalnu razinu i hodati da bi do\u0161li do odre\u0111enog odredi\u0161ta.\nAli postoji i jo\u0161 drugi problem da i usluge koje bi ti gra\u0111ani trebali dobivati u svojim stanovima u vi\u0161ekatnim stambenim zgradama bez lifta ne mogu do\u0107i do njih, odnosno dolaze sa te\u0161kim naporima bilo da se radi o hitnoj medicinskoj pomo\u0107i, bilo da se radi o pomo\u0107i u ku\u0107i, bilo da se radi o vatrogascima ili nekim servisnim slu\u017ebama.\nPrema tome mislim da na kraju krajeva, mi smo politi\u010dari i bavimo se politikom. Da li ti ljudi bi \u017eeljeli do\u0107i na glasanje ili moraju pozivati nekoga da kuvertiraju svoj glas? Mislim da bi bilo u redu da im dozvolimo da slobodno iza\u0111u na bira\u010dka mjesta i glasaju po svojoj savjesti kao i svi ostali.\nPrema tome mislim da imamo izuzetnu priliku i ja vas na neki na\u010din ispred tih ljudi koje sam sreo i s kojima sam razgovarao, koji imaju velike probleme, a alternativa su veoma skupa ugradnja i samostalno financiranje liftova da u\u010dinite i to ne mora biti 500 i toliko milijuna alociranih eura, to mo\u017ee po\u010deti i sa stotinjak i 200 milijuna, ali da se proces zapo\u010dne.\nHvala lijepa.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 143,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122432,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Idemo dalje.\nSada je na redu zastupnik Franko Vidovi\u0107 koji pitanje postavlja predsjedniku Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 144,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122441,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Franko Vidovi\u0107",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1265,
        "gov_id": "1265",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de Sabora.\nPo\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade i \u010dlanovi Vlade.\nNa Vladi je donesena odluka o kupnji vi\u0161enamjenskih borbenih zrakoplova F-16 barak 30, pardon blok 30 barak. Starijih izme\u0111u 30 i 35 godina i skupljih oko pola milijarde dolara. Vi ste vi\u0161e puta u javnosti obrazlagali da je ta investicija priu\u0161tiva i isplativa ispred Vlade te ste spominjali mogu\u0107u gospodarsku suradnju sa Izraelom kao na\u010din za povrat ulo\u017eenih sredstava, odnosno ulo\u017eenog novca.\nNa stranu \u0161to velik dio javnosti misli da mijenjamo stare avione za stare avione. Ono \u0161to mene zanima je to povjerenstvo za nabavku aviona nije prezentiralo jeste kolika \u0107e biti preostala vrijednost tih aviona nakon jo\u0161 25 godina kori\u0161tenja u re\u017eimu 100 sati godi\u0161nje? Odnosno da li ste planirali dio ulo\u017eenog novca koji tro\u0161ite sad za kupnju aviona vratiti prodajom tih aviona kad za to do\u0111e vrijeme?\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 145,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122454,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Izvolite predsjedni\u010de Vlade.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 146,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122466,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Plenkovi\u0107 Andrej",
        "district": null,
        "gender": "f",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1425,
        "gov_id": null,
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Hvala lijepa po\u0161tovani zastupni\u010de Vidovi\u0107.\nVidjet \u0107emo, ka\u017eu da je ta tehnologija Locknin Martina takva da se mo\u017ee jako dugo nadogra\u0111ivati pa ako je to tako, mo\u017eda ih mi uspijemo i prodati po jo\u0161 nekoj, jo\u0161 boljoj cijeni nego \u0161to \u0107emo ih kupit danas, kako vi ka\u017eete o preostaloj vrijednosti recimo 2045. ili '50. ali to \u0107e neki drugi ljudi odlu\u010divati, a ne vi, niti ja.\nImali smo prigodu taj proces po\u0161tovani zastupni\u010de Vidovi\u0107 voditi zadnjih godinu dana. Pitanje nabavke vi\u0161enamjenskih borbenih aviona je na dnevnom redu razli\u010ditih tijela Ministarstva obrane, Vlada, Vije\u0107a za obranu, Vije\u0107a za nacionalnu sigurnost, otprilike zadnjih 20 godina koliko je meni poznato. Niti jedna Vlada nije imala od va\u017enosti da donese ovakve odluke. Mi smo odluku o tome da idemo u proces donijeli lani, proveli smo \u010ditav postupak na temelju zahtjeva za prijedloge u koncepciji nabave koja se zove Vlada prema Vladi, dakle bez nekih posrednika, na na\u010din gdje su svi akteri koji su sudjelovali u tom procesu mogli na vrijeme, kvalitetno predstaviti svoje ponude i ponuditi ono \u0161to Hrvatskoj treba.\nMi smo odabrali ono \u0161to je priu\u0161tivo u smislu financijskih sredstava i u sebi ne krije nikakve dodatne skrivene tro\u0161kove, dakle nema nekih naknadnih tro\u0161kova koje bi prema onome kako je evaluirana ponuda dr\u017eave Izrael, koja je u kona\u010dnici odabrana, mogla biti problem za vas, za nas, za ovu Vladu ili za bilo koga u budu\u0107nosti u sljede\u0107ih 10 godina.\nVidjeli ste i ovim posjetom izaslanstva Ministarstva obrane koji traje u biti ovaj tjedan, oni su sada u Izraelu i trenutno na\u0161i piloti imaju prigodu po prvi put i letjeti u tim avionima F-16 barak cd koji su kao \u0161to mo\u017eemo vidjeti izrazito funkcionalni.\nOno \u0161to smo mi strate\u0161ki odlu\u010dili je da budemo ona zemlja i ovdje na jugoistoku Europe i kao \u010dlanica NATO-a i kao \u010dlanica EU koja dobro sagledava sigurnosne izazove koji danas postoje u ovakvom svijetu u kojem \u017eivimo i procijenili smo da ne \u017eelimo biti jedna od onih dr\u017eava saveznica ili \u010dlanica unije koja \u0107e se odre\u0107i sposobnosti koja se zove zrakoplovstvo.\nMogli smo imati taj izbor, mi to nismo htjeli. Politi\u010dki to nismo htjeli jer smatramo da Hrvatska dr\u017eava zaslu\u017euje da ima i borbeno zrakoplovstvo. Odabir koji smo napravili je kvalitetan, on je po svim elementima tih ponuda bio daleko najbolji i financijski gledano, \u0161to se ti\u010de \u0161ire suradnje vi znate da tog tzv. ofseta nema, on ne postoji u smislu pravila jer ga nema, ali ono \u0161to ima, ima sigurno jedna poruka partnerstva sa dr\u017eavom Izrael koja se razvija i paralelno od ovoga procesa, ona se razvija i u poljoprivredi i u gospodarstvu i u ulaganjima i siguran sam da \u0107e i ova odluka koju smo donijeli na Vladi RH prije 2 tjedna dati doprinos ukupnoj gospodarskoj razmjeni zemlje koja otvoreno govore\u0107i jest utjecajna, ali nije to samo poruka Izraelu, to je poruka i SAD-u, njenoj obrambenoj industriji i na\u0161oj privr\u017eenosti da u sljede\u0107ih 30-ak godina imamo avione koji Hrvatskoj jam\u010de sigurnost i odvra\u0107aju svakoga tko bi\n\u2026/Upadica predsjednik: hvala./\u2026\nI poku\u0161ao ugroziti na\u0161 teritorijalni integritet.\nHvala.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 147,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122481,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Gordan Jandrokovi\u0107",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "HDZ",
          "id": 343,
          "is_coalition": true,
          "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1364,
        "gov_id": "1364",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Kolega Vidovi\u0107, izvolite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 148,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122496,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    },
    {
      "person": {
        "name": "Franko Vidovi\u0107",
        "district": [
          8
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "is_coalition": false,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
        },
        "type": "mp",
        "id": 1265,
        "gov_id": "1265",
        "has_function": false
      },
      "results": {
        "content": "Po\u0161tovani premijeru zahvaljujem vam na odgovoru, ali moram re\u0107i da nisam nimalo impresioniran njim. Nisam zadovoljan.\nDakle, kao da gledamo iz dvije razli\u010dite dr\u017eave, tako ste mi odgovorili. Prvo cijeli postupak je obilje\u017eila netransparentnost i brzopletost. Sami ste definirali rokove do kojih \u0107ete donijeti odluku o nabavi aviona itd, a onda ste ih produ\u017eavali do maksimuma.\nCijeli postupak je tako\u0111er obilje\u017een nizom ve\u0107ih ili manjih skandala od va\u0161eg sastajanja sa izraelskim premijerom u Davosu nakon \u010dega je iscurila u izraelske medije famozna informacija o kupnji aviona od strane Hrvatske kao ve\u0107 rije\u0161enom poslu prije bilo koje odluke u Hrvatskoj pa do toga da tvrtka u kojoj je bio zaposlen va\u0161 potpredsjednik Vlade, ministar obrane sura\u0111uje sa izraelskim tvrtkama i to ba\u0161 sa onima koji su u sektoru obrane.\nOsim toga svojevrstan skandal po meni je i slanje pilota Hrvatskog ratnog zrakoplovstva u medije da bi branili va\u0161u politi\u010dku odluku i da bi hvalili te zrakoplove. Mi u SDP-u smo podr\u017eali namjeru nabave ovih novih zrakoplova ali ne ovakvu nabavu i usudio bih se re\u0107i ne ni ovakav izbor. Ovo je lo\u0161a odluka koja \u0107e imati ozbiljne ekonomske posljedice po RH. Sami ste to naglasili, odluku o eventualnoj prodaji ne\u0107emo donositi ni vi ni ja nego neki drugi ljudi, dakle ostavljate to na teret budu\u0107im generacijama ali na va\u0161oj savjesti je na kraju da se sa time nosite.",
        "session": {
          "name": "8. sjednica",
          "orgs": [
            {
              "acronym": "sabor",
              "is_coalition": false,
              "id": 199,
              "name": "Hrvatski sabor"
            }
          ],
          "date": "10. 5. 2018",
          "org": {
            "acronym": "sabor",
            "is_coalition": false,
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor"
          },
          "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
          "updated_at": "27. 8. 2018",
          "in_review": false,
          "id": 141
        },
        "quote_id": null,
        "the_order": 149,
        "quoted_text": null,
        "speech_id": 122512,
        "end_idx": null,
        "start_idx": null
      }
    }
  ],
  "pages": 34,
  "page": 1
}
