{
    "total": 2151,
    "results": [{
        "session": {
            "name": "30. redna seja",
            "date_ts": "2017-05-22T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "22. 5. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 9580,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 32,
            "motion_id": 7215,
            "text": "Zakon o spremembi Zakona o socialnem varstvu - Glasovanje o zakonu v celoti",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 13,
            "for": 39,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "30. redna seja",
            "date_ts": "2017-05-22T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "22. 5. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 9580,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 32,
            "motion_id": 7215,
            "text": "Zakon o spremembi Zakona o socialnem varstvu - Glasovanje o zakonu v celoti",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 13,
            "for": 39,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "30. redna seja",
            "date_ts": "2017-05-22T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "22. 5. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 9580,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 9,
            "against": 20,
            "motion_id": 7202,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o omejevanju porabe alkohola - Glasovanje o zakonu v celoti",
            "tags": ["Odbor za zdravstvo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 21,
            "for": 40,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "22. redna seja",
            "date_ts": "2016-09-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 9. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5574,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 8,
            "against": 17,
            "motion_id": 4842,
            "text": "Zakon o pogrebni in pokopali\u0161ki dejavnosti - Ponovno odlo\u010danje",
            "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 9,
            "for": 56,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "22. redna seja",
            "date_ts": "2016-09-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 9. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5574,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 3,
            "against": 23,
            "motion_id": 4825,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o motornih vozilih - Glasovanje o zakonu v celoti",
            "tags": ["Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 32,
            "for": 32,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "26. redna seja",
            "date_ts": "2017-01-23T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "23. 1. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 8940,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 1,
            "against": 38,
            "motion_id": 6775,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o lokalni samoupravi - Ponovno odlo\u010danje",
            "tags": ["Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 14,
            "for": 37,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "26. redna seja",
            "date_ts": "2017-01-23T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "23. 1. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 8940,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 1,
            "against": 38,
            "motion_id": 6775,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o lokalni samoupravi - Ponovno odlo\u010danje",
            "tags": ["Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 14,
            "for": 37,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "20. redna seja",
            "date_ts": "2016-06-13T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "13. 6. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5576,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 1,
            "against": 38,
            "motion_id": 4966,
            "text": "Interpelacija o delu in odgovornosti ministrice za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in enake mo\u017enosti, dr. Anje Kopa\u010d Mrak - Glasovanje o interpelaciji - MiDDSZEM Anja Kopa\u010d Mrak",
            "tags": ["Interpelacija"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 8,
            "for": 43,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "6. redna seja",
            "date_ts": "2015-03-25T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "25. 3. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6679,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 3,
            "against": 42,
            "motion_id": 6084,
            "text": "Zakon o ban\u010dni\u0161tvu - Amandma: K 126. \u010dlenu 18.3.2015 [SDS - Poslanska skupina Slovenske demokratske stranke]",
            "tags": ["Odbor za finance in monetarno politiko"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 25,
            "for": 20,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "24. redna seja",
            "date_ts": "2016-11-14T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "14. 11. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5572,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 5,
            "against": 41,
            "motion_id": 4566,
            "text": "Proceduralni predlog (pridobitev magnetograma seje Mandatno volilne komisije - nesprejet)",
            "tags": ["Proceduralna glasovanja"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 16,
            "for": 28,
            "result": null
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "24. redna seja",
            "date_ts": "2016-11-14T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "14. 11. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5572,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 36,
            "motion_id": 4565,
            "text": "Predlog za imenovanje na sodni\u0161ko mesto vrhovnega sodnika na Vrhovnem sodi\u0161\u010du Republike Slovenije - Glasovanje",
            "tags": ["Proceduralna glasovanja"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 16,
            "for": 32,
            "result": null
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "3. redna seja",
            "date_ts": "2014-12-15T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 12. 2014",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6682,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 32,
            "against": 0,
            "motion_id": 6266,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o izvr\u0161evanju prora\u010dunov Republike Slovenije za leti 2014 in 2015 - Amandma: K 5. \u010dlenu 16.12.2014 [ZaAB - Poslanska skupina Zavezni\u0161tvo Alenke Bratu\u0161ek]",
            "tags": ["Odbor za finance in monetarno politiko"],
            "is_outlier": true,
            "absent": 14,
            "for": 44,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "3. redna seja",
            "date_ts": "2014-12-15T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 12. 2014",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6682,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 46,
            "motion_id": 6218,
            "text": "Zakon o spremembi in dopolnitvi Zakona o delovnih razmerjih - Eviden\u010dni sklep o primernosti predloga zakona 19.12.2014",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 7,
            "for": 31,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "3. redna seja",
            "date_ts": "2014-12-15T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 12. 2014",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6682,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 46,
            "motion_id": 6218,
            "text": "Zakon o spremembi in dopolnitvi Zakona o delovnih razmerjih - Eviden\u010dni sklep o primernosti predloga zakona 19.12.2014",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 7,
            "for": 31,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "5. redna seja",
            "date_ts": "2015-03-02T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "2. 3. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6680,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 5,
            "against": 28,
            "motion_id": 6164,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o zakonski zvezi in dru\u017einskih razmerjih - Glasovanje o zakonu v celoti",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 6,
            "for": 51,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "10. redna seja",
            "date_ts": "2015-07-09T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "9. 7. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6675,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 2,
            "against": 41,
            "motion_id": 5892,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o gospodarskih dru\u017ebah - Amandma: K 2. \u010dlenu 3.7.2015 [ZL - Poslanska skupina Zdru\u017eena levica]",
            "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
            "is_outlier": true,
            "absent": 3,
            "for": 44,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "11. redna seja",
            "date_ts": "2015-09-21T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "21. 9. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6674,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 5,
            "against": 30,
            "motion_id": 5794,
            "text": "Razprava o odgovoru ministra za infrastrukturo na poslansko vpra\u0161anje Janka Vebra glede izgradnje drugega \u017eelezni\u0161kega tira med Koprom in Diva\u010do - Eviden\u010dni sklep",
            "tags": ["Poslanska vpra\u0161anja"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 18,
            "for": 37,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "11. redna seja",
            "date_ts": "2015-09-21T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "21. 9. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6674,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 9,
            "against": 13,
            "motion_id": 5790,
            "text": "Razprava o odgovoru ministra za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano na poslansko vpra\u0161anje dr. Vinka Gorenaka v zvezi z na\u010drtovanimi in porabljenimi sredstvi reprezentance - Eviden\u010dni sklep",
            "tags": ["Poslanska vpra\u0161anja"],
            "is_outlier": true,
            "absent": 41,
            "for": 27,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "11. redna seja",
            "date_ts": "2015-09-21T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "21. 9. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6674,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 1,
            "against": 35,
            "motion_id": 5789,
            "text": "Predlog sklepa (razprava o odgovoru ministra za gospodarski razvoj in tehnologijo Zdravka Po\u010dival\u0161ka na poslansko vpra\u0161anje Marijana Pojbi\u010da v zvezi s prodajo dr\u017eavnega premo\u017eenja)",
            "tags": ["Poslanska vpra\u0161anja"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 30,
            "for": 24,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "9. redna seja",
            "date_ts": "2015-06-15T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 6. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6676,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 2,
            "against": 63,
            "motion_id": 5985,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o trgovini - Amandma: K 7. \u010dlenu 9.6.2015 [SD - Poslanska skupina Socialnih demokratov]",
            "tags": ["Odbor za gospodarstvo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 10,
            "for": 15,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "9. redna seja",
            "date_ts": "2015-06-15T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 6. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6676,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 18,
            "against": 23,
            "motion_id": 5951,
            "text": "Predlog za izvolitev v sodni\u0161ko funkcijo na sodni\u0161ko mesto okro\u017ene sodnice na Okro\u017enem sodi\u0161\u010du v Slovenj Gradcu - Glasovanje",
            "tags": ["Mandatno-volilna komisija"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 19,
            "for": 30,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "9. redna seja",
            "date_ts": "2015-06-15T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "15. 6. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6676,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 13,
            "against": 22,
            "motion_id": 5950,
            "text": "Predlog za izvolitev v sodni\u0161ko funkcijo na sodni\u0161ko mesto okrajnega sodnika na Okrajnem sodi\u0161\u010du v Kranju - Glasovanje",
            "tags": ["Mandatno-volilna komisija"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 18,
            "for": 37,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "10. redna seja",
            "date_ts": "2015-07-09T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "9. 7. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6675,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 13,
            "against": 28,
            "motion_id": 5927,
            "text": "Predlog za imenovanje \u010dlanov Nadzornega sveta Slovenske tiskovne agencije - Glasovanje o Predlogu sklepa o imenovanju \u010dlana Nadzornega sveta Slovenske tiskovne agencije - Lidija Pavlov\u010di\u010d",
            "tags": ["Mandatno-volilna komisija"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 3,
            "for": 46,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "25. redna seja",
            "date_ts": "2016-12-12T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "12. 12. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 7654,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 40,
            "motion_id": 6701,
            "text": "Zakon o spremembah Zakona za uravnote\u017eenje javnih financ - Eviden\u010dni sklep o primernosti predloga zakona",
            "tags": ["Odbor za finance in monetarno politiko"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 18,
            "for": 26,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "25. redna seja",
            "date_ts": "2016-12-12T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "12. 12. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 7654,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 6,
            "against": 33,
            "motion_id": 6683,
            "text": "Zakon o lekarni\u0161ki dejavnosti - Amandma: K 26. \u010dlenu 6.12.2016 [ZL - Poslanska skupina Zdru\u017eena levica]",
            "tags": ["Odbor za zdravstvo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 11,
            "for": 40,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "12. redna seja",
            "date_ts": "2015-10-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 10. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5584,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 7,
            "against": 40,
            "motion_id": 5685,
            "text": "Zakon o javnem naro\u010danju - Amandma: K 94. \u010dlenu 13.10.2015 [NSi - Poslanska skupina Nove Slovenije - kr\u0161\u010danskih demokratov]",
            "tags": ["Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 31,
            "for": 12,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "12. redna seja",
            "date_ts": "2015-10-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 10. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5584,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 7,
            "against": 40,
            "motion_id": 5685,
            "text": "Zakon o javnem naro\u010danju - Amandma: K 94. \u010dlenu 13.10.2015 [NSi - Poslanska skupina Nove Slovenije - kr\u0161\u010danskih demokratov]",
            "tags": ["Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 31,
            "for": 12,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "12. redna seja",
            "date_ts": "2015-10-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 10. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5584,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 1,
            "against": 38,
            "motion_id": 5683,
            "text": "Zakon o javnem naro\u010danju - Amandma: K 94. \u010dlenu 13.10.2015 [ZL - Poslanska skupina Zdru\u017eena levica]",
            "tags": ["Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 31,
            "for": 20,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "12. redna seja",
            "date_ts": "2015-10-19T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "19. 10. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5584,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 10,
            "against": 38,
            "motion_id": 5627,
            "text": "Priporo\u010dilo v zvezi s problematiko delovanja Dru\u017ebe za upravljanje terjatev bank, d. d., v povezavi z dru\u017ebami in podjetji, katerih ban\u010dne terjatve so bile prenesene na Dru\u017ebo za upravljanje terjatev bank, d. d. - Glasovanje",
            "tags": ["Komisija za nadzor javnih financ"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 21,
            "for": 21,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "5. redna seja",
            "date_ts": "2015-03-02T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "2. 3. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 6680,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 4,
            "against": 53,
            "motion_id": 6120,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o praznikih in dela prostih dnevih v Republiki Sloveniji - Amandma: K 1. \u010dlenu 24.2.2015 [ZL - Poslanska skupina Zdru\u017eena levica]",
            "tags": ["Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 15,
            "for": 18,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "29. redna seja",
            "date_ts": "2017-04-20T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "20. 4. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 9427,
            "in_review": true
        },
        "results": {
            "abstain": 9,
            "against": 10,
            "motion_id": 7064,
            "text": "Zakon o vajeni\u0161tvu - Amandma: K 28. \u010dlenu 13.4.2017 [NSi - Poslanska skupina Nove Slovenije - kr\u0161\u010danskih demokratov]",
            "tags": ["Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 24,
            "for": 47,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "13. redna seja",
            "date_ts": "2015-11-16T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "16. 11. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5583,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 7,
            "against": 53,
            "motion_id": 5409,
            "text": "Zakon o zavarovalni\u0161tvu - Amandma: K 67. \u010dlenu 9.11.2015 [ZL - Poslanska skupina Zdru\u017eena levica]",
            "tags": ["Odbor za finance in monetarno politiko"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 15,
            "for": 15,
            "result": false
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "14. redna seja",
            "date_ts": "2015-12-14T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "14. 12. 2015",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5582,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 0,
            "against": 34,
            "motion_id": 5292,
            "text": "Priporo\u010dilo v zvezi s problematiko svetovalnih pogodb v Novi Ljubljanski banki, d. d. - Glasovanje o aktu v celoti",
            "tags": ["Komisija za nadzor javnih financ"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 19,
            "for": 37,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "27. redna seja",
            "date_ts": "2017-02-13T01:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "13. 2. 2017",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 9158,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 3,
            "against": 23,
            "motion_id": 6875,
            "text": "Priporo\u010dilo za vzpostavitev u\u010dinkovitega pravnega varstva v primeru zavr\u017eenja kazenske ovadbe - Eviden\u010dni sklep 17.2.2017",
            "tags": ["Odbor za pravosodje"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 17,
            "for": 47,
            "result": true
        }
    }, {
        "session": {
            "name": "19. redna seja",
            "date_ts": "2016-05-16T02:00:00",
            "orgs": [{
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            }],
            "date": "16. 5. 2016",
            "org": {
                "acronym": "DZ",
                "is_coalition": false,
                "id": 95,
                "name": "Dr\u017eavni zbor"
            },
            "id": 5577,
            "in_review": false
        },
        "results": {
            "abstain": 2,
            "against": 34,
            "motion_id": 5050,
            "text": "Zakon o spremembah in dopolnitvah Zakona o pravilih cestnega prometa - Eviden\u010dni sklep o primernosti predloga zakona 17.5.2016",
            "tags": ["Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"],
            "is_outlier": false,
            "absent": 19,
            "for": 35,
            "result": false
        }
    }]
}
