<%
var searchData =
    [
        {
    "is_active": false,
    "district": [42],
    "name": "Vinko Gorenak",
    "gov_id": "P116",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 25
}, {
    "is_active": false,
    "district": [76],
    "name": "Milan Brglez",
    "gov_id": "P243",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 11
}, {
    "is_active": false,
    "district": [58],
    "name": "Irena Kotnik",
    "gov_id": "P264",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 44
}, {
    "is_active": false,
    "district": [14],
    "name": "Ivan Hr\u0161ak",
    "gov_id": "P176",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 34
}, {
    "is_active": false,
    "district": [55],
    "name": "Danijel Krivec",
    "gov_id": "P040",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 47
}, {
    "is_active": false,
    "district": [28],
    "name": "Andrej \u010cu\u0161",
    "gov_id": "P225",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "NeP - A\u010c",
        "is_coalition": false,
        "id": 108,
        "name": "Nepovezani poslanec Andrej \u010cu\u0161"
    },
    "type": "mp",
    "id": 15
}, {
    "is_active": false,
    "district": [25],
    "name": "Marijan Pojbi\u010d",
    "gov_id": "P098",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 66
}, {
    "is_active": false,
    "district": [46],
    "name": "Uro\u0161 Prikl",
    "gov_id": "P280",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 69
}, {
    "is_active": false,
    "district": [70],
    "name": "Jo\u017ee Tanko",
    "gov_id": "P077",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 78
}, {
    "is_active": false,
    "district": [62],
    "name": "Branko Zorman",
    "gov_id": "P295",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 89
}, {
    "is_active": false,
    "district": [80],
    "name": "Toma\u017e Gantar",
    "gov_id": "P251",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 22
}, {
    "is_active": false,
    "district": [100],
    "name": "Simon Zajc",
    "gov_id": "P293",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 87
}, {
    "is_active": false,
    "district": [69],
    "name": "Janko Veber",
    "gov_id": "P081",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 83
}, {
    "is_active": false,
    "district": [92],
    "name": "Iva Dimic",
    "gov_id": "P169",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "NSI", "is_coalition": false, "id": 6, "name": "PS Nova Slovenija"},
    "type": "mp",
    "id": 17
}, {
    "is_active": false,
    "district": [51],
    "name": "Ksenija Korenjak Kramar",
    "gov_id": "P263",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 43
}, {
    "is_active": false,
    "district": [13],
    "name": "Matja\u017e Han",
    "gov_id": "P018",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 30
}, {
    "is_active": false,
    "district": [52],
    "name": "Ivan Prelog",
    "gov_id": "P279",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 68
}, {
    "is_active": false,
    "district": [34],
    "name": "Ljubo \u017dnidar",
    "gov_id": "P212",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 91
}, {
    "is_active": false,
    "district": [16],
    "name": "Marjan Dolin\u0161ek",
    "gov_id": "P249",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 19
}, {
    "is_active": false,
    "district": [31],
    "name": "Janja Sluga",
    "gov_id": "P284",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 73
}, {
    "is_active": false,
    "district": [48],
    "name": "Jasna Murgel",
    "gov_id": "P274",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 60
}, {
    "is_active": false,
    "district": [40],
    "name": "Ivan \u0160kodnik",
    "gov_id": "P286",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 76
}, {
    "is_active": false,
    "district": [25],
    "name": "Vesna Vervega",
    "gov_id": "P291",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 84
}, {
    "is_active": false,
    "district": [99],
    "name": "Du\u0161an Verbi\u010d",
    "gov_id": "P296",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 92
}, {
    "is_active": false,
    "district": [44],
    "name": "Bojan Podkraj\u0161ek",
    "gov_id": "P277",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 64
}, {
    "is_active": false,
    "district": [45],
    "name": "Marjana Kotnik Poropat",
    "gov_id": "P186",
    "gender": "f",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 45
}, {
    "is_active": false,
    "district": [35],
    "name": "Nada Brinov\u0161ek",
    "gov_id": "P244",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 12
}, {
    "is_active": false,
    "district": [45],
    "name": "Bojana Mur\u0161i\u010d",
    "gov_id": "P275",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 61
}, {
    "is_active": false,
    "district": [46],
    "name": "Branislav Raji\u0107",
    "gov_id": "P281",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 70
}, {
    "is_active": false,
    "district": [15],
    "name": "Irena Gro\u0161elj Ko\u0161nik",
    "gov_id": "P253",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 27
}, {
    "is_active": false,
    "district": [83],
    "name": "Marko Ferluga",
    "gov_id": "P250",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 21
}, {
    "is_active": false,
    "district": [19],
    "name": "Aleksander Kav\u010di\u010d",
    "gov_id": "P259",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 39
}, {
    "is_active": false,
    "district": [30],
    "name": "Jelka Godec",
    "gov_id": "P252",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 23
}, {
    "is_active": false,
    "district": [93],
    "name": "Primo\u017e Hainz",
    "gov_id": "P255",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 29
}, {
    "is_active": false,
    "district": [40],
    "name": "Benedikt Kopmajer",
    "gov_id": "P261",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 41
}, {
    "is_active": false,
    "district": [12],
    "name": "Toma\u017e Lisec",
    "gov_id": "P187",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 53
}, {
    "is_active": false,
    "district": [94],
    "name": "An\u017ee Logar",
    "gov_id": "P238",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 54
}, {
    "is_active": false,
    "district": [37],
    "name": "Marija Antonija Kova\u010di\u010d",
    "gov_id": "P297",
    "gender": "f",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 96
}, {
    "is_active": false,
    "district": [20],
    "name": "Du\u0161an Radi\u010d",
    "gov_id": "P300",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 1357
}, {
    "is_active": false,
    "district": [88],
    "name": "Matja\u017e Nemec",
    "gov_id": "P276",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 62
}, {
    "is_active": false,
    "district": [66],
    "name": "Matej Tonin",
    "gov_id": "P204",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "NSI", "is_coalition": false, "id": 6, "name": "PS Nova Slovenija"},
    "type": "mp",
    "id": 81
}, {
    "is_active": false,
    "district": [49],
    "name": "Franc Tr\u010dek ",
    "gov_id": "P290",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 82
}, {
    "is_active": false,
    "district": [39],
    "name": "Danilo Anton Ranc",
    "gov_id": "P282",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 71
}, {
    "is_active": false,
    "district": [103],
    "name": "Violeta Tomi\u0107",
    "gov_id": "P289",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 80
}, {
    "is_active": false,
    "district": [83],
    "name": "Matej Ta\u0161ner Vatovec",
    "gov_id": "P288",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 79
}, {
    "is_active": false,
    "district": [50, 49],
    "name": "Bojan Krajnc",
    "gov_id": "P299",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 1354
}, {
    "is_active": false,
    "district": [17],
    "name": "Jo\u017eef Horvat",
    "gov_id": "P020",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "NSI", "is_coalition": false, "id": 6, "name": "PS Nova Slovenija"},
    "type": "mp",
    "id": 32
}, {
    "is_active": false,
    "district": [89],
    "name": "Eva Irgl",
    "gov_id": "P023",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 35
}, {
    "is_active": false,
    "district": [19],
    "name": "Franc Jur\u0161a",
    "gov_id": "P122",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 37
}, {
    "is_active": false,
    "district": [74],
    "name": "Dragan Mati\u0107",
    "gov_id": "P272",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 57
}, {
    "is_active": false,
    "district": [101],
    "name": "Peter Vilfan",
    "gov_id": "P207",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 85
}, {
    "is_active": false,
    "district": [96],
    "name": "Mitja Horvat",
    "gov_id": "P257",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 33
}, {
    "is_active": false,
    "district": [60],
    "name": "Branko Grims",
    "gov_id": "P016",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 26
}, {
    "is_active": false,
    "district": [63],
    "name": "Andreja Poto\u010dnik",
    "gov_id": "P278",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 67
}, {
    "is_active": false,
    "district": [70],
    "name": "Ljudmila Novak",
    "gov_id": "P193",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "NSI", "is_coalition": false, "id": 6, "name": "PS Nova Slovenija"},
    "type": "mp",
    "id": 63
}, {
    "is_active": false,
    "district": [76],
    "name": "Jani M\u00f6derndorfer",
    "gov_id": "P191",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 59
}, {
    "is_active": false,
    "district": [77],
    "name": "Bojan Dobov\u0161ek",
    "gov_id": "P248",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "PS NP", "is_coalition": false, "id": 109, "name": "PS nepovezanih poslancev "},
    "type": "mp",
    "id": 18
}, {
    "is_active": false,
    "district": [26],
    "name": "Suzana Lep \u0160imenko",
    "gov_id": "P268",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 51
}, {
    "is_active": false,
    "district": [7],
    "name": "Anja Bah \u017dibert",
    "gov_id": "P239",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 2
}, {
    "is_active": false,
    "district": [101],
    "name": "Tanja Cink",
    "gov_id": "P246",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 14
}, {
    "is_active": false,
    "district": [87],
    "name": "Mirjam Bon Klanj\u0161\u010dek",
    "gov_id": "P235",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "PS NP", "is_coalition": false, "id": 109, "name": "PS nepovezanih poslancev "},
    "type": "mp",
    "id": 7
}, {
    "is_active": false,
    "district": [86],
    "name": "Erika Dekleva",
    "gov_id": "P247",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 16
}, {
    "is_active": false,
    "district": [14],
    "name": "Vojka \u0160ergan",
    "gov_id": "P285",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 74
}, {
    "is_active": false,
    "district": [8],
    "name": "Ur\u0161ka Ban",
    "gov_id": "P240",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 3
}, {
    "is_active": false,
    "district": [66],
    "name": "Julijana Bizjak Mlakar",
    "gov_id": "P158",
    "gender": "f",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 5
}, {
    "is_active": false,
    "district": [85],
    "name": "Teja Ljubi\u010d",
    "gov_id": "P304",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 2933
}, {
    "is_active": false,
    "district": [84],
    "name": "Vlasta Po\u010dkaj",
    "gov_id": "P303",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 2934
}, {
    "is_active": false,
    "district": [22],
    "name": "Marija Ba\u010di\u010d",
    "gov_id": "P298",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 95
}, {
    "is_active": false,
    "district": [69],
    "name": "Marinka Levi\u010dar",
    "gov_id": "P269",
    "gender": "f",
    "party": {
        "acronym": "DeSUS",
        "is_coalition": true,
        "id": 3,
        "name": "PS Demokratska Stranka Upokojencev Slovenije"
    },
    "type": "mp",
    "id": 52
}, {
    "is_active": false,
    "district": [37],
    "name": "Sa\u0161a Tabakovi\u0107",
    "gov_id": "P302",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 1355
}, {
    "is_active": false,
    "district": [71],
    "name": "Janez Jan\u0161a",
    "gov_id": "P025",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 36
}, {
    "is_active": false,
    "district": [36],
    "name": "Jan \u0160koberne",
    "gov_id": "P301",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SD", "is_coalition": true, "id": 7, "name": "PS Socialni Demokrati"},
    "type": "mp",
    "id": 1356
}, {
    "is_active": false,
    "district": [10],
    "name": "Igor Zor\u010di\u010d",
    "gov_id": "P294",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 88
}, {
    "is_active": false,
    "district": [90],
    "name": "Roberto Battelli",
    "gov_id": "P005",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "IMNS",
        "is_coalition": false,
        "id": 2,
        "name": "PS italijanske in mad\u017earske narodne skupnosti"
    },
    "type": "mp",
    "id": 4
}, {
    "is_active": false,
    "district": [102],
    "name": "Simona Kustec Lipicer",
    "gov_id": "P266",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 48
}, {
    "is_active": false,
    "district": [30],
    "name": "Anita Kole\u0161a",
    "gov_id": "P260",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 40
}, {
    "is_active": false,
    "district": [17],
    "name": "Franc Laj",
    "gov_id": "P267",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "PS NP", "is_coalition": false, "id": 109, "name": "PS nepovezanih poslancev "},
    "type": "mp",
    "id": 50
}, {
    "is_active": false,
    "district": [15],
    "name": "Luka Mesec",
    "gov_id": "P273",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 58
}, {
    "is_active": false,
    "district": [9],
    "name": "Zvonko Lah",
    "gov_id": "P129",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "NeP - ZL", "is_coalition": false, "id": 111, "name": "Nepovezani poslanec Zvonko Lah"},
    "type": "mp",
    "id": 49
}, {
    "is_active": false,
    "district": [76],
    "name": "Matja\u017e Han\u017eek",
    "gov_id": "P256",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 31
}, {
    "is_active": false,
    "district": [24],
    "name": "Franc Breznik",
    "gov_id": "P167",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 10
}, {
    "is_active": false,
    "district": [78],
    "name": "Kamal Izidor Shaker",
    "gov_id": "P283",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 72
}, {
    "is_active": false,
    "district": [92],
    "name": "Andrej \u0160ircelj",
    "gov_id": "P201",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 75
}, {
    "is_active": false,
    "district": [91],
    "name": "L\u00e1szl\u00f3 G\u00f6ncz",
    "gov_id": "P117",
    "gender": "m",
    "party": {
        "acronym": "IMNS",
        "is_coalition": false,
        "id": 2,
        "name": "PS italijanske in mad\u017earske narodne skupnosti"
    },
    "type": "mp",
    "id": 24
}, {
    "is_active": false,
    "district": [62],
    "name": "Alenka Bratu\u0161ek",
    "gov_id": "P166",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "PS NP", "is_coalition": false, "id": 109, "name": "PS nepovezanih poslancev "},
    "type": "mp",
    "id": 9
}, {
    "is_active": false,
    "district": [64],
    "name": "Miha Kordi\u0161",
    "gov_id": "P262",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "ZL", "is_coalition": false, "id": 8, "name": "PS Zdru\u017eena Levica"},
    "type": "mp",
    "id": 42
}, {
    "is_active": false,
    "district": [65],
    "name": "\u017dan Mahni\u010d",
    "gov_id": "P270",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 55
}, {
    "is_active": false,
    "district": [64],
    "name": "Marko Poga\u010dnik",
    "gov_id": "P196",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "SDS", "is_coalition": false, "id": 5, "name": "PS Slovenska Demokratska Stranka"},
    "type": "mp",
    "id": 65
}, {
    "is_active": false,
    "district": [57],
    "name": "Maru\u0161a \u0160kopac",
    "gov_id": "P287",
    "gender": "f",
    "party": {"acronym": "SMC", "is_coalition": true, "id": 1, "name": "PS Stranka modernega centra"},
    "type": "mp",
    "id": 77
}, {
    "is_active": false,
    "district": [89],
    "name": "Jernej Vrtovec",
    "gov_id": "P292",
    "gender": "m",
    "party": {"acronym": "NSI", "is_coalition": false, "id": 6, "name": "PS Nova Slovenija"},
    "type": "mp",
    "id": 86
}];

%>
