module.exports =
    [


{"kolegij": [], "dt": [{"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "27. nujna seja", "date_ts": "2016-12-23T01:00:00", "speeches": false, "date": "23. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8963, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "date_ts": "2016-12-21T01:00:00", "speeches": true, "date": "21. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8903, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "110. redna seja", "date_ts": "2016-12-16T01:00:00", "speeches": true, "date": "16. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8918, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "date_ts": "2016-12-14T01:00:00", "speeches": false, "date": "14. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8964, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "109. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "speeches": true, "date": "9. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8919, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "speeches": true, "date": "9. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8893, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 8922, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7653, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "date_ts": "2016-09-29T02:00:00", "speeches": false, "date": "29. 9. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7612, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "date_ts": "2016-09-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 9. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7613, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "speeches": false, "date": "8. 9. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7614, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "speeches": false, "date": "30. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7615, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "date_ts": "2016-06-17T02:00:00", "speeches": false, "date": "17. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7616, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "speeches": false, "date": "26. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7617, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 4. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7618, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "speeches": false, "date": "23. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7619, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7620, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7621, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "date_ts": "2016-03-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7622, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "speeches": false, "date": "16. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "speeches": false, "date": "5. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7624, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "date_ts": "2016-01-29T01:00:00", "speeches": false, "date": "29. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "speeches": false, "date": "14. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "date_ts": "2016-01-08T01:00:00", "speeches": false, "date": "8. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "date_ts": "2015-12-16T01:00:00", "speeches": false, "date": "16. 12. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7628, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "date_ts": "2015-11-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7630, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "speeches": false, "date": "14. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7632, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "date_ts": "2015-10-12T02:00:00", "speeches": false, "date": "12. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7633, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "date_ts": "2015-09-01T02:00:00", "speeches": false, "date": "1. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7634, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "date_ts": "2015-07-23T02:00:00", "speeches": false, "date": "23. 7. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7635, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "date_ts": "2015-06-17T02:00:00", "speeches": false, "date": "17. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7636, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "date_ts": "2015-06-02T02:00:00", "speeches": false, "date": "2. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7637, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 5. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7638, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "speeches": false, "date": "16. 4. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7640, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 3. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7641, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "speeches": false, "date": "12. 2. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "date_ts": "2015-01-13T01:00:00", "speeches": false, "date": "13. 1. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7644, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "date_ts": "2014-12-23T01:00:00", "speeches": false, "date": "23. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "id": 7645, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "23. redna seja", "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "id": 8970, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 6297, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "speeches": false, "date": "14. 11. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "id": 6300, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "speeches": false, "date": "6. 11. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "id": 6303, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "27. redna seja", "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "date_ts": "2017-01-19T01:00:00", "speeches": true, "date": "19. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8936, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8958, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "date_ts": "2016-12-08T01:00:00", "speeches": false, "date": "8. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8959, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "speeches": true, "date": "7. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8894, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "speeches": false, "date": "7. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8960, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "speeches": true, "date": "7. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8904, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8961, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "date_ts": "2016-11-30T01:00:00", "speeches": true, "date": "30. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 7547, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "date_ts": "2016-11-22T01:00:00", "speeches": true, "date": "22. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 7535, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8921, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "speeches": true, "date": "9. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 7537, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "speeches": true, "date": "9. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 7536, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "speeches": false, "date": "9. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8917, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "speeches": false, "date": "27. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8911, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "date_ts": "2016-10-20T02:00:00", "speeches": false, "date": "20. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 8912, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "date_ts": "2016-09-09T02:00:00", "speeches": false, "date": "9. 9. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6660, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "date_ts": "2016-07-05T02:00:00", "speeches": false, "date": "5. 7. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6661, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "date_ts": "2016-06-09T02:00:00", "speeches": false, "date": "9. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6662, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "speeches": false, "date": "2. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6663, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "speeches": false, "date": "11. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6664, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "speeches": false, "date": "5. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6665, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 4. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6666, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6667, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "date_ts": "2016-02-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6668, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "date_ts": "2016-02-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6669, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "date_ts": "2016-02-11T01:00:00", "speeches": false, "date": "11. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6670, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "date_ts": "2016-02-04T01:00:00", "speeches": false, "date": "4. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6671, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "date_ts": "2016-01-21T01:00:00", "speeches": false, "date": "21. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6672, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6673, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "speeches": false, "date": "12. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6686, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "date_ts": "2015-11-05T01:00:00", "speeches": false, "date": "5. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6687, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "speeches": false, "date": "8. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6688, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "date_ts": "2015-09-17T02:00:00", "speeches": false, "date": "17. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6689, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "date_ts": "2015-09-03T02:00:00", "speeches": false, "date": "3. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6690, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "date_ts": "2015-07-07T02:00:00", "speeches": false, "date": "7. 7. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6691, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "date_ts": "2015-06-18T02:00:00", "speeches": false, "date": "18. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6692, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "speeches": false, "date": "4. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6693, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "speeches": false, "date": "17. 4. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6694, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "date_ts": "2015-03-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 3. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "id": 6695, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 106, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "24. redna seja", "date_ts": "2017-01-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "id": 8952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}], "id": 5625, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "52. nujna seja", "date_ts": "2017-01-26T01:00:00", "speeches": false, "date": "26. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "id": 8954, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "id": 8955, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "speeches": true, "date": "18. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "id": 8938, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "69. redna seja", "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "speeches": true, "date": "18. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "id": 8935, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "speeches": false, "date": "8. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "id": 6363, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 6297, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}], "id": 5625, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 11, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "32. redna seja", "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "id": 8971, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "speeches": false, "date": "16. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}], "id": 6422, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "date_ts": "2016-01-11T01:00:00", "speeches": false, "date": "11. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "id": 8910, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5952, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "speeches": false, "date": "3. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 12, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 7416, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 12, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 29, "name": "Ustavna komisija"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "30. nujna seja", "date_ts": "2016-12-15T01:00:00", "speeches": false, "date": "15. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 15, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "id": 8962, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "date_ts": "2016-12-14T01:00:00", "speeches": true, "date": "14. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 15, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "id": 8890, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 15, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 14, "name": "Komisija za poslovnik"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "33. redna seja", "date_ts": "2017-01-31T01:00:00", "speeches": false, "date": "31. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 8966, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "speeches": false, "date": "9. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8915, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. nujna seja", "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "speeches": false, "date": "2. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 5983, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "speeches": false, "date": "3. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6096, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-06T01:00:00", "speeches": false, "date": "6. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5792, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "speeches": false, "date": "27. 5. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 6030, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6051, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 6052, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "id": 6297, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "speeches": false, "date": "24. 10. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 6061, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "35. redna seja", "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "id": 8969, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "id": 8951, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "101. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 7651, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "46. nujna seja", "date_ts": "2017-01-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "id": 8956, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "date_ts": "2016-06-14T02:00:00", "speeches": false, "date": "14. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "id": 6474, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "speeches": false, "date": "1. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "id": 6477, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "date_ts": "2015-12-03T01:00:00", "speeches": false, "date": "3. 12. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "id": 6493, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-05-29T02:00:00", "speeches": false, "date": "29. 5. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5817, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 98, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "45. nujna seja", "date_ts": "2017-01-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 8946, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "26. redna seja", "date_ts": "2017-01-23T01:00:00", "speeches": true, "date": "23. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 8940, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "date_ts": "2016-11-08T01:00:00", "speeches": false, "date": "8. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 8914, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja", "date_ts": "2016-10-28T02:00:00", "speeches": true, "date": "28. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 6354, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "date_ts": "2016-07-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 7. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 5921, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "date_ts": "2016-05-18T02:00:00", "speeches": false, "date": "18. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 5926, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "date_ts": "2016-03-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 3. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 5931, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-02-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "speeches": false, "date": "24. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5946, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "speeches": false, "date": "30. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 11. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "date_ts": "2014-10-01T02:00:00", "speeches": false, "date": "1. 10. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}], "id": 5968, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "29. redna seja", "date_ts": "2017-01-31T01:00:00", "speeches": false, "date": "31. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}], "id": 8967, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "speeches": false, "date": "16. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}], "id": 6422, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "date_ts": "2015-09-09T02:00:00", "speeches": false, "date": "9. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}], "id": 6445, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "113. redna seja", "date_ts": "2017-01-27T01:00:00", "speeches": false, "date": "27. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 8965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "112. redna seja", "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 8943, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "101. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 7651, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-07-14T02:00:00", "speeches": false, "date": "14. 7. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6074, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "90. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "speeches": false, "date": "24. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5746, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "speeches": false, "date": "16. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5749, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5750, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5784, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. redna seja", "date_ts": "2015-11-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5789, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "speeches": false, "date": "11. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5791, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-06T01:00:00", "speeches": false, "date": "6. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5792, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-09-23T02:00:00", "speeches": false, "date": "23. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5801, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. redna seja", "date_ts": "2015-07-17T02:00:00", "speeches": false, "date": "17. 7. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5806, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "date_ts": "2015-06-22T02:00:00", "speeches": false, "date": "22. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5811, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-05-29T02:00:00", "speeches": false, "date": "29. 5. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5817, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 3. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5831, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 6052, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "speeches": false, "date": "24. 10. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 6061, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "date_ts": "2014-10-10T02:00:00", "speeches": false, "date": "10. 10. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "id": 5864, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "20. redna seja", "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "speeches": false, "date": "1. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8968, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "date_ts": "2017-01-17T01:00:00", "speeches": false, "date": "17. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8945, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "111. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2017-01-13T01:00:00", "speeches": true, "date": "13. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8932, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "date_ts": "2017-01-12T01:00:00", "speeches": true, "date": "12. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8933, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "speeches": true, "date": "11. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8934, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "speeches": true, "date": "10. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8926, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "speeches": true, "date": "10. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "id": 8924, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "50. nujna seja", "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8947, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8948, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8950, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "speeches": true, "date": "2. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8895, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "speeches": true, "date": "1. 12. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 7552, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "speeches": false, "date": "9. 11. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 8915, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. redna seja", "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "speeches": false, "date": "12. 10. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 7650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. redna seja", "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 7. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6073, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-07-14T02:00:00", "speeches": false, "date": "14. 7. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6074, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "90. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "speeches": false, "date": "24. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5746, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "speeches": false, "date": "23. 6. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6078, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6083, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "speeches": false, "date": "3. 5. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 12, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 7416, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja", "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "speeches": false, "date": "15. 4. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6086, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "date_ts": "2016-02-22T01:00:00", "speeches": false, "date": "22. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6092, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "speeches": false, "date": "3. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6096, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2016-02-02T01:00:00", "speeches": false, "date": "2. 2. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "speeches": false, "date": "15. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6100, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "speeches": false, "date": "24. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5946, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "speeches": false, "date": "11. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5791, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "speeches": false, "date": "11. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6108, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 10. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-09-23T02:00:00", "speeches": false, "date": "23. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5801, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "speeches": false, "date": "16. 9. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6118, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "date_ts": "2015-08-13T02:00:00", "speeches": false, "date": "13. 8. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6120, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "date_ts": "2015-07-25T02:00:00", "speeches": false, "date": "25. 7. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6121, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "date_ts": "2015-07-03T02:00:00", "speeches": false, "date": "3. 7. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6124, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "speeches": false, "date": "30. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "date_ts": "2015-06-24T02:00:00", "speeches": false, "date": "24. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6127, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6128, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 6. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6129, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "speeches": false, "date": "8. 4. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6138, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "date_ts": "2015-04-07T02:00:00", "speeches": false, "date": "7. 4. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6139, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "speeches": false, "date": "20. 3. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5831, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-12-18T01:00:00", "speeches": false, "date": "18. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6051, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "speeches": false, "date": "10. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6158, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "date_ts": "2014-12-09T01:00:00", "speeches": false, "date": "9. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6159, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "date_ts": "2014-12-04T01:00:00", "speeches": false, "date": "4. 12. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6160, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 11. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 5965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "date_ts": "2014-10-23T02:00:00", "speeches": false, "date": "23. 10. 2014", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "id": 6168, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "20. redna seja", "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "speeches": false, "date": "4. 11. 2015", "orgs": [{"acronym": "", "is_coalition": false, "id": 10, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "id": 6560, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 10, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, {"acronym": "", "sessions": [], "is_coalition": false, "id": 13, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "dz": [{"votes": false, "name": "22. redna seja", "date_ts": "2016-09-19T02:00:00", "speeches": false, "date": "19. 9. 2016", "orgs": [{"acronym": "DZ", "is_coalition": false, "id": 95, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "id": 5574, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "date_ts": "2016-01-25T01:00:00", "speeches": false, "date": "25. 1. 2016", "orgs": [{"acronym": "DZ", "is_coalition": false, "id": 95, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "id": 5581, "in_review": false}]}

    ];