{"kolegij": [{"votes": false, "name": "105. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9731, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "104. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9720, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "103. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-08-31T02:00:00", "updated_at": ["31. 8. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "31. 8. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9694, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "102. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9688, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "101. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "7. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9678, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "100. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-30T02:00:00", "updated_at": "1. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "30. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9658, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "99. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": "19. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9619, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "98. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-09T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9611, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "97. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-30T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "30. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9586, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "96. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9574, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "95. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "12. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9497, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "94. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-03T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "3. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9434, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "93. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-19T02:00:00", "updated_at": "20. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "19. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9424, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "92. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-18T02:00:00", "updated_at": "19. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "18. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9421, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "91. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-13T02:00:00", "updated_at": "14. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "13. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9419, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "90. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-24T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "24. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9384, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "89. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-13T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "13. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9363, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "88. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": "12. 3. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9358, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "87. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-10T01:00:00", "updated_at": "13. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 9155, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "86. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-03T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "3. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 8980, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "85. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 8937, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "84. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-13T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "13. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 8927, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "83. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-20T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "20. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 8891, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "82. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 7646, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "81. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-06T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "6. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 7548, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "80. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 7544, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "79. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-29T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "29. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 7524, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "78. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-21T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "21. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5652, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "77. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "11. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5653, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "76. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-04T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "4. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5654, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "75. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "27. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5655, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "74. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-14T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "14. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5656, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "73. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-10T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5657, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "72. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5658, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "71. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-16T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "16. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5659, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "70. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5660, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "69. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5661, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "68. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-08T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5662, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "67. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5663, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "66. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-01T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "1. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5664, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "65. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5665, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "64. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-10T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5666, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "63. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5667, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "62. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5668, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "61. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "13. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5669, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "60. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "6. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5670, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "59. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-22T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "22. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5671, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "58. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5672, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "57. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-08T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5673, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "56. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-22T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "22. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5674, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "55. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-15T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5675, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "54. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5676, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "53. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-26T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "26. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5677, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "52. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-19T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "19. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5678, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "51. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5679, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "50. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-22T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "22. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5680, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "49. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5681, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "48. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "11. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5682, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "47. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5683, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "1. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5684, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-30T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "30. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5685, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-13T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "13. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5686, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "43. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-09T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5687, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "42. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-02T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "2. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5688, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-20T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "20. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5689, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-16T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "16. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5690, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5691, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-29T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "29. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5692, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-21T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "21. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5693, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-18T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "18. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5694, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-11T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "11. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5695, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-15T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5696, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-08T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5697, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-02T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "2. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5698, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-12T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "12. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5699, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5700, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "3. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5701, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5702, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "8. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5703, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5704, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5705, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "7. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5706, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "24. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5707, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "18. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5708, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "9. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5709, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-27T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "27. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5710, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "20. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5711, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "17. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5712, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "3. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5713, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5714, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "16. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5715, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "18. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5716, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5717, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5718, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "5. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5719, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "26. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5720, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5721, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5722, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "24. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5723, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "17. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5724, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5725, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "25. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5726, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "10. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5727, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "26. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5728, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}], "date": "22. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 9, "is_coalition": false, "name": "Kolegij predsednika dr\u017eavnega zbora"}, "id": 5729, "in_review": false}], "dt": [{"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9741, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "13. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9687, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "6. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9677, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9592, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-31T02:00:00", "updated_at": ["31. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "31. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9397, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "30. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9393, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "17. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9374, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "14. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9367, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9362, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9356, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "3. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9344, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-24T01:00:00", "updated_at": ["24. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "24. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9333, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "23. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9334, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-22T01:00:00", "updated_at": ["22. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "22. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9335, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "6. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 9147, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "3. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8984, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": ["20. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "18. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8958, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-08T01:00:00", "updated_at": ["8. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "8. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8959, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "updated_at": ["7. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "7. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8960, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "updated_at": ["1. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "1. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8961, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8921, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8917, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "27. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8911, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-20T02:00:00", "updated_at": ["20. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "20. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 8912, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-09T02:00:00", "updated_at": ["9. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "9. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6660, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "5. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6661, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-09T02:00:00", "updated_at": ["9. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "9. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6662, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "2. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6663, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": ["11. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6664, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "5. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6665, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6666, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6667, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-25T01:00:00", "updated_at": ["25. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "25. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6668, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "18. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6669, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-11T01:00:00", "updated_at": ["11. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "11. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6670, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-04T01:00:00", "updated_at": ["4. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "4. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6671, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-21T01:00:00", "updated_at": ["21. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "21. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6672, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6673, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "updated_at": ["12. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "12. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6686, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-05T01:00:00", "updated_at": ["5. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "5. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6687, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6688, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "17. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6689, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "3. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6690, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "7. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6691, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-18T02:00:00", "updated_at": ["18. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "18. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6692, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "4. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6693, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 4. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6694, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-03-25T01:00:00", "updated_at": ["25. 3. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}], "date": "25. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 101, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, "id": 6695, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 101, "name": "Preiskovalna komisija za ugotavljanje politi\u010dne odgovornosti nosilcev javnih funkcij pri investiciji v blok 6 Termoelektrarne \u0160o\u0161tanj"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "27. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 9755, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-06T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "6. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 8908, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7425, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7426, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "23. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7427, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7428, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7429, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "19. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7430, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "12. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7431, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7432, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7433, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "6. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7434, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "13. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7435, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7436, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}], "date": "7. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 11, "is_coalition": false, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, "id": 7437, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 11, "name": "Komisija za narodni skupnosti"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "3. sre&#269;anje", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-06T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "6. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 9676, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "29. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 9584, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "4. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 9399, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-23T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "23. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 9332, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "18. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 8938, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7414, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. sre\u010danje", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7415, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7416, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7417, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. sre\u010danje", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "2. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7418, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7419, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6151, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7421, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-05T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "5. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7422, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7423, "in_review": true}], "is_coalition": false, "id": 12, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}], "date": "25. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}, "id": 7401, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}], "date": "23. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}, "id": 7402, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}], "date": "9. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}, "id": 7403, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}], "date": "20. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 29, "is_coalition": false, "name": "Ustavna komisija"}, "id": 7404, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 29, "name": "Ustavna komisija"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "29. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9766, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "27. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9756, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9717, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9669, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "30. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9662, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-20T02:00:00", "updated_at": ["20. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "20. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9638, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9636, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9637, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-09T02:00:00", "updated_at": ["9. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "9. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9614, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9594, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9578, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-18T02:00:00", "updated_at": ["18. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "18. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9572, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "16. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9563, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "5. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9532, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-25T02:00:00", "updated_at": ["25. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "25. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9533, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "14. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9534, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "13. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9535, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "7. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9536, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-31T02:00:00", "updated_at": ["31. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "31. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9537, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-22T01:00:00", "updated_at": ["22. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "22. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9538, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": ["16. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9539, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-15T01:00:00", "updated_at": ["15. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "15. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9540, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9541, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "17. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9542, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "10. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9543, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "9. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9544, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "23. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9545, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": ["20. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9546, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-19T01:00:00", "updated_at": ["19. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "19. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9547, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "17. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9548, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-12T01:00:00", "updated_at": ["12. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "12. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9549, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9550, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "6. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9551, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9552, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "5. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9553, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "22. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9554, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-11T02:00:00", "updated_at": ["11. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "11. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9555, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "16. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9556, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-18T02:00:00", "updated_at": ["18. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}], "date": "18. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 106, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, "id": 9557, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 106, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem zdravstvenem sistemu na podro\u010dju prodaje in nakupa \u017eilnih opornic"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9709, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9692, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "7. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9681, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "30. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9661, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-28T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "28. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "23. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9641, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9633, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "8. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9610, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "7. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9606, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9593, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "18. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9571, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "15. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9558, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "27. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9386, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-15T01:00:00", "updated_at": ["15. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "15. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9368, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-28T01:00:00", "updated_at": ["28. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "28. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9338, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-22T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "22. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 9336, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "23. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 8963, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "14. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 8964, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-17T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "17. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7611, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 8922, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7653, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "29. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7612, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "13. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7613, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7614, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7615, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "17. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7616, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7617, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7618, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "23. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7619, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7620, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7621, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-01T01:00:00", "updated_at": ["1. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "1. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7622, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "updated_at": ["16. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "16. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "updated_at": ["5. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "5. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7624, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-29T01:00:00", "updated_at": ["29. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "29. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "14. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-08T01:00:00", "updated_at": ["8. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "8. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-12-16T01:00:00", "updated_at": ["16. 12. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "16. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7628, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-01T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "1. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7629, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "18. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7630, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-30T01:00:00", "updated_at": "12. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "30. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7631, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7632, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "12. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7633, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "1. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7634, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "23. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7635, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "17. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7636, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "2. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7637, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 5. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7638, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja (koresponden&#269;na seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-12T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "12. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7639, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 4. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "16. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7640, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 3. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "18. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7641, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "18. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7642, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": ["12. 2. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-01-13T01:00:00", "updated_at": ["13. 1. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "13. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7644, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}], "date": "23. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 105, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, "id": 7645, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 105, "name": "Komisija za nadzor obve\u0161\u010devalnih in varnostnih slu\u017eb"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9736, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9704, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "12. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9615, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-09T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "9. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9613, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "2. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9597, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9576, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "11. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9493, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "5. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9441, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-22T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "22. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9431, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9414, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-06T02:00:00", "updated_at": "12. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "6. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9402, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "17. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9372, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9360, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-08T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "8. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9349, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-07T01:00:00", "updated_at": "10. 3. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "7. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9346, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "17. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 9325, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "1. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 8970, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-12T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "12. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 8933, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 8901, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-29T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "29. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 7649, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 7527, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "2. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6248, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "28. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6249, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6250, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6251, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "95. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5739, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "29. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6253, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "29. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6254, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6255, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6256, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6257, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6258, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "25. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6259, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6260, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "5. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6261, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6262, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6197, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5999, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "22. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6265, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "19. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6266, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "9. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6267, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6269, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "13. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6268, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6270, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5889, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "2. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6010, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "16. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6273, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6274, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6275, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6276, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "1. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6277, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "25. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6278, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "9. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6279, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-08-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "25. 8. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6280, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "8. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6281, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "24. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6282, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6029, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "27. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6284, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6032, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6286, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6287, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6227, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6289, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "19. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6290, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "18. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6291, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5840, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "11. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6293, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "5. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6294, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6295, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5847, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6297, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "4. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6298, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "2. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6299, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6301, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6302, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 11. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6300, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 11. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "6. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6303, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6060, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6305, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6306, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 18, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "22. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9747, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9735, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9711, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9703, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9701, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "1. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9698, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9693, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-08T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "8. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9607, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "16. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9560, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "11. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9492, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-03T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "3. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9435, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-20T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "20. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9429, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-15T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "15. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9364, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-28T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "28. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9337, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "6. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9003, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-25T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "25. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 8946, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "7. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 7647, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5914, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-08T01:00:00", "updated_at": ["8. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "8. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 8914, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "2. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5915, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5916, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "11. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5917, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "4. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5918, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-21T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "21. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5919, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "13. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5920, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "13. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5921, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. slavnostna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5922, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5923, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "7. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5924, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5925, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-18T02:00:00", "updated_at": ["18. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "18. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5926, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "10. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5927, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5928, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "13. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5929, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "12. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5930, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "18. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5931, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "16. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5932, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5934, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5933, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja (koresponden\u010dna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "7. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5935, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "26. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5936, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "24. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5937, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "19. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5938, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "18. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5939, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "17. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5940, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "4. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5941, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "2. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "19. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5943, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "14. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5944, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-01T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "1. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5945, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "updated_at": ["24. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5946, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5947, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "19. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5948, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "3. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5949, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-20T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "20. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5951, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5953, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "24. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5954, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5955, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5956, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "30. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "9. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5958, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "28. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5959, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5960, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "6. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5961, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "23. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5962, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "6. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5963, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5964, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "updated_at": ["25. 11. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "11. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5966, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "14. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5967, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-10-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 10. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "1. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5968, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5969, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 24, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "43. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "29. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9765, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "22. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9748, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "13. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9727, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9708, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-30T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "30. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9659, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-28T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "28. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9647, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "14. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9629, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9604, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-06T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "6. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9600, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-26T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "26. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9583, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-11T02:00:00", "updated_at": ["11. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "11. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9494, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-09T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9487, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "18. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9422, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9417, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9418, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-05T02:00:00", "updated_at": "28. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "5. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9408, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-28T02:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "28. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9387, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9353, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-23T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "23. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9331, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-31T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "31. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 8967, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "10. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 8926, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "13. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 8905, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-26T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "26. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6685, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-19T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "19. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6416, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-11T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "11. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6417, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6418, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6419, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "29. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6420, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6421, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "16. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6422, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "2. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6423, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6424, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "5. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6425, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-18T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "18. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6426, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5991, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "6. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6428, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "14. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6429, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6430, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-29T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "29. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6431, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "17. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6432, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6433, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "9. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6613, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "22. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6435, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6436, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "10. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6437, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "3. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6438, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6441, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6440, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "30. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "30. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6443, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "17. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6444, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6446, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-09T02:00:00", "updated_at": ["9. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "9. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6445, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "8. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6447, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "7. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6448, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "1. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6449, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-21T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "21. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6450, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "5. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6451, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "24. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6452, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "17. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6453, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "26. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6454, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "25. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6455, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "11. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6456, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6457, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6458, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "15. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6459, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6460, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "3. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6461, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "25. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6462, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6463, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6464, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "1. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6465, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6466, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 25, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "141. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "29. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9764, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "140. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "22. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9746, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9734, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "139. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9732, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "138. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9733, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "137. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "8. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9721, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9702, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9701, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "136. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9689, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "135. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9683, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9679, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "134. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-23T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9639, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "133. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9620, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "132. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9621, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "131. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-09T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9612, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9602, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "2. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9596, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "130. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-02T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "2. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9595, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "129. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-26T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "26. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9581, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "128. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9575, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "127. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9498, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "126. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "5. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9440, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "26. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9432, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "125. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-21T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "21. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9428, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "124. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9412, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "123. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9401, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "122. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-31T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "31. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9394, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-24T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "24. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9385, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. slavnostna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-20T01:00:00", "updated_at": "4. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "20. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9380, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9371, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "121. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9370, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "120. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9359, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "119. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-07T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9345, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "118. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-03T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "3. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9342, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "117. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-24T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "24. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9327, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-21T01:00:00", "updated_at": ["21. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "21. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9322, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "116. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9323, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "115. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-10T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9156, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "114. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-03T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8981, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8974, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "113. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-27T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "27. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "112. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8943, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "111. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-13T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "13. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8932, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "110. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-16T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8918, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "109. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8919, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "108. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8892, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "107. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-25T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "25. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7525, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "106. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-18T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "18. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7526, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 7527, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "65. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-11T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7531, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "104. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7529, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "4. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7530, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "103. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "28. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5730, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6250, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "102. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5732, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "101. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7651, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "100. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5733, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "99. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5734, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "98. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5735, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-19T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "19. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5736, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "97. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-16T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5737, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "96. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-09T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5738, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "95. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5739, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "93. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5741, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "94. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5740, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6074, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-08T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "8. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5743, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "92. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5744, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "91. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "24. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5745, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "90. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "updated_at": ["24. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5746, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "89. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5747, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "88. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-17T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5748, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5749, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5750, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "87. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-10T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5751, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5752, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "86. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5753, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "85. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5754, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-24T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "24. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5755, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "84. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-20T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5756, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "83. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "13. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5757, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6260, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. slavnostna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-06T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5760, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "82. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5759, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "81. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-22T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "22. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5761, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "80. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5762, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "79. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-08T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "8. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5763, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "78. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-25T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "25. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5764, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "77. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-18T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "18. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5765, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "43. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6090, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "75. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-04T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "4. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5767, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-29T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "29. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 6431, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "74. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-26T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "26. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5769, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "73. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-19T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "19. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5770, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6001, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-12T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5772, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "5. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5773, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-22T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "22. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5775, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "72. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-22T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "22. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5774, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5779, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "71. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5776, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "70. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5777, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "69. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5778, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "68. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-18T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "18. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5780, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "37. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6101, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "66. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5782, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5784, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "65. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5783, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "64. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5785, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "63. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5786, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "62. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-27T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "27. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5787, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "61. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-20T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "20. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5788, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "60. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5789, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-13T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5790, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": ["11. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5791, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5792, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-06T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5793, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "56. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-23T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5794, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "55. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-16T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5795, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "54. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5796, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5797, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "53. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-02T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "2. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5798, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-29T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "29. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5799, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "52. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-25T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "25. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5800, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5801, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-18T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "18. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5802, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "51. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-11T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "11. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5803, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "50. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-04T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "4. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5804, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-01T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "1. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5805, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "49. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5806, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-17T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5807, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "48. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-10T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5808, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5809, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "47. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-03T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "3. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5810, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "22. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5811, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "19. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5812, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-12T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5813, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-12T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5814, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-05T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "5. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5816, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "43. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-05T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "5. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5815, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "42. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-05-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 5. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "29. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5817, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "27. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5818, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "22. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6332, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-21T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "21. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5820, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "37. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5822, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5821, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. slavnostna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-08T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "8. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5824, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-08T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "8. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5823, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "35. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-07T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5825, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "34. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-24T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5826, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5828, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "33. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5827, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-10T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5829, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-09T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "9. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5830, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5832, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": ["20. 3. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5831, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5833, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-06T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "6. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5834, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "27. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-04T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5835, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-27T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "27. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5836, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-25T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "25. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5837, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5838, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "15. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5839, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "22. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5840, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-06T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "6. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5841, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5842, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-16T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "16. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5843, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5844, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-19T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "19. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5845, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "17. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6052, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5847, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5848, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5849, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-05T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "5. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5850, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-28T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "28. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5851, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-28T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "28. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5852, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-21T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "21. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5853, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5854, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6166, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5856, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5857, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6060, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "24. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5859, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "updated_at": ["24. 10. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "24. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6061, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-23T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "23. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5861, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-17T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5862, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-10T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5863, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-10-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 10. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "10. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5864, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-03T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "3. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5865, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "30. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6170, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-26T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "26. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5867, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6171, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-19T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "19. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5869, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-17T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "17. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5870, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-05T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}], "date": "5. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5871, "in_review": true}], "is_coalition": false, "id": 26, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "23. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9757, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "26. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9751, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "1. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9696, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9665, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9618, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9573, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "18. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9420, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 8973, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "11. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 8934, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-14T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "14. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 8890, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-30T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "30. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 7547, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5621, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5622, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "29. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "24. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5624, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "15. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "16. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "6. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5628, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-20T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "20. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5629, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "6. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5630, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "1. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5631, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-08T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "8. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5632, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "2. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5633, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "23. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5634, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "4. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5635, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "13. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5636, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "5. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5637, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5639, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5638, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "6. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5641, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "6. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5640, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "23. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5642, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "28. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5644, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "10. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5645, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5646, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "5. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5647, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5648, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5649, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "16. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5651, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 22, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "26. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9752, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9716, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-08-31T02:00:00", "updated_at": ["31. 8. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "31. 8. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9695, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-13T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "13. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9686, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "5. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9674, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-28T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "28. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9649, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-17T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "17. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9567, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9496, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-03T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "3. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9436, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-11T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9411, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-30T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "30. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9392, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-08T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "8. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 9351, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "updated_at": "21. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "1. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 8971, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 8941, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 8930, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-21T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "21. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 8909, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-30T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "30. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 7554, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-25T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "25. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 7655, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-21T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "21. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 7541, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-15T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "15. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 7542, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 7543, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-03T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "3. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6588, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "27. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6589, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6590, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-05T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "5. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6591, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "26. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6592, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "15. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6593, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6181, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "7. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6595, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "12. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6596, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "29. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "28. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6598, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6599, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "16. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6422, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "7. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5924, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "1. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6602, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "4. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6604, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "12. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5930, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "5. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6606, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6608, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6607, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6609, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "16. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6610, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6611, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6612, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "9. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6613, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "18. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6614, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6615, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-11T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 8910, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "23. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6616, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "8. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6617, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "26. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6618, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "10. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6619, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5891, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6621, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "3. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6622, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "30. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-29T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "29. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5799, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "25. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6215, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "8. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6630, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-01T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "1. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5805, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5956, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "14. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6633, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6634, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "23. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6635, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-18T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "18. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6636, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "9. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5958, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6638, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "14. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6639, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "26. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6454, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "25. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6455, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "16. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6642, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6457, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "21. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6645, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "14. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6646, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6647, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6648, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "25. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6649, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6651, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "28. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6653, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "22. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6654, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6656, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "2. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6655, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "16. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6657, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "11. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6658, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}], "date": "27. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6659, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 23, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "138. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9733, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "95. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9737, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "94. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9726, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "93. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "8. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9723, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "92. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9718, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9705, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 9701, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9706, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9702, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "91. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9690, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "136. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9689, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "89. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9671, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "90. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9670, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9652, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "88. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9624, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "87. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "2. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9598, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "84. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-17T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9565, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "85. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9500, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "86. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9499, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "26. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9433, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "83. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9425, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "82. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9403, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9404, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "81. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "6. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9405, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "80. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "4. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9398, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "79. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-31T02:00:00", "updated_at": ["31. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "31. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9396, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. slavnostna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-20T01:00:00", "updated_at": "22. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9378, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "78. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-15T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9365, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "77. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9343, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-23T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9328, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "76. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-22T01:00:00", "updated_at": ["22. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "22. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9329, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "75. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9157, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "74. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9152, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "72. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-07T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9149, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "73. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-07T01:00:00", "updated_at": ["7. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 9148, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "70. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8983, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "114. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-03T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 8981, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8947, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "69. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "18. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8935, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 1. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "18. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8948, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "66. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8899, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 8950, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "65. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-11T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7531, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8915, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "64. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 7532, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "62. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "2. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6067, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "102. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5732, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6069, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 7650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6070, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6071, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6073, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "94. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5740, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6074, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "92. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5744, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "90. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "updated_at": ["24. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5746, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6077, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6078, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "88. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-17T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5748, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "51. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "8. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6080, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6258, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "84. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-20T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5756, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6083, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6084, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, "id": 7416, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6086, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6087, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "1. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6088, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "16. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6089, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6090, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6091, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-22T01:00:00", "updated_at": ["22. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "22. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6092, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "18. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6093, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6095, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6096, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "2. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6098, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "71. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5776, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "69. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5778, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": ["15. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6100, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6101, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6102, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "63. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5786, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5947, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-24T01:00:00", "updated_at": ["24. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5946, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-13T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5790, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": ["11. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6108, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": ["11. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5791, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6109, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6110, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6112, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6113, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5796, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-29T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "29. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5799, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5801, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6117, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6118, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6119, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-08-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 8. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 8. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6120, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-25T02:00:00", "updated_at": ["25. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6121, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5956, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5809, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6124, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "1. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6125, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "updated_at": ["30. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "30. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5957, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-24T02:00:00", "updated_at": ["24. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "24. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6127, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6128, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "updated_at": ["19. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6129, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-12T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5814, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6131, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5822, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6133, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-07T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5825, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "22. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6135, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5827, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6137, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 4. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "8. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6138, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-04-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 4. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "7. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6139, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6141, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": ["20. 3. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5831, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "18. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6142, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5833, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6144, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6145, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "19. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6146, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6147, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-06T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "6. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5841, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "3. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6149, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6150, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6151, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "21. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6152, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-16T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "16. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6153, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "15. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5844, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "18. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6051, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5848, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6157, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6158, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "9. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6159, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-04T01:00:00", "updated_at": ["4. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "4. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6160, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-28T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "28. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5852, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "28. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6162, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-11-25T01:00:00", "updated_at": ["25. 11. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, "id": 5965, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-14T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "14. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5854, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6166, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6165, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "28. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6167, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2014-10-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 10. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6168, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-17T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "17. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5862, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "30. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6170, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "25. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 6171, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "23. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6172, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6173, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}], "date": "5. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, "id": 6174, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 28, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-25T02:00:00", "updated_at": ["25. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "25. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9750, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-11T02:00:00", "updated_at": ["11. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "11. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9730, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9710, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "3. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9663, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-26T02:00:00", "updated_at": ["26. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "26. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "12. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9616, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "5. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9599, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "29. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9585, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "15. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9559, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "8. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9501, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "10. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9502, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-03T02:00:00", "updated_at": ["3. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "3. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9503, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "27. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9504, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-23T01:00:00", "updated_at": ["23. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "23. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9505, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-20T01:00:00", "updated_at": ["20. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "20. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9506, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "17. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9507, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "14. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9508, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9509, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "8. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9510, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 7. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9511, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "27. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9512, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "8. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9513, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "23. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9514, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "13. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9515, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-05-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 5. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "12. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9516, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-25T02:00:00", "updated_at": ["25. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "25. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9517, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "14. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9518, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "13. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9519, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-11T02:00:00", "updated_at": ["11. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "11. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9520, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9521, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-04-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 4. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "4. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9522, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-03-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 3. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "18. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9523, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9524, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "updated_at": ["14. 1. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "14. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9525, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-26T01:00:00", "updated_at": ["26. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "26. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9526, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": ["11. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9527, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-10-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 10. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "14. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9528, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-25T02:00:00", "updated_at": ["25. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "25. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9529, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 9. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9530, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-07-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 7. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}], "date": "13. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 98, "is_coalition": false, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, "id": 9531, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 98, "name": "Preiskovalna komisija o ugotavljanju zlorab v slovenskem ban\u010dnem sistemu ter ugotavljanju vzrokov in odgovornosti za \u017ee drugo sanacijo ban\u010dnega sistema v samostojni Sloveniji"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "63. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "27. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9754, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "62. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "22. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9749, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-22T02:00:00", "updated_at": ["22. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "22. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, "id": 9748, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "61. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-18T02:00:00", "updated_at": ["18. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "18. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9744, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9715, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9685, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "135. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 9683, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-10T02:00:00", "updated_at": ["10. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9684, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9668, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-30T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "30. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9660, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9657, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-28T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "28. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9648, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "19. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9630, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9590, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9591, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-22T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "22. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9579, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-10T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9490, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "5. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9442, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "18. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9423, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-05T02:00:00", "updated_at": "11. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "5. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9409, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-28T02:00:00", "updated_at": "4. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "28. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9388, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "17. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9373, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9354, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-08T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "8. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9350, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-01T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9339, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-13T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "13. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 9159, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 8978, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-25T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "25. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 8956, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-19T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "19. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 8936, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "12. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 8906, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-29T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "29. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 7538, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6467, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "2. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6468, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6469, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "23. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6470, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6471, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6185, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6473, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "14. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6474, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6475, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6476, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6477, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "4. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6479, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-19T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "19. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6480, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "6. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6481, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6482, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "16. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6483, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6484, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6485, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "19. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6266, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6548, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6488, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "5. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5773, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "21. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6490, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6491, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "66. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5782, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "3. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6494, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-12-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 12. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "3. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6493, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "16. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6273, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "12. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6496, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-29T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "29. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6497, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "15. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6498, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6499, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "1. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6500, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-18T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "18. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5802, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "3. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6502, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "14. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6503, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6504, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "30. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6505, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "24. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6506, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6507, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6393, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "9. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6509, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-05-29T02:00:00", "updated_at": ["29. 5. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "29. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5817, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "26. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6511, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "12. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6512, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "7. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6286, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "15. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6514, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-10T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5829, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "17. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6516, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6517, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "24. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6518, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 5838, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6520, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6521, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6522, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6523, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "26. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6524, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "11. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6525, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "6. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6410, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "5. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6527, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6060, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "15. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6529, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "23. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6530, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "17. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6531, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "16. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6532, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 19, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9758, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9725, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "1. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9697, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "7. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9680, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-27T02:00:00", "updated_at": "1. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "27. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9644, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-10T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "10. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9488, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-31T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "31. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9395, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "29. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9389, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 9369, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "1. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8968, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "17. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8945, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "10. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8924, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8925, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8893, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "7. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8894, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 8895, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-30T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "30. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 7549, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8896, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5872, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "28. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5873, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5874, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "7. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5875, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5876, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5877, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "7. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5878, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "22. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5879, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6189, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5881, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5882, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "11. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5883, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "26. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5884, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5886, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5885, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "5. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5887, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "14. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5888, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5889, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5890, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 5891, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5892, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5893, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "2. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5894, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "9. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5895, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "24. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5896, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "4. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5897, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "28. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5898, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5899, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "7. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5900, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "6. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5901, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "24. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5902, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "16. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5903, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "19. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5904, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "12. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5905, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5906, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "11. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5907, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5909, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5908, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "9. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5910, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5911, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "6. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5912, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}], "date": "16. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, "id": 5913, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 27, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9760, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 9757, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9761, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9739, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9714, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9666, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": ["4. 7. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9667, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-28T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "28. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9646, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9588, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-01T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "1. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9589, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-17T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "17. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9566, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-10T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "10. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9489, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "4. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9438, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9410, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-23T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "23. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 9383, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8976, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-17T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "17. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8952, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": ["2. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8942, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "1. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 7552, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 8896, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 7534, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "3. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6307, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "12. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6308, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "5. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6309, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5877, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "28. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6311, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "6. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6312, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6314, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6313, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "28. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6315, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-15T02:00:00", "updated_at": ["15. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}], "date": "15. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5625, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "1. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6317, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5925, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "8. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6319, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "3. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6320, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6005, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "14. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6322, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6323, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-01T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "1. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6324, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "16. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6325, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6326, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6327, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6216, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-19T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "19. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5812, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "12. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6330, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5643, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "22. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6332, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "6. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6333, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "6. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6334, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-24T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "24. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5826, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "2. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6336, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "23. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6337, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6338, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6339, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6340, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 12, "is_coalition": false, "name": "Komisija za odnose s Slovenci v zamejstvu in po svetu"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "23. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6151, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "22. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6342, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "21. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6239, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "20. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6344, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "20. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6345, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-27T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "27. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6346, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "26. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6347, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6348, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "11. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6349, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5650, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-21T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "21. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6351, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "8. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6352, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6353, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 20, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "65. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9762, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-07T02:00:00", "updated_at": ["7. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9719, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "64. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-05T02:00:00", "updated_at": ["5. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9707, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "63. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9672, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "62. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9654, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "61. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9655, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9656, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-26T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "26. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9642, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-26T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "26. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9582, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "19. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9577, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-16T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "16. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9562, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-16T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "16. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9561, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "4. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9439, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9416, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9407, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "29. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9390, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-15T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "15. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 9366, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8974, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-26T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "26. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8954, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-18T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "18. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8955, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-21T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "21. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8903, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-07T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 8904, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-22T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "22. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 7535, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 7537, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": "11. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 7536, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-28T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6354, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6355, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6357, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6356, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6358, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-08-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "24. 8. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6359, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6360, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6361, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "22. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6362, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6363, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6364, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "25. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6365, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-24T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "24. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5755, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "83. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-13T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "13. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5757, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6368, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6369, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6370, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5989, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "14. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6372, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6373, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6375, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6374, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "17. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6376, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6377, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-13T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "13. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6378, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "9. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6379, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "26. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6380, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6381, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6274, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6275, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6382, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "16. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6385, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "9. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6386, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6387, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6388, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "2. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6389, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-08-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "25. 8. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6280, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "7. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6391, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "1. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6392, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6393, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "3. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6394, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "27. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6395, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "5. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6287, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6397, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6289, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6399, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "11. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6401, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "11. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6400, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "18. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6291, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "11. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6403, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "3. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6404, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "15. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6405, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6297, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6406, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-27T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "27. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6408, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6409, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}], "date": "6. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6410, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5857, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "14. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6412, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "8. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6413, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "25. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6414, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 6415, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 21, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "78. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "27. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9753, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "77. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-20T02:00:00", "updated_at": ["20. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "20. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9745, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "76. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-08T02:00:00", "updated_at": ["8. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9722, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-01T02:00:00", "updated_at": ["1. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "1. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9699, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9651, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": ["16. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9623, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "75. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-16T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9622, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "7. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9603, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "74. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-05-17T02:00:00", "updated_at": ["17. 5. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "17. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9564, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-09T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9486, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-21T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "21. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9430, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "73. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": "14. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9413, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-08T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9348, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "72. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-21T01:00:00", "updated_at": ["21. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "21. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9324, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "71. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-15T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9179, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "70. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 9151, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8975, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-31T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "31. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8966, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "11. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8931, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "69. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8897, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8898, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "68. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5970, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "67. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "11. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5971, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 11. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 8915, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "26. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5972, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "66. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-19T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "19. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5973, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "65. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "14. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5974, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "28. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5975, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "64. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5976, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5977, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "63. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "7. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5978, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "62. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "13. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5979, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "61. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-28T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "28. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5980, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "22. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5981, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "60. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "13. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5982, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "59. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "updated_at": ["2. 6. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5983, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "1. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5984, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5986, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "25. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5987, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5988, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, "id": 5989, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "14. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5990, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 25, "is_coalition": false, "name": "Odbor za pravosodje"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5991, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5992, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5993, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "1. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5994, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "23. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5995, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "11. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5996, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5997, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5998, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5999, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "25. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6000, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6001, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6003, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-02-03T01:00:00", "updated_at": ["3. 2. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6096, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6005, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6004, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6006, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "18. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6007, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6008, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6009, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "2. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6010, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-27T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "27. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6011, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "25. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6012, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "13. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6013, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6014, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-06T01:00:00", "updated_at": ["6. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5792, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "5. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6016, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6017, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6018, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6019, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6020, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6021, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-20T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "20. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6022, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6023, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5809, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "23. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6025, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6026, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-05T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "5. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5816, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "3. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6028, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6029, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "updated_at": ["27. 5. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "27. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6030, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "14. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6031, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6032, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6033, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6034, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "7. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6035, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "18. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6036, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6037, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "11. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6038, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6039, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-04T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 5835, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "20. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6041, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "18. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6042, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "17. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6043, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6044, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6045, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "5. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6046, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-30T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "30. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6047, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-26T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "26. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6048, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "16. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6049, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "14. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6050, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-18T01:00:00", "updated_at": ["18. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "18. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6051, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-17T01:00:00", "updated_at": ["17. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "17. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6052, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5847, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6053, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6055, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-12-10T01:00:00", "updated_at": ["10. 12. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 21, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kmetijstvo, gozdarstvo in prehrano"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "10. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6297, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6057, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-15T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6058, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-06T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "6. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6059, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "4. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6060, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2014-10-24T02:00:00", "updated_at": ["24. 10. 2014"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "24. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6061, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "8. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6062, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "2. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6063, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "1. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6064, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-24T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "24. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6065, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}], "date": "15. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6066, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 17, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "48. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9759, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9738, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "45. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9713, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "58. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-06T02:00:00", "updated_at": ["6. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "6. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9712, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "57. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-06T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "6. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9675, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "56. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "29. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9653, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-27T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "27. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9645, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-06-23T02:00:00", "updated_at": ["23. 6. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "23. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9640, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "55. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "14. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9627, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-08T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9608, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "4. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9437, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "54. nujna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2017-04-12T02:00:00", "updated_at": ["12. 4. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "12. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9415, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-05T02:00:00", "updated_at": "19. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "5. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9406, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "53. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-21T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "21. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9381, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-10T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9361, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9352, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-07T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9347, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "52. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "2. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9341, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "51. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-21T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "21. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9326, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "50. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-07T01:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 9150, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-01T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "1. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8969, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "49. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-20T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "20. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8951, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "48. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8928, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-11T01:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8929, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "47. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-10T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8925, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-09T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "9. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 8900, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "44. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "1. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7550, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "1. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7648, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "43. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-29T01:00:00", "updated_at": "19. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "29. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7545, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-29T01:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "29. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7551, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "updated_at": "19. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "27. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6175, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "42. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6176, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "101. redna seja (skupna seja)", "speeches": false, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 10. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 7651, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6177, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 5877, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6179, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "29. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6180, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6181, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6182, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6183, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "38. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "1. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6184, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6185, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6186, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-09T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "9. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6187, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "37. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6188, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6189, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6190, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-31T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "31. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 22, "is_coalition": false, "name": "Odbor za kulturo"}, "id": 5626, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "27. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6192, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "25. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6193, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-19T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "19. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6194, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6195, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "4. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6196, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "7. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6197, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-05T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "5. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6198, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "22. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6199, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6200, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6201, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6001, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6203, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "12. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6204, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "12. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6205, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 5889, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "2. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6208, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "2. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6010, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6209, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "3. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6210, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-28T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "28. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6211, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5892, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6213, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6214, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-25T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "25. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 23, "is_coalition": false, "name": "Odbor za notranje zadeve, javno upravo in lokalno samoupravo"}, "id": 6215, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6216, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "15. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6217, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 24, "is_coalition": false, "name": "Odbor za obrambo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5955, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "17. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6219, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6220, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "30. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6221, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6222, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6223, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6224, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "4. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6225, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-15T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "15. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6226, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "17. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6227, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "14. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6228, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "8. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6229, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "25. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6230, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6231, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-19T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 27, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zdravstvo"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "19. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 5904, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6233, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "12. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6234, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6236, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "10. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6235, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "5. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6046, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "22. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6238, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "21. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6239, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-16T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "16. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6240, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-23T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "23. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6241, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "9. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6242, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "3. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6243, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6244, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "5. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6245, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-22T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "22. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6246, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 16, "is_coalition": false, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, "id": 6247, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 16, "name": "Odbor za delo, dru\u017eino, socialne zadeve in invalide"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "47. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-28T02:00:00", "updated_at": ["28. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "28. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9763, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9740, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "46. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9728, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-05T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "5. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9673, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": "21. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9631, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "45. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-08T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9609, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-07T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "7. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9605, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "18. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9569, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "44. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-11T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9495, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-10T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "10. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9491, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-04T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9400, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-29T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "29. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9391, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-22T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "22. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9382, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "43. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9355, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-01T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "1. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9340, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "42. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-02-09T01:00:00", "updated_at": ["9. 2. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "9. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9153, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-06T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "6. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 9121, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "41. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 8979, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "40. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 8907, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "39. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-01T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "1. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 7553, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "38. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-24T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "24. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 7539, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "9. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 7424, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "104. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-08T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 7529, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "27. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6533, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "17. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6534, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6535, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-29T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "29. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6536, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-14T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "14. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6537, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "6. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6538, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-17T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "17. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6539, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6540, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-02T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "2. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6541, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6542, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6543, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-06T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "6. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6544, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6545, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6547, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6546, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 19, "is_coalition": false, "name": "Odbor za infrastrukturo, okolje in prostor"}, "id": 6548, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6550, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6549, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6551, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "2. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6552, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-14T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "14. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 20, "is_coalition": false, "name": "Odbor za izobra\u017eevanje, znanost, \u0161port in mladino"}, "id": 6322, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 18, "is_coalition": false, "name": "Odbor za gospodarstvo"}, "id": 6269, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6008, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-09T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "9. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6556, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6557, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "63. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-04T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5786, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "3. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6559, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": ["4. 11. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6560, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6561, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-03T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "3. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6562, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6563, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6564, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-07T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "7. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6019, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6566, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "8. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6567, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "1. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6568, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6569, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6570, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-27T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "27. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6571, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6572, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "16. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6573, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6574, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-25T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "25. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6575, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-18T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "18. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 17, "is_coalition": false, "name": "Odbor za finance in monetarno politiko"}, "id": 6042, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6577, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-13T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "13. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6578, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-21T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "21. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6579, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6580, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-04T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "4. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6581, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "12. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-28T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, {"acronym": "", "id": 28, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zunanjo politiko"}, {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "28. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 26, "is_coalition": false, "name": "Odbor za zadeve Evropske unije"}, "id": 5852, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-12T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6583, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-11T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "11. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6584, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-05T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "5. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6585, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-21T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "21. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6586, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 10, "is_coalition": false, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, "id": 6587, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 10, "name": "Komisija za nadzor javnih financ"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-13T02:00:00", "updated_at": ["13. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "13. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9729, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9634, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "14. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9635, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-17T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "17. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9568, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-13T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "13. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9443, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9444, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-19T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "19. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9445, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-08T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "8. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9446, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-25T01:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "25. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9447, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-11T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "11. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9448, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-04T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "4. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9449, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-14T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "14. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9450, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9451, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-08T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "8. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9452, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9453, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-11T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "11. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9454, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-05T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "5. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9455, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-15T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "15. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9456, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-13T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "13. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9457, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-22T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "22. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9459, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-22T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "22. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9458, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-16T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "16. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9460, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "11. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-26T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "26. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9461, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-05T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "5. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9462, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-11T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "11. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9463, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-03T01:00:00", "updated_at": "24. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "3. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9464, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-13T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "13. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9465, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-01T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "1. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9466, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-30T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "30. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9467, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2015-06-09T02:00:00", "updated_at": ["9. 6. 2015"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "9. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9468, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-20T01:00:00", "updated_at": "21. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "20. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9469, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "7. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9470, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-12T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "12. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9471, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-02T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "2. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9472, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-05T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "5. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9473, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-04T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "4. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9474, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-22T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "22. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9475, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-15T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "15. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9476, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9477, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-07T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "7. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9478, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-29T01:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "29. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9479, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-23T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "23. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9480, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-16T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "16. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9482, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-16T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "16. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9481, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-23T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "23. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9483, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-12T02:00:00", "updated_at": "6. 5. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}], "date": "12. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 13, "is_coalition": false, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, "id": 9484, "in_review": true}], "is_coalition": false, "id": 13, "name": "Komisija za peticije ter za \u010dlovekove pravice in enake mo\u017enosti"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "37. redna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-09-14T02:00:00", "updated_at": ["14. 9. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "14. 9. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9742, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-14T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "14. 7. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9691, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "36. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-15T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9632, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "35. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-06T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "6. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9601, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "34. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-18T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "18. 5. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9570, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-19T02:00:00", "updated_at": "21. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "19. 4. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9426, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": ["16. 3. 2017"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9377, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9375, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "32. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-16T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "16. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9376, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "31. redna seja (skupna seja)", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 3. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9357, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-09T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 9154, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-19T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "19. 1. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 8939, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "30. nujna seja", "speeches": false, "date_ts": "2016-12-15T01:00:00", "updated_at": ["15. 12. 2016"], "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 8962, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "29. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-08T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "8. 12. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 8913, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-30T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "30. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7555, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-10T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "10. 11. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7556, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-13T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "13. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7557, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-06T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "6. 10. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7558, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "28. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-27T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "27. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7559, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "27. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-23T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "23. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7560, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 9. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7561, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-07T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "7. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7562, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-30T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "30. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7563, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-09T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 6. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7564, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7565, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "26. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-20T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "20. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7566, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-12T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "12. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7567, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-14T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "14. 4. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7568, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "25. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "23. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7569, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-17T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "17. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7570, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "24. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-03T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "3. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7571, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "23. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-01T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "1. 3. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7572, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "22. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-29T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "29. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7573, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-25T01:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "25. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7574, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-21T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "21. 1. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7575, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "21. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-15T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7576, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "20. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-10T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "10. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7577, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "12. 11. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7578, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "19. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-15T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7579, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-17T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "17. 9. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7580, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "18. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-16T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "16. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7581, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "16. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7583, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "17. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7582, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "15. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-08T02:00:00", "updated_at": "5. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "8. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7584, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-02T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "2. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7585, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "14. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-15T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "15. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7586, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-11T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "11. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7587, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-04T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "4. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7588, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "13. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-18T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "18. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7589, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-14T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "14. 5. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7590, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-16T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "16. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7591, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "12. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-09T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "9. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7592, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "10. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-02T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "2. 4. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7593, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "11. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-31T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "31. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7594, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-19T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "19. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7595, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "9. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-03T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "3. 3. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7596, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-26T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "26. 2. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7597, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-22T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "22. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7598, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-14T01:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "14. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7599, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "8. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-19T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "19. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7600, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-11T01:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "11. 12. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7601, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-13T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "13. 11. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7602, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-22T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "22. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7603, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-03T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "3. 10. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7604, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-25T02:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "25. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7605, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-11T02:00:00", "updated_at": "20. 2. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "11. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7606, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-04T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "4. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7607, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-28T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "28. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7608, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-08T02:00:00", "updated_at": "7. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "8. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7609, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-01T02:00:00", "updated_at": "23. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}], "date": "1. 8. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 15, "is_coalition": false, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, "id": 7610, "in_review": true}], "is_coalition": false, "id": 15, "name": "Mandatno-volilna komisija"}, {"acronym": "", "sessions": [{"votes": false, "name": "7. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-14T02:00:00", "updated_at": "19. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "14. 6. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 9628, "in_review": true}, {"votes": false, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-24T01:00:00", "updated_at": "1. 4. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "24. 2. 2017", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 9330, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-01T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "1. 7. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7405, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "6. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "16. 5. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7406, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-29T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "29. 2. 2016", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7407, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "5. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-02T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "2. 12. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7408, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-08T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "8. 10. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7409, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "4. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-16T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "16. 7. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7410, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "3. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-10T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "10. 6. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7411, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "2. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-22T01:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "22. 1. 2015", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7412, "in_review": false}, {"votes": false, "name": "1. nujna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-19T02:00:00", "updated_at": "8. 1. 2017", "orgs": [{"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}], "date": "19. 9. 2014", "org": {"acronym": "", "id": 14, "is_coalition": false, "name": "Komisija za poslovnik"}, "id": 7413, "in_review": false}], "is_coalition": false, "id": 14, "name": "Komisija za poslovnik"}], "dz": [{"votes": true, "name": "33. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-09-18T02:00:00", "updated_at": "27. 9. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "18. 9. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9743, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "47. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-09-08T02:00:00", "updated_at": "14. 9. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "8. 9. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9724, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "46. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-09-04T02:00:00", "updated_at": "13. 9. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "4. 9. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9700, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "32. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-10T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "10. 7. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9682, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "45. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-07-04T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "4. 7. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9664, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "31. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-06-19T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "19. 6. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9617, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "44. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-30T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "30. 5. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9587, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "30. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-22T02:00:00", "updated_at": "30. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "22. 5. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9580, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "43. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-05-08T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "8. 5. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9485, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "29. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-04-20T02:00:00", "updated_at": "27. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 4. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9427, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "28. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-03-20T01:00:00", "updated_at": "30. 9. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 3. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9379, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "27. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-13T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 2. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 9158, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "42. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-02-02T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "2. 2. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 8972, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "26. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2017-01-23T01:00:00", "updated_at": "4. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "23. 1. 2017", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 8940, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "41. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-22T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "22. 12. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 8889, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "40. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-13T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 12. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 7656, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "25. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-12T01:00:00", "updated_at": "23. 8. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "12. 12. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 7654, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "39. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-12-06T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "6. 12. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 7546, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "38. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-25T01:00:00", "updated_at": "2. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "25. 11. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 7522, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "37. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-25T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "25. 11. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 7523, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "24. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-14T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "14. 11. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5572, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "36. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-11-07T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "7. 11. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5585, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "23. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-17T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "17. 10. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5573, "in_review": true}, {"votes": true, "name": "35. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-10-05T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "5. 10. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5586, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "22. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-09-19T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "19. 9. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5574, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "21. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-07-11T02:00:00", "updated_at": "2. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "11. 7. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5575, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "34. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-23T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "23. 6. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5587, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "20. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-13T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 6. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5576, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "33. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-06-03T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "3. 6. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5588, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "32. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-26T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "26. 5. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5589, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "19. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-05-16T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "16. 5. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5577, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "31. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-22T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "22. 4. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5590, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "18. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-04-18T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "18. 4. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5578, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "17. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-23T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "23. 3. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5579, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "30. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-15T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "15. 3. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5591, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "29. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-03-03T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "3. 3. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5592, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "16. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-29T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "29. 2. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5580, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "28. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-02-22T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "22. 2. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5593, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "15. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-25T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "25. 1. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5581, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "27. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2016-01-20T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 1. 2016", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5594, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "14. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-14T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "14. 12. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5582, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "26. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-09T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "9. 12. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5595, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "25. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-12-01T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "1. 12. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5596, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "24. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-20T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 11. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5597, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "13. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-16T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "16. 11. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5583, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "23. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-11-04T01:00:00", "updated_at": "14. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "4. 11. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5598, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "22. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-20T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 10. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5599, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "12. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-19T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "19. 10. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5584, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "21. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-13T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 10. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5600, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "20. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-10-02T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "2. 10. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5601, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "19. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-23T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "23. 9. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5602, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "11. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-21T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "21. 9. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6674, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "18. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-09-16T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "16. 9. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5603, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "17. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-20T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 7. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5604, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "16. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-17T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "17. 7. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5605, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "10. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-07-09T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "9. 7. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6675, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "9. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-15T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "15. 6. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6676, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "15. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-06-05T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "5. 6. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5606, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "14. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-22T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "22. 5. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5607, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "8. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-18T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "18. 5. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6677, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "13. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-05-13T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 5. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5608, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "7. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-20T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "20. 4. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6678, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "12. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-04-09T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "9. 4. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5609, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "11. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-26T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "26. 3. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5610, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "6. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-25T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "25. 3. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6679, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "10. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-13T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "13. 3. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5611, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "5. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-03-02T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "2. 3. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6680, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "9. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-02-19T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "19. 2. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5612, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "4. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2015-01-26T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "26. 1. 2015", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6681, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "8. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-23T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "23. 12. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5613, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "3. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-15T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "15. 12. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6682, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "7. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-12-04T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "4. 12. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5614, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "2. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-11-17T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "17. 11. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6683, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "6. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-29T01:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "29. 10. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5615, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "5. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-10-15T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "15. 10. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5616, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "4. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-30T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "30. 9. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5617, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "3. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-09-10T02:00:00", "updated_at": "19. 7. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "10. 9. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5618, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "2. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-28T02:00:00", "updated_at": "14. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "28. 8. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5619, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "1. izredna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-25T02:00:00", "updated_at": "14. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "25. 8. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 5620, "in_review": false}, {"votes": true, "name": "1. redna seja", "speeches": true, "date_ts": "2014-08-01T02:00:00", "updated_at": "14. 6. 2017", "orgs": [{"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}], "date": "1. 8. 2014", "org": {"acronym": "DZ", "id": 95, "is_coalition": false, "name": "Dr\u017eavni zbor"}, "id": 6684, "in_review": false}]}