{
  "organizations": [],
  "highlighting": [
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4822,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-05-18T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo, kolega Aleksi\u0107 ja sam pozorno slu\u0161ao i sla\u017eem se sa svim onim \u0161to ste govorili, a i evo kolege iz MOST-a koji su dali ovakve prijedloge.\nMe\u0111utim, ja bih htio re\u0107i da trebamo biti vrlo oprezni kad se ti\u010de GMO-a. Ne bih htio da se to svede na lov na vje\u0161tice. Vi\u0161e puta smo imali u povijesti takvih primjera. Mo\u017eda bi bilo dobro da budemo oprezni u kvalifikaciji da li je GMO dobar ili lo\u0161. Ja smatram, vi\u0161e sam naklonjen onom da je lo\u0161. Me\u0111utim, \u010dini mi se da moramo stvarno imati konkretne podatke koliko je \u0161tetan za ljudsko zdravlje. Koliko je \u0161tetan? Pa kad bi mogli imati takve podatke, a znamo da GMO dugo nije me\u0111u nama, pa da onda mo\u017eemo dati jednu pravu kvalifikaciju iako evo, ja bih postavio pitanje koliko nam je dobro za na\u0161u poljoprivredu i tradicionalni na\u010din uz kori\u0161tenje pesticida? ja vam moram re\u0107i da sam u ovom trenutku, a ne znam puno o GMO-u i nitko od nas ne zna puno o GMO-u, puno vi\u0161e sam zabrinut za pesticide nego za GMO. Evo, to je moje mi\u0161ljenje, a \u0161to se ti\u010de poljoprivrede, mo\u017eemo stvarno dugo pri\u010dati kaj je bolje za poljoprivredu.\nHvala lijepa.",
      "date": "18.05.2018",
      "_version_": 1610330040578342912,
      "speech_id": 176342,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4445,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-05-17T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo drago mi je da ste se javili po\u0161tovani ministre na neki na\u010din na repliku kolegice Anke Mrak-Tarita\u0161, ona je dobro rekla i dobro primijetila gdje le\u017ei jedan veliki, veliki problem, to je nesre\u0111enost katastra i gruntovne.\nJa znam da to nije direktno u va\u0161oj nadle\u017enosti, ali ste \u010dlan Vlade pa bih vas malo potaknuo da mo\u017eda i na Vladi razgovarati o tom problemu i kada govorite stalno na Vladi o reformama ja bih rekao da je ovo jedna prava reforma bila kada bi se ulovili u ko\u0161tac sa tim problemom i napravili jedan zakonski prijedlog koji ne bude nikakav druk\u010diji nego bi bio revolucionarni da se to rije\u0161i, a imamo dobrih iskustava od na\u0161ih susjeda Slovenaca i Austrijanaca koji su to tako rije\u0161ili. Pa ajmo napraviti jednu takvu reformu kod nas katastra, gruntovne i da sredimo taj jedan krucijalni problem.\nA vjerujem da svi gra\u0111ani znaju za taj problem, a pogotovo \u010delnici jedinica lokalne samouprave, a i vi kao biv\u0161i zastupnik koji znate da tu le\u017ei gro na\u0161ih problema. Evo poticaj za takvo ne\u0161to.",
      "date": "17.05.2018",
      "_version_": 1610330053795643392,
      "speech_id": 175710,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4403,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-05-17T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nEvo pozorno sam slu\u0161ao svaku va\u0161u rije\u010d i pro\u010ditao ovaj zakon, puno puta spominjete jedinice lokalne samouprave i ja vam moram re\u0107i da mi se svi\u0111a ovaj zakon, on je u svakom slu\u010daju korak naprijed, ali \u0107u biti skepti\u010dan vezano uz provedivost ovog zakona i da li \u0107e se provoditi.\nNaime, govorim u svoje ime, a vjerujem i u ime svih na\u010delnika i gradona\u010delnika koji su donijeli u AUDIO u DUDDI i u ministarstvo stotinu kilograma papira i zahtjeva, ali doslovno vjerojatno ne svi zajedno tone i ni\u0161ta se nije u\u010dinilo. Evo kao \u0161to ja znam u zadnjih 9 godina, a ima ljudi sa iskustvom koji nisu napravili ni\u0161ta u zadnjih 15 i 20 godina.\nOvaj zakon je dobar, ja \u0107u re\u0107i bravo za zakon kada vidim da se bude sprovodio, a ne da donosimo zakon sa svakim novim \u010delnikom koji do\u0111e na \u010delo ovakvog va\u017enog tijela, a da ni\u0161ta ne sprovodimo.\nEvo konkretno ja donio sam stvarno stotine kilograma zahtjeva u AUDIO, DUDDI u ministarstvo i nisam dobio nijednu nekretninu koju su moji gra\u0111ani gradili.",
      "date": "17.05.2018",
      "_version_": 1610330034212438016,
      "speech_id": 175046,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4113,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-05-16T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolega Grbin pa ja bih vas molio komentar vezano uz izlaganje nekih zastupnika koji su rekli da su vjerovnici podr\u017eali lex Agrokor.\nMene sad to interesira, jasno da su vjerovnici podr\u017eali zato \u0161to su ono, uzmi ili ostavi, nisu oni tu mogli puno birati ili uzmi to \u0161to im se nudi ili mo\u017eda ostanu bez svega.\nAli u svakom slu\u010daju, da li je va\u0161e mi\u0161ljenje da to abolira potpredsjednicu Vlade i ministricu gospodarstva i sve one koji su pisali lex Agrokor da rade upravo ono \u0161to su radili? Da su dogovorili konzultantske usluge od par stotina milijuna kuna. Da li vi to vjerovnici opravdava?\nZna\u010di govorimo o tome, evo, a neki i zastupnici su ovdje i tu tezu spominjali da je to ono sve pod krinkom i uz odobrenje vjerovnika. Jel vi mislite da bi stvarno vjerovnici opravdavali to da je po\u0161tovana potpredsjednica Vlade, sad vi\u0161e nije, pardon, to mogla dogovoriti i da bi to bilo uz njihovu suglasnost?",
      "date": "16.05.2018",
      "_version_": 1610330030833926144,
      "speech_id": 176013,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 3221,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-05-09T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPa kolega Culej, ja nisam odvjetnik nijednih od ovih kolega koje ste vi prozvali, ali bar minimum korektnosti bi bilo da ste to njima rekli kad sjede ovdje u Saboru i da obrazlo\u017ee zbog \u010dega su ne\u0161to \u010dinili i ne \u010dinili. A ovo je nekorektno bilo od vas da ih prozivate na ovaj na\u010din.\n\u017dao mi je \u0161to evo vi se smatrate da ste jedan jedini zastupnik hrvatskih interesa ovdje u Saboru zato \u0161to sjedite tamo na onoj desnoj strani a mi kao ovi na lijevoj strani vjerojatno nismo pravi Hrvati. Evo to me boli. I nemojte si dati za pravo da ste vi jedini taj koji \u0161titite hrvatske interese. Postoji i na s malo manjih Hrvata na ovoj lijevoj strani pa evo molim vas onda da uva\u017eavate ovako, kao \u0161to ja vas po\u0161tujem tamo \u0161to sjedite na desnoj strani, po\u0161tivajte bar minimum svog kolegu koji sjedi na ovoj drugoj strani.\nHvala lijepa.",
      "date": "09.05.2018",
      "_version_": 1610330016373014528,
      "speech_id": 122255,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2195,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre, evo drago mi je da ste danas do\u0161li ovdje, da smo zajedno raspravili o ovom vrlo va\u017enom zakonu, daste saslu\u0161ali na\u0161e primjedbe, ja se nadam da \u0107ete jo\u0161 uva\u017eiti neke stvari koje smo danas iznijeli u ovoj raspravi jer su stvarno bile dobronamjerne i idu ka smjeru boljeg prijevoza.\nEvo sad ste u zavr\u0161nom izlaganju rekli da puno ovisi o \u017eupanijama koje bi treba potpisati odre\u0111ene dozvole i suradnji sa jedinicama lokalne samouprave a to mene i najvi\u0161e brine jer vi\u0161e puta \u017eupanije nemaju razumijevanja, niti \u017eele previ\u0161e se razgovarati sa jedinicama lokalne samouprave, a trebali bi, ovaj javni prijevoz jasno ovisi o jednima i drugima, a prije svega da \u010dini dobro malim op\u0107inama.\nMene vi\u0161e brine ta brzina provo\u0111enja zakona, implementacija prijevoza, nadam se da \u0107emo to mo\u017eda malo ubrzati i da birokracija ne\u0107e biti zapreka u rje\u0161avanju nekih problema, nego upravo poticaj da se \u0161to prije rje\u0161avaju problemi.\nHvala lijepo.",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610329999102967808,
      "speech_id": 173391,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2142,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nNaime, evo, mi smo na Odboru za promet razgovarali o ovom zakonu, on je dobar, u dobrom smjeru ide. I ja sam iznio nekoliko primjedbi vezano uz ovaj zakon, a ja \u0107u ih sada ponoviti, evo kada je ovdje ministar.\nNaime, vi ste rekli da se ure\u0111uje javni prijevoz, meni je to drago \u010duti, da \u0107e \u017eupanija opet dati dozvole. Me\u0111utim, evo ja sam tra\u017eio da se stavi da dozvola ide u suglasnost i razgovor i odobrenje jedinice lokalne samouprave.\nNaime, \u017eupanija ima na svom podru\u010dju specifi\u010dne jedinice lokalne samouprave, nekima pa\u0161e da javni prijevoz ide zajedno sa prijevozom osnovno\u0161kolaca, nekima to ne odgovara. Pa evo, ako niste stavili u zakon, da stavite u zakon, zna\u010di uz suglasnost jedinice lokalne samouprave.\nI duga stvar, govorili ste ovdje o integriranom prijevozu, drago mi je da kona\u010dno ste krenuli integrirati prijvoz, Zagreba\u010dka \u017eupanija, Grad Zagreb i Zagorska \u017eupanija su ve\u0107 dugo u tom integriranom prijevozu, ve\u0107 godinama ni\u0161ta nismo napravili, da li je mogu\u0107e staviti rok u kojem taj integrirani prijevoz mora se implementirati i po\u010deti djelovati.\nEvo, konkretno, pa vas molim, evo, dal to mo\u017eete odgovoriti i rije\u0161iti?",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610330049638039552,
      "speech_id": 172601,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2182,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima, kolegice i kolege.\nPa evo, jedan od kolega je rekao da je ovo jedan od va\u017enijih zakona koji je do\u0161ao u Sabor. Jasno da je va\u017ean zbog funkcioniranja cijele RH i prijevoza. Ja bih rekao da je ovo i demografski zakon jer rje\u0161ava i problematiku ljudi, mladih ljudi, svih onih koji odlaze s na\u0161eg podru\u010dja. Naime, Hrvatska je takva kakva je, izuzetan veliki broj ljudi nam odlazi u inozemstvo i smatram da i jedan od problema je upravo i taj prijevoz, javni prijevoz u na\u0161im krajevima.\nMe\u0111utim evo kada govorimo o prijevozu ja \u0107u se malo i referirati na prija\u0161nje na\u0161e rasprave, a bilo je tu i Zakon o otocima gdje su jedna koalicija, ja bih rekao neobi\u010dna koalicija 3B Ba\u010di\u0107, Bori\u0107 i Bauk su se zauzeli za pomo\u0107 otocima u Hrvatskoj. Ovo nije ni\u0161ta lo\u0161e nego dapa\u010de, evo sa divljenjem to ka\u017eem da su se kolega s lijeve strane moj kolega Bauk, ali i kolege sa desne strane i Ba\u010di\u0107 i Bori\u0107 zauzeli za to da na\u0161i oto\u010dani imaju dobar prijevoz.\nKada smo govorili o oto\u010danima onda mo\u017eemo re\u0107i, evo i tre\u0107eg sudionika te koalicije 3B, da su se svi zajedno slo\u017eili da oto\u010danima treba pomo\u0107i vezano uz prijevoz i omogu\u0107iti im bolju komunikaciju sa otocima. Evo svaka \u010dast oto\u010danima, mo\u017eda mo\u017eemo ovu koaliciju nazvati 4B ako \u0107e biti ministar Butkovi\u0107 isto u tom 4B, ali velim ovo ni\u0161ta nije lo\u0161e nego dapa\u010de, evo divim se svima onima koji se bore za otoke i prostor.\nAli ja \u0107u se poku\u0161ati izboriti kada govorimo o ovome Zakonu o cestovnom prijevoznom za otoke u Zagorju, otoke u Lici, otoke u Slavoniji, kada govorimo o otocima onda stvarno doslovno mislim jel evo radim kao na\u010delnik i sura\u0111ujem sa mnogim na\u010delnicima ja bih rekao ruralnih prostora i gradona\u010delnicima i znam kakvi su njihovi problemi. Kada mi govorimo o ovom zakonu govorimo o tome da on mora ujedna\u010diti i prijevoz i cijenu. Na\u017ealost, to u dana\u0161nje vrijeme nije to\u010dno.\nMi ovdje u Hrvatskoj imamo izuzetno nejednako razvijena podru\u010dja op\u0107ine i gradove, ja kada razgovaram s kolegama, a to \u0107u ponoviti, ima jedna kolegica koja je na\u010delnica u zagorskim selima i govorimo o tome da bi trebalo uspostaviti ponovo \u017eeljezni\u010dku liniju Zagreb-Kumrovec koja bi u mnogome pomogla funkcioniranju onog kraja Hrvatskog zagorja i ona ka\u017ee da ona u svojoj op\u0107ini nema nikakav javni prijevoz. To je ono \u0161to me je jednostavno za\u010dudilo i zbog toga govorim o otocima u Zagorju.\nA mogu jednako tako govoriti o otocima u Lici i Slavoniji. Imate jako veliki broj prostora u Hrvatskoj op\u0107ina koje nemaju nikakav javni prijevoz. Jasno da u takvom prostoru mladi ljudi odlaze, ako nemaju posao i ako nemaju normalnu komunikaciju do nekog manjeg grada ili gradi\u0107a gdje bi mogli raditi, jasno da oni ne vide perspektivu na tom prostoru.\nI zbog toga sam i rekao da je ovo jedan demografski zakon trebao bi omogu\u0107iti svim krajevima Hrvatske da imaju jedan adekvatan prijevoz u kojem \u0107e ljudi mo\u0107i komunicirati. Tako da velim i nadam se da mi kolege ne\u0107e zamjeriti za ovo 3B i 4B, ja bih htio da se mi svi ostali izborimo za dobar prijevoz u cijeloj Hrvatskoj i da nam ova Hrvatska ne\u0107e i\u0107i prema 3 milijuna stanovnika nego 4, a jedan od razloga \u0107e biti i bolji prijevoz.\nKaj se ti\u010de konkretnih prijedloga, evo ja \u0107u dati jedan amandman, a moram se uklju\u010diti i u temu integrirani prijevoz. Ja sam stanovnik Zagreba\u010dke \u017eupanije koja se jasno oslanja na grad Zagreb, prije nekoliko godina mo\u017eda je to ve\u0107 i pro\u0161lo 6,7 godina grad Zagreb odnosno gradona\u010delnik i \u017eupan Krapinsko-zagorski \u017eupan iz Zagreba\u010dke \u017eupanije gospodin Ko\u017ei\u0107 i Kolar su pokrenuli integrirani prijevoz to je trebao biti jedan pilot projekat u Hrvatskoj integriranog prijevoza, to traje ve\u0107 godinama.\nI ovaj moj amandman \u0107e i\u0107i u smjeru tome da bi trebalo na neki na\u010din dati rok kada integrirani prijevoz treba implementirati jer ako govorimo o tome da se integrirani prijevoz grada Zagreba rje\u0161ava ve\u0107 evo ja bih rekao 6, 7 godina, a ne mislim da je to nekakva nauka nego samo treba dobro prekopirati integrirani prijevoz kakav postoji u Austriji, postoji i u ostalim zemljama EU, a mi o tome pi\u0161emo studije, knjige i ni\u0161ta nismo poduzeli u tih 6, 7 godina.\nSvi oni koji dolaze svakodnevno u Zagreb znaju kakav je promet na tim cestama do Zagreba, a vezano je i uz Zagreba\u010dku \u017eupaniju koji je prsten oko grada Zagreba, vezano je i uz zagorsku \u017eupaniju i taj integrirani prijevoz treba implementirati \u0161to je mogu\u0107e prije.\nNe\u0107u govoriti samo o integriranom prijevozu Zagreba, Zagreba\u010dke i Zagorske \u017eupanije, tako je i integrirani prijevoz koji bi trebao funkcionirati oko grada Splita, oko Rijeke, oko Osijeka i to bi bio jedan zama\u0161njak u rje\u0161avanju problema ljudi i demografskoj politici.\nEvo zato ide moja rasprava u tom smjeru, volio bih kada bi ministarstvo utvrdilo i te rokove kada se integrirani prijevoz bi trebao implementirati.\nJa sam se u ovih nekoliko godina odnosno dosta ve\u0107 godina koliko sam na\u010delnik naslu\u0161ao paragrafa, zakona, preporuka i svega toga skupa, me\u0111utim kada stvarno treba ne\u0161to konkretno napraviti onda to traje godinama.\nJa mislim da za ovakav zakon i integrirani prijevoz grada Zagreba i okolice ne treba desetlje\u0107e nego treba jednostavno sjest, dobro prekopirati i implementirati u ovoj prostor.\nImamo prigradsku \u017eeljeznicu Dugo Selo-Savski Marof, mislim da svi autobusni prijevoznici mogu voziti prema toj liniji koja je mo\u017eda jedna od profitabilnijih, ako nije jedina profitabilna linija H\u017d-a u Hrvatskoj dr\u017eavi i mislim da tu ne treba previ\u0161e filozofirati.\nJo\u0161 jedna stvar koju \u0107u pohvaliti, a znam da na odboru je gospodi\u010dna dr\u017eavna tajnica rekla, da \u0107e se omogu\u0107iti jedinicama lokalne samouprave da javni linijski prijevoz bude zajedno sa prijevozom osnovno\u0161kolaca. Evo to mi je drago jel je zadnji zakon to onemogu\u0107avao, mnoge jedinice lokalne samouprave jednostavno nemaju nikakav javni prijevoz, mislim da \u0107e to omogu\u0107iti i svima njima da bude to adekvatan prostor, da \u0107e osnovno\u0161kolci imati prije svega sigurnost u prijevozu, to je ono \u0161to je najva\u017enije i to ne treba nikada zanemariti, ali velim da se to sve omogu\u0107i i zato dajem tu potpunu potporu u ovom dijelu zakona. U kona\u010dnici i smatram da zakon ide u dobrom smjeru, da je on korak naprijed i da \u0107e omogu\u0107iti bolje funkcioniranje prijevoza u Hrvatskoj.\nSamo velim jo\u0161 jedan dodatak, ja sam tra\u017eio da li je mogu\u0107e da jedinice lokalne samouprave imaju vi\u0161e mogu\u0107nosti dogovora, odnosno, da obve\u017eemo \u017eupanije, da se moraju dogovarati sa jedinicama lokalne samouprave, vezano uz taj prijevoz, jer vi\u0161e puta \u017eupanije imaju specifi\u010dne op\u0107ine, nekim odgovara ne\u0161to, nekima ne odgovara.\nI ako oni budu to sve stavili u \u010duture biti \u0107e to ne\u0161to \u0161to ne\u0107e biti dobro. Zna\u010di obvezati \u017eupanije da razgovaraju i da usuglase sa jedinicama lokalne samouprave kako organizirati prijevoz na svakom podru\u010dju jedinice lokalne samouprave.\nI jo\u0161 samo kratko da se osvrnem na Uber, smatram da je Uber dobrodo\u0161ao u Hrvatsku. Mislim da je to, ide u smjeru da \u0107e gra\u0111ani imati bolji, br\u017ei prijevoz, a u kona\u010dnici i jeftiniji. Me\u0111utim, tu bi trebalo malo regulirati situaciju vezano uz taksiste, da nisu u nepovoljnijem polo\u017eaju.\nVjerujem da taksisti u ovom trenutku imaju punu ve\u0107u zakonsku regulativu i njima je puno te\u017ee u ovoj situaciji za razliku od Ubera koji ima platformu i kojem je to sve puno jednostavnije i zbog toga mogu biti jeftiniji u prijevozu, da im se malo pomogne.\nVelim, nisam dio taksi lobija, nikako, nego dapa\u010de, mislim da je Uber jedan stvarno korak naprijed, dali da ne bi taksisti bili u nepovoljnijem polo\u017eaju, evo tu je samo malo degresija, vjerujem da i vi razmi\u0161ljate u tom smjeru i da \u0107e ovaj zakon biti zna\u010dajan korak naprijed, za sve jedinice lokalne samouprave i da \u0107e ljudi biti zadovoljnijoj i da \u0107e prijevoz biti bolji.\nToliko, zahvaljujem.",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610330049776451584,
      "speech_id": 173257,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2184,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala. Zato \u0107u ja kolegu onda usmjeriti u pravom smjeru. Ja bi volio kada bi mi gradona\u010delnika Bandi\u0107a, bi morali da implementirali ovaj integralni transport Zagreba, Zagreba\u010dke i Zagorske \u017eupanije jer on to mo\u017ee. On je ta snaga koja to mo\u017ee napraviti.\nMi znamo da imamo poduze\u0107e, integrirani transport Zagreba i Grada Zagreba, koji ima svog direktora, i ve\u0107 radi ne znam koliko godina, nisam ba\u0161 siguran da smo se puno odmakli od toga svega skupa. Zato kolega Maras kada bude i ovaj prosvjed, podr\u017eavam ovaj prosvjed, koji ka\u017eete vezano uz i odlaganje otpada i svega toga skupa.\n\u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 gradona\u010delnika Bandi\u0107a istiniti da integrirani prijevoz krene i da ne tapka na mjestu.\nHvala lijepo.",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610330049811054592,
      "speech_id": 173282,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2187,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Zahvaljujem se kolega Ve\u0161ligaj, dobro se krenuli, problem \u0107e biti financiranje. Naime, mnoge jedinice lokalne samouprave jednostavno nemaju mogu\u0107nosti financirati javni prijevoz i on je zbog toga ovako lo\u0161 kakav je. \u0160to je manje jedinice lokalne samouprave, ima manje fiskalnih mogu\u0107nosti i kapacitete i ne mo\u017ee sufinancirati javni prijevoz, a mi znamo da javni prijevoz, ustvari je nerentabilan u svim jedinicama lokalne samouprave.\nI tu bi trebalo napraviti zakonsku regulativu, tu bi Ministarstvo trebalo napraviti mo\u017eda maksimalno da se ujedna\u010di taj prijevoz u svim ili u ve\u0107ini jedinica lokalne samouprave, da bude to jedna prihvatljiva cijena, da li sufinancira mo\u017eda i ministarstvo, \u017eupanije i zajedno jedinice lokalne samouprave i da nemamo barem taj motiv odlaska ljudi iz optimalnih sredina zbog toga \u0161to je javni prijevoz lo\u0161, a on je stvarno lo\u0161 i velim, male jedinice nisu u mogu\u0107nosti sufinancirati taj javni prijevoz.",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610330049851949056,
      "speech_id": 173316,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2231,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-25T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Povla\u010dim .../Govornik se ne razumije./...",
      "date": "25.04.2018",
      "_version_": 1610330001294491648,
      "speech_id": 173565,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1933,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-20T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, ja imam konkretno pitanje. Naime, u \u010dl. 9. pi\u0161e, tijela komore su skup\u0161tina hrvatske poljoprivredne komore, upravni odbor hrvatske poljoprivredne komore, nadzorni odbor hrvatske poljoprivredne komore, i predsjednik hrvatske poljoprivredne komore.\nMene konkretno interesira tko \u0107e od njih biti profesionalac? Tko \u0107e primati pla\u0107u, a tko \u0107e primati odre\u0111ene naknade?\nNaime, evo, ja sam malo skepti\u010dan vezano uz to. Naime, iz prakse znamo u \u0161to se pretvorila Hrvatska gospodarska komora, u privatni bankomat gospodina Vido\u0161evi\u0107a kojeg hrvatska dr\u017eava jo\u0161 uvijek tu\u017ei i kako \u0107e to ispasti mi ne znamo. Me\u0111utim, to je frustriraju\u0107e za sve hrvatske gra\u0111ane, ovo nije stvarno nikakvo provociranje nego da vidimo u stvari, na po\u010detku da li se zna koliko \u0107e ta Hrvatska poljoprivredna komora ko\u0161tati na\u0161e poljoprivrednike i tko \u0107e biti u tome profesionalac i da li imate neku procjenu tro\u0161kova koliko \u0107e to ko\u0161tati?\nHvala.",
      "date": "20.04.2018",
      "_version_": 1610329992918466560,
      "speech_id": 120668,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1948,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-20T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de sa suradnicima, kolegice i kolege.\nOvaj zakon, odnosno, prijedlog Zakona o HPK u biti mo\u017eemo re\u0107i da je nama sporan najvi\u0161e u ovom dijelu, a tu je promjena, uvo\u0111enje \u010dlanarine. Da li \u0107e poljoprivrednici biti ugro\u017eeni sa 72 kn godi\u0161nje, \u010dlanarine? Ne\u0107e, biti sigurno ugro\u017eene, evo to je i kolega Hrg rekao i ja se apsolutno sla\u017eem s njima, me\u0111utim, evo, 2012. g. se ukinula ta \u010dlanarina upravo zbog poruke.\nPoruke poljoprivrednicima, radite, proizvode, ali ne\u0107emo dati dodatne namete. I to je osnovna stvar zbog \u010dega se ustvari protivimo ovakvom prijedlogu zakona i zbog \u010dega smatramo da poljoprivrednici ne bi trebali pla\u0107ati ni\u0161ta dodatno.\nPrije svega moje j mi\u0161ljenje da poljoprivrednicima trebamo pomo\u0107i, jer su u te\u0161koj situaciji, to je definitivno to\u010dno i s time se svi mo\u017eemo slo\u017eiti. Ali, tra\u017eiti od njih \u010dlanarinu, a da i sami ne vide koji je smisao \u010dlanarine i od kakve koristi imaju od HPK, to je definitivno to\u010dno i to oni sami ka\u017ee. Ne\u0107e propasti za 72 tisu\u0107a kuna, 72 kune, godi\u0161nje, ali ne vide smisao svega toga skupa.\nEvo to je ono \u0161to ustvari mi \u017eelimo poru\u010diti, a mislim da bi i tako trebalo i raditi Vlada RH da daje poruku. Dosta je parafiskalnih nameta, dosta je svega ono \u0161to na\u0161i gra\u0111ani trebaju pla\u0107ati, dosta je svega onoga \u0161to poljoprivrednici trebaju pla\u0107ati, gospodarstvenici, a da od toga ne vide nikakvu korist.\nMislim da smo ju\u010der razgovarali o Zakonu o hrvatskim vodama i o vodama op\u0107enito, mnogi gra\u0111ani se uvijek pitaju zbog \u010dega pla\u0107aju ne\u0161to Hrvatskim vodama. Ja ne mislim da ne treba pla\u0107ati, ali treba svakome objasniti zbog \u010dega i \u0161to pla\u0107aju.\nJednako tako mislim da poljoprivrednici imaju pravo re\u0107i zbog \u010dega su protiv ove \u010dlanarine. Ja mogu jedino pro\u010ditati ne\u0161to \u0161to evo mi je jedan poljoprivrednik poslao, a svodi se onda na bit zbog \u010dega oni jesu protiv ovakvih nameta. Ka\u017ee: ne znam za javnu raspravu vezanu u Zakon o Hrvatskoj poljoprivrednoj komori, a ako se mene bude pitalo, bit \u0107u protiv obveznog \u010dlanstva u njoj. I za vrijeme dok je \u010dlanstvo bilo obvezno, nisam htio platiti \u010dlanarinu pa \u0107u najvjerojatnije tako postupiti i ako ono bude obvezno. Dodaju\u0107i kako vlastitim novcem ne \u017eeli financirati put u Kinu.\nTo je ona osnovna stvar \u0161to zabrinjava sve poljoprivrednike koji su pla\u0107ali \u010dlanarinu, koji \u0107e ponovno pla\u0107ati kud novac ide. A ja sam postavio i dr\u017eavnom tajniku pitanje, iako jasno nije tek sad uspostavljen upravni odbor i sve ono \u0161to ustvari poljoprivredna gospodarska komora, odnosno HPK ima, a to je tijela komore su skup\u0161tina HPK, Upravni odbor HPK, Nadzorni odbor HPK i Predsjednik HPK, znamo tko je.\nNe znam da li vi znate, ja ne znam, za \u0161to se tro\u0161i novac u HPK, gdje on zavr\u0161ava? Ja sam tu uvodno postavio jednu repliku dr\u017eavnom tajniku, ne bih htio ne\u0161to prejudicirati, me\u0111utim znamo u \u0161to se pretvorila Hrvatska gospodarska komora, u privatni bankomat gospodina Vido\u0161evi\u0107a na kojeg je ova Hrvatska dr\u017eava potro\u0161ila ve\u0107 milijune kuna su\u0111enje njemu i ni\u0161ta se nije dogodilo. To je frustriraju\u0107e, to je frustriraju\u0107e za sve hrvatske gra\u0111ane, to je frustriraju\u0107e za sve one poduzetnike koji su pla\u0107ali \u010dlanarinu gospodarskoj komori i ni\u0161ta se ne doga\u0111a. Ako ve\u0107 ima kriminala, uvijek ga je bilo i uvijek \u0107e ga bit, koliko ja znam, na\u017ealost. Ali da barem znamo da postoji pravna dr\u017eava, da ova pravna dr\u017eava osu\u0111uje, privede i osudi one koji manipuliraju javnim novcem. To se u na\u0161oj Hrvatskoj dr\u017eavi ne doga\u0111a. Jasno da onda gra\u0111ani sumnjaju u sve to skupa, nezadovoljni su, a u ovom slu\u010daju, evo poljoprivrednici koji ne\u0107e propast zbog 72 kune godi\u0161nje, ali ne vide svrhu svega toga skupa.\nZa\u0161to poljoprivrednici nisu u komori? Svega u ovom trenutku, mislim da je ispod 1% poljoprivrednika u komori, jasno da oni ne vide smisao svega toga skupa, ali evo, iz Ministarstva poljoprivrede ka\u017eu: HPK nije smio financirati porezni obveznici, nego mu je zada\u0107a raditi na za\u0161titi dugoro\u010dnih interesa hrvatskih poljoprivrednika.\nSad ja bih se malo osvrnuo na za\u0161titi dugoro\u010dnih interesa hrvatskih poljoprivrednika. Koliko je HPK napravila stvarno za dugoro\u010dni interes hrvatskih poljoprivrednika? Evo nam primjer Agrokora. Ja moram re\u0107i da mi je drago ako ovo sa Agrokorom ide u pravom smjeru i ako \u0107emo spasiti Agrokor jer spa\u0161avanjem Agrokora spasit \u0107emo i hrvatske poljoprivrednike, a znamo koliko hrv. poljoprivrednik je ra\u010dunao na Konzum, kad govorimo o Agrokor klupi, koliko je hrvatskih proizvoda bilo u Konzumu na hrvatskim, na njihovim policama.\nJa idem s vremena na vrijeme u druge trgova\u010dke centre i u Lidl i u Kaufland i one koji vi\u0161e nisu u hrvatskom, pod navodnicima u hrvatskom vlasni\u0161tvu i ne vidim ba\u0161 puno hrvatskih proizvoda. U Konzumu je bilo jako puno hrvatskih proizvoda. Hrvatski poljoprivrednici su ipak mogli ra\u010dunati na plasman svojih proizvoda preko Konzuma. Da li \u0107e to biti u budu\u0107e? Bojim se da \u0107e biti puno, puno te\u017ee ili nemogu\u0107e. Agrokor i Konzum \u0107e vjerojatno zavr\u0161iti u stranom vlasni\u0161tvu. Da li \u0107e strani vlasnik imati razumijevanje za hrvatskog poljoprivrednika? I da li \u0107e se HPK mo\u0107i izboriti za bolji status hrvatskog poljoprivrednika? Jer na\u0161 hrvatski poljoprivrednik ako bude proizveo robe za tr\u017ei\u0161te, kako \u0107e ga plasirati? Na tr\u017enicama? Mislim da to nije dovoljno, nego preko trgova\u010dkih lanaca. Kaj \u0107e se dogoditi sa hrvatskim poljoprivrednikom u budu\u0107nosti?\nA izgubili smo ne\u0161to \u0161to je osiguravalo ipak kakav takav plasman hrvatskih proizvoda. \u0160to \u0107e biti u budu\u0107nosti? \u0160to \u0107e biti sa PIK-om, \u0161to \u0107e biti sa svim ostalim proizvo\u0111a\u010dima unutar Agrokor grupe? Ja ne mislim da \u0107e Rusi ili ne znam, neki drugi vlasnici upropastiti, odnosno kupiti i upropastiti te tvornice, poljoprivrednike, nego mislim da \u0107e, a mi znamo da ti proizvo\u0111a\u010di rade poljoprivredne proizvode koji su visoke kvalitete, da \u0107e ti poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di plasirati svoju robu na strano tr\u017eite i onda \u0107e kvalitetni proizvodi hrvatskih proizvo\u0111a\u010da zavr\u0161iti u Austriji, Njema\u010dkoj, Rusiji, a hrvatski potro\u0161a\u010d \u0107e u svom tanjuru imati stranu robu, manje kvalitete, a to se vi svi mo\u017eete uvjeriti kad u\u0111ete u Lidl, Kaufland ili bilo koju drugu stranu ku\u0107u slabije kvalitete. U kona\u010dnici evo i na\u0161a parlamentarka je govorila o tome koliko su proizvodi nejednake kvalitete za EU ili za hrvatsko tr\u017ei\u0161te.\nBilo je to kod nekih banalnih stvari, a to \u0107e se u budu\u0107nosti i doga\u0111ati. To je moja briga koja je budu\u0107nost hrvatske poljoprivrede, hrvatskog poljoprivrednika. I nije problem u \u010dlanarini od 72 kune nego je problem tko \u0107e \u0161tititi njihove interese, ho\u0107e li to biti HPK koja do sada i nije ba\u0161 ne\u0161to \u0161titila hrvatskog proizvo\u0111a\u010da? To je moja najve\u0107a dvojba.\nI evo pred kraj \u0107u re\u0107i ono \u0161to ustvari svi poduzetnici govore. Nedugo je bila jedna anketa i govorila je, ka\u017ee ovako, 75% hrvatskih poduzetnika misli da je poticajno investicijska klima u Hrvatskoj ne poticajna investicijska klima. 75% poduzetnika to misli, a svega 1% poduzetnika misli da je na\u0161a investicijska klima poticajna, 1%.\nBilo bi dobro kada bi mogli pitati i hrvatskog poljoprivrednika da li je op\u0107a klima u hrvatskoj poljoprivredi i u Hrvatskoj dr\u017eavi poticajna ili nije, da li bi to bilo 1% ili ispod 1% ili mo\u017eda vi\u0161e? To je bit svega.\nI zato evo na kraju, SDP \u0107e biti protiv ovakvog prijedloga zakona zato \u0161to poljoprivredu trebamo dati i brinuti o njoj, a ne uzeti.\nHvala lijepo.",
      "date": "20.04.2018",
      "_version_": 1610329993163833344,
      "speech_id": 120871,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "8. sjednica",
        "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "10. 5. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 141,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1959,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-04-20T00:00:00Z",
      "session_id": 141,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj, vi ka\u017eete Hrvatska uvozi jaja. To je to\u010dno, ali ja bih rekao, a \u0161to Hrvatska ne uvozi? \u0160to Hrvatska ne uvozi?\nMi govorimo da imamo Bogom danu dr\u017eavu, da mo\u017eemo proizvoditi sve i sva\u0161ta, a onda uvozimo doslovno gotovo sve poljoprivredne proizvode i ni\u010deg nemamo dovoljno. Ono \u0161to smo prije govorili, u prija\u0161njim raspravama, Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu i o svim ostalim vezano uz poljoprivredu, nama treba strategija. I ako \u0107e ova dodatna \u010dlanarina i\u0107i ka tome da Hrvatska poljoprivredna komora bude inicijator izrade strategije hrvatske poljoprivrede zajedno sa Ministarstvom, ali i svim nama koji mo\u017eemo ne\u0161to pomo\u0107i hrvatskim poljoprivrednicima, onda \u0107u ja na kraju re\u0107i, da, pogrije\u0161io sam kad sam bio protiv ovakvog Prijedloga zakona i prijedloga da \u010dlanarina se uvede, ali gospodo, dok mi nemamo strategiju, dok ne znamo \u0161to \u0107emo proizvoditi, onda \u0107emo uvoziti i jaja i jabuke i jagode i sve one \u0161to nam nedostaje.",
      "date": "20.04.2018",
      "_version_": 1610329994183049216,
      "speech_id": 120997,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 9365,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-15T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bauk, pa evo odlu\u010dio sam se kao kontinentalac replicirati vama kao oto\u010danu a neka me \u010duje i gospodin Bori\u0107, \u2026\n\u2026/Upadica sa strane, ne razumije se./\u2026\n\u2026a nema ga, mo\u017eda \u010duje vani.\nDrago mi je da Vlada i dr\u017eava poma\u017ee oto\u010danima i to izda\u0161na pomo\u0107 od 1,7 milijardi kuna a i 300 milijuna kuna se izdvaja za javni prijevoz.\nA ja bi spomenuo to da imamo jako puno toka u Hrvatskoj, nema otoka samo na moru, nego ima na\u017ealost i otoka i u Lici i u Slavoniji, i u Zagorju.\nJa evo pripadam jednom kraju koji je uz sam rub Hrvatske prema Sloveniji, a gore malo vi\u0161e uz rijeku Sutlu postoje neke zagorske op\u0107ine koje gotovo da nemaju javnog prijevoza.\nNedugo smo imali jedan zajedni\u010dki sastanak sa na\u010delnicima koji su oni izra\u017eavali potrebu da interveniramo i zatra\u017eimo pomo\u0107 od hrvatske Vlade i od ministarstva kako bi nam sufinancirali prijevoz.\nZna\u010di, postoje op\u0107ine u Zagorje koje nemaju nikakav javni prijevoz. I ja velim, da ne bi ispalo da mi je \u017eao \u0161to hrvatska Vlada i hrvatska dr\u017eava poma\u017ee oto\u010danima, nikako mi nije \u017eao, ali bih htio jednako takav status za ostali dio RH. Za op\u0107ine i gradove, odnosno op\u0107ine, najvi\u0161e su to op\u0107ine u nerazvijenim dijelovima Slavonije, Like, Zagorja i da se ova hrvatska dr\u017eava pobrine i o njima. Imamo poseban Zakon o pomo\u0107i otocima, to je u redu. 300 miliona kuna za prijevoz na otocima, a koliko je za to vrijeme dobila Slavonija, koliko je dobilo Zagorje, koliko je dobila Lika za sufinanciranje prijevoza?\nEvo, pa ja bih molio o tome, a jo\u0161 jedan podatak, kad govorimo o indeksu razvijenosti u top 20 op\u0107ina u RH, 19 op\u0107ina je iz Primorja i s otoka, a jedna samo s kopna. Pa sad bi mogli govoriti o tome gdje je tu, gdje su otoci. Jesu li otoci na kopnu ili su otoci tamo gdje mi mislimo da su otoci.\nHvala.",
      "date": "15.03.2018",
      "_version_": 1610329944377786368,
      "speech_id": 166496,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 9379,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-15T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Zahvaljujem gospodine predsjedavaju\u0107i.\nEvo kolegice Juri\u010dev-Martin\u010dev, nastavljamo ovu polemiku kontinentalci i oto\u010dani i primorci. Zato velim, ja \u0107u ponoviti ono \u0161to je rekao kolega Mateljan. Gospodin Bauk i Bori\u0107 nisu gotovo nikad na istoj strani, osim kad je u pitanju otok i to mi je drago. Oni se trebaju boriti za svoje oto\u010dane, kao \u0161to se kolega Mateljan i ja borimo za kontinentalce, ali da ne bi ispalo da mi imamo ne\u0161to protiv oto\u010dana.\nApsolutno ni\u0161ta, ja samo \u017eelim jednostavno i status nekih op\u0107ina ovdje u kontinentu da imaju isto mogu\u0107nosti, da njihovi gra\u0111ani imaju kvalitetan javni prijevoz, a negdi u nekim op\u0107inama uop\u0107e nema javnog prijevoza.\nVi ste rekli kolegice Branka da je to stvar gradova i op\u0107ina. Ja se sla\u017eem da bi to trebala biti stvar gradova i op\u0107ina, me\u0111utim neke op\u0107ine u mojem okru\u017eenju imaju takve prora\u010dune da si jednostavno ne mogu priu\u0161titi subvencioniranje javnog prijevoza.\nEvo kolega je govorio s Vira, ja bi rekao da oni nisu otok, hvala Bogu dobili su most prije 30ak i vi\u0161e godina. Njihov prora\u010dun je 100 milijuna kuna ili 88 milijuna kuna koliko ja znam, vi ste rekli 100 milijuna kuna. Sa 100 milijuna kuna mo\u017eete puno, puno napravit.\nPostoje op\u0107ine koje su u Zagorju, koje imaju ve\u0107i broj stanovnika od op\u0107ine Vir i imaju 2 ili 3 milijuna kuna prora\u010duna. Te op\u0107ine jednostavno nemaju mogu\u0107nosti da sufinanciraju javni prijevoz i tu ja molim ministarstvo da se uklju\u010di, da jednostavno omogu\u0107imo tim op\u0107inama, tim sredinama, zna\u010di ne govorimo o Zagorju, govorimo o Slavoniji, govorimo o Lici, da imaju jednostavno ravnomjerni razvoj.\nGovorimo o demografskoj obnovi Hrvatske. Odlaze nam ljudi, iz Slavonije, iz Like i iz Zagorja. I sa otoka isto. Me\u0111utim, ovaj novac od 1.7 milijardi koliko se ulo\u017eilo u otoke, ja vjerujem da se tako ravnomjerno rasporedi na cijelu Hrvatsku da bi bilo manje odlazaka i iz Slavonije i iz Zagorja i iz ostalih podru\u010dja.\nZna\u010di nemam ni\u0161ta protiv oto\u010dana, samo bih htio isti tretman i onih ostalih oto\u010dana u Hrvatskoj.\nHvala.",
      "date": "15.03.2018",
      "_version_": 1610329944568627200,
      "speech_id": 166707,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8011,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de sa suradnicima.\nPa evo mi u SDP-u smo \u010ditali ovaj zakon i moramo priznati da nemamo velikih primjedbi za ovaj zakon. Imat \u0107u nekoliko stvari koje bih ja promijenio. To \u0107u malo poslije govoriti. Ali ono najva\u017enije \u0161to bih htio ovdje nazna\u010diti da evo prvi puta imamo Zakon o OPG-ovima u Hrvatskom saboru. To je definitivno dokaz da evo ministar poljoprivrede i njegovi suradnici misle kako je poljoprivreda mogu\u0107nost u Hrvatskoj, to je definitivno tako. To je za svaku pohvalu i vidim da svaki puta kad do\u0111u stvari koje su vezane uz poljoprivredu da je sa puno pa\u017enje i dobronamjernosti taj zakon napravljen i Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu i svi oni zakoni koji su do sada bili.\nMe\u0111utim, ono \u0161to \u017eelim nazna\u010diti nama stanje u poljoprivredi ne\u0107e biti bolje ako bude ovaj zakon jo\u0161 i bolji od ovoga sad, a mi \u0107emo se potruditi da ga popravimo. Zakon ne\u0107e biti, ne\u0107e biti stanje u poljoprivredi bolje ako donesemo ne znam kakav Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu.\nMi jednostavno prije svega, evo a mi to smatramo u SDP-u da treba napraviti Strategiju razvoja poljoprivrede u Hrvatskoj. Zadnja strategija koja je napravljena, napravljena je 2002. godine. Da li je ona dobra ili lo\u0161a u svakom slu\u010daju treba je mijenjati, promijenile su se i okolnosti. Da li treba dati i vi\u0161e pa\u017enje OPG-ovima? Treba.\nOvdje smo u raspravi govorili o tome da OPG-ovi stvarno imaju veliki potencijal. Ali evo, ja bih rekao nekoliko \u010dinjenica da \u0161to mi \u017eelimo sa OPG-om i \u0161to \u017eelimo od poljoprivrede. \u017delimo prije svega proizvoditi dovoljno hrane za potrebe svih Hrvata. Da li \u0107emo to sa ovim zakonom posti\u0107i? Ne\u0107e. \u017delimo da imamo i vi\u0161kove ovdje u Hrvatskoj i da te vi\u0161kove plasiramo ili u turizmu ili u izvozu. Da li \u0107emo ovim zakonom to u\u010diniti? Ne\u0107emo. Ono \u0161to bih jo\u0161 htio napomenuti, \u0161to bih htio da kad radimo Zakon o poljoprivredi da aktiviramo sva poljoprivredna zemlji\u0161ta u Hrvatskoj koji ja bih rekao u nekim podru\u010djima i 50% neiskori\u0161tenih i zapu\u0161tenih.\nDa li \u0107emo to sa ovim zakonom u\u010diniti? Ne\u0107emo. Zna\u010di u svakom slu\u010daju evo ja bih htio biti ovdje dobronamjeran i sa svojim prijedlogom i prijedlogom mojih kolega iz kluba da doprinesemo tome da poljoprivreda ima bolji status i bolju situaciju u Hrvatskoj. Pa da li \u0107e imati? Ne znam. Mogu\u0107e je ovaj zakon ocijeniti kroz \u0161est mjeseci ili kroz dvije, tri godine kad vidimo da li \u0107e to biti neki u\u010dinak.\nStanje u poljoprivredi danas je takvo da uvozimo 2,6 milijarde eura poljoprivrednih proizvoda. Izvoz nam je 1,36 milijardi eura. Tu je kolega govorio da imamo 10 milijardi uvoza. To nije to\u010dno. Zna\u010di ovo su to\u010dni podaci koliko ja znam, vi me demantirajte. Zna\u010di imamo uvoz 2,2 milijarde eura i on je uvoz je u zadnjih nekoliko godina rastao za 13% a izvoz je rastao za 11%.\nZna\u010di stalno govorimo, konstantno govorimo ovdje u Hrvatskom saboru kako je situacija lo\u0161a i to su se i desni i lijevi slo\u017eili da situacija u poljoprivredi nije dobra. Me\u0111utim evo uvoz sve vi\u0161e i vi\u0161e raste, a OPG ima potencijala, a poljoprivreda ima potencijala.\nMi volimo govoriti da je Hrvatska jedna bogom dana dr\u017eava, imamo more, imamo \u017eitnicu, imamo sve ono \u0161to treba. Me\u0111utim evo, Hrvati ne proizvode samo poljoprivredne proizvode za svoje potrebe. Tko je to kriv? Ja bih rekao svi, svi ovdje, svi poljoprivrednici da li nisu dovoljno agresivni, svi OPG-ovci. Ali evo na nama je ovdje da donosimo zakone kako bi poljoprivredu stavili ja mislim u jedan polo\u017eaj i da ona ne bude slu\u010daj nego da bude zama\u0161njak razvoja Republike Hrvatske.\nNitko ne \u017eivi u iluziji da \u0107e Hrvatska \u017eivjet od poljoprivrede. Ne daj Bo\u017ee da \u017eivimo. Nitko ne mo\u017ee govoriti o tome da samo \u017eivimo od turizma, ali djelomi\u010dno poljoprivreda koja \u0107e svoje proizvode plasirati preko turizma, to je ono \u0161to \u017eelimo. Ono \u0161to mene isto smeta u ovom svemu skupa i \u0161to bi trebalo definirati iz Strategije poljoprivrede je, mi moramo vidjeti da proizvodnja poljoprivrednih proizvoda ovisi o regijama. To treba definirati i strategijom.\nNe mo\u017ee se dogoditi da u Hrvatskoj svi sve proizvode. Znamo da u Dalmaciji mo\u017eemo proizvoditi mandarine, da u Slavoniji mo\u017eemo proizvoditi p\u0161enicu, da u jednom kontinentalnom dijelu mo\u017eemo proizvoditi neke poljoprivredne proizvode, ali ne mo\u017eemo svi sve proizvoditi. To mora definirati Strategija razvoja poljoprivrede.\nMoramo proizvoditi planski. Ne mo\u017ee se dogoditi da imamo konstantno godinama vi\u0161kove, jedne te iste vi\u0161kove poljoprivrednih proizvoda u Hrvatskoj, a veliku ve\u0107inu poljoprivrednih proizvoda uvozimo. Pa hajmo raditi planski, da znamo \u0161to se proizvodi i \u0161to nam je potrebno. Plasman. To je poseban problem u Hrvatskoj dr\u017eavi. Poljoprivrednici imaju problema sa plasmanom.\n\u010cinjenica da je evo kolega Hrg govorio i o zadrugama. Ne onim zadrugama kao \u0161to je rekao koja je oduzimala zemlju, nego o zadrugama koje \u0107e pomo\u0107i poljoprivrednicima da plasiraju svoje poljoprivredne proizvode. OPG-ovci, poljoprivrednici ne mogu se baviti birokratskim stvarima. Oni moraju proizvoditi hranu, a dr\u017eava svojim razno raznim na\u010dinima mora pomo\u0107i da im osigura plasman, da je to jedna korektna cijena, da su za\u0161ti\u0107eni. E to je dr\u017eava koja \u0107e brinuti o svojoj poljoprivredi.\nPoticaji. Mi smo u Hrvatskoj potro\u0161ili doslovno milijarde kuna u poticanju poljoprivrede. Tu je bilo razno raznih makinacija, interesa, interesnih skupina i koji je rezultat? Rezultat je da danas ne proizvodimo dovoljno poljoprivrednih proizvoda niti za svoje potrebe. To se mora promijeniti. Ja sam o\u010dekivao da \u0107e i u ovom Zakonu o OPG-u biti dio rije\u010di i o poticajima. A nema.\nOno \u0161to poljoprivrednike tako\u0111er mu\u010di. Ja \u017eivim u jednom prostoru nedaleko od Zagreba, jo\u0161 uvijek imamo dosta OPG-a. Ima ne\u0161to ljudi se bave poljoprivredom za svoje vlastite potrebe, ali ono \u0161to \u010dujem od njih je isto problem, \u0161to oni ne znaju kako plasirati, kako znati unaprijed koje proizvode mogu plasirati. U tom slu\u010daju, mislim da bi dr\u017eava morala napraviti vi\u0161e, kako poljoprivrednik kad bi prije sjetve znao da li \u0107e on taj svoj proizvod plasirati. Tu bi u mnogome pomoglo tome da poljoprivrednik stvarno zna u \u0161to ulazi. Doga\u0111a se da, evo, u Slavoniji odojci su vi\u0161ak, a s druge strane, uvozimo iz Ma\u0111arske tisu\u0107e kamiona tona svinjetine. To je ne\u0161to je nedopustivo. Na koji na\u010din dr\u017eava da jednostavno se pobrine da taj poljoprivrednik koji radi, te\u0161ko radi, da zna u stvari, kako plasirati svoj proizvod.\nU sto\u010darstvu je posebna pri\u010da. Ja u svom okru\u017eenju imam \u010dovjeka koji je jedan od boljih proizvo\u0111a\u010da mlijeka u RH. On je godinama imao mlijeko i plasirao ga u Dukat. Od tog plasmana u Dukat on je jedva mogao pre\u017eivjeti ili mo\u017eemo re\u0107i, godinama je \u017eivio na jednom minimumu. Danas je njegov OPG procvao. Za\u0161to? On svoje mlijeko plasira direktno. Preko mljekomata, ima siranu, ima prera\u0111evine mljekarske. To je ne\u0161to \u0161to treba poticati. To je budu\u0107nost hrvatskog sto\u010darstva i evo, ne znam kojim slu\u010dajem, tko mu je pomogao u tome da se odlu\u010di da krene sam svojim putem i da ne plasira mlijeko nego prera\u0111evine, on je uspio.\nTo su pozitivni primjeri u Hrvatskoj, ali imamo na \u017ealost i primjera gdje je tisu\u0107u sto\u010dara propalo. Zna\u010di, tu se treba napraviti zna\u010dajan iskorak kako bi svim tim poljoprivrednicima pomogli.\nEvo, ja ka\u017eem da ovaj Zakon nije lo\u0161. Ne vidim puno problema u tom Zakonu o OPG-u. Me\u0111utim, kao \u0161to sam ve\u0107 rekao, mo\u0107i \u0107u kona\u010dno re\u0107i da li je taj Zakon dobar ili lo\u0161 za 6 mjeseci ili za 2 godine. Ja znam \u0161to je danas rezultat svih ovih zakona koje smo donijeli u Saboru, a to je da imamo napu\u0161tena sela, da uvozimo sve vi\u0161e i vi\u0161e, da imamo sve vi\u0161e i vi\u0161e neobra\u0111enih poljoprivrednih zemlji\u0161ta, da su nam poticaji katastrofalni, ali doslovno katastrofalni, da u dodjeli dr\u017eavne zemlje imamo izuzetno puno nepravilnosti. To je rezultat svih ovih zakona koje smo donosili u Saboru. To se mora promijeniti. Zbog bolje Hrvatske, zbog poljoprivrednika i za sve one koji ovdje \u017eive. A onda vjerojatno nam mladi ne\u0107e odlaziti u inozemstvo i tra\u017eiti kruha negdje vani, a ovdje ga ima sasvim dovoljno, samo to trebamo dovoljno dobro regulirati i donositi zakone koji su vrijedni po\u0161tovanja i koji \u0107e ljudi kad donosimo zakon re\u0107i evo to je zakon koji ide ka doprinosu razvoju Hrvatske.\nMi danas na \u017ealost, umjesto dobre situacije u poljoprivredi imamo kaos u proizvodnji, u preradi, u distribuciji i u pla\u0107anju. No, kako ne bi samo bilo kritiziranje, ja \u0107u konkretno re\u0107i nekoliko stvari koje bi evo, u ovom Zakonu promijenio.\n\u010clanak 11. st. 2 \u2013 ovdje se nigdje ne spominje vode. Zna\u010di govorimo o proizvodnim resursima osim onih navedenih u st. 1. ovog \u010dlanka, osobito se smatraju zemlji\u0161te, nasadi i stoka. Gdje su ono OPG-ovci koji proizvode, koji u stvari, uzgajaju ribu? Nema vodnih povr\u0161ina. Ja bih tu dodao vodne povr\u0161ine.\nDalje, \u010dl. 13. st.1, ka\u017ee pru\u017eanje ugostiteljskih, turisti\u010dkih i ostalih usluga na OPG-u, ja bi dodao i van OPG-a. Za\u0161to neki OPG-ovci ne bi mogli pru\u017eiti odre\u0111enu turisti\u010dku uslugu uz jasno, suglasnost jedinca lokalne samouprave na nekim svojim doga\u0111anjima? Mislim da ih ne bi tu trebali ograni\u010davati.\nJa \u0107u dati konkretan amandman i to \u0107u predlo\u017eiti. To je jedan dobronamjerni prijedlog i smatram da bi on trebao biti prihva\u0107en jer OPG-ovce ne treba ograni\u010davati. Ni \u0161to se ti\u010de zapo\u0161ljavanja, ni \u0161to se ti\u010de plasmana na odre\u0111enom teritoriju, nego doslovno, treba ih stimulirati, treba im pomagati.\nDalje, kolege su ovdje pri\u010dali i zalo\u017eili su se za to da treba smanjiti birokraciju. Ja se apsolutno sla\u017eem s njima. Smanjiti birokraciju, poljoprivrednici su ovdje da proizvode, a ne da se bave administrativnim stvarima, da moraju i\u0107i na te\u010daje kako bi mogli plasirati svoj proizvod i da bi mogli dati izvje\u0161taje, a od izvje\u0161taja je hrpa papira.\nAgrokor. Tema Agrokora je posebna tema. Na \u017ealost, taj Agrokor je pogodovao tome da su brojni OPG-ovci propali. On je bio jedan monopolisti\u010dki veliki sustav kojeg je stvorila politika. Zna\u010di, mo\u017eemo re\u0107i da je i politika kumovala u tome da je sada\u0161nja situacija u poljoprivredi izuzetno lo\u0161a. Zbog Agrokora su propali mnogi proizvo\u0111a\u010di poljoprivrednih proizvoda, sto\u010dari, mladi i mali OPG-ovci i to je ne\u0161to \u0161to se ne bi trebalo ponovo dopustiti, a sve u svemu, evo, kakvo je stanje, vidjet \u0107emo.\nKolega je govorio i o zadrugama. Da, treba potaknuti zadruge na koji to na\u010din, evo to \u0107e struka re\u0107i ali ne treba bje\u017eati od svega onoga \u0161to je mo\u017eda u nekom prija\u0161njem sistemu bilo dobro. To je ne\u0161to \u0161to evo sam htio podijeliti s vama kolegama zastupnicima a vidim da je tu bilo stvarno kvalitetnih rasprava.\nKlub SDP-a \u0107e podr\u017eati ovaj Kona\u010dni prijedlog zakona o OPG-u, dati \u0107e svoje amandmane i nadam se da \u0107e stanje u poljoprivredi biti bolje nego \u0161to je to dans.\nHvala.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078470733824,
      "speech_id": 159002,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8015,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega \u017dagar, da govorio sam o uvozu, to je ono \u0161to me najvi\u0161e brine i konkretno sam rekao 2,2 milijarde eura imamo uvoza a imamo 1,36% milijarde izvoza.\nAli ono \u0161to me najvi\u0161e brine, to da je uvoz rastao sa 13% a izvoz sa 11%. Zna\u010di taj uvoz \u0107e se svakim danom sve vi\u0161e i vi\u0161e pove\u0107avati. To je zabrinjavaju\u0107e. Mi svi govorimo, velim, Hrvatska ima velikog potencijala, OPG-ovi imaju velikog potencijala, mi imamo dovoljno obradivog zemlji\u0161ta, na\u017ealost imamo jo\u0161 i vi\u0161e neobradivog zemlji\u0161ta i jo\u0161 uvijek uvoz raste.\nVi ste spominjali svinjetinu. Evo znamo da Slavonci imaju vi\u0161ka svinjetine u Slavoniji a mi uvozimo svinjetinu iz Ma\u0111arske ili iz ostalih zemalja. Govorili ste izvozimo soju u Srbiju, vjerojatno \u0107emo prera\u0111evine sojine natrag uvoziti iz Srbije.\nE tu je bit strategije, zna\u010di moramo definirati ono \u0161to nam je potrebno u poljoprivredi kako bi poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di znali se okrenuti koje proizvode treba proizvoditi a ne da proizvodimo p\u0161enicu koju \u0107emo na kraju izvoziti a nemamo dovoljno onih proizvoda koje mi trebamo.\nZna\u010di tu je bit, zato nagla\u0161avam stalno ajmo napraviti strategiju poljoprivredne proizvodnje da poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di znaju \u0161to treba proizvoditi. Sustav poticaja isto, to je bitno jer mi dajemo poticaj za kukuruz i p\u0161enicu, alo, mislim da to nema nikakvoga smisla i velim, to sve treba urediti, nova strategija treba urediti te odnose i onda \u0107e biti stanje bolje nego je danas a mo\u017eda i Slavonija ne bude iseljavala, mo\u017eda mladi iz Slavonije ne budu vi\u0161e iseljavali.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078581882880,
      "speech_id": 159037,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8018,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Kolega, na\u017ealost, moram se slo\u017eiti s vama.\nIspada da Ma\u0111ari vi\u0161e vole Ma\u0111arsku nego mi Hrvati Hrvatsku. To je to\u010dno. Ma\u0111ari donose zakone i ka\u017eu mi ne\u0107emo vi\u0161e slu\u0161ati EU i njihove direktive, mi donosimo svoje zakone koji su za boljitak ma\u0111arske dr\u017eave.\nNa\u017ealost, mi slu\u0161amo jako puno direktiva, mi se prilago\u0111avamo zakonima EU-a i to je ne\u0161to \u0161to nije dobro. Domoljublje bi trebalo imati upori\u0161te u svakom od ovih zakona, i o poljoprivredi i o turizma, i o kamatama i o svemu skupa. Na\u017ealost mi vi\u0161e puta ne radimo tako. Interesi Hrvatske bi morali biti prije\u0107i iznad svih interesa.\nVi\u0161e puta imam dojam da mi radimo zakone i prilago\u0111avamo EU-u \u0161to evo, mi smo dio obitelji te EU, me\u0111utim, ne po\u0161to-poto. \u0160to se dogodilo sa Ma\u0111arima koji su donijeli zakone po svojoj mjeri? Ni\u0161ta, sva\u0111aju se sa EU-om ali i dalje \u0161tite svog proizvo\u0111a\u010da, \u0161tite svog poljoprivrednika, \u0161tite svoje zemlji\u0161te, \u0161tite svoje granice. A mi to ne radimo. Jel' oni vi\u0161e vole Ma\u0111arsku nego mi Hrvatsku? Ja mislim ne.\nZato evo kolega Bulj, s vama se sla\u017eem, to su neke stvari koje mo\u017eda u zakonu bi trebalo mijenjati, ne mogu ulaziti u tu pri\u010du jer jednostavno ne znam da li je to mogu\u0107e ali ako je mogu\u0107e, apsolutno se sla\u017eem i za to sam.\nHvala.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078624874496,
      "speech_id": 159071,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8021,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Tako je kolega Paneni\u0107u, ja se sla\u017eem.\nOdmah sam na po\u010detku rekao da taj zakon ne\u0107e donijeti ni\u0161ta posebno dobro poljoprivredi, ne\u0107e ni \u0161tetiti poljoprivredi, iskreno \u0107u, to je tako.\nAli evo ga, mi \u0107emo ga podr\u017eati \u010disto iz namjere da ne budemo protiv i da pomognemo ljudima koji se brinu o poljoprivredi, da to bude bolje.\nJa \u0107u se ipak vratiti na ono \u0161to ste u po\u010detku rekli, ne mo\u017eemo svi sve proizvoditi. Ja kad sam govorio, govorio sam da proizvodnja poljoprivredne proizvodnje va\u017ena je po regijama. Nije isto da li negdje imamo, nemamo svi isti sastav tla, nemamo istu klimu, nemamo iste poljoprivredne povr\u0161ine, veli\u010dine poljoprivrednih povr\u0161ina i zbog toga sam napomenuo odmah da treba napraviti onu strategiju razvoja poljoprivrede u Hrvatskoj jer sve to ovisi u kojoj regiji se \u0161to mo\u017ee proizvoditi.\nJa evo tako tu i tamo ne\u0161to putujem, bio sam po zemljama Europe i mnoge manje zemlje, mnogo manje zemlje od na\u0161e sa mnogo manje kvalitetnog tla i manjih poljoprivrednih povr\u0161ina dobro proizvode za svoje potrebe.\nAko idete u Portugal, ja nisam bio u Portugalu, pri\u010dao mi je kolega, nepregledne povr\u0161ine pod plastenicima. Oni proizvode paradajz, krastavce za svoje potrebe i za izvoz. Hrvatska ima daleko vi\u0161e poljoprivrednih povr\u0161ina nego Portugal. Ali o\u010dito imaju bolju strategiju, to je ono \u0161to mi moramo inzistirati kod poljoprivredne strategije, da vidimo \u0161to se u Hrvatskoj isplati proizvoditi i \u0161to nam je potrebno.\nI onda \u0107e situacija u poljoprivredi biti bolja za razliku od ove sada\u0161nje gdje uvozimo bez reda i bez pravila.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078665768960,
      "speech_id": 159106,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8025,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Kolega u pravu ste, kada ka\u017eete da strani centri imaju ve\u0107inu svojih stranih proizvoda u poljoprivredi. Ako u\u0111ete u Kaufland, Lidl ili neke druge opskrbne centre, a ja kupujemo jo\u0161 uvijek u Konzumu, jer smatram da je to Hrvatski du\u0107an, ne znam, da li je Hrvatski i da li \u0107e biti hrvatski, ali u Konzumu i Lidlu, gotovo da i nemate hrvatskih proizvoda, kako to sprije\u010diti? I da li uop\u0107e mo\u017eemo sprije\u010diti?\nJa nisam stru\u010dnjak za to, ali evo, mo\u017eda bi nam dr\u017eavni tajnik mogao pomo\u0107i oko toga, ja uvijek dajem za primjer Ma\u0111ari koji evo \u0161tite svoju proizvodnju, Europa joj to zamjera i kaj se doga\u0111a? Ni\u0161ta. Oni \u0161tite i dalje svoju proizvodnju.\nDalje, rekli ste da poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di isto ne znaju kome i po kojoj cijeni plasiraju, to je ono \u0161to sam govorio u raspravi i to je jako jako bitno. Jer ako poljoprivrednik krene sa nekom poljoprivrednom proizvodnjom i ako ne zna da li \u0107e nakon svjetove imati kome prodati, e u tom je problem.\nIma poljoprivrednika, vo\u0107ara, koji bacaju jabuke ili dijele jabuke, a onda s druge strane, uvozimo jabuke po vi\u0161oj cijeni ili po ni\u017eoj cijeni i sa znatnoj manjoj kvalitetnom.\nTo je ono \u0161to nam nedostaje, strategija ili ne znam, da li je mo\u017eda problem poljoprivredni lobi, uvoznika, kojima je najbolje da sami uvoze poljoprivredne proizvode, koji su manje kvalitetni ali imaju ve\u0107u zaradu, nego da kupuju od na\u0161ih OPG-ova koji imaju bolju kvalitetu i kontroliranu proizvodnju, ali to je tako, to je o\u010dito hrvatska stvarnost.\nHvala.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078732877824,
      "speech_id": 159143,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8029,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Da, kolega, lijepo ste rekli 70% dr\u017ee stranci, a 30% smo dr\u017eali \u201emi i Konzum\u201c dal \u0107e taj Konzum biti i dalje Hrvatski i da li je uop\u0107e bio hrvatski, otom potom. Ja \u0107u re\u0107i jedan drasti\u010dan primjer, a vi ste govorili o transfernim cijenama.\nOno \u0161to me zabrinjava, a doga\u0111a se ovdje u Hrvatskoj, imali smo do sad smo imali jednu tvornicu proizvodnje svje\u017eijeg kvasca u Savskom Marofu, 140 g. tradicije, 140 g. tradicije. Prije nekoliko g. tu tvornicu je kupio francuski lanac \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 koji proizvodi u Europi isto svje\u017eiji kvasac.\nEvo, nedugo smo \u010ditali u novinama, a ja znam, zbog toga \u0161to je na mom podru\u010dju, on tu tvornicu zatvara. Ali, kaj je najgore u svemu tome skupa, za\u0161to zatvara? Ne zbog toga, \u0161to se ne isplati proizvoditi, jer ta tvornica je bila profitabilna, zna\u010di to znam sa sigurno\u0161\u0107u.\nTvornica je bila profitabilna, on tu tvornicu zatvara zbog toga \u0161to \u0107e uvoziti sada Hrvatska svje\u017ei kvasac iz Ma\u0111arske i kaj je najgore u svemu tome skupa on tra\u017ei ve\u0107i profit. To je ono \u0161to stranci rade iz Hrvatske. El Dorado. Oni sve mogu. Kupili su tvornicu u Savskom Marofu, zatvorit \u0107e 140 godina tradicije, zatvoriti \u0107e zato da bi imali bolji profit i uvozimo iz Ma\u0111arske. Prije toga su kupili tvornicu u Koprivnici i zatvori li su prije, ne znam, 7-8 godina. Isto su je kupili da bi je zatvorili. Na podru\u010dju biv\u0161e Jugoslavije postojalo je mislim, 7 ili 8 tvornica kvasca. Danas, zna\u010di sa zatvaranjem Savskog Marofa ne\u0107e biti niti jedne. To je ono \u0161to nas \u010deka u budu\u0107nosti. Stranci \u0107e nas kupiti, zatvoriti, a ovdje \u0107emo biti samo distributivni centar. I mo\u017eda vi\u0161e ne bude Konzum, nego se bude zvao nekakav, ne znam Otto ili ne znam, ne\u0161to. To je stra\u0161no i to je tragedija hrvatske zbilje.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330078792646656,
      "speech_id": 159178,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 7916,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani gospodine Majdak, dr\u017eavni tajni\u010de, evo, pozorno sam vas slu\u0161ao i sla\u017eem se s onim \u0161to smo rekli da je ovaj zakon va\u017ean za poljoprivredu u Hrvatsku. Evo, rekli ste da je to strate\u0161ki va\u017ean za poljoprivredu u cjelini.\nJa stvarno ne znam za\u0161to idemo mi obrnutim redom, za\u0161to nismo napravili strategiji u poljoprivredi, koji \u0107e se onda ovaj zakon prilago\u0111avati. Iskreno re\u010deno, evo nemam toliko puno poljoprivrednika u svojem okru\u017eenju, me\u0111utim, oni koji jesu i OPG-ovci ka\u017eu da mi doslovno ne znamo kud idemo.\n\u010cinjenica je da hrvatska poljoprivreda je u izuzetnoj te\u0161koj situaciji i ovaj zakon se ni\u0161ta drasti\u010dno ne\u0107e promijeniti. Mi smo jedna od rijetkih dr\u017eava u Europi, koja ima Zakon o OPG-u. To je \u010dinjenica.\nAli, gledamo da poljoprivreda vani je stvarno na jednom zavidnom nivou, da mnoge zemlje \u017eive od te poljoprivrede, odnosno, proizvode dovoljno poljoprivrednih proizvoda za svoje potrebe i oni nemaju Zakon o OPG-u.\nTo je ono \u0161to me brine i vi ka\u017eete da je ovaj zakon dio reforme poljoprivredne proizvodnje, politike, ja iskreno ne vidim, na koji na\u010din \u0107e ovaj Zakon o OPG-u, biti dio poljoprivredne strategije Hrvatske koja je nu\u017eno potrebna.\nHvala lijepo.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330077117022208,
      "speech_id": 158093,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 7989,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog Sabora.\nPo\u0161tovana kolegica Mrak-Tarita\u0161, ja sam vas stvarno pozorno slu\u0161ao i vi ste dokaz da \u010dovjek ne treba biti nekakav poseban stru\u010dnjak, uz du\u017eno po\u0161tovanje, za poljoprivredu ili poljoprivrednik da bi vidio probleme poljoprivrede. I vi ste jako dobro detektirali puno toga i u onih brzih 15 minuta koliko ste govorili, ja sam poku\u0161ao samo ne\u0161to uhvatiti i da se malo referiram na sve to skupa.\nPrije svega, govorili ste o tome da smo zadnji puta donijeli 2002. godine strategiju poljoprivrede. Evo, da li je trebalo donijeti novu strategiju ili nju malo promijeniti, u svakom slu\u010daju je trebalo napraviti. Mislim da je to krucijalna stvar.\nSla\u017eemo se svi skupa da ovaj Zakon nije lo\u0161 i dobro je da je napravljen ovaj Zakon. Ajmo to rje\u0161avati. Da \u0107e se morati jo\u0161 puno, puno mijenjati i to je to\u010dno. Ali isto se sla\u017eemo da ne\u0107e ni\u0161ta krucijalno promijeniti u poljoprivredi, na \u017ealost.\nVi ste spomenuli ne\u0161to malo i o poticajima. Ja se moram slo\u017eiti s vama, na \u017ealost, da tih poticaja je bilo jako puno bez rezultata i bez kontrole. Na \u017ealost, potro\u0161ili smo doslovno milijarde kuna za poticaje u poljoprivredi i da nemamo konkretnih, jasnih rezultata. To je ono \u0161to mi je \u017eao, \u0161to vi kao laik i ja kao laik primje\u0107ujemo i htjeli bi to promijeniti.\nAli jednako tako ste dobro i detektirali potencija OPG-ova. Rekli ste da idete po sajmovima, da je va\u0161 cilj isto nakupovati na sajmovima i ja to radim. Bez obzira, mo\u017eda i na mali poticaj OPG-ova, ja mislim da su oni jako, jako puno napravili. Tu ih trebamo poticati. Mislim da taj OPG stvarno ima izuzetno veliki potencijal. Ne govorim o onom OPG-ovcu koji nema niti jednog zaposlenog, oni koji to rade za svoje vlastite potrebe, nego puno malih OPG-ovaca koji mogu ovu poljoprivredu na\u0161u di\u0107i. Imamo gdje, imamo kako, imaju znanje i volje, ali im tu trebamo pomo\u0107i i tu ste dobro detektirali, zna\u010di, potencijal OPG-a postoji, samo jednostavno trebaju institucije, treba ministarstvo zapo\u010deti da im pomognemo i da oni stvarno to sve dobro rade.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330077985243136,
      "speech_id": 158727,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8154,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nJa stvarno ne vidim ni jedan razlog, za\u0161to vodne povr\u0161ine niste stavili u proizvodne resurse. Da ih stavite u isti polo\u017eaj i kao vo\u0107are i kao ratare i kao sto\u010dare.\nApsolutno ni jedan razlog ne vidim za\u0161to nije u\u0161lo u ovaj \u010dl. 3. i ovaj \u010dlanak 11. tra\u017eim glasanje.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330081095319552,
      "speech_id": 160168,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 8161,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-12T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, vi ste naveli zna\u010di da dopu\u0161ta se OPG-ovima da rade van svog OPG-a. Pa za\u0161to onda ne stavite to u \u010dlanak 13. da se zna da dopu\u0161taju uz odobrenje jedinica lokalne samouprave. Za\u0161to ograni\u010diti OPG-ovce na svoje podru\u010dje kad imamo nekakva doga\u0111anja u jedinicama lokalne samouprave. Za\u0161to ne dozvolimo OPG-ovcima da sudjeluju u sajmovima, u doga\u0111anjima u svim ostalim djelatnostima.\nMislim stvarno ne vidim, ako ka\u017eete da je dozvoljeno, za\u0161to onda u tom \u010dlanku ne pi\u0161emo decidirano da je dozvoljeno. Evo ja stvarno ne znam razlog zbog \u010dega je to tako i da ne prihva\u0107ate ovaj \u010dlanak i tra\u017eim glasovanje u svakom slu\u010daju.",
      "date": "12.03.2018",
      "_version_": 1610330081195982848,
      "speech_id": 160344,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 5023,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-03-01T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bori\u0107, pa ja se ne mogu slo\u017eiti s vama u onom dijelu, kad ka\u017eete da je stvar dobre volje jedinice lokalne samouprave, odnosno \u010delnika. Vi i sami ste \u010delnik jedinice lokalne samouprave i znate koliko se op\u0107inama i gradovima stavilo na teret razno raznih novih propisa, pravila, sve ono \u0161to mi moramo brinuti.\nI vi\u0161e puta su na\u0161i prora\u010duni u 90% odre\u0111eni. Moramo izdvajati, da vam ne govorim sve \u0161to moramo izdvajati. Ja mislim da svaki \u010delnik jedinice lokalne samouprave pogotovo u ruralnim dijelovima bi \u017eelio imati poticajnu stanogradnju, da zadr\u017ei mlade ljude na svom podru\u010dju.\nJer mladi ljudi najvi\u0161e odlaze zbog toga \u0161to nemaju posla i nemaju rije\u0161eno stambeno zbrinjavanje. Jasno da se i tu puno mo\u017ee napraviti ovaj vezano uz posao, da oni ostaju, ali kaj se ti\u010de ove teme stambenog zbrinjavanja, mislim da svi zajedno mo\u017eemo napraviti puno vi\u0161e.\nPrije svega ovo je program poticajnog stanogradnje i mislim da je jako dobar i ima jako jako puno zainteresiranih, prije svega treba jasno, za manje sredine vi\u0161e donijeti pravilnika i vi\u0161e novaca za manje sredine, a manje za ve\u0107e gradove, jer nam je trend da i ovi mladi odlaze u gradove. Ako ne odlaze u inozemstvo, da odlaze u gradove.\nAli, tu trebamo napraviti mo\u017eda jednu zajedni\u010dku politiku, ali je mogu\u0107e da mo\u017eda dr\u017eava u tom poslu smanji PDV? Da li mo\u017ee dr\u017eava intervenirati na na\u010din da krediti ne budu krediti sa 3, 4 ili 5% kamata, nego da budu sa 1%.\nA vi znate i sami, da fond za za\u0161titu okoli\u0161a ima za energetsku u\u010dinkovitost HBOR daje 1% mislim da 1 ili 1,5% kamata. Da li u tom smislu se mo\u017ee ne\u0161to napraviti kako bi se pomoglo jedinicama lokalne samouprave da o konkretnim stvarima ti stanovi budu jeftiniji a onda i dostupniji mladim obiteljima.",
      "date": "01.03.2018",
      "_version_": 1610329889022410752,
      "speech_id": 180608,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4895,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-28T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Tra\u017eim stanku u ime klub\u201c u Savskom Marofu i otpu\u0161tanju 60 radnika.",
      "date": "28.02.2018",
      "_version_": 1610329879393337344,
      "speech_id": 120373,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4679,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-28T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala gospodine predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice.\nMi donosimo zakone koji ne rje\u0161avaju neke krucijalne probleme u dru\u0161tvu. Ja smatram da je \u0161kola prije svega odgojno-obrazovna institucija. Kolege su govorile o obrazovanju, a ja \u0107u u odgovornim stvarima.\nJa mislim da su nam \u0161kole pomalo mjesto anarhije. Razgovaram sa ravnateljima, sa u\u010diteljima, sa profesorima i oni stvarno imaju izuzetno velikih problema sa u\u010denicima. Zna\u010di \u0161kola mora biti i odgojna ustanova, a tome ba\u0161 ne pridonosimo sa nekim dono\u0161enjem zakona.\nA ja \u0107u govoriti sada i o konkretnim prijedlozima i zamjerkama koje mi govore ravnatelji i \u0161kole. Naime, ima djece koja stvarno cijele godine u\u010de, a ima djece koja cijele godine ne u\u010de pa na kraju godine imaju pravo na \u017ealbu.\nPostoji \u0161kola u Zagrebu koja ima 70 \u017ealbi na ocjene. I sada vam ja ka\u017eem kolika je tanka crta izme\u0111u demokracije i anarhije, to znamo u dru\u0161tvu. Imamo ovdje ljude koji mogu gaziti druge ljude i ne zavr\u0161avaju u zatvoru, ima onih koji varaju dr\u017eavu, ne zavr\u0161avaju u zatvoru. I koja je poruka na\u0161oj djeci? Sve mo\u017eemo, treba imati samo dobrog odvjetnika.\nKoja je poruka za obrazovanje, za odgoj? Da li mo\u017eemo uvesti eti\u010dki kodeks i za u\u010denike da po\u0161tuju profesore, da po\u0161tuju ono \u0161to rade i da dru\u0161tvo probamo graditi na jednom drugom principu? Mislim da je poruka koju dajemo djeci sasvim kriva.\nZna\u010di \u0161kola mora biti odgojna i obrazovna, a to u tom smislu obrazovanja mo\u017eda nismo toliko zakazali, ali odgoja definitivno jesmo.",
      "date": "28.02.2018",
      "_version_": 1610329879684841472,
      "speech_id": 179571,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 4907,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-28T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nU Hrvatskoj postoji, to\u010dnije u Savskom Marofu postoji firma Kvasac koja ima tradiciju 140 godine, proizvodi svje\u017ei kvasac, ja bih rekao, kruh u Hrvatskoj.\nVlasnici su Francuzi, firma \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 Oni od ju\u010der, ju\u010dera\u0161nja odluka je da zatvaraju taj pogon proizvodnje i otpu\u0161taju 67 radnika. Ja \u0107u sad samo kratko se vratiti u ono \u0161to je bilo nekad na ovom podru\u010dju.\nU Hrvatskoj su bile dvije tvornice Kvasca, jedna je bila u Podravci i oni su isto \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 prodali prije dosta godina za 5,5 milijuna eura tu tvornicu. Trebalo bi postaviti pitanje kako je i Podravka prodala to sve skupa. I nedugo poslije toga su zatvorili tvornicu Kvasca u Podravci odnosno u Koprivnici.\nNa podru\u010dju biv\u0161e Jugoslavije postojalo je nekoliko tvornica, u Ljubljani, Beogradu, Banja Luci, u Skopju i dvije su bile u Hrvatskoj. Sve su sad zatvorene, ostala je samo ova u Savskom Marofu i Francuzi sad zatvaraju i u Savskom Marofu tvornicu.\nHrvati vi\u0161e ne\u0107e imati svje\u017ei kvasac ili mo\u017eemo re\u0107i simboli\u010dki Hrvati vi\u0161e ne\u0107e jesti svoj kruh. Namjera je Francuza da tu proizvodnju preseli u Ma\u0111arsku. Ili da u ono \u0161to sad postoji u Ma\u0111arskoj, da ide na tr\u017ei\u0161te biv\u0161e Jugoslavije odnosno Hrvatske.\nStvar je u tome da ova tvornica \u201eKvasac\u201c koja radi u Savskom Marofu nije neprofitabilna. Ne, ona je profitabilna. To ja tvrdim i znam podatke, jer sam tamo na\u010delnik. Oni to zatvaraju zato da bi bili jo\u0161 profitabilniji i da bi gazde imali jo\u0161 vi\u0161e novaca.\nA ja \u0107u sad malo napraviti jednu paralelu. Nedugo sam pro\u010ditao u \u201eVe\u010dernjem listu\u201c da gospodin Jeff Bezos, vlasnik \u201eAmazona\u201c otvara du\u0107an u kojem ne\u0107e biti trgovaca. Do\u0111ete unutra, lijepo se ulogirate i do\u0111ete i pogledate, ne trebate re\u0107i dobar dan, iza\u0111ete van, lijepo vam tereti karticu i nema trgovaca.\nTo je na\u0161a budu\u0107nost vjerojatno. Ne\u0107e biti trgovaca, ali Jeff Bezos \u0107e biti vjerojatno bogatiji za 10 milijardi dolara. Ne\u0107e imati vi\u0161e 50 milijardi, nego \u0107e imati 70 milijardi ili 60 milijardi bogatstvo. Koja je razlika izme\u0111u milijarde i 60 milijardi ja ne znam, mo\u017eda vi znate? Da li je dovoljno \u010dovjeku milijarda ili treba 60 milijardi? Ali jasno, bezskrupuloznost nema granica.\nI to se doga\u0111a i sa tvornicama u Hrvatskoj. Ovo nije sad samo \u201eKvasac\u201c ovo su sve ostale tvornice koje imaju stranog vlasnika ili na\u0161eg vlasnika. Mi smo prodali tvornicu sa 140 godina povijesti, gdje su radile generacije, me\u0111u ostalim i moj djed, da bi to sad Francuzi zatvorili i da bi proizvodnja koja je bila u RH 140 godina uvozili taj isti proizvod iz Ma\u0111arske. I ne zato \u0161to to nije profitabilno, nego zato \u0161to Francuzi \u017eele ve\u0107i profit. Vjerojatno kupiti bolje helikoptere i bolje avione. A to \u0161to \u0107e 60 i ne\u0161to ljudi sad samo u ovoj fazi dobiti otkaz, to kao da nikoga nije briga. E, pa mene je briga. Mene je briga i za \u201eKvasac\u201c i za sve ostale tvornice i proizvodnju u RH. Ne treba nam vi\u0161e stotine shoping-centara gdje \u0107emo prodavati proizvode iz Francuske, Njema\u010dke ili ne znam otkuda, nego nam treba doma\u0107a proizvodnja.\nI kad se \u010dudimo da nam mladi odlaze iz Hrvatske, nije ni \u010dudo. Ja ne znam koliko \u0107e od tih 68 radnika zavr\u0161iti u Njema\u010dkoj ili Francuskoj ili Ma\u0111arskoj. Ali \u0107e oti\u0107i. Ovo je vapaj za ljude i za proizvodnju u RH.\n\u010cuo sam da sad dolazi i predsjednik Macron u RH. Pa evo, ja apeliram na predsjednika Vlade i predsjednicu da i o tome razgovaraju. Da rade ono \u0161to bi trebali raditi. \u0160tititi nacionalni interes i razgovarati kao gospodarska diplomacija. Samo neka to ne bude na Francuskom, Njema\u010dkom ili Engleskom, neka se govori na Hrvatskom da svi Hrvati \u010duju o \u010demu razgovaramo. Da \u0161titimo nacionalne interese. I da mi ovdje \u0161titimo nacionalne interese. Da donosimo zakone koji \u0107e \u0161tititi proizvodnju, gra\u0111ane Hrvatske i radnike. Onih 68 radnika koji \u0107e dobiti otkaz. I neka mi netko ne ka\u017ee da to mi ne mo\u017eemo. Mi donosimo zakone i trebamo \u0161tititi nacionalni interes.\nHvala lijepo.",
      "date": "28.02.2018",
      "_version_": 1610329881400311808,
      "speech_id": 120620,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2990,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-08T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Ba\u010di\u0107, evo mi smo ovaj zakon mijenjali 18 puta. Iskreno re\u010deno ja imam osje\u0107aj da svaki novi ministar \u017eeli sudjelovati u pisanju novog zakona, ja ne znam zbog \u010dega. I svaki puta kad pi\u0161emo novi zakon iskreno re\u010deno on je sve kompliciraniji i sve kompliciraniji.\nNe znam zbog \u010dega to tako radimo, me\u0111utim ovo \u0161to radimo nije dobro. Tko pi\u0161e ove zakone iskreno re\u010deno ne znam. Mislim da birokrati. Mislim da se svi mi ovdje sla\u017eemo gradona\u010delnici, na\u010delnici da je on sve kompliciraniji i kompliciraniji.\nImaju primjedbe Udruga gradova, Udruga op\u0107ina. Mi ovdje saborski zastupnici gradona\u010delnici, na\u010delnici imamo prigovore i stalno se radi neki novi zakoni, neki novi eksperimenti koji vode ne znam kuda. Da li \u0107e nekad i netko odgovarati \u0161to je pisao zakon, a da se nije konzultirao sa onima o kojima ne\u0161to malo vi\u0161e znaju o tome.\nDa li \u0107e ikad neki ministar odgovarati \u0161to je napisao zakon koji ide prema gore? Mi pi\u0161emo zakone koji bi trebali govoriti o tome da na\u0161i gra\u0111ani \u017eive bolje, da pla\u0107aju manje ako je to ikako mogu\u0107e. Ovo malo manje mo\u017eemo re\u0107i da treba biti kvalitetnije. Ali vidim da na\u0161i gra\u0111ani ne \u017eive bolje, da na\u0161i gra\u0111ani skupljaju, pla\u0107aju skuplju struju, vodu, komunalne usluge, sad \u0107e bit to \u010disto\u0107a, stalno.\nJa pitam tko \u0107e odgovarati za sve to skupa? Da li ste mo\u017eda sazvali sve nas skupa da ka\u017eemo neko mi\u0161ljenje, da ka\u017eemo ne\u0161to dobro koji \u0107e i\u0107i zakon u dobrom smjeru. Ne. Imam osje\u0107aj da ove zakone pi\u0161u birokrati i da idemo svaki puta na gore i kompliciranije.\nPremalo vremena imam da vam repliciram, da vam ka\u017eem ono \u0161to smatram konkretno \u0161to ne valja. Ali kolega je rekao koliko toga imamo konkretnih stvari. Ovo je prvo \u010ditanje. Ja vas molim, dajte razmislite, uva\u017eite na\u0161e mi\u0161ljenje koji ne\u0161to znamo ovdje i da taj zakon bude bolji korak naprijed i da na\u0161i gra\u0111ani to osjete. Evo to vas molim.",
      "date": "08.02.2018",
      "_version_": 1610329856551157760,
      "speech_id": 177514,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 3011,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-08T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, ja ne bi htio da vi shvatite da stvarno mi ovdje vrlimo politikansku nekom politikom, da vas kritiziramo radi kritike, zato \u0107u ja poku\u0161ati stvarno biti konkretan.\nNaime, \u010dlanak 26. ka\u017ee ovako, osim djelatnosti iz \u010dlanka 22. i 24. ovog zakona, predstavni\u010dko tijela jedinica lokalne samouprave, mo\u017ee odlukom uz prethodnu suglasnost ministra.\nIdemo dalje u centralizaciju, zna\u010di s ovim podcjenjujemo i op\u0107insko i gradsko vije\u0107e i na\u010delnika i direktora i svih onih koji mogu i znaju o tome ne\u0161to, oni moraju tra\u017eiti mi\u0161ljenje ministra.\nDakle, \u010dlanak 130., ka\u017ee ovako, jedinice lokalne samouprave ustrojit \u0107e evidenciju komunalne infrastrukture iz \u010dlanka 68. ovog zakon u roku od 6 mjeseci od dana stupanja na snagu. 6 mjeseci. Svi oni koji rade, znaju da je to nemogu\u0107e u 6 mjeseci.\nMoje drugo pitanje, s kojim novcima? Ja sam ovdje govorio o tome koliko jedinica lokalne samouprave raspola\u017eu s koliko novaca od ukupnih novaca od dr\u017eavnog bud\u017eeta. 16%. 15, 16%, s time da grad Zagreb ne znam koliko.\nKojim novcima \u0107emo mi ovo sve napraviti? To je moje pitanje. Mi stalno dobivamo nekakve nove zada\u0107e, nove direktive, ne pita nas se da li je to mogu\u0107e, da li je to jednostavno i kaj se ti\u010de financijskih mogu\u0107nosti mogu\u0107e.\nNa\u0161i gra\u0111ane interesira voda, struja, da dobe nogostup, da dobe cestu, da dobe vrti\u0107e, \u0161kole. To njih interesira. A mi smo se pretvorili u izvr\u0161itelje- izvjestitelje. Moramo FINA-i dati izvje\u0161taj, ministarstvu, \u017eupaniji, Dr\u017eavnoj upravi za za\u0161titu i spa\u0161avanje, svima mi moramo dati izvje\u0161taje i pretvorili smo se u birokrate. A da ne govorim da smo se pretvorili i u izvr\u0161itelje, dr\u017eava, ministarstvo ne\u0161to zamisli, mi moramo to izvr\u0161iti. Ne pita nas da li mi to trebamo ili ne trebamo.\nZna\u010di konkretno, radi neke stvari koje smatram da su ovom trenutku mo\u017eda i nebitne. Bitno je bolji \u017eivot na\u0161ih gra\u0111ana.",
      "date": "08.02.2018",
      "_version_": 1610329856830078976,
      "speech_id": 177646,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2533,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-07T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice, govorili ste o arhivskom gradivu, a ja \u0107u spomenuti ne\u0161to \u0161to mo\u017eda i niste se dotaknuli. Upadica predsjednik: Mo\u017ee samo prema mikrofonu, jako se slabo \u010duje./\u2026\nJesam, jesam uklju\u010dio. Ne znam za\u0161to se ne \u010duje, pa \u0107u bit malo glasniji.\nArhivsko gradivo je smje\u0161teno u nekim neprihvatljivim prostorima. \u010cinjenica da su to prostori koji imaju va\u017enost za Republiku Hrvatsku, jedinice lokalne samouprave kao kulturna, povijesna ili arhitektonski va\u017ena gra\u0111evina. Moje pitanje je da li se razmi\u0161lja o tome da se neki prostor izgradi novi za arhivsko gradivo koji bi bio adekvatniji, a da se oslobodi ovako va\u017ean prostor i gra\u0111evine koje su va\u017ene i za RH i za jedinice lokalne samouprave.\nTo je jedno konkretno pitanje, pa bih molio i konkretan odgovor da li u budu\u0107nosti se tako ne\u0161to planira? A drugo bi bilo vezano uz jednu konstataciju, a ja \u0107u je ponoviti u ime SDP-a. Mi smo puno, puno puta ponovili, a moramo o\u010dito sto puta ponoviti da nemamo ni\u0161ta protiv da se arhive otvore u potpunosti. To ponavljam zbog toga \u0161to neki ovdje kolege stalno ponavljaju da smo mi protiv otvaranja arhiva. Nismo protiv otvaranja arhiva, za to smo.\nAli bih postavio pitanje za\u0161to je netko donio odluku da se arhiva otvara do 30.5.1990.? To je isto ne\u0161to \u0161to evo mi se s time ne sla\u017eemo. Ako otvaramo arhive nek' se sve otvori. Ali o\u010dito je nekome u interesu da se ba\u0161 sve ne vidi i da se sve ne mo\u017ee pro\u010ditati.\nHvala lijepa.",
      "date": "07.02.2018",
      "_version_": 1610330060981534720,
      "speech_id": 176599,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2131,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-01T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskog sabora.\nKolega Vlaovi\u0107 evo moram re\u0107i da mi se svi\u0111a va\u0161 na\u010din razmi\u0161ljanja i kad idete u ovu problematiku razmi\u0161ljate i kao gospodarstvenik i kao \u010delnik jedinice lokalne samouprave.\nMe\u0111utim, moram re\u0107i da se ne sla\u017eem sa jednom va\u0161om konstatacijom. Vi ka\u017eete ne bi trebali raditi nove poduzetni\u010dke zone i pro\u0161irivati poduzetni\u010dke zone dok ne vidimo interes poduzetnika. Tu u stvari na neki na\u010din jeste u pravu, me\u0111utim dana\u0161nje vrijeme to onemogu\u0107ava da ako \u017eelimo ne\u0161to konkretno raditi u privredi.\nDanas poduzetnik kad \u017eeli u\u0107i u poduzetni\u010dku zonu, on \u017eeli da to bude odmah, da to bude u roku od mjesec dana. Mnogi na\u010delnici i gradona\u010delnici se hvale kako mogu u mjesec dana rije\u0161iti gra\u0111evinsku dozvolu. Pa evo tu jednostavno to nije mogu\u0107e. Mi jednostavno ne mo\u017eemo \u010dekati da poduzetnik napravi interes, pa da onda idemo u izgradnju poduzetni\u010dke zone i dovo\u0111enje infrastrukture.\nIma jedna druga stvar. Jednako tako se ne sla\u017eem sa ovim trendom koji je bio u zadnjih desetak godina gdje je svaka jedinica lokalne samouprave htjela imati svoju poduzetni\u010dku zonu. I \u0161to smo dobili? Dobili smo potro\u0161ene milijarde kuna u infrastrukturu poduzetni\u010dkih zona. Ve\u0107ina tih poduzetni\u010dkih zona je prazna, zjapi prazna i nema dovoljno poduzetnika.\nZna\u010di u svemu tomu skupa \u017eelim re\u0107i da treba na\u0107i jednu mjeru. Zna\u010di treba raditi poduzetni\u010dke zone, treba ih pripremiti za poduzetnike, ali opet ne raditi stihijski onako kako smo to radili u zadnjih 10, 15 godina.\nTreba imati Strategiju razvoja poduzetni\u0161tva. To mo\u017ee jedino napraviti dr\u017eava. Ne mo\u017ee se dogoditi da imamo pet malih jedinica lokalne samouprave, svaka ima svoju poduzetni\u010dku zonu i da su u krugu od 10 kilometara. To je jednostavno rasipanje novaca, dr\u017eavnog novca, javnog novca, novca jedinica lokalne samouprave koji nisu i\u0161li u pravom smjeru.\nEvo to je na neki na\u010din moja replika prema vama, ali sa ve\u0107inom se sla\u017eem.",
      "date": "01.02.2018",
      "_version_": 1610329846774235136,
      "speech_id": 178969,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 2149,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-02-01T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala potpredsjedni\u010de predsjedavaju\u0107i.\nKolega Ve\u0161ligaj, vi ste rekli da je ova dr\u017eava razli\u010dito gledala na neka jedinice lokalne samouprave, ja reko, na neka podru\u010dja. Nekome je ova dr\u017eava bila majka, a nekome je bila ma\u0107eha. To je \u010dinjenica i mo\u017eemo konstatirati da su neke jedinice lokalne samouprave, odnosno, neki podobni, dobili milijune kvadrata dr\u017eavne zemlje za izgradnju svoje infrastrukture, za izgradnju svojih poduzetni\u010dkih zona, bili su podobni, i da su i dalje ti milijuni kvadrata dr\u017eavne zemlje ostali neiskori\u0161teni.\nE to je ono \u0161to treba brinuti svakog Hrvata svakog \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 patriota, da smo ustvari napravili ne\u0161to \u0161to nismo smijali. Bilo je najva\u017enije biti podoban, tako je bilo u poduzetni\u0161tvu, tako je bilo u jedinicama lokalne samouprave. Tako smo govorili ju\u010der i o dr\u017eavnoj zemlji.\nOnaj koji je bio podoban dobio je 100 hektara dr\u017eavne zemlje, a onaj koji nije bio dobar, iako je bio uspje\u0161an, nije to mogao.\nE to je ono \u0161to \u017eelim naglasiti da je ova dr\u017eava bila nepravedna. Ovo mi nije kritika pojedinog ministra \u2026 svakog ministra i svi su to tako radili i to treba promijeniti.\nLjudi trebaju shvatiti da ova dr\u017eava ne mo\u017ee nekoga preferirati, ne mo\u017ee biti nekome majka, a nekome ma\u0107eha. Zato evo ovi zakoni se tome trebaju prilago\u0111avati, ali jo\u0161 bitnije u svemu tome skupa treba ka\u017enjavati one koji se tako ne pona\u0161aju i ministre i lokalne \u010delnike, ali i sve one koji manipuliraju dobivanjem poduzetni\u010dkih zona, zemlje ili bilo kakve pomo\u0107i od ove dr\u017eave, a koriste svoj polo\u017eaj na bilo koji manipulativni na\u010dinom prevarom, kriminalom, la\u017eiranjem ili bilo \u010dime.",
      "date": "01.02.2018",
      "_version_": 1610329847024844800,
      "speech_id": 179138,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1732,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Da, rekao sam da ovaj zakon sve delegira na jedinice lokalne samouprave i stvarno sam skepti\u010dan da li je to uop\u0107e mogu\u0107e. Rekao sam da ve\u0107ina jedinica lokalne samouprave u ovom trenutku to sigurno nije u mogu\u0107nosti sprovesti. U to sam uvjeren.\nAli ne\u0161to drugo bi vam replicirao, a govorili ste o domicilnim poljoprivrednim obiteljskim gospodarstvima. Tu je bio jedan prijedlog amandmana, da li \u0107e i\u0107i ili ne\u0107e i\u0107i, da je i u krugu od 50 km mogu\u0107e nekoga proglasiti domicilnim. Ja smatram da je to jedna lo\u0161a stvar i da se tako ne\u0161to ne bude dogodilo jer u tom slu\u010daju bi se moglo dogoditi da netko u neretvanskoj dolini tamo gdje imamo mandarine a mo\u017eemo to i u potpuno krivom smjeru oti\u0107i da \u0107e se javiti jedan sto\u010dar koji \u0107e imati prednosti u neretvanskoj dolini i umjesto da imamo mandarine u dolini Neretve budemo imali sto\u010dara koji \u0107e dobiti poljoprivredno zemlji\u0161te i koji \u0107e imati prednost pred onima koji uzgajaju mandarine. To je ne\u0161to \u0161to jednostavno moramo onemogu\u0107iti.\nTako da ima puno rupa u ovom Prijedlogu zakona. Nadam se da na\u0161i snala\u017eljivi poljoprivrednici ili Hrvati ne\u0107e prona\u0107i te rupe, a mi smo ovdje da im onemogu\u0107imo takve manipulacije.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610329839536963584,
      "speech_id": 177721,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1758,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Hajdukovi\u0107, govorili ste o tome tko bi sve trebao imati prednost kod dobivanja poljoprivrednih zemlji\u0161ta, pa smo evo naveli da bi to mladi trebali imati, OPG-ovi, domicilni bi trebali imati prednost, primarni poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di. Sve se sla\u017eem. \u010cak i ne\u0161to je u ovom zakonu obra\u0111eno. Ali znate \u0161to nije obra\u0111eno? Kako \u0107emo onemogu\u0107iti sve one koji \u0107e ipak se uvu\u0107i u tu skupinu, dobiti poljoprivredno zemlji\u0161te da ih kaznimo.\nJa iz iskustva, a svi mi skupa iz iskustva znamo da u tu skupinu uvukli su se, koji su dobili poljoprivredno zemlji\u0161te i lije\u010dnici i javni bilje\u017enici i nekakvi trgovci, svega je toga bilo. Nije sad uop\u0107e va\u017eno tko je kriv za to. Ali smatram da jednostavno bi i u ovom zakonu trebalo staviti ka\u017enjavanje svih onih koji \u0107e se na bilo koji na\u010dine uvu\u0107i me\u0111u ove skupine. Zna\u010di, napravili smo kriterij tko \u0107e imati prednost kod dobivanja poljoprivrednog zemlji\u0161ta. Ali ka\u017enjavati one koji nakon provedenih natje\u010daja \u0107e jednostavno na krivi na\u010din i manipulacijama poku\u0161ati u\u0107i u te skupine, a nije im primarna djelatnost.\nI jo\u0161 jednom \u0107u spomenuti ono \u0161to ste i vi govorili o strategiji. Na \u017ealost, evo ta strategija je trebala bit prva. Ne mo\u017eemo kupiti sjeme, a onda poslije razmi\u0161ljati ho\u0107emo li kupiti zemlju. Pa vjerojatno to ide obrnutim redom. Zna\u010di prvo smo trebali napravit Strategiju razvoja poljoprivrede, da znamo \u0161to radimo \u0161to nam je potrebno u ovoj dr\u017eavi, a onda idemo u ostale zakone.\nEvo na\u0161li ste u stvari pravi smisao ove rasprave i ono \u0161to je trebalo u stvari biti prvo odra\u0111eno.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610329839832662016,
      "speech_id": 178034,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1772,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de.\nKolega \u0110aki\u0107, govorili ste o mnogim maginacijama. Ja se sla\u017eem da je u poljoprivredi stvarno bilo nepravilnosti, ono \u010dudo nepravilnosti i pogotovo u sistemu poticaja. Mnogi ljudi su dobili poticaje, a da to nisu smjeli. Nemaju veze sa poljoprivredom.\nAli ja, vjerojatno se i vi sla\u017eete da to treba jednostavno ukinuti s tim. Imam jedan prijedlog, a pro\u010ditao sam nedavno u novinama. Naime, saudijski kralj je zatvorio 350 \u0161ejkova, dr\u017eavnih du\u017enosnika, ne znam \u0161to su sve bili, 350 njih je zatvorio i rekao: \u201eGospodo, vi ste se okoristili dr\u017eavom, krali ste, otimali ste, ostvarili ste svoju imovinsku korist i morate vratiti 100 milijardi dolara.\u201c Ne znam da li ste to pro\u010ditali, u novinama je bilo? Morate vratiti 100 milijardi.\nJa mislim da bismo mi tu licencu trebali prepisati. Vjerojatno dobili bi ju od Saudijske Arabije i da mi zatvorimo isto na\u0161e one koji su od svega toga imali koristi a nisu smjeli. Mislim da bi to svi na\u0161i gra\u0111ani jako dobro prihvatili. Onda bi imali vjeru u politiku, u zakone i sve ono \u0161to trebamo mi sprje\u010davati. Mi to ne \u010dinimo, a trebali bi.\nPa sada recite gospodine \u0110aki\u0107u, da li bi se sa ovakvom licencom slo\u017eili i da li bi u takvo ne\u0161to mogli mi u\u0107i?\nHvala.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610329839990996992,
      "speech_id": 178183,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1615,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nJa vjerujem da ste vi kad ste pisali ovaj zakon to radili u najboljoj namjeri i sigurno da je bila namjera da se oporavi stanje u poljoprivredi, me\u0111utim iz iskustva znam da su i svi dosada\u0161nji ministri radili zakone u najboljoj namjeri.\n\u0160to imamo danas u poljoprivredi, imamo kaos. Ono \u0161to jednostavno mo\u017eemo se svi slo\u017eit, situacija nije dobra. Kad govorimo o Ministarstvu poljoprivrede, mo\u017eemo re\u0107i slobodno da je ono stvarno izazovno ministarstvo, za\u0161to? Iskreno re\u010deno, puno toga ne \u0161tima i sve ustvari mo\u017ee i\u0107i i po mom mi\u0161ljenju samo na bolje jer gore u ministarstvu gotovo da ne mo\u017ee i\u0107i.\nPosebno sam vas slu\u0161ao i rekli ste da se do sada u ministarstvu i dr\u017eavnim poljoprivrednim zemlji\u0161tem nije dobro upravljalo, ja se sla\u017eem s time. A dalje ste rekli da se pogodovalo velikima.\nE ja se bojim da \u0107e i ovaj zakon pogodovati velikima a sad \u0107u biti konkretan i pro\u010ditat \u0107u za\u0161to to mislim. Naime u \u010dlanku 36. se ka\u017ee \u201ePravo prvenstva na javnom natje\u010daju imaju fizi\u010dke i pravne osobe koje su sudjelovale u natje\u010dajima slijede\u0107im redoslijedom, nositelji OPG-ova ili vlasnik poljoprivrednog obrta ili pravna osoba u rangu mikro i malih poduze\u0107a.\u201c\nA ja \u0107u vam sad pro\u010ditati \u0161to govori \u010dlanak, prema Zakonu o ra\u010dunovodstvu, \u010dlanak 5. razvrstavanje poduzetnika, mala poduze\u0107a su do 30 milijuna kuna aktive do 60 milijuna kuna prometa i 50 zaposlenih. Po mom mi\u0161ljenju i tu mogu u\u010di gotovo sva velika poduze\u0107a.\nI sad kad govorimo, moje je mi\u0161ljenje da \u0107e ovaj zakon ponovno pogodovati onim velikima, dajmo to sprije\u010diti. Mislim da ovaj zakon u mnogim stvarima ide na bolje ali dajmo sprije\u010diti da opet pogodujemo velikima i zbog toga mislim da ovaj zakon treba raditi a ne samo u ovom \u010dlanku nego i u jo\u0161 ne\u010dem \u0161to \u0107u govoriti u ime kluba.\nHvala.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610329836950126592,
      "speech_id": 176566,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1671,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala gospodine potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolegice Tarita\u0161, vi ste na kraju svog izlaganja spomenuli komasaciju. Ja bih rekao da je to jedan od ve\u0107ih problema u Hrvatskoj. Naime, mi imamo jedna razli\u010ditost Hrvatske, imamo Slavoniju koja ima velike poljoprivredne povr\u0161ine, dosta dr\u017eavne zemlje. I kad se tamo raspi\u0161e natje\u010daj jasno da je veliki pritisak da poljoprivrednici dobe ba\u0161 tu zemlju, dr\u017eavnu veliku.\nMe\u0111utim u ovom sjeverozapadnom i zapadnom, a ja bih rekao kompletnom ostatku Hrvatske mi imamo problem malih parcela. Malih parcela koje su u privatnom vlasni\u0161tvu i koje ja bih rekao iz vi\u0161e razloga nisu pogodne za ozbiljnu poljoprivrednu proizvodnju. To je ne\u0161to \u0161to bi se ova Vlada, ovo ministarstvo trebalo uloviti u ko\u0161tac i rije\u0161iti taj problem. Taj problem se ne mo\u017ee rije\u0161iti nekim laganim zakonom nego jednostavno nekim reformama, nekim ozbiljnim stvarima koji \u0107e rije\u0161iti taj problem usitnjenih poljoprivrednih zemlji\u0161ta.\nU Sloveniji postoji zakon gdje kad otac ostavlja u naslije\u0111e djeci mo\u017ee ostaviti zemlju samo jednom sinu. Evo to je ne\u0161to \u0161to sam \u010duo od \u017eupana sa slovenske strane. Na \u017ealost toga kod nas nema. To je mo\u017eda po\u010detak. Ali na koji na\u010din rije\u0161iti da ove male poljoprivredne parcele okrupnimo kako bi poljoprivrednici mogli ozbiljno pristupiti poljoprivrednoj proizvodnji.\nTo je jedno pitanje, a ja vjerujem da ste vi struka. Mo\u017eda \u0107ete dati svoj savjet, ali u svakom slu\u010daju evo i ministar bi se takvim stvarima trebao pozabaviti jer to je jedno od krucijalnih problema na\u0161e poljoprivrede.\nHvala.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610330058459709440,
      "speech_id": 177325,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1728,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskoga sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, po\u0161tovani ministre, ako se vrati natrag, sa suradnicima.\nEvo danas ve\u0107 pet sati raspravljamo o jednoj ovako va\u017enoj temi, o\u010dito je va\u017ena kad tako dugo raspravljamo i dugo \u0107emo raspravljat ima jo\u0161 puno pojedina\u010dnih rasprava.\nMislim da se svi mo\u017eemo slo\u017eiti, a i vladaju\u0107i i oporba da stanje u poljoprivredi nije dobro i da ovaj zakon jasno do\u0161ao je na dnevni red kako bi to stanje popravili.\nDa je ovaj zakon dobar ja \u0107u re\u0107i dobar je onda kad vidim da \u0107e se stvari dobro implementirati i kad \u0107e donijeti rezultate. Iskreno re\u010deno, ja vjerojatno i vi, a i svi na\u0161i gra\u0111ani su se puno naslu\u0161ali lijepih rije\u010di, dobrih zakona koje smo ovdje donosili, me\u0111utim, rezultat nikakav. Tko je tome kriv? Ajde da ne idemo u detalj ili \u0107emo i\u0107i.\n\u010cinjenica koji rezultat svih ovih zakona koje smo donosili i ne\u010dinjenja u poljoprivredi. Imamo sve ve\u0107i i ve\u0107i uvoz. Mo\u017eemo nabrojiti ja mislim na jednoj ruci koliko proizvoda u poljoprivrednih proizvoda imamo dovoljno za svoje potrebe. Mislim da nije vi\u0161e nego na koliko je prstiju na jednoj ruci.\nNeobra\u0111ene zemlje imamo po svim jedinicama lokalne samouprave, ja konkretno znam kod sebe 50% poljoprivrednih povr\u0161ina je neobra\u0111enih. Dr\u017eavna zemlja, raspolaganje dr\u017eavne zemlje imamo niz nepravilnosti. \u010cinjenica da prosje\u010dan gra\u0111anin smatra da je to sve lo\u0161e napravljeno da ne ka\u017eem da je tu sve puno kriminala.\nPoticaji, to je posebna pri\u010da i u tome mislim da gra\u0111ani imaju mi\u0161ljenje da poticaje dobivaju oni koji su malo bli\u017ee vatri i da su se u tome jako dobro sna\u0161li. Ja ne\u0107u ulaziti u takvu kvalifikaciju ali je \u010dinjenica da nije dobro.\nI naposljetku, rezultat svih tih zakona koje donosimo imamo napu\u0161tena sela. Danas smo ovdje govorili svi o Slavoniji koja iseljava, ja \u0107u spomenuti i Baranju jer nepotrebno je svaki puta izostavljamo, i Baranja nestaje i iz Baranje odlaze nam ljudi. Sve je to rezultat politike ovakve kakvu smo vodili u zadnjih 28 godina.\nSla\u017eem se da je ovaj zakon potreban, me\u0111utim ono \u0161to je Hrvatskoj jo\u0161 vi\u0161e potrebno smatram da je dono\u0161enje Strategije razvoja poljoprivredne proizvodnje u Hrvatskoj. To je puno, puno va\u017enije od ovog zakona. A i po mom mi\u0161ljenju mislim da je strategiju trebalo prvo donijeti, da vidimo \u0161to treba proizvoditi, kako proizvoditi, a onda i\u0107i na ove zakone koji \u0107e pratiti samu tu strategiju proizvodnje.\nKad nismo u\u0161li u bit onoga \u0161to hrvatske poljoprivrednike mu\u010di onda smo donijeli ovaj zakon, ali evo i ovaj zakon ima dosta manjkavosti i ja \u0107u re\u0107i neke konkretne stvari koje smatram da nisu dobre i koje ne idu u pravom smjeru.\nPrije svega sve ovo \u0161to je zami\u0161ljeno trebalo bi se sprovoditi u jedinicama lokalne samouprave. Ja tvrdim da 50% jedinica lokalne samouprave nisu u stanju to sprovoditi. Imamo 550 jedinica lokalne samouprave, od toga imamo ve\u0107inu onih koji su manji od 10000 stanovnika, koji nemaju ni kapacitete, niti imaju stru\u010dnu, odnosno nemaju stru\u010dnu radnu snagu koja bi to mogla sprovoditi, a vi\u0161e puta nemaju ni dovoljno financijskih mogu\u0107nosti da bi sprovodili ovaj zakon.\nJa bih samo napomenuo, a to ponavljam ovdje u ovom Domu ve\u0107 ne znam koliko puta, da jedinice lokalne samouprave imaju 16% ukupnih, ukupnog bud\u017eeta ove dr\u017eave, 16%. Od tih 16% 3,7 odnosno 22 milijarde kuna. Od tih 22 milijarde kuna op\u0107ine raspola\u017eu sa 3,7 milijardi kuna, \u017eupanije sa 3,6 milijardi kuna. Svi gradovi 8,7 milijardi kuna i grad Zagreb sa 6,3 milijarde kuna.\nZa\u0161to to govorim? Zato \u0161to smatram da jednostavno jedinice, nije dovoljno staviti nadle\u017enosti jedinica lokalne samouprave, a ne dodijeliti im sredstva za tu nadle\u017enost. Pa evo dr\u017eava nam stalno delegira neke nove stvari i ovaj puta \u0107e biti to raspolaganje dr\u017eavnom imovinom, a da ne ka\u017eem da moramo brinuti o vatrogastvu. Ne pita nas koliko, da li mo\u017eemo ili ne mo\u017eemo, odre\u0111en je postotak, brinite o vatrogastvu, brinite o socijali, brinite o Crvenom kri\u017eu.\nEvo sad najnovije je a ti\u010de se i ovog ministarstva, Zakona o \u017eivotinjama, o za\u0161titi \u017eivotinja i vi\u0161e puta evo ja u svojoj jedinici lokalne samouprave ka\u017eem da vi\u0161e brinemo o \u017eivotinjama nego o ljudima. I to je doslovno negdi to je. Dr\u017eava nam je propisala koliko moramo izdvajati za za\u0161titu \u017eivotinja. Nije tema, ali idemo dalje.\nTo sve ide u prilog onoga \u0161to ho\u0107u re\u0107i da se delegira ovakav va\u017ean zakon i raspolaganje poljoprivrednim zemlji\u0161tem na jedinice lokalne samouprave koji ionako nemaju ni kapaciteta, ni dovoljno novaca da bi sve to rje\u0161avali. Pa ja bih mogao re\u0107i, da li nam je cilj da uni\u0161timo jedinice lokalne samouprave ili da im poma\u017eemo. Ili idemo ka daljnjoj centralizaciji ili decentralizaciji.\nAko idemo u decentralizaciju sla\u017eem se neka ovaj zakon ide prema jedinici lokalne samouprave, ali jednako tako moramo dobivati sredstva da bi te sve zakone mogli sprovoditi. To je klju\u010dno pitanje i mislim da \u0107e se ovdje slo\u017eiti svi \u010delnici jedinica lokalne samouprave ili oni koji su bili u jedinici lokalne samouprave.\nNadalje ono \u0161to vidim problem, mi imamo razli\u010ditu Hrvatsku. Nije isto Slavonija i Baranja i tamo problemi u Slavoniji i Baranji ili u onom nekom drugom dijelu Hrvatske. Ja koliko znam evo u Slavoniji i Baranji imamo velike poljoprivredne povr\u0161ine, tamo ima dosta dr\u017eavnog zemlji\u0161ta i tamo je u stvari problem poljoprivrednika kako \u0107e do\u0107i do dr\u017eavnog zemlji\u0161ta jer ima velika konkurencija.\nSvi se oni, svi bi oni htjeli konkurirati za najam dr\u017eavnog poljoprivrednog zemlji\u0161ta, ali jednostavno nemaju svi mogu\u0107nosti to dobiti. Ja drugi vidim problem u privatnom zemlji\u0161tu, a ovdje nismo u ovom zakonu govorili gotovo ni\u0161ta o privatnom poljoprivrednom zemlji\u0161tu osim da \u0107emo ka\u017enjavati oni koji ne obra\u0111uju poljoprivredno zemlji\u0161te. A neobradivo poljoprivredno zemlji\u0161te u privatnom vlasni\u0161tvu su veliki problem.\nMi u Hrvatskoj imamo negdje oko 2,7 milijuna hektara zemlji\u0161ta ukupno. Evo tu otprilike. Od toga je ne\u0161to manje od milijun hektara, manje od milijun hektara u dr\u017eavnom vlasni\u0161tvu, a zna\u010di ve\u0107ina je u privatnom vlasni\u0161tvu a nismo ovaj zakon prilagodili da rije\u0161imo probleme privatnog zemlji\u0161ta.\nKad evo, a imam i ne\u0161to vlastitog iskustva, nisam poljoprivrednik ali sam \u010delnik pa onda znam u stvari \u0161to brine poljoprivrednike mog kraja je da jednostavno a mogu istaknuti da u jedinicama lokalne samouprave \u0161to se ti\u010de poljoprivrednog zemlji\u0161ta ima ve\u0107ina, ve\u0107ina zemlji\u0161ta je neobradiva, ve\u0107ina. I sad je problem kako, na koji na\u010din taj problem rije\u0161iti.\nIma i objektivnih problema za\u0161to ljudi ne obra\u0111uju zemlji\u0161te. Jedan od objektivnijih problema imamo stara\u010dka doma\u0107instva. Postoje doma\u0107instva \u010diji vlasnici imaju godine i jednostavno nemaju mogu\u0107nosti vi\u0161e obra\u0111ivati svoje zemlji\u0161te. Ima objektivni problem da su mladi oti\u0161li, postali su nasljednici, oti\u0161li su na \u017ealost u inozemstvo ili imaju neki posao i ne mogu se baviti poljoprivrednom proizvodnjom.\nIma onih kojima se jednostavno to ne isplati, a nije ni \u010dudo. Kad je na\u0161e zemlji\u0161te privatno, poljoprivredno zemlji\u0161te toliko rascjepkano. Da li se isplati nekome pola hektara obra\u0111ivati? Vjerojatno ne. Ili mo\u017eda da. Ne znam i ne mogu osobno to tvrditi, ali to je onaj problem koji ne rje\u0161ava ovaj zakon.\nJa sam u svojoj jedinici lokalne samouprave poku\u0161ao napraviti jedan registar neobra\u0111ene poljoprivredne zemlji\u0161ta, a evo to je jedan od mojih prijedloga u koji se mogu javiti svi oni koji iz objektivnih razloga ne mogu obra\u0111ivati poljoprivredno zemlji\u0161te, ne mogu. A rekao sam koji su razlozi da li je staro doma\u0107instvo, da se ne isplati, nemaju vremena ili su oti\u0161li u inozemstvo. Njih na taj na\u010din ne\u0107emo abolirati od kazni, ali \u0107emo omogu\u0107iti da njihovo poljoprivredno zemlji\u0161te dobi netko tko \u017eeli obra\u0111ivati zemlji\u0161te i kome je zemlja potrebna.\nKod mene je tu bilo polovi\u010dnog uspjeha, ali kada bi mi na nivou dr\u017eave jedan takav zakon napravili, mislim da bi se mogao napraviti ve\u0107i uspjeh.\nJa smatram da je jedan od ve\u0107ih problema upravo to privatno poljoprivredno zemlji\u0161te, neobra\u0111eno poljoprivredno zemlji\u0161te i moramo uz kazne, kazne su uredu, na\u017ealost ljudi ne\u0107e shvatiti dok ih ne ka\u017enjavamo, ali im pomo\u0107i da to zemlji\u0161te koje oni ne mogu obra\u0111ivati iz nekog razloga do\u0111e u ruke onih koji mogu i koji \u017eele. To je stvar o kojoj bi trebalo razmi\u0161ljati i da zakon obuhvati i takve stvari.\nDalje, komasacija, ne\u0161to je kolegica Mrak-Tarita\u0161 govorila o tome, ja smatram da je to jedan veliki, veliki problem i treba ga rije\u0161iti. Ovaj zakon to ne rje\u0161ava ili gotovo da ga ne rje\u0161ava samo ga usputno spominje.\nMislim da se trebamo uloviti u ko\u0161tac s time. Pola hektara nije mogu\u0107e napraviti bilo kakvu poljoprivrednu proizvodnju, ozbiljnu poljoprivrednu proizvodnju na pola hektara. Zna\u010di moramo brinuti o tome da jednostavno komasacijom stvorimo mogu\u0107nosti ozbiljnim bavljenjem poljoprivredne proizvodnje, ozbiljnim bavljenjem.\nSlovenci su na neki na\u010din malo to rije\u0161ili, oni imaju ve\u0107e poljoprivredne povr\u0161ine,a rekao sam i prije u replici zabranili su da se cjepka i dalje poljoprivredne povr\u0161ine. Zna\u010di nasljednik, da li je to sin ili k\u0107erka, mo\u017ee dobiti samo jedan nasljednik zemlju, a ne petero nasljednika i podijeliti pola hektara na petero djece. To se treba zakonom rije\u0161iti.\nMo\u017eda to nije popularno, re\u0107i \u0107emo da zatiremo demokraciju i da je sve dozvoljeno. Nije, neki puta se na\u0161a demokracija pretvara u anarhiju i ja bih rekao da ovdje u Hrvatskoj imamo ve\u0107 jednu dobru naznaku anarhije.\nMislim da je to jedan prijedlog koji bi trebalo uva\u017eiti i da ne smijemo dozvoliti daljnju komasaciju poljoprivrednog zemlji\u0161ta.\nNadalje, trebamo donositi i neke drasti\u010dnije zakone, zakone i oduzimanju zemlji\u0161ta, dal privremenom ili trajnom kada se ono ne obra\u0111uje, dugogodi\u0161nje se ne obra\u0111uje.\nJedan od drasti\u010dnijih zakona je i Zakon o okrupnjavanju, drasti\u010dan zakon je i Zakon o poticaju u koji moramo uvesti reviziju svih onih poticaja koji su ispla\u0107eni barem u bli\u017eoj pro\u0161losti.\n\u017delimo li ne\u0161to u\u010diniti trebamo u\u010diniti, ali ne stalno tra\u017eiti razloge kako ne biti drasti\u010dan i kako ne pokrenuti reforme u poljoprivredi koji su nu\u017eni. A jedan od problema ovdje smo naveli, ministar mi je rekao i demantirao i rekao da to nije istina da ovaj zakon \u0107e isto pogodovati velikima. Mislim da su svi zakoni do sada pogodovali velikima i to treba prestati.\nAjmo konkretno da vidimo na koji na\u010din pomo\u0107i malim OPG-ima, malim obiteljskim poljoprivrednim gospodarstvima, mladim poduzetnicima kako oni i dalje ne bi napu\u0161tali Slavoniju i Baranju i sve ostale dijelove Hrvatske i tra\u017eili kruha negdje vani. Ovdje ga ima, ali uz zajedni\u010dko nastojanje.\nDa bi to potkrijepio ja \u0107u pro\u010ditati onaj \u010dlanak o kojem smo danas govorili, to je \u010dlanak 36. koji ka\u017ee pravo prvenstva na javnom natje\u010daju za zakup imaju fizi\u010dke i pravne osobe koje su sudjelovale u natje\u010dajima sljede\u0107im redoslijedom: 1. nositelj OPG-a i vlasnik poljoprivrednog obrta i pravna osoba u rangu mikro i malih poduze\u0107a.\nMnogi su ve\u0107 govorili o tom malo poduze\u0107e. Ja smatram da u malo poduze\u0107e \u0107e u\u0107 i oni malo ve\u0107i. Evo to je ne\u0161to \u0161to bi volio da me i dalje demantira ministar ili njegovi zamjenici, ali mi smo uvjereni da \u0107e ovakvo ne\u0161to i dalje pogodovati velikima.\nI pustimo tko je za to kriv, jesmo mi ili ne, kolega Culej je rekao svi su ministri krivi. Da, jesu ve\u0107ina ministara je kriva, me\u0111utim ne mo\u017eemo govoriti u 28 godina Hrvatske dr\u017eave bilo je 20 godina ministara iz HDZ-ove vlade, a 8 godina je bilo u kombinaciji SDP-a i HSS-a, pa nije podijeljena odgovornost iako odgovorni su i jedni i drugi. A mi smo ovdje da jednostavno prekinemo to i da donosimo zakone koji \u0107e biti bolji i omogu\u0107iti i dalje opstanak hrvatskog sela, Slavonije, Baranje i svih ostalih na\u0161ih dijelova.\nHvala lijepo.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610330058503749632,
      "speech_id": 177702,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1736,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Da, kolega Ve\u0161ligaj to je ono \u0161to radimo u stvari ad hoc. Na brzinu smo sklepali jedan zakon koji je ne\u0107u re\u0107i da ide potpuno u krivom smjeru, ali ima puno nedostataka. Evo govorili ste o neprovo\u0111enju komasacije.\nUmjesto da napravimo jedan zakon na koji \u0107emo i dobro osmislimo kako \u0107emo rije\u0161iti komasaciju na dr\u017eavnom nivou, mi sve to delegiramo u jedinice lokalne samouprave i sad \u0107e se jedinice lokalne samouprave borit s tim. Ne\u0107e! Nit imaju mogu\u0107nosti, niti imaju kapaciteta, niti novaca. Jednostavno to nije mogu\u0107e.\nMorali smo prije svega napraviti preduvjete za ovaj zakon. Evo ono \u0161to sam napominjao. Prvi preduvjet je bio strategija poljoprivrede u Hrvatskoj. To bi trebao biti prvi dokumenat da vidimo \u0161to \u0107emo proizvoditi, a onda sve ovo ostalo. Onda Zakon o dr\u017eavnom zemlji\u0161tu, onda komasacija, sve to ono \u0161to se nadogra\u0111uje na to.\nMeni je \u017eao \u0161to i ovaj zakon nije puno toga rije\u0161io. Evo moje bi pitanje bilo tko \u0107e ka\u017enjavati? Tko \u0107e ka\u017enjavati one koji ne obra\u0111uju poljoprivredno zemlji\u0161te? Tko \u0107e sprovoditi to sve skupa kad ljudi ne plate, kad ljudi ne plate kaznu? Kako \u0107emo onda i\u0107i korak dalje, a to je osnovna stvar.\nAko ljudi vide da ne\u0107e nitko odgovarati za to \u0161to netko ne obra\u0111uje poljoprivredno zemlji\u0161te, mi ga kaznimo, a on to namjerno ne\u0107e platiti, a to se ne sprovodi. Postavlja se pitanje \u010demu onda zakon. Konkretno pitanje moje tko \u0107e sprovoditi i tko \u0107e brinuti o ka\u017enjavanju onih koji se ne pridr\u017eavaju zakona? To je klju\u010dno pitanje, a vjerujem da zanima i sve moje kolege \u010delnike u jedinici lokalne samouprave.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610330058543595520,
      "speech_id": 177737,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 1740,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-31T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj, vi ste govorili o Europskoj komisiji i za\u0161titi interesa hrvatskih poljoprivrednika pa \u0107u ja re\u0107i sad koliko mi \u0161titimo interese hrvatskih poljoprivrednika. Ne treba nama Komisija da nas sputava u svemu tome skupa, nego smo mi sami dovoljni.\nMjere ruralnog razvoja, mjera 6.3. kasni 400 dana. Mjera 6.1 kasni 350 dana, a mjera 4.11 kasni 250 dana, pa sad u tom kontekstu kad ka\u017eemo za\u0161tita na\u0161ih interesa, interesa hrvatskih poljoprivrednika, Europske komisije, onda mo\u017eemo govoriti da nije nam problem Europska komisija. Vi\u0161e puta smo mi sami sebi problem.\nEvo to je ne\u0161to \u0161to bi napomenuo i hajmo glave skupa i da takve probleme rije\u0161imo. Nadalje, ono \u0161to mi mnogi poljoprivrednici ka\u017eu, a vi ste spominjali ovdje i zakupninu. Treba napraviti reviziju pla\u0107anja zakupnine. Ima jako puno poljoprivrednika koji su se javili na natje\u010daje, izgubili su natje\u010daj, taj drugi netko je dobio natje\u010daj, koristi poljoprivredno zemlji\u0161te i ne pla\u0107a zakupninu.\nZnate kako to mora biti frustriraju\u0107e za svakog poljoprivrednika kad izgubi natje\u010daj, a onda sazna da onaj koji je dobio natje\u010daj ne pla\u0107a zakupninu. E tu se isto moramo izboriti jednostavno za tu transparentnost da napravimo reviziju svih onih koji ne pla\u0107aju zakupninu i to je bitno u ovome svemu skupa \u0161to pri\u010damo.",
      "date": "31.01.2018",
      "_version_": 1610330058596024320,
      "speech_id": 177757,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 622,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-18T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala potpredsjedni\u010de.\nPa ovo u stvari nije replika nego samo evo odgovor kolegi i potpora svemu ovome \u0161to ste rekli, ali ne vi nego i ostali \u010delnici jedinice lokalne samouprave koji znaju bit na\u0161ih problema. Ali i potpora ministru i njegovim suradnicima da ovaj zakon koji je napisan, koji ima nedostatke mi \u0107emo dati prijedloge mo\u017eda da po na\u0161em vi\u0111enju vidimo \u010demu, po \u010demu bi ovaj zakon bio jo\u0161 bolji.\nAli podr\u0161ka svima onima koji \u017eele ovaj zakon implementirati. Ja sam u po\u010detku rekao da mo\u017eda i najve\u0107i problem u svemu tome skupa su ljudi koji rade u ministarstvu. Ministar ima najbolje namjere i napravio je jedan solidan zakon. Dr\u017eavni tajnik vjerojatno isto tako, me\u0111utim oni ljudi koji su na ni\u017eim razinama iz mog iskustva su problem, problem i to ne ide. Nama je najva\u017enije da sistem funkcionira, da zakon se stvarno sprovodi. To je ono najva\u017enije, ali ako to ne bude bilo, onda badava nam ovakvi zakoni ili sli\u010dni zakoni, a stalno ka\u017eemo da su, svaki zakon je bolji.\nMe\u0111utim, \u010dinjenica da sistem ne funkcionira. To je ono \u0161to \u017eelim re\u0107i hajmo uskladiti ovaj zakon sa mogu\u0107nostima i ljudima koji rade u ministarstvu. To je najbitnije i onda \u0107emo biti svi zadovoljni, a pogotovo mi \u010delnici koji znamo u stvari u \u010demu je problem.\nHvala.",
      "date": "18.01.2018",
      "_version_": 1610329821776183296,
      "speech_id": 116902,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "7. sjednica",
        "date_ts": "2018-03-23T11:19:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "23. 3. 2018",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 139,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 584,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2018-01-18T00:00:00Z",
      "session_id": 139,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj vi ste govorili o ulozi jedinica lokalne samouprave u ovom zakonu. Ja mislim da jasno jedinice lokalne samouprave trebaju sa Ministarstvom dr\u017eavne imovine sura\u0111ivati i mislim da oni jako dobro sura\u0111uju i tu postoji odgovornost i jedinica lokalne samouprave i ministarstva.\nJa bih dao jedan prijedlog, nadam se da \u0107e me ministar saslu\u0161ati i njegov dr\u017eavni tajnik, po\u0161to je zajedni\u010dki interes i Ministarstva dr\u017eavne imovine i jedinica lokalne samouprave da se ta imovina stavi u funkciju, da se na\u0111u potencijalni investitori i kupci za imovinu. Da li je mogu\u0107e da se u postotku nagrade jedinice lokalne samouprave koje bi pomogle u aktiviranju takve imovine kod prodaje, recimo zemlji\u0161ta? Da li je mogu\u0107e odre\u0111eni postotak prepustiti jedinica lokalne samouprave koji bi s time bile jo\u0161 dodatno stimulirane da se na\u0111e kupac, da se na\u0111e investitor za stavljanje dr\u017eavne imovine u funkciju? To je jedna stvar.\nVi ste ovdje u svom izlaganju govorili o resursima i mi imamo resurse, ali ja bih govorio o ljudskim resursima. Evo iz osobnog iskustva znam da ovaj zakon ide u dobrom smjeru, ima stvari koje su moje kolege prigovorili, ali ja se ne\u0107u ulaziti u tu dubinu, nego \u0107u re\u0107i mislim da ide u dobrom smjeru, me\u0111utim i dosada\u0161nji zakon je bio dobar, ali je problem bila realizacija.\nI tu bi sada ja naveo ono \u0161to me doista mu\u010di ne samo u Ministarstvu dr\u017eavne imovine nego op\u0107enito u ministarstvima ta birokracija i ti ljudski resursi. Da li mi imamo dovoljno ljudskih resursi, dovoljno kvalitetnih ljudi koji \u0107e ovakve zakone sprovoditi? Iz mog osobnog iskustva mogu re\u0107i ne.\nIma jako dobrih prijedloga zakonskih kod ministara, ministri imaju dobru volju, dobre ideje, a onda nemamo ljudske resurse koji \u0107e to realizirati i tu nam zakoni ne prolaze i tu ova dr\u017eava stoji i vi\u0161e puta ne realizira sve ono \u0161to si zacrtala. Dobra volja je takva, ali gospodine ministre, dr\u017eavni tajni\u010de rije\u0161ite i svoje kolege u ministarstvu kako bi to sve moglo dobro funkcionirati.",
      "date": "18.01.2018",
      "_version_": 1610330056701247488,
      "speech_id": 116758,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "6. sjednica",
        "date_ts": "2017-11-17T12:42:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "17. 11. 2017",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 135,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 7095,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2017-12-07T00:00:00Z",
      "session_id": 135,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovana ministrice. Govorimo o vrlo va\u017enom zakonu, hitno \u010ditanje, dva \u010ditanja a sve se svodi na regionalni razvoj i govorimo o indeksu razvijenosti.\nIskreno re\u010deno ne znam svrhu ovog zakona osim da vidim ja kao \u010delnik jedinice lokalne samouprave u kojem sam razredu. Iskreno re\u010deno da li \u0107e po meni, ako govorimo o regionalnom razvoju trebali bi govoriti o tome kako \u0107emo vi\u0161e novaca povu\u0107i u jedinicama lokalne samouprave, kako \u0107emo imati ravnomjerniji razvoj op\u0107ina i gradova. A mi govorimo samo o indeksu razvijenosti.\nNe vidim stvarno svrhu ovoga svega skupa osim da vidim u kojem sam razredu.\nMi kad smo razgovarali \u2026",
      "date": "07.12.2017",
      "_version_": 1610329779490258944,
      "speech_id": 120621,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "6. sjednica",
        "date_ts": "2017-11-17T12:42:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "17. 11. 2017",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 135,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 7104,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2017-12-07T00:00:00Z",
      "session_id": 135,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice samo sam govorio o tome da evo, sam o\u010dekivao od ovog Zakona o regionalnom razvoju, a znamo, da je to izuzetno va\u017eno za \u017eivot svakog Hrvata, da imamo jedan zakon, koji \u0107e regulirati, kako u jedinicama lokalne samouprave, u gradovima, op\u0107inama, \u017eupanije bolje \u017eive.\nKako na neki na\u010din pove\u0107ati \u017eivotni standard. Ovaj zakon koji sam ovdje pro\u010ditao, i o \u010demu govorimo, govorimo samo o indeksu razvijenosti, to mi vi\u0161e izgleda kao samo nekakva kozmetika. Znati \u0107emo u kojem smo razredu razvijenosti, ali da li \u0107e to pobolj\u0161ati \u017eivotni standard gra\u0111ana? Bojim se da ne\u0107e, samo uz ovo.\nMi smo zadnji puta govorili o jedinicama lokalne samouprave i od toga da tro\u0161imo 16% ukupnog bud\u017eeta dr\u017eave. Uspore\u0111ivao sam to sa EU, di gradovi i op\u0107ine u EU, dobivaju, ne znam, od 30 do 60% ukupnih novaca u dr\u017eavi.\nI ja sam o\u010dekivao da \u0107e dio ovog zakona, rje\u0161avati i tu problematiku. Kako da rije\u0161imo to, da jednostavno u jedinicama lokalne samouprave, imamo vi\u0161e novaca, za infrastrukturu, za vrti\u0107e, za \u0161kole, evo to me konkretno interesira, a ovo mi se \u010dini kao lagane kozmeti\u010dke promjene.\nIako u ovoj indeksaciju isto imam neke mo\u017eda i primjedbe, Branko je govorio o tome, da i dosada\u0161nji indeks nije bio tako lo\u0161, ali mi ovdje u ovoj indeksaciju, nismo utvrdili \u0161to s onim, \u0161to je postoje\u0107e stanje u jedinicama lokalne samouprave. I to bi trebali uzeti u obzir.\nHvala lijepo.",
      "date": "07.12.2017",
      "_version_": 1610329779610845184,
      "speech_id": 120753,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "6. sjednica",
        "date_ts": "2017-11-17T12:42:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "17. 11. 2017",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 135,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 7161,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2017-12-07T00:00:00Z",
      "session_id": 135,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolegice Juri\u010dev-Martin\u010dev, ne mogu se slo\u017eiti s vama kad ste rekli da \u0107e se ispraviti nepravda dosada\u0161nja. Ja ne bi to tako zvao da je bila nepravda, jasno da svaki ima svoje mi\u0161ljenje kako je trebao tad biti regionalni razvoj, da se pomagalo sad i oto\u010dane, da se pomagalo i potpomognuta podru\u010dja odnosno brdsko-planinska podru\u010dja.\nOva nova indeksacija je ne\u0161to \u0161to ste vi zamislili, ja se nadam da \u0107e to biti dobro u samom djelu me\u0111utim vidjet \u0107emo kako bude to izgledalo.\nNadalje rekli ste da mi \u010delnici jedinica lokalne samouprave poku\u0161avamo kad se hvalimo onda govorimo kako smo jako visoko razvijeni, svi smo u 5. skoro kategoriji a kad trebamo kandidirati uz nekakva sredstva onda poku\u0161avamo biti u prvoj kategoriji, to je to\u010dno. To je za shvatiti.\nAli ja bi rekao da je to i razumljivo jer ako se uspore\u0111ujemo sa Europom, a uspore\u0111ujemo se sa Europom, kad \u017eelimo koristiti europska sredstva, a \u017eelimo koristiti europska sredstva, onda vidimo da postoj kod nas oni lo\u0161i i jo\u0161 lo\u0161iji uspore\u0111uju\u0107i se sa Europom.\nI to je sasvim normalna stvar da poku\u0161avamo do\u0107 do tih europskih fondova i da poku\u0161avamo \u0161to vi\u0161e novaca povu\u0107i za svoje gra\u0111ane, za infrastrukturu, za sve ono \u0161to nam je potrebno.\nE tu bi molio evo ministricu regionalnog razvoja i ministarstvo da nam maksimalno iza\u0111u u susret kako bi svim jedinicama lokalne samouprave pomoglo, da nam budu svojevrsni servis za kandidiranje prema europskim fondovima i da ne gledaju kriterije kako da nas odbace kad ne zadovoljavamo neke stvari nego da nam pomognu kako bi kandidiranjem izvukli \u0161to vi\u0161e novaca iz europskih sredstava.\nA velim, ovo \u0161to ste izjavili nepravedno, evo pa mislim da ipak nije nepravedno nego svaki ima svoj nekakav model kako misli da treba izgledati regionalni razvoj Hrvatske\nHvala.",
      "date": "07.12.2017",
      "_version_": 1610329781603139584,
      "speech_id": 121202,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "6. sjednica",
        "date_ts": "2017-11-17T12:42:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "17. 11. 2017",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 135,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 6427,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2017-12-01T00:00:00Z",
      "session_id": 135,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Da, ja sam odmah na po\u010detku rekao da se sla\u017eem da je ovo korak naprijed, da je korak naprijed, da je jednostavan zakon i da treba pohvaliti ono \u0161to je dobro. Me\u0111utim, evo ja smatram da je on mogao biti bolji zbog toga \u0161to smo i u prvom \u010ditanju upozorili na neke stvari i ja \u0107u ponovno upozoriti. Mogao je biti stvarno bolji, moglo je to bit bolje razra\u0111eno.\nMislim da ne\u0107e biti u potpunosti taj ravnomjeran razvoj Hrvatske \u0161to mi svi \u017eelimo sa ovim zakonom napravljen. Zato evo klub SDP-a \u0107e biti ja se ispravljam suzdr\u017ean. Ne\u0107emo biti protiv, biti \u0107emo suzdr\u017eani za ovaj zakon.\nI molimo da u budu\u0107e evo kad neke ovako radimo da uklju\u010dimo maksimalno i udrugu op\u0107ina koji u ovom trenutku nisu bili toliko uklju\u010deni zbog nekih svojih kadrovskih problema. Udruga gradova je bila koliko ja znam maksimalno uklju\u010dena i uva\u017eili ste njihove zahtjeve, ne sve. Jasno i nije mogu\u0107e sve. I zato velim jedan cjeloviti zakon, treba raditi na njemu. Treba po\u0161tivati kolege zastupnike koji su i na\u010delnici i gradona\u010delnici, koji su prakti\u010dar, a ja znam da u Ministarstvu financija sigurno puno, puno stru\u010dnjaka radilo na tome. Me\u0111utim, teorija je vi\u0161e puta jedna stvar, praksa je ne\u0161to sasvim drugo. Treba praksu uva\u017eavati i struku.\nI velim evo u svakom slu\u010daju u pravom smjeru, ali zakon treba ga jo\u0161 malo popraviti i to je, zbog toga \u0107emo mi biti i suzdr\u017eani.",
      "date": "01.12.2017",
      "_version_": 1610329768918515712,
      "speech_id": 170811,
      "org_i": 37
    },
    {
      "session": {
        "name": "6. sjednica",
        "date_ts": "2017-11-17T12:42:00",
        "updated_at": "27. 8. 2018",
        "org": {
          "acronym": "sabor",
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor",
          "is_coalition": false
        },
        "date": "17. 11. 2017",
        "orgs": [
          {
            "acronym": "sabor",
            "id": 199,
            "name": "Hrvatski sabor",
            "is_coalition": false
          }
        ],
        "id": 135,
        "in_review": false
      },
      "the_order": 6431,
      "person": {
        "name": "Alen Prelec",
        "district": [
          2
        ],
        "gender": "m",
        "is_active": false,
        "party": {
          "acronym": "SDP",
          "id": 339,
          "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
          "is_coalition": false
        },
        "type": "mp",
        "id": 1300,
        "gov_id": "1300",
        "has_function": false
      },
      "start_time": "2017-12-01T00:00:00Z",
      "session_id": 135,
      "party_i": 339,
      "speaker_i": 1300,
      "content_t": "Da kolega \u0160uker ja se sla\u017eem s vama, treba spustiti obaveze apsolutno, ali onda trebamo napraviti i fiskalnu decentralizaciju, dati jedinicama lokalne samouprave i novac. Ne, ne, sla\u017eem se ja, sla\u017eem se apsolutno treba spustiti \u0161to vi\u0161e na jedinice lokalne samouprave jel evo konkretne stvari.\n\u010celnik jedinice lokalne samouprave ne mo\u017ee da ne\u0161to ne napravi, a da gra\u0111ani ne interveniraju. Nikad niko nije do\u0161ao ili ja se ispri\u010davam mo\u017eda je neko do\u0161ao, niko ne dolazi u ministarstvo kod ministra intervenirati, svi dolaze kod \u010delnika jedinice lokalne samouprave intervenirati. I zato fiskalna i sva ostala decentralizacija Hrvatske se mo\u017ee posti\u0107i da pove\u0107amo ovlasti i nadle\u017enosti jedinica lokalne samouprave, pove\u0107amo im prihode da jednostavno imaju s \u010dim raditi.\nA kaj se ti\u010de ovoga da evo mislimo da taj zakon treba popraviti, mi \u0107emo dati u ime kluba SDP-a amandmane pa evo ako se uva\u017ee ovi amandmani onda nema razloga da budemo protiv ovog zakona koji u kona\u010dnici ide u dobrom smjeru samo uz ove na\u0161e amandmane bi bio stvarno dobar.\nHvala lijepa.",
      "date": "01.12.2017",
      "_version_": 1610329768974090240,
      "speech_id": 170869,
      "org_i": 37
    }
  ],
  "responseHeader": {
    "status": 0,
    "QTime": 2044,
    "params": {
      "sort": "datetime_dt desc",
      "fq": "speaker_i:(1300) AND tip_t:govor",
      "rows": "50",
      "facet.field": [
        "speaker_i",
        "party_i",
        "org_i"
      ],
      "facet.range.gap": "+1MONTHS",
      "wt": "json",
      "hl.snippets": "1",
      "facet.range.end": "NOW",
      "hl.regex.pattern": "\\w[^\\.!\\?]{400,600}[\\.!\\?]",
      "facet": "true",
      "q": "content_t:*",
      "start": "0",
      "facet.range": "datetime_dt",
      "hl": "false",
      "hl.fragsize": "5000",
      "hl.mergeContiguous": "false",
      "hl.fl": "content_t",
      "hl.fragmenter": "regex",
      "facet.range.start": "2014-01-01T00:00:00.000Z"
    }
  },
  "facet_counts": {
    "facet_ranges": {
      "datetime_dt": {
        "start": "2014-01-01T00:00:00Z",
        "counts": [
          "2014-01-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-02-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-03-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-04-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-05-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-06-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-07-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-08-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-09-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-10-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-11-01T00:00:00Z",
          0,
          "2014-12-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-01-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-02-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-03-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-04-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-05-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-06-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-07-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-08-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-09-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-10-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-11-01T00:00:00Z",
          0,
          "2015-12-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-01-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-02-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-03-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-04-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-05-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-06-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-07-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-08-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-09-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-10-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-11-01T00:00:00Z",
          0,
          "2016-12-01T00:00:00Z",
          0,
          "2017-01-01T00:00:00Z",
          1,
          "2017-02-01T00:00:00Z",
          0,
          "2017-03-01T00:00:00Z",
          6,
          "2017-04-01T00:00:00Z",
          4,
          "2017-05-01T00:00:00Z",
          1,
          "2017-06-01T00:00:00Z",
          8,
          "2017-07-01T00:00:00Z",
          11,
          "2017-08-01T00:00:00Z",
          0,
          "2017-09-01T00:00:00Z",
          14,
          "2017-10-01T00:00:00Z",
          26,
          "2017-11-01T00:00:00Z",
          22,
          "2017-12-01T00:00:00Z",
          10,
          "2018-01-01T00:00:00Z",
          10,
          "2018-02-01T00:00:00Z",
          8,
          "2018-03-01T00:00:00Z",
          13,
          "2018-04-01T00:00:00Z",
          9,
          "2018-05-01T00:00:00Z",
          5,
          "2018-06-01T00:00:00Z",
          0,
          "2018-07-01T00:00:00Z",
          0,
          "2018-08-01T00:00:00Z",
          0,
          "2018-09-01T00:00:00Z",
          0
        ],
        "end": "2018-10-01T00:00:00Z",
        "gap": "+1MONTHS"
      }
    },
    "facet_fields": {
      "speaker_i": [
        {
          "person": {
            "name": "Alen Prelec",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1300,
            "gov_id": "1300",
            "has_function": false
          },
          "score": 148
        },
        {
          "person": {
            "name": "Tulio Demetlika",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "IDS + PGS + RI",
              "id": 310,
              "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1244,
            "gov_id": "1244",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Darinko Dumbovi\u0107",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
              "id": 334,
              "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1246,
            "gov_id": "1246",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Sa\u0161a \u0110uji\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1247,
            "gov_id": "1247",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Pero \u0106osi\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1248,
            "gov_id": "1248",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Bruna Esih",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "NHR",
              "id": 330,
              "name": "Klub zastupnika Neovisni za Hrvatsku",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1249,
            "gov_id": "1249",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Stevo Culej",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1250,
            "gov_id": "1250",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Sonja \u010cikoti\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "Most",
              "id": 335,
              "name": "Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1251,
            "gov_id": "1251",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Josip \u0110aki\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1252,
            "gov_id": "1252",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Igor Dragovan",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1253,
            "gov_id": "1253",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Goran Dodig",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDS + HSLS + HDSSB",
              "id": 333,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1254,
            "gov_id": "1254",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Mato \u010ci\u010dak",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1255,
            "gov_id": "1255",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Stjepan \u010curaj",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HNS",
              "id": 340,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1256,
            "gov_id": "1256",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Branimir Bunjac",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
              "id": 319,
              "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1257,
            "gov_id": "1257",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan \u0106eli\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1258,
            "gov_id": "1258",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marko Vu\u010deti\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "TEMP",
              "id": 413,
              "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1259,
            "gov_id": "1259",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Hrvoje Zekanovi\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1260,
            "gov_id": "1260",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Tomislav \u017dagar",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "Most",
              "id": 335,
              "name": "Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1261,
            "gov_id": "1261",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Mihael Zmajlovi\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1262,
            "gov_id": "1262",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Sini\u0161a Varga",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1263,
            "gov_id": "1263",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Davor Vlaovi\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HSS",
              "id": 337,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1264,
            "gov_id": "1264",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Franko Vidovi\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1265,
            "gov_id": "1265",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ka\u017eimir Varda",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
              "id": 334,
              "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1266,
            "gov_id": "1266",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Miroslav Tu\u0111man",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1267,
            "gov_id": "1267",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marko Ve\u0161ligaj",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1268,
            "gov_id": "1268",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan \u0160uker",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1269,
            "gov_id": null,
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Damir Tomi\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1270,
            "gov_id": "1270",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Bernarda Topolko",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HNS",
              "id": 340,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1271,
            "gov_id": "1271",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Miro Totgergeli",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1272,
            "gov_id": "1272",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "\u017darko Tu\u0161ek",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1273,
            "gov_id": "1273",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Nada Turina-\u0110uri\u0107",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "GLAS + HSU",
              "id": 324,
              "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1274,
            "gov_id": "1274",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marin \u0160kibola",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "TEMP",
              "id": 413,
              "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1275,
            "gov_id": "1275",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Petar \u0160kori\u0107",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1276,
            "gov_id": "1276",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Giovanni Sponza",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "IDS + PGS + RI",
              "id": 310,
              "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1277,
            "gov_id": "1277",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marko \u0160imi\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1278,
            "gov_id": "1278",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan \u0160ipi\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1279,
            "gov_id": "1279",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "An\u0111elko Stri\u010dak",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1280,
            "gov_id": "1280",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Stipo \u0160apina",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1281,
            "gov_id": "1281",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Davor Ivo Stier",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1282,
            "gov_id": null,
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Nenad Stazi\u0107",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1283,
            "gov_id": "1283",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ante Sanader",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1286,
            "gov_id": "1286",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Tomislav Saucha",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HNS",
              "id": 340,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1287,
            "gov_id": "1287",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan Vilibor Sin\u010di\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
              "id": 319,
              "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1288,
            "gov_id": "1288",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Tomislav Sokol",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1290,
            "gov_id": "1290",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "\u017deljko Reiner",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1291,
            "gov_id": "1291",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Milorad Pupovac",
            "district": [
              11
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDSS",
              "id": 322,
              "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1292,
            "gov_id": "1292",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Zdravko Ronko",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1293,
            "gov_id": "1293",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ante Prani\u0107",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "Most",
              "id": 335,
              "name": "Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1294,
            "gov_id": "1294",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Dragica Ro\u0161\u010di\u0107",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1295,
            "gov_id": "1295",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marija Puh",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HNS",
              "id": 340,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1296,
            "gov_id": "1296",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "\u017deljko Ragu\u017e",
            "district": [
              12
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1297,
            "gov_id": "1297",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Furio Radin",
            "district": [
              11
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "IDS + PGS + RI",
              "id": 310,
              "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1298,
            "gov_id": "1298",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ana-Marija Petin",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HSS",
              "id": 337,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1299,
            "gov_id": "1299",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Vesna Pusi\u0107",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "GLAS + HSU",
              "id": 324,
              "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1301,
            "gov_id": "1301",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan Pernar",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
              "id": 319,
              "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1302,
            "gov_id": "1302",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Sanja Putica",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1305,
            "gov_id": "1305",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Irena Petrijev\u010danin Vuksanovi\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1306,
            "gov_id": "1306",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Grozdana Peri\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1307,
            "gov_id": "1307",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Milanka Opa\u010di\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1308,
            "gov_id": "1308",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Boris Milo\u0161evi\u0107",
            "district": [
              11
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDSS",
              "id": 322,
              "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1309,
            "gov_id": "1309",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Vlaho Orepi\u0107",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "TEMP",
              "id": 413,
              "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1310,
            "gov_id": null,
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Domagoj Ivan Milo\u0161evi\u0107",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1311,
            "gov_id": "1311",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ranko Ostoji\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1312,
            "gov_id": "1312",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Darko Pari\u0107",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1314,
            "gov_id": "1314",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Davor Mili\u010devi\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1315,
            "gov_id": "1315",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Orsat Miljeni\u0107",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1316,
            "gov_id": "1316",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivica Mi\u0161i\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
              "id": 334,
              "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1317,
            "gov_id": "1317",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Mirando Mrsi\u0107",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "TEMP",
              "id": 413,
              "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1319,
            "gov_id": "1319",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Boris Mileti\u0107",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "IDS + PGS + RI",
              "id": 310,
              "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1320,
            "gov_id": "1320",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Domagoj Mikuli\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1321,
            "gov_id": "1321",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Anka Mrak-Tarita\u0161",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "GLAS + HSU",
              "id": 324,
              "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1322,
            "gov_id": "1322",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Andrija Mikuli\u0107",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1323,
            "gov_id": "1323",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ljubica Maksim\u010duk",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1324,
            "gov_id": "1324",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Gordan Maras",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1325,
            "gov_id": "1325",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Damir Mateljan",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1326,
            "gov_id": "1326",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Predrag Mati\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1327,
            "gov_id": "1327",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan Lovrinovi\u0107",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "GLAS + HSU",
              "id": 324,
              "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1328,
            "gov_id": "1328",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Franjo Luci\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1329,
            "gov_id": "1329",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ljubica Luka\u010di\u0107",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1330,
            "gov_id": "1330",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Bo\u017eica Makar",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HNS",
              "id": 340,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1331,
            "gov_id": "1331",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ermina Lekaj-Prljaskaj",
            "district": [
              11
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
              "id": 334,
              "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1332,
            "gov_id": "1332",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "\u017deljko Lenart",
            "district": [
              5
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HSS",
              "id": 337,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1333,
            "gov_id": "1333",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Tomislav Lipo\u0161\u0107ak",
            "district": [
              7
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1334,
            "gov_id": "1334",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Davor Lon\u010dar",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1335,
            "gov_id": "1335",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marta Luc-Polanc",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1336,
            "gov_id": "1336",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Bo\u017eo Ljubi\u0107",
            "district": [
              12
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1337,
            "gov_id": "1337",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Mladen Madjer",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HSS",
              "id": 337,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1338,
            "gov_id": "1338",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Boris Lalovac",
            "district": [
              4
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1339,
            "gov_id": "1339",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Vlatko Kopi\u0107",
            "district": [
              1
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1340,
            "gov_id": "1340",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Josip Kri\u017eani\u0107",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1341,
            "gov_id": "1341",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Marijan Kusti\u0107",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1342,
            "gov_id": "1342",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "\u017deljko Lackovi\u0107",
            "district": [
              10
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "TEMP",
              "id": 413,
              "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1343,
            "gov_id": "1343",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ivan Kirin",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1344,
            "gov_id": "1344",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Mladen Karli\u0107",
            "district": [
              3
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1345,
            "gov_id": "1345",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Branka Juri\u010dev-Martin\u010dev",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1346,
            "gov_id": "1346",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Veljko Kajtazi",
            "district": [
              11
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
              "id": 334,
              "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1347,
            "gov_id": "1347",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Ana Kompari\u0107 Dev\u010di\u0107",
            "district": [
              9
            ],
            "gender": "f",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1348,
            "gov_id": "1348",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Stjepan Kova\u010d",
            "district": [
              6
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "SDP",
              "id": 339,
              "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1349,
            "gov_id": "1349",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Darinko Kosor",
            "district": [
              2
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDS + HSLS + HDSSB",
              "id": 333,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje",
              "is_coalition": false
            },
            "type": "mp",
            "id": 1350,
            "gov_id": "1350",
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "person": {
            "name": "Miro Kova\u010d",
            "district": [
              8
            ],
            "gender": "m",
            "is_active": false,
            "party": {
              "acronym": "HDZ",
              "id": 343,
              "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
              "is_coalition": true
            },
            "type": "mp",
            "id": 1351,
            "gov_id": null,
            "has_function": false
          },
          "score": 0
        }
      ],
      "org_i": [
        "37",
        148,
        "199",
        0
      ],
      "party_e": [
        {
          "party": {
            "acronym": "SDP",
            "id": 339,
            "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 147
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "unknown",
            "id": -1,
            "is_coalition": "unknown",
            "name": "unknown"
          },
          "score": 1
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "IDS + PGS + RI",
            "id": 310,
            "name": "Klub zastupnika Istarskog demokratskog sabora, Primorsko-goranskog saveza, Liste za Rijeku",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "\u017divi zid + SNAGA",
            "id": 319,
            "name": "Klub zastupnika \u017divog zida i SNAGA-e",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "SDSS",
            "id": 322,
            "name": "Klub zastupnika Samostalne demokratske srpske stranke",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "GLAS + HSU",
            "id": 324,
            "name": "Klub zastupnika Gra\u0111ansko-liberalnog saveza i Hrvatske stranke umirovljenika",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "NHR",
            "id": 330,
            "name": "Klub zastupnika Neovisni za Hrvatsku",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "HDS + HSLS + HDSSB",
            "id": 333,
            "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokr\u0161\u0107anske stranke, Hrvatske socijalno-liberalne stranke i Hrvatskog demokratskog saveza Slavonije i Baranje",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "BM 365 + Reformisti + Nezavisni",
            "id": 334,
            "name": "Klub zastupnika Stranke rada i solidarnosti, Reformista i nezavisnih zastupnika",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "Most",
            "id": 335,
            "name": "Klub zastupnika Mosta nezavisnih lista",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "HSS",
            "id": 337,
            "name": "Klub zastupnika Hrvatske selja\u010dke stranke",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "HNS",
            "id": 340,
            "name": "Klub zastupnika Hrvatske narodne stranke - liberalnih demokrata",
            "is_coalition": true
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "HDZ",
            "id": 343,
            "name": "Klub zastupnika Hrvatske demokratske zajednice",
            "is_coalition": true
          },
          "score": 0
        },
        {
          "party": {
            "acronym": "TEMP",
            "id": 413,
            "name": "Klub nezavisnih (temporary)",
            "is_coalition": false
          },
          "score": 0
        }
      ],
      "party_i": [
        "339",
        147,
        "268",
        1,
        "199",
        0,
        "279",
        0,
        "310",
        0,
        "319",
        0,
        "322",
        0,
        "324",
        0,
        "325",
        0,
        "326",
        0,
        "330",
        0,
        "333",
        0,
        "334",
        0,
        "335",
        0,
        "337",
        0,
        "340",
        0,
        "341",
        0,
        "343",
        0,
        "413",
        0
      ]
    }
  },
  "person": {
    "name": "Alen Prelec",
    "district": [
      2
    ],
    "gender": "m",
    "is_active": false,
    "party": {
      "acronym": "SDP",
      "id": 339,
      "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske",
      "is_coalition": false
    },
    "type": "mp",
    "id": 1300,
    "gov_id": "1300",
    "has_function": false
  },
  "filters": {
    "to": null,
    "from": null,
    "wb": null,
    "council": null,
    "people": [
      "1300"
    ],
    "parties": null,
    "is_dz": null,
    "time_filter": null
  },
  "has_council_score": false,
  "response": {
    "start": 0,
    "numFound": 148,
    "docs": [
      {
        "the_order": 4822,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-05-18T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo, kolega Aleksi\u0107 ja sam pozorno slu\u0161ao i sla\u017eem se sa svim onim \u0161to ste govorili, a i evo kolege iz MOST-a koji su dali ovakve prijedloge.\nMe\u0111utim, ja bih htio re\u0107i da trebamo biti vrlo oprezni kad se ti\u010de GMO-a. Ne bih htio da se to svede na lov na vje\u0161tice. Vi\u0161e puta smo imali u povijesti takvih primjera. Mo\u017eda bi bilo dobro da budemo oprezni u kvalifikaciji da li je GMO dobar ili lo\u0161. Ja smatram, vi\u0161e sam naklonjen onom da je lo\u0161. Me\u0111utim, \u010dini mi se da moramo stvarno imati konkretne podatke koliko je \u0161tetan za ljudsko zdravlje. Koliko je \u0161tetan? Pa kad bi mogli imati takve podatke, a znamo da GMO dugo nije me\u0111u nama, pa da onda mo\u017eemo dati jednu pravu kvalifikaciju iako evo, ja bih postavio pitanje koliko nam je dobro za na\u0161u poljoprivredu i tradicionalni na\u010din uz kori\u0161tenje pesticida? ja vam moram re\u0107i da sam u ovom trenutku, a ne znam puno o GMO-u i nitko od nas ne zna puno o GMO-u, puno vi\u0161e sam zabrinut za pesticide nego za GMO. Evo, to je moje mi\u0161ljenje, a \u0161to se ti\u010de poljoprivrede, mo\u017eemo stvarno dugo pri\u010dati kaj je bolje za poljoprivredu.\nHvala lijepa."
        ],
        "_version_": 1610330040578342912,
        "id": "g176342",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4445,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-05-17T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo drago mi je da ste se javili po\u0161tovani ministre na neki na\u010din na repliku kolegice Anke Mrak-Tarita\u0161, ona je dobro rekla i dobro primijetila gdje le\u017ei jedan veliki, veliki problem, to je nesre\u0111enost katastra i gruntovne.\nJa znam da to nije direktno u va\u0161oj nadle\u017enosti, ali ste \u010dlan Vlade pa bih vas malo potaknuo da mo\u017eda i na Vladi razgovarati o tom problemu i kada govorite stalno na Vladi o reformama ja bih rekao da je ovo jedna prava reforma bila kada bi se ulovili u ko\u0161tac sa tim problemom i napravili jedan zakonski prijedlog koji ne bude nikakav druk\u010diji nego bi bio revolucionarni da se to rije\u0161i, a imamo dobrih iskustava od na\u0161ih susjeda Slovenaca i Austrijanaca koji su to tako rije\u0161ili. Pa ajmo napraviti jednu takvu reformu kod nas katastra, gruntovne i da sredimo taj jedan krucijalni problem.\nA vjerujem da svi gra\u0111ani znaju za taj problem, a pogotovo \u010delnici jedinica lokalne samouprave, a i vi kao biv\u0161i zastupnik koji znate da tu le\u017ei gro na\u0161ih problema. Evo poticaj za takvo ne\u0161to."
        ],
        "_version_": 1610330053795643392,
        "id": "g175710",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4403,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-05-17T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nEvo pozorno sam slu\u0161ao svaku va\u0161u rije\u010d i pro\u010ditao ovaj zakon, puno puta spominjete jedinice lokalne samouprave i ja vam moram re\u0107i da mi se svi\u0111a ovaj zakon, on je u svakom slu\u010daju korak naprijed, ali \u0107u biti skepti\u010dan vezano uz provedivost ovog zakona i da li \u0107e se provoditi.\nNaime, govorim u svoje ime, a vjerujem i u ime svih na\u010delnika i gradona\u010delnika koji su donijeli u AUDIO u DUDDI i u ministarstvo stotinu kilograma papira i zahtjeva, ali doslovno vjerojatno ne svi zajedno tone i ni\u0161ta se nije u\u010dinilo. Evo kao \u0161to ja znam u zadnjih 9 godina, a ima ljudi sa iskustvom koji nisu napravili ni\u0161ta u zadnjih 15 i 20 godina.\nOvaj zakon je dobar, ja \u0107u re\u0107i bravo za zakon kada vidim da se bude sprovodio, a ne da donosimo zakon sa svakim novim \u010delnikom koji do\u0111e na \u010delo ovakvog va\u017enog tijela, a da ni\u0161ta ne sprovodimo.\nEvo konkretno ja donio sam stvarno stotine kilograma zahtjeva u AUDIO, DUDDI u ministarstvo i nisam dobio nijednu nekretninu koju su moji gra\u0111ani gradili."
        ],
        "_version_": 1610330034212438016,
        "id": "g175046",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4113,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-05-16T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolega Grbin pa ja bih vas molio komentar vezano uz izlaganje nekih zastupnika koji su rekli da su vjerovnici podr\u017eali lex Agrokor.\nMene sad to interesira, jasno da su vjerovnici podr\u017eali zato \u0161to su ono, uzmi ili ostavi, nisu oni tu mogli puno birati ili uzmi to \u0161to im se nudi ili mo\u017eda ostanu bez svega.\nAli u svakom slu\u010daju, da li je va\u0161e mi\u0161ljenje da to abolira potpredsjednicu Vlade i ministricu gospodarstva i sve one koji su pisali lex Agrokor da rade upravo ono \u0161to su radili? Da su dogovorili konzultantske usluge od par stotina milijuna kuna. Da li vi to vjerovnici opravdava?\nZna\u010di govorimo o tome, evo, a neki i zastupnici su ovdje i tu tezu spominjali da je to ono sve pod krinkom i uz odobrenje vjerovnika. Jel vi mislite da bi stvarno vjerovnici opravdavali to da je po\u0161tovana potpredsjednica Vlade, sad vi\u0161e nije, pardon, to mogla dogovoriti i da bi to bilo uz njihovu suglasnost?"
        ],
        "_version_": 1610330030833926144,
        "id": "g176013",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 3221,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-05-09T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPa kolega Culej, ja nisam odvjetnik nijednih od ovih kolega koje ste vi prozvali, ali bar minimum korektnosti bi bilo da ste to njima rekli kad sjede ovdje u Saboru i da obrazlo\u017ee zbog \u010dega su ne\u0161to \u010dinili i ne \u010dinili. A ovo je nekorektno bilo od vas da ih prozivate na ovaj na\u010din.\n\u017dao mi je \u0161to evo vi se smatrate da ste jedan jedini zastupnik hrvatskih interesa ovdje u Saboru zato \u0161to sjedite tamo na onoj desnoj strani a mi kao ovi na lijevoj strani vjerojatno nismo pravi Hrvati. Evo to me boli. I nemojte si dati za pravo da ste vi jedini taj koji \u0161titite hrvatske interese. Postoji i na s malo manjih Hrvata na ovoj lijevoj strani pa evo molim vas onda da uva\u017eavate ovako, kao \u0161to ja vas po\u0161tujem tamo \u0161to sjedite na desnoj strani, po\u0161tivajte bar minimum svog kolegu koji sjedi na ovoj drugoj strani.\nHvala lijepa."
        ],
        "_version_": 1610330016373014528,
        "id": "g122255",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2195,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre, evo drago mi je da ste danas do\u0161li ovdje, da smo zajedno raspravili o ovom vrlo va\u017enom zakonu, daste saslu\u0161ali na\u0161e primjedbe, ja se nadam da \u0107ete jo\u0161 uva\u017eiti neke stvari koje smo danas iznijeli u ovoj raspravi jer su stvarno bile dobronamjerne i idu ka smjeru boljeg prijevoza.\nEvo sad ste u zavr\u0161nom izlaganju rekli da puno ovisi o \u017eupanijama koje bi treba potpisati odre\u0111ene dozvole i suradnji sa jedinicama lokalne samouprave a to mene i najvi\u0161e brine jer vi\u0161e puta \u017eupanije nemaju razumijevanja, niti \u017eele previ\u0161e se razgovarati sa jedinicama lokalne samouprave, a trebali bi, ovaj javni prijevoz jasno ovisi o jednima i drugima, a prije svega da \u010dini dobro malim op\u0107inama.\nMene vi\u0161e brine ta brzina provo\u0111enja zakona, implementacija prijevoza, nadam se da \u0107emo to mo\u017eda malo ubrzati i da birokracija ne\u0107e biti zapreka u rje\u0161avanju nekih problema, nego upravo poticaj da se \u0161to prije rje\u0161avaju problemi.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610329999102967808,
        "id": "g173391",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2142,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nNaime, evo, mi smo na Odboru za promet razgovarali o ovom zakonu, on je dobar, u dobrom smjeru ide. I ja sam iznio nekoliko primjedbi vezano uz ovaj zakon, a ja \u0107u ih sada ponoviti, evo kada je ovdje ministar.\nNaime, vi ste rekli da se ure\u0111uje javni prijevoz, meni je to drago \u010duti, da \u0107e \u017eupanija opet dati dozvole. Me\u0111utim, evo ja sam tra\u017eio da se stavi da dozvola ide u suglasnost i razgovor i odobrenje jedinice lokalne samouprave.\nNaime, \u017eupanija ima na svom podru\u010dju specifi\u010dne jedinice lokalne samouprave, nekima pa\u0161e da javni prijevoz ide zajedno sa prijevozom osnovno\u0161kolaca, nekima to ne odgovara. Pa evo, ako niste stavili u zakon, da stavite u zakon, zna\u010di uz suglasnost jedinice lokalne samouprave.\nI duga stvar, govorili ste ovdje o integriranom prijevozu, drago mi je da kona\u010dno ste krenuli integrirati prijvoz, Zagreba\u010dka \u017eupanija, Grad Zagreb i Zagorska \u017eupanija su ve\u0107 dugo u tom integriranom prijevozu, ve\u0107 godinama ni\u0161ta nismo napravili, da li je mogu\u0107e staviti rok u kojem taj integrirani prijevoz mora se implementirati i po\u010deti djelovati.\nEvo, konkretno, pa vas molim, evo, dal to mo\u017eete odgovoriti i rije\u0161iti?"
        ],
        "_version_": 1610330049638039552,
        "id": "g172601",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2182,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima, kolegice i kolege.\nPa evo, jedan od kolega je rekao da je ovo jedan od va\u017enijih zakona koji je do\u0161ao u Sabor. Jasno da je va\u017ean zbog funkcioniranja cijele RH i prijevoza. Ja bih rekao da je ovo i demografski zakon jer rje\u0161ava i problematiku ljudi, mladih ljudi, svih onih koji odlaze s na\u0161eg podru\u010dja. Naime, Hrvatska je takva kakva je, izuzetan veliki broj ljudi nam odlazi u inozemstvo i smatram da i jedan od problema je upravo i taj prijevoz, javni prijevoz u na\u0161im krajevima.\nMe\u0111utim evo kada govorimo o prijevozu ja \u0107u se malo i referirati na prija\u0161nje na\u0161e rasprave, a bilo je tu i Zakon o otocima gdje su jedna koalicija, ja bih rekao neobi\u010dna koalicija 3B Ba\u010di\u0107, Bori\u0107 i Bauk su se zauzeli za pomo\u0107 otocima u Hrvatskoj. Ovo nije ni\u0161ta lo\u0161e nego dapa\u010de, evo sa divljenjem to ka\u017eem da su se kolega s lijeve strane moj kolega Bauk, ali i kolege sa desne strane i Ba\u010di\u0107 i Bori\u0107 zauzeli za to da na\u0161i oto\u010dani imaju dobar prijevoz.\nKada smo govorili o oto\u010danima onda mo\u017eemo re\u0107i, evo i tre\u0107eg sudionika te koalicije 3B, da su se svi zajedno slo\u017eili da oto\u010danima treba pomo\u0107i vezano uz prijevoz i omogu\u0107iti im bolju komunikaciju sa otocima. Evo svaka \u010dast oto\u010danima, mo\u017eda mo\u017eemo ovu koaliciju nazvati 4B ako \u0107e biti ministar Butkovi\u0107 isto u tom 4B, ali velim ovo ni\u0161ta nije lo\u0161e nego dapa\u010de, evo divim se svima onima koji se bore za otoke i prostor.\nAli ja \u0107u se poku\u0161ati izboriti kada govorimo o ovome Zakonu o cestovnom prijevoznom za otoke u Zagorju, otoke u Lici, otoke u Slavoniji, kada govorimo o otocima onda stvarno doslovno mislim jel evo radim kao na\u010delnik i sura\u0111ujem sa mnogim na\u010delnicima ja bih rekao ruralnih prostora i gradona\u010delnicima i znam kakvi su njihovi problemi. Kada mi govorimo o ovom zakonu govorimo o tome da on mora ujedna\u010diti i prijevoz i cijenu. Na\u017ealost, to u dana\u0161nje vrijeme nije to\u010dno.\nMi ovdje u Hrvatskoj imamo izuzetno nejednako razvijena podru\u010dja op\u0107ine i gradove, ja kada razgovaram s kolegama, a to \u0107u ponoviti, ima jedna kolegica koja je na\u010delnica u zagorskim selima i govorimo o tome da bi trebalo uspostaviti ponovo \u017eeljezni\u010dku liniju Zagreb-Kumrovec koja bi u mnogome pomogla funkcioniranju onog kraja Hrvatskog zagorja i ona ka\u017ee da ona u svojoj op\u0107ini nema nikakav javni prijevoz. To je ono \u0161to me je jednostavno za\u010dudilo i zbog toga govorim o otocima u Zagorju.\nA mogu jednako tako govoriti o otocima u Lici i Slavoniji. Imate jako veliki broj prostora u Hrvatskoj op\u0107ina koje nemaju nikakav javni prijevoz. Jasno da u takvom prostoru mladi ljudi odlaze, ako nemaju posao i ako nemaju normalnu komunikaciju do nekog manjeg grada ili gradi\u0107a gdje bi mogli raditi, jasno da oni ne vide perspektivu na tom prostoru.\nI zbog toga sam i rekao da je ovo jedan demografski zakon trebao bi omogu\u0107iti svim krajevima Hrvatske da imaju jedan adekvatan prijevoz u kojem \u0107e ljudi mo\u0107i komunicirati. Tako da velim i nadam se da mi kolege ne\u0107e zamjeriti za ovo 3B i 4B, ja bih htio da se mi svi ostali izborimo za dobar prijevoz u cijeloj Hrvatskoj i da nam ova Hrvatska ne\u0107e i\u0107i prema 3 milijuna stanovnika nego 4, a jedan od razloga \u0107e biti i bolji prijevoz.\nKaj se ti\u010de konkretnih prijedloga, evo ja \u0107u dati jedan amandman, a moram se uklju\u010diti i u temu integrirani prijevoz. Ja sam stanovnik Zagreba\u010dke \u017eupanije koja se jasno oslanja na grad Zagreb, prije nekoliko godina mo\u017eda je to ve\u0107 i pro\u0161lo 6,7 godina grad Zagreb odnosno gradona\u010delnik i \u017eupan Krapinsko-zagorski \u017eupan iz Zagreba\u010dke \u017eupanije gospodin Ko\u017ei\u0107 i Kolar su pokrenuli integrirani prijevoz to je trebao biti jedan pilot projekat u Hrvatskoj integriranog prijevoza, to traje ve\u0107 godinama.\nI ovaj moj amandman \u0107e i\u0107i u smjeru tome da bi trebalo na neki na\u010din dati rok kada integrirani prijevoz treba implementirati jer ako govorimo o tome da se integrirani prijevoz grada Zagreba rje\u0161ava ve\u0107 evo ja bih rekao 6, 7 godina, a ne mislim da je to nekakva nauka nego samo treba dobro prekopirati integrirani prijevoz kakav postoji u Austriji, postoji i u ostalim zemljama EU, a mi o tome pi\u0161emo studije, knjige i ni\u0161ta nismo poduzeli u tih 6, 7 godina.\nSvi oni koji dolaze svakodnevno u Zagreb znaju kakav je promet na tim cestama do Zagreba, a vezano je i uz Zagreba\u010dku \u017eupaniju koji je prsten oko grada Zagreba, vezano je i uz zagorsku \u017eupaniju i taj integrirani prijevoz treba implementirati \u0161to je mogu\u0107e prije.\nNe\u0107u govoriti samo o integriranom prijevozu Zagreba, Zagreba\u010dke i Zagorske \u017eupanije, tako je i integrirani prijevoz koji bi trebao funkcionirati oko grada Splita, oko Rijeke, oko Osijeka i to bi bio jedan zama\u0161njak u rje\u0161avanju problema ljudi i demografskoj politici.\nEvo zato ide moja rasprava u tom smjeru, volio bih kada bi ministarstvo utvrdilo i te rokove kada se integrirani prijevoz bi trebao implementirati.\nJa sam se u ovih nekoliko godina odnosno dosta ve\u0107 godina koliko sam na\u010delnik naslu\u0161ao paragrafa, zakona, preporuka i svega toga skupa, me\u0111utim kada stvarno treba ne\u0161to konkretno napraviti onda to traje godinama.\nJa mislim da za ovakav zakon i integrirani prijevoz grada Zagreba i okolice ne treba desetlje\u0107e nego treba jednostavno sjest, dobro prekopirati i implementirati u ovoj prostor.\nImamo prigradsku \u017eeljeznicu Dugo Selo-Savski Marof, mislim da svi autobusni prijevoznici mogu voziti prema toj liniji koja je mo\u017eda jedna od profitabilnijih, ako nije jedina profitabilna linija H\u017d-a u Hrvatskoj dr\u017eavi i mislim da tu ne treba previ\u0161e filozofirati.\nJo\u0161 jedna stvar koju \u0107u pohvaliti, a znam da na odboru je gospodi\u010dna dr\u017eavna tajnica rekla, da \u0107e se omogu\u0107iti jedinicama lokalne samouprave da javni linijski prijevoz bude zajedno sa prijevozom osnovno\u0161kolaca. Evo to mi je drago jel je zadnji zakon to onemogu\u0107avao, mnoge jedinice lokalne samouprave jednostavno nemaju nikakav javni prijevoz, mislim da \u0107e to omogu\u0107iti i svima njima da bude to adekvatan prostor, da \u0107e osnovno\u0161kolci imati prije svega sigurnost u prijevozu, to je ono \u0161to je najva\u017enije i to ne treba nikada zanemariti, ali velim da se to sve omogu\u0107i i zato dajem tu potpunu potporu u ovom dijelu zakona. U kona\u010dnici i smatram da zakon ide u dobrom smjeru, da je on korak naprijed i da \u0107e omogu\u0107iti bolje funkcioniranje prijevoza u Hrvatskoj.\nSamo velim jo\u0161 jedan dodatak, ja sam tra\u017eio da li je mogu\u0107e da jedinice lokalne samouprave imaju vi\u0161e mogu\u0107nosti dogovora, odnosno, da obve\u017eemo \u017eupanije, da se moraju dogovarati sa jedinicama lokalne samouprave, vezano uz taj prijevoz, jer vi\u0161e puta \u017eupanije imaju specifi\u010dne op\u0107ine, nekim odgovara ne\u0161to, nekima ne odgovara.\nI ako oni budu to sve stavili u \u010duture biti \u0107e to ne\u0161to \u0161to ne\u0107e biti dobro. Zna\u010di obvezati \u017eupanije da razgovaraju i da usuglase sa jedinicama lokalne samouprave kako organizirati prijevoz na svakom podru\u010dju jedinice lokalne samouprave.\nI jo\u0161 samo kratko da se osvrnem na Uber, smatram da je Uber dobrodo\u0161ao u Hrvatsku. Mislim da je to, ide u smjeru da \u0107e gra\u0111ani imati bolji, br\u017ei prijevoz, a u kona\u010dnici i jeftiniji. Me\u0111utim, tu bi trebalo malo regulirati situaciju vezano uz taksiste, da nisu u nepovoljnijem polo\u017eaju.\nVjerujem da taksisti u ovom trenutku imaju punu ve\u0107u zakonsku regulativu i njima je puno te\u017ee u ovoj situaciji za razliku od Ubera koji ima platformu i kojem je to sve puno jednostavnije i zbog toga mogu biti jeftiniji u prijevozu, da im se malo pomogne.\nVelim, nisam dio taksi lobija, nikako, nego dapa\u010de, mislim da je Uber jedan stvarno korak naprijed, dali da ne bi taksisti bili u nepovoljnijem polo\u017eaju, evo tu je samo malo degresija, vjerujem da i vi razmi\u0161ljate u tom smjeru i da \u0107e ovaj zakon biti zna\u010dajan korak naprijed, za sve jedinice lokalne samouprave i da \u0107e ljudi biti zadovoljnijoj i da \u0107e prijevoz biti bolji.\nToliko, zahvaljujem."
        ],
        "_version_": 1610330049776451584,
        "id": "g173257",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2184,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala. Zato \u0107u ja kolegu onda usmjeriti u pravom smjeru. Ja bi volio kada bi mi gradona\u010delnika Bandi\u0107a, bi morali da implementirali ovaj integralni transport Zagreba, Zagreba\u010dke i Zagorske \u017eupanije jer on to mo\u017ee. On je ta snaga koja to mo\u017ee napraviti.\nMi znamo da imamo poduze\u0107e, integrirani transport Zagreba i Grada Zagreba, koji ima svog direktora, i ve\u0107 radi ne znam koliko godina, nisam ba\u0161 siguran da smo se puno odmakli od toga svega skupa. Zato kolega Maras kada bude i ovaj prosvjed, podr\u017eavam ovaj prosvjed, koji ka\u017eete vezano uz i odlaganje otpada i svega toga skupa.\n\u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 gradona\u010delnika Bandi\u0107a istiniti da integrirani prijevoz krene i da ne tapka na mjestu.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610330049811054592,
        "id": "g173282",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2187,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Zahvaljujem se kolega Ve\u0161ligaj, dobro se krenuli, problem \u0107e biti financiranje. Naime, mnoge jedinice lokalne samouprave jednostavno nemaju mogu\u0107nosti financirati javni prijevoz i on je zbog toga ovako lo\u0161 kakav je. \u0160to je manje jedinice lokalne samouprave, ima manje fiskalnih mogu\u0107nosti i kapacitete i ne mo\u017ee sufinancirati javni prijevoz, a mi znamo da javni prijevoz, ustvari je nerentabilan u svim jedinicama lokalne samouprave.\nI tu bi trebalo napraviti zakonsku regulativu, tu bi Ministarstvo trebalo napraviti mo\u017eda maksimalno da se ujedna\u010di taj prijevoz u svim ili u ve\u0107ini jedinica lokalne samouprave, da bude to jedna prihvatljiva cijena, da li sufinancira mo\u017eda i ministarstvo, \u017eupanije i zajedno jedinice lokalne samouprave i da nemamo barem taj motiv odlaska ljudi iz optimalnih sredina zbog toga \u0161to je javni prijevoz lo\u0161, a on je stvarno lo\u0161 i velim, male jedinice nisu u mogu\u0107nosti sufinancirati taj javni prijevoz."
        ],
        "_version_": 1610330049851949056,
        "id": "g173316",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2231,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-25T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Povla\u010dim .../Govornik se ne razumije./..."
        ],
        "_version_": 1610330001294491648,
        "id": "g173565",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1933,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-20T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, ja imam konkretno pitanje. Naime, u \u010dl. 9. pi\u0161e, tijela komore su skup\u0161tina hrvatske poljoprivredne komore, upravni odbor hrvatske poljoprivredne komore, nadzorni odbor hrvatske poljoprivredne komore, i predsjednik hrvatske poljoprivredne komore.\nMene konkretno interesira tko \u0107e od njih biti profesionalac? Tko \u0107e primati pla\u0107u, a tko \u0107e primati odre\u0111ene naknade?\nNaime, evo, ja sam malo skepti\u010dan vezano uz to. Naime, iz prakse znamo u \u0161to se pretvorila Hrvatska gospodarska komora, u privatni bankomat gospodina Vido\u0161evi\u0107a kojeg hrvatska dr\u017eava jo\u0161 uvijek tu\u017ei i kako \u0107e to ispasti mi ne znamo. Me\u0111utim, to je frustriraju\u0107e za sve hrvatske gra\u0111ane, ovo nije stvarno nikakvo provociranje nego da vidimo u stvari, na po\u010detku da li se zna koliko \u0107e ta Hrvatska poljoprivredna komora ko\u0161tati na\u0161e poljoprivrednike i tko \u0107e biti u tome profesionalac i da li imate neku procjenu tro\u0161kova koliko \u0107e to ko\u0161tati?\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329992918466560,
        "id": "g120668",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1948,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-20T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de sa suradnicima, kolegice i kolege.\nOvaj zakon, odnosno, prijedlog Zakona o HPK u biti mo\u017eemo re\u0107i da je nama sporan najvi\u0161e u ovom dijelu, a tu je promjena, uvo\u0111enje \u010dlanarine. Da li \u0107e poljoprivrednici biti ugro\u017eeni sa 72 kn godi\u0161nje, \u010dlanarine? Ne\u0107e, biti sigurno ugro\u017eene, evo to je i kolega Hrg rekao i ja se apsolutno sla\u017eem s njima, me\u0111utim, evo, 2012. g. se ukinula ta \u010dlanarina upravo zbog poruke.\nPoruke poljoprivrednicima, radite, proizvode, ali ne\u0107emo dati dodatne namete. I to je osnovna stvar zbog \u010dega se ustvari protivimo ovakvom prijedlogu zakona i zbog \u010dega smatramo da poljoprivrednici ne bi trebali pla\u0107ati ni\u0161ta dodatno.\nPrije svega moje j mi\u0161ljenje da poljoprivrednicima trebamo pomo\u0107i, jer su u te\u0161koj situaciji, to je definitivno to\u010dno i s time se svi mo\u017eemo slo\u017eiti. Ali, tra\u017eiti od njih \u010dlanarinu, a da i sami ne vide koji je smisao \u010dlanarine i od kakve koristi imaju od HPK, to je definitivno to\u010dno i to oni sami ka\u017ee. Ne\u0107e propasti za 72 tisu\u0107a kuna, 72 kune, godi\u0161nje, ali ne vide smisao svega toga skupa.\nEvo to je ono \u0161to ustvari mi \u017eelimo poru\u010diti, a mislim da bi i tako trebalo i raditi Vlada RH da daje poruku. Dosta je parafiskalnih nameta, dosta je svega ono \u0161to na\u0161i gra\u0111ani trebaju pla\u0107ati, dosta je svega onoga \u0161to poljoprivrednici trebaju pla\u0107ati, gospodarstvenici, a da od toga ne vide nikakvu korist.\nMislim da smo ju\u010der razgovarali o Zakonu o hrvatskim vodama i o vodama op\u0107enito, mnogi gra\u0111ani se uvijek pitaju zbog \u010dega pla\u0107aju ne\u0161to Hrvatskim vodama. Ja ne mislim da ne treba pla\u0107ati, ali treba svakome objasniti zbog \u010dega i \u0161to pla\u0107aju.\nJednako tako mislim da poljoprivrednici imaju pravo re\u0107i zbog \u010dega su protiv ove \u010dlanarine. Ja mogu jedino pro\u010ditati ne\u0161to \u0161to evo mi je jedan poljoprivrednik poslao, a svodi se onda na bit zbog \u010dega oni jesu protiv ovakvih nameta. Ka\u017ee: ne znam za javnu raspravu vezanu u Zakon o Hrvatskoj poljoprivrednoj komori, a ako se mene bude pitalo, bit \u0107u protiv obveznog \u010dlanstva u njoj. I za vrijeme dok je \u010dlanstvo bilo obvezno, nisam htio platiti \u010dlanarinu pa \u0107u najvjerojatnije tako postupiti i ako ono bude obvezno. Dodaju\u0107i kako vlastitim novcem ne \u017eeli financirati put u Kinu.\nTo je ona osnovna stvar \u0161to zabrinjava sve poljoprivrednike koji su pla\u0107ali \u010dlanarinu, koji \u0107e ponovno pla\u0107ati kud novac ide. A ja sam postavio i dr\u017eavnom tajniku pitanje, iako jasno nije tek sad uspostavljen upravni odbor i sve ono \u0161to ustvari poljoprivredna gospodarska komora, odnosno HPK ima, a to je tijela komore su skup\u0161tina HPK, Upravni odbor HPK, Nadzorni odbor HPK i Predsjednik HPK, znamo tko je.\nNe znam da li vi znate, ja ne znam, za \u0161to se tro\u0161i novac u HPK, gdje on zavr\u0161ava? Ja sam tu uvodno postavio jednu repliku dr\u017eavnom tajniku, ne bih htio ne\u0161to prejudicirati, me\u0111utim znamo u \u0161to se pretvorila Hrvatska gospodarska komora, u privatni bankomat gospodina Vido\u0161evi\u0107a na kojeg je ova Hrvatska dr\u017eava potro\u0161ila ve\u0107 milijune kuna su\u0111enje njemu i ni\u0161ta se nije dogodilo. To je frustriraju\u0107e, to je frustriraju\u0107e za sve hrvatske gra\u0111ane, to je frustriraju\u0107e za sve one poduzetnike koji su pla\u0107ali \u010dlanarinu gospodarskoj komori i ni\u0161ta se ne doga\u0111a. Ako ve\u0107 ima kriminala, uvijek ga je bilo i uvijek \u0107e ga bit, koliko ja znam, na\u017ealost. Ali da barem znamo da postoji pravna dr\u017eava, da ova pravna dr\u017eava osu\u0111uje, privede i osudi one koji manipuliraju javnim novcem. To se u na\u0161oj Hrvatskoj dr\u017eavi ne doga\u0111a. Jasno da onda gra\u0111ani sumnjaju u sve to skupa, nezadovoljni su, a u ovom slu\u010daju, evo poljoprivrednici koji ne\u0107e propast zbog 72 kune godi\u0161nje, ali ne vide svrhu svega toga skupa.\nZa\u0161to poljoprivrednici nisu u komori? Svega u ovom trenutku, mislim da je ispod 1% poljoprivrednika u komori, jasno da oni ne vide smisao svega toga skupa, ali evo, iz Ministarstva poljoprivrede ka\u017eu: HPK nije smio financirati porezni obveznici, nego mu je zada\u0107a raditi na za\u0161titi dugoro\u010dnih interesa hrvatskih poljoprivrednika.\nSad ja bih se malo osvrnuo na za\u0161titi dugoro\u010dnih interesa hrvatskih poljoprivrednika. Koliko je HPK napravila stvarno za dugoro\u010dni interes hrvatskih poljoprivrednika? Evo nam primjer Agrokora. Ja moram re\u0107i da mi je drago ako ovo sa Agrokorom ide u pravom smjeru i ako \u0107emo spasiti Agrokor jer spa\u0161avanjem Agrokora spasit \u0107emo i hrvatske poljoprivrednike, a znamo koliko hrv. poljoprivrednik je ra\u010dunao na Konzum, kad govorimo o Agrokor klupi, koliko je hrvatskih proizvoda bilo u Konzumu na hrvatskim, na njihovim policama.\nJa idem s vremena na vrijeme u druge trgova\u010dke centre i u Lidl i u Kaufland i one koji vi\u0161e nisu u hrvatskom, pod navodnicima u hrvatskom vlasni\u0161tvu i ne vidim ba\u0161 puno hrvatskih proizvoda. U Konzumu je bilo jako puno hrvatskih proizvoda. Hrvatski poljoprivrednici su ipak mogli ra\u010dunati na plasman svojih proizvoda preko Konzuma. Da li \u0107e to biti u budu\u0107e? Bojim se da \u0107e biti puno, puno te\u017ee ili nemogu\u0107e. Agrokor i Konzum \u0107e vjerojatno zavr\u0161iti u stranom vlasni\u0161tvu. Da li \u0107e strani vlasnik imati razumijevanje za hrvatskog poljoprivrednika? I da li \u0107e se HPK mo\u0107i izboriti za bolji status hrvatskog poljoprivrednika? Jer na\u0161 hrvatski poljoprivrednik ako bude proizveo robe za tr\u017ei\u0161te, kako \u0107e ga plasirati? Na tr\u017enicama? Mislim da to nije dovoljno, nego preko trgova\u010dkih lanaca. Kaj \u0107e se dogoditi sa hrvatskim poljoprivrednikom u budu\u0107nosti?\nA izgubili smo ne\u0161to \u0161to je osiguravalo ipak kakav takav plasman hrvatskih proizvoda. \u0160to \u0107e biti u budu\u0107nosti? \u0160to \u0107e biti sa PIK-om, \u0161to \u0107e biti sa svim ostalim proizvo\u0111a\u010dima unutar Agrokor grupe? Ja ne mislim da \u0107e Rusi ili ne znam, neki drugi vlasnici upropastiti, odnosno kupiti i upropastiti te tvornice, poljoprivrednike, nego mislim da \u0107e, a mi znamo da ti proizvo\u0111a\u010di rade poljoprivredne proizvode koji su visoke kvalitete, da \u0107e ti poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di plasirati svoju robu na strano tr\u017eite i onda \u0107e kvalitetni proizvodi hrvatskih proizvo\u0111a\u010da zavr\u0161iti u Austriji, Njema\u010dkoj, Rusiji, a hrvatski potro\u0161a\u010d \u0107e u svom tanjuru imati stranu robu, manje kvalitete, a to se vi svi mo\u017eete uvjeriti kad u\u0111ete u Lidl, Kaufland ili bilo koju drugu stranu ku\u0107u slabije kvalitete. U kona\u010dnici evo i na\u0161a parlamentarka je govorila o tome koliko su proizvodi nejednake kvalitete za EU ili za hrvatsko tr\u017ei\u0161te.\nBilo je to kod nekih banalnih stvari, a to \u0107e se u budu\u0107nosti i doga\u0111ati. To je moja briga koja je budu\u0107nost hrvatske poljoprivrede, hrvatskog poljoprivrednika. I nije problem u \u010dlanarini od 72 kune nego je problem tko \u0107e \u0161tititi njihove interese, ho\u0107e li to biti HPK koja do sada i nije ba\u0161 ne\u0161to \u0161titila hrvatskog proizvo\u0111a\u010da? To je moja najve\u0107a dvojba.\nI evo pred kraj \u0107u re\u0107i ono \u0161to ustvari svi poduzetnici govore. Nedugo je bila jedna anketa i govorila je, ka\u017ee ovako, 75% hrvatskih poduzetnika misli da je poticajno investicijska klima u Hrvatskoj ne poticajna investicijska klima. 75% poduzetnika to misli, a svega 1% poduzetnika misli da je na\u0161a investicijska klima poticajna, 1%.\nBilo bi dobro kada bi mogli pitati i hrvatskog poljoprivrednika da li je op\u0107a klima u hrvatskoj poljoprivredi i u Hrvatskoj dr\u017eavi poticajna ili nije, da li bi to bilo 1% ili ispod 1% ili mo\u017eda vi\u0161e? To je bit svega.\nI zato evo na kraju, SDP \u0107e biti protiv ovakvog prijedloga zakona zato \u0161to poljoprivredu trebamo dati i brinuti o njoj, a ne uzeti.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610329993163833344,
        "id": "g120871",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1959,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 141,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-04-20T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj, vi ka\u017eete Hrvatska uvozi jaja. To je to\u010dno, ali ja bih rekao, a \u0161to Hrvatska ne uvozi? \u0160to Hrvatska ne uvozi?\nMi govorimo da imamo Bogom danu dr\u017eavu, da mo\u017eemo proizvoditi sve i sva\u0161ta, a onda uvozimo doslovno gotovo sve poljoprivredne proizvode i ni\u010deg nemamo dovoljno. Ono \u0161to smo prije govorili, u prija\u0161njim raspravama, Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu i o svim ostalim vezano uz poljoprivredu, nama treba strategija. I ako \u0107e ova dodatna \u010dlanarina i\u0107i ka tome da Hrvatska poljoprivredna komora bude inicijator izrade strategije hrvatske poljoprivrede zajedno sa Ministarstvom, ali i svim nama koji mo\u017eemo ne\u0161to pomo\u0107i hrvatskim poljoprivrednicima, onda \u0107u ja na kraju re\u0107i, da, pogrije\u0161io sam kad sam bio protiv ovakvog Prijedloga zakona i prijedloga da \u010dlanarina se uvede, ali gospodo, dok mi nemamo strategiju, dok ne znamo \u0161to \u0107emo proizvoditi, onda \u0107emo uvoziti i jaja i jabuke i jagode i sve one \u0161to nam nedostaje."
        ],
        "_version_": 1610329994183049216,
        "id": "g120997",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 9365,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-15T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bauk, pa evo odlu\u010dio sam se kao kontinentalac replicirati vama kao oto\u010danu a neka me \u010duje i gospodin Bori\u0107, \u2026\n\u2026/Upadica sa strane, ne razumije se./\u2026\n\u2026a nema ga, mo\u017eda \u010duje vani.\nDrago mi je da Vlada i dr\u017eava poma\u017ee oto\u010danima i to izda\u0161na pomo\u0107 od 1,7 milijardi kuna a i 300 milijuna kuna se izdvaja za javni prijevoz.\nA ja bi spomenuo to da imamo jako puno toka u Hrvatskoj, nema otoka samo na moru, nego ima na\u017ealost i otoka i u Lici i u Slavoniji, i u Zagorju.\nJa evo pripadam jednom kraju koji je uz sam rub Hrvatske prema Sloveniji, a gore malo vi\u0161e uz rijeku Sutlu postoje neke zagorske op\u0107ine koje gotovo da nemaju javnog prijevoza.\nNedugo smo imali jedan zajedni\u010dki sastanak sa na\u010delnicima koji su oni izra\u017eavali potrebu da interveniramo i zatra\u017eimo pomo\u0107 od hrvatske Vlade i od ministarstva kako bi nam sufinancirali prijevoz.\nZna\u010di, postoje op\u0107ine u Zagorje koje nemaju nikakav javni prijevoz. I ja velim, da ne bi ispalo da mi je \u017eao \u0161to hrvatska Vlada i hrvatska dr\u017eava poma\u017ee oto\u010danima, nikako mi nije \u017eao, ali bih htio jednako takav status za ostali dio RH. Za op\u0107ine i gradove, odnosno op\u0107ine, najvi\u0161e su to op\u0107ine u nerazvijenim dijelovima Slavonije, Like, Zagorja i da se ova hrvatska dr\u017eava pobrine i o njima. Imamo poseban Zakon o pomo\u0107i otocima, to je u redu. 300 miliona kuna za prijevoz na otocima, a koliko je za to vrijeme dobila Slavonija, koliko je dobilo Zagorje, koliko je dobila Lika za sufinanciranje prijevoza?\nEvo, pa ja bih molio o tome, a jo\u0161 jedan podatak, kad govorimo o indeksu razvijenosti u top 20 op\u0107ina u RH, 19 op\u0107ina je iz Primorja i s otoka, a jedna samo s kopna. Pa sad bi mogli govoriti o tome gdje je tu, gdje su otoci. Jesu li otoci na kopnu ili su otoci tamo gdje mi mislimo da su otoci.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329944377786368,
        "id": "g166496",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 9379,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-15T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Zahvaljujem gospodine predsjedavaju\u0107i.\nEvo kolegice Juri\u010dev-Martin\u010dev, nastavljamo ovu polemiku kontinentalci i oto\u010dani i primorci. Zato velim, ja \u0107u ponoviti ono \u0161to je rekao kolega Mateljan. Gospodin Bauk i Bori\u0107 nisu gotovo nikad na istoj strani, osim kad je u pitanju otok i to mi je drago. Oni se trebaju boriti za svoje oto\u010dane, kao \u0161to se kolega Mateljan i ja borimo za kontinentalce, ali da ne bi ispalo da mi imamo ne\u0161to protiv oto\u010dana.\nApsolutno ni\u0161ta, ja samo \u017eelim jednostavno i status nekih op\u0107ina ovdje u kontinentu da imaju isto mogu\u0107nosti, da njihovi gra\u0111ani imaju kvalitetan javni prijevoz, a negdi u nekim op\u0107inama uop\u0107e nema javnog prijevoza.\nVi ste rekli kolegice Branka da je to stvar gradova i op\u0107ina. Ja se sla\u017eem da bi to trebala biti stvar gradova i op\u0107ina, me\u0111utim neke op\u0107ine u mojem okru\u017eenju imaju takve prora\u010dune da si jednostavno ne mogu priu\u0161titi subvencioniranje javnog prijevoza.\nEvo kolega je govorio s Vira, ja bi rekao da oni nisu otok, hvala Bogu dobili su most prije 30ak i vi\u0161e godina. Njihov prora\u010dun je 100 milijuna kuna ili 88 milijuna kuna koliko ja znam, vi ste rekli 100 milijuna kuna. Sa 100 milijuna kuna mo\u017eete puno, puno napravit.\nPostoje op\u0107ine koje su u Zagorju, koje imaju ve\u0107i broj stanovnika od op\u0107ine Vir i imaju 2 ili 3 milijuna kuna prora\u010duna. Te op\u0107ine jednostavno nemaju mogu\u0107nosti da sufinanciraju javni prijevoz i tu ja molim ministarstvo da se uklju\u010di, da jednostavno omogu\u0107imo tim op\u0107inama, tim sredinama, zna\u010di ne govorimo o Zagorju, govorimo o Slavoniji, govorimo o Lici, da imaju jednostavno ravnomjerni razvoj.\nGovorimo o demografskoj obnovi Hrvatske. Odlaze nam ljudi, iz Slavonije, iz Like i iz Zagorja. I sa otoka isto. Me\u0111utim, ovaj novac od 1.7 milijardi koliko se ulo\u017eilo u otoke, ja vjerujem da se tako ravnomjerno rasporedi na cijelu Hrvatsku da bi bilo manje odlazaka i iz Slavonije i iz Zagorja i iz ostalih podru\u010dja.\nZna\u010di nemam ni\u0161ta protiv oto\u010dana, samo bih htio isti tretman i onih ostalih oto\u010dana u Hrvatskoj.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329944568627200,
        "id": "g166707",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8011,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de sa suradnicima.\nPa evo mi u SDP-u smo \u010ditali ovaj zakon i moramo priznati da nemamo velikih primjedbi za ovaj zakon. Imat \u0107u nekoliko stvari koje bih ja promijenio. To \u0107u malo poslije govoriti. Ali ono najva\u017enije \u0161to bih htio ovdje nazna\u010diti da evo prvi puta imamo Zakon o OPG-ovima u Hrvatskom saboru. To je definitivno dokaz da evo ministar poljoprivrede i njegovi suradnici misle kako je poljoprivreda mogu\u0107nost u Hrvatskoj, to je definitivno tako. To je za svaku pohvalu i vidim da svaki puta kad do\u0111u stvari koje su vezane uz poljoprivredu da je sa puno pa\u017enje i dobronamjernosti taj zakon napravljen i Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu i svi oni zakoni koji su do sada bili.\nMe\u0111utim, ono \u0161to \u017eelim nazna\u010diti nama stanje u poljoprivredi ne\u0107e biti bolje ako bude ovaj zakon jo\u0161 i bolji od ovoga sad, a mi \u0107emo se potruditi da ga popravimo. Zakon ne\u0107e biti, ne\u0107e biti stanje u poljoprivredi bolje ako donesemo ne znam kakav Zakon o poljoprivrednom zemlji\u0161tu.\nMi jednostavno prije svega, evo a mi to smatramo u SDP-u da treba napraviti Strategiju razvoja poljoprivrede u Hrvatskoj. Zadnja strategija koja je napravljena, napravljena je 2002. godine. Da li je ona dobra ili lo\u0161a u svakom slu\u010daju treba je mijenjati, promijenile su se i okolnosti. Da li treba dati i vi\u0161e pa\u017enje OPG-ovima? Treba.\nOvdje smo u raspravi govorili o tome da OPG-ovi stvarno imaju veliki potencijal. Ali evo, ja bih rekao nekoliko \u010dinjenica da \u0161to mi \u017eelimo sa OPG-om i \u0161to \u017eelimo od poljoprivrede. \u017delimo prije svega proizvoditi dovoljno hrane za potrebe svih Hrvata. Da li \u0107emo to sa ovim zakonom posti\u0107i? Ne\u0107e. \u017delimo da imamo i vi\u0161kove ovdje u Hrvatskoj i da te vi\u0161kove plasiramo ili u turizmu ili u izvozu. Da li \u0107emo ovim zakonom to u\u010diniti? Ne\u0107emo. Ono \u0161to bih jo\u0161 htio napomenuti, \u0161to bih htio da kad radimo Zakon o poljoprivredi da aktiviramo sva poljoprivredna zemlji\u0161ta u Hrvatskoj koji ja bih rekao u nekim podru\u010djima i 50% neiskori\u0161tenih i zapu\u0161tenih.\nDa li \u0107emo to sa ovim zakonom u\u010diniti? Ne\u0107emo. Zna\u010di u svakom slu\u010daju evo ja bih htio biti ovdje dobronamjeran i sa svojim prijedlogom i prijedlogom mojih kolega iz kluba da doprinesemo tome da poljoprivreda ima bolji status i bolju situaciju u Hrvatskoj. Pa da li \u0107e imati? Ne znam. Mogu\u0107e je ovaj zakon ocijeniti kroz \u0161est mjeseci ili kroz dvije, tri godine kad vidimo da li \u0107e to biti neki u\u010dinak.\nStanje u poljoprivredi danas je takvo da uvozimo 2,6 milijarde eura poljoprivrednih proizvoda. Izvoz nam je 1,36 milijardi eura. Tu je kolega govorio da imamo 10 milijardi uvoza. To nije to\u010dno. Zna\u010di ovo su to\u010dni podaci koliko ja znam, vi me demantirajte. Zna\u010di imamo uvoz 2,2 milijarde eura i on je uvoz je u zadnjih nekoliko godina rastao za 13% a izvoz je rastao za 11%.\nZna\u010di stalno govorimo, konstantno govorimo ovdje u Hrvatskom saboru kako je situacija lo\u0161a i to su se i desni i lijevi slo\u017eili da situacija u poljoprivredi nije dobra. Me\u0111utim evo uvoz sve vi\u0161e i vi\u0161e raste, a OPG ima potencijala, a poljoprivreda ima potencijala.\nMi volimo govoriti da je Hrvatska jedna bogom dana dr\u017eava, imamo more, imamo \u017eitnicu, imamo sve ono \u0161to treba. Me\u0111utim evo, Hrvati ne proizvode samo poljoprivredne proizvode za svoje potrebe. Tko je to kriv? Ja bih rekao svi, svi ovdje, svi poljoprivrednici da li nisu dovoljno agresivni, svi OPG-ovci. Ali evo na nama je ovdje da donosimo zakone kako bi poljoprivredu stavili ja mislim u jedan polo\u017eaj i da ona ne bude slu\u010daj nego da bude zama\u0161njak razvoja Republike Hrvatske.\nNitko ne \u017eivi u iluziji da \u0107e Hrvatska \u017eivjet od poljoprivrede. Ne daj Bo\u017ee da \u017eivimo. Nitko ne mo\u017ee govoriti o tome da samo \u017eivimo od turizma, ali djelomi\u010dno poljoprivreda koja \u0107e svoje proizvode plasirati preko turizma, to je ono \u0161to \u017eelimo. Ono \u0161to mene isto smeta u ovom svemu skupa i \u0161to bi trebalo definirati iz Strategije poljoprivrede je, mi moramo vidjeti da proizvodnja poljoprivrednih proizvoda ovisi o regijama. To treba definirati i strategijom.\nNe mo\u017ee se dogoditi da u Hrvatskoj svi sve proizvode. Znamo da u Dalmaciji mo\u017eemo proizvoditi mandarine, da u Slavoniji mo\u017eemo proizvoditi p\u0161enicu, da u jednom kontinentalnom dijelu mo\u017eemo proizvoditi neke poljoprivredne proizvode, ali ne mo\u017eemo svi sve proizvoditi. To mora definirati Strategija razvoja poljoprivrede.\nMoramo proizvoditi planski. Ne mo\u017ee se dogoditi da imamo konstantno godinama vi\u0161kove, jedne te iste vi\u0161kove poljoprivrednih proizvoda u Hrvatskoj, a veliku ve\u0107inu poljoprivrednih proizvoda uvozimo. Pa hajmo raditi planski, da znamo \u0161to se proizvodi i \u0161to nam je potrebno. Plasman. To je poseban problem u Hrvatskoj dr\u017eavi. Poljoprivrednici imaju problema sa plasmanom.\n\u010cinjenica da je evo kolega Hrg govorio i o zadrugama. Ne onim zadrugama kao \u0161to je rekao koja je oduzimala zemlju, nego o zadrugama koje \u0107e pomo\u0107i poljoprivrednicima da plasiraju svoje poljoprivredne proizvode. OPG-ovci, poljoprivrednici ne mogu se baviti birokratskim stvarima. Oni moraju proizvoditi hranu, a dr\u017eava svojim razno raznim na\u010dinima mora pomo\u0107i da im osigura plasman, da je to jedna korektna cijena, da su za\u0161ti\u0107eni. E to je dr\u017eava koja \u0107e brinuti o svojoj poljoprivredi.\nPoticaji. Mi smo u Hrvatskoj potro\u0161ili doslovno milijarde kuna u poticanju poljoprivrede. Tu je bilo razno raznih makinacija, interesa, interesnih skupina i koji je rezultat? Rezultat je da danas ne proizvodimo dovoljno poljoprivrednih proizvoda niti za svoje potrebe. To se mora promijeniti. Ja sam o\u010dekivao da \u0107e i u ovom Zakonu o OPG-u biti dio rije\u010di i o poticajima. A nema.\nOno \u0161to poljoprivrednike tako\u0111er mu\u010di. Ja \u017eivim u jednom prostoru nedaleko od Zagreba, jo\u0161 uvijek imamo dosta OPG-a. Ima ne\u0161to ljudi se bave poljoprivredom za svoje vlastite potrebe, ali ono \u0161to \u010dujem od njih je isto problem, \u0161to oni ne znaju kako plasirati, kako znati unaprijed koje proizvode mogu plasirati. U tom slu\u010daju, mislim da bi dr\u017eava morala napraviti vi\u0161e, kako poljoprivrednik kad bi prije sjetve znao da li \u0107e on taj svoj proizvod plasirati. Tu bi u mnogome pomoglo tome da poljoprivrednik stvarno zna u \u0161to ulazi. Doga\u0111a se da, evo, u Slavoniji odojci su vi\u0161ak, a s druge strane, uvozimo iz Ma\u0111arske tisu\u0107e kamiona tona svinjetine. To je ne\u0161to je nedopustivo. Na koji na\u010din dr\u017eava da jednostavno se pobrine da taj poljoprivrednik koji radi, te\u0161ko radi, da zna u stvari, kako plasirati svoj proizvod.\nU sto\u010darstvu je posebna pri\u010da. Ja u svom okru\u017eenju imam \u010dovjeka koji je jedan od boljih proizvo\u0111a\u010da mlijeka u RH. On je godinama imao mlijeko i plasirao ga u Dukat. Od tog plasmana u Dukat on je jedva mogao pre\u017eivjeti ili mo\u017eemo re\u0107i, godinama je \u017eivio na jednom minimumu. Danas je njegov OPG procvao. Za\u0161to? On svoje mlijeko plasira direktno. Preko mljekomata, ima siranu, ima prera\u0111evine mljekarske. To je ne\u0161to \u0161to treba poticati. To je budu\u0107nost hrvatskog sto\u010darstva i evo, ne znam kojim slu\u010dajem, tko mu je pomogao u tome da se odlu\u010di da krene sam svojim putem i da ne plasira mlijeko nego prera\u0111evine, on je uspio.\nTo su pozitivni primjeri u Hrvatskoj, ali imamo na \u017ealost i primjera gdje je tisu\u0107u sto\u010dara propalo. Zna\u010di, tu se treba napraviti zna\u010dajan iskorak kako bi svim tim poljoprivrednicima pomogli.\nEvo, ja ka\u017eem da ovaj Zakon nije lo\u0161. Ne vidim puno problema u tom Zakonu o OPG-u. Me\u0111utim, kao \u0161to sam ve\u0107 rekao, mo\u0107i \u0107u kona\u010dno re\u0107i da li je taj Zakon dobar ili lo\u0161 za 6 mjeseci ili za 2 godine. Ja znam \u0161to je danas rezultat svih ovih zakona koje smo donijeli u Saboru, a to je da imamo napu\u0161tena sela, da uvozimo sve vi\u0161e i vi\u0161e, da imamo sve vi\u0161e i vi\u0161e neobra\u0111enih poljoprivrednih zemlji\u0161ta, da su nam poticaji katastrofalni, ali doslovno katastrofalni, da u dodjeli dr\u017eavne zemlje imamo izuzetno puno nepravilnosti. To je rezultat svih ovih zakona koje smo donosili u Saboru. To se mora promijeniti. Zbog bolje Hrvatske, zbog poljoprivrednika i za sve one koji ovdje \u017eive. A onda vjerojatno nam mladi ne\u0107e odlaziti u inozemstvo i tra\u017eiti kruha negdje vani, a ovdje ga ima sasvim dovoljno, samo to trebamo dovoljno dobro regulirati i donositi zakone koji su vrijedni po\u0161tovanja i koji \u0107e ljudi kad donosimo zakon re\u0107i evo to je zakon koji ide ka doprinosu razvoju Hrvatske.\nMi danas na \u017ealost, umjesto dobre situacije u poljoprivredi imamo kaos u proizvodnji, u preradi, u distribuciji i u pla\u0107anju. No, kako ne bi samo bilo kritiziranje, ja \u0107u konkretno re\u0107i nekoliko stvari koje bi evo, u ovom Zakonu promijenio.\n\u010clanak 11. st. 2 \u2013 ovdje se nigdje ne spominje vode. Zna\u010di govorimo o proizvodnim resursima osim onih navedenih u st. 1. ovog \u010dlanka, osobito se smatraju zemlji\u0161te, nasadi i stoka. Gdje su ono OPG-ovci koji proizvode, koji u stvari, uzgajaju ribu? Nema vodnih povr\u0161ina. Ja bih tu dodao vodne povr\u0161ine.\nDalje, \u010dl. 13. st.1, ka\u017ee pru\u017eanje ugostiteljskih, turisti\u010dkih i ostalih usluga na OPG-u, ja bi dodao i van OPG-a. Za\u0161to neki OPG-ovci ne bi mogli pru\u017eiti odre\u0111enu turisti\u010dku uslugu uz jasno, suglasnost jedinca lokalne samouprave na nekim svojim doga\u0111anjima? Mislim da ih ne bi tu trebali ograni\u010davati.\nJa \u0107u dati konkretan amandman i to \u0107u predlo\u017eiti. To je jedan dobronamjerni prijedlog i smatram da bi on trebao biti prihva\u0107en jer OPG-ovce ne treba ograni\u010davati. Ni \u0161to se ti\u010de zapo\u0161ljavanja, ni \u0161to se ti\u010de plasmana na odre\u0111enom teritoriju, nego doslovno, treba ih stimulirati, treba im pomagati.\nDalje, kolege su ovdje pri\u010dali i zalo\u017eili su se za to da treba smanjiti birokraciju. Ja se apsolutno sla\u017eem s njima. Smanjiti birokraciju, poljoprivrednici su ovdje da proizvode, a ne da se bave administrativnim stvarima, da moraju i\u0107i na te\u010daje kako bi mogli plasirati svoj proizvod i da bi mogli dati izvje\u0161taje, a od izvje\u0161taja je hrpa papira.\nAgrokor. Tema Agrokora je posebna tema. Na \u017ealost, taj Agrokor je pogodovao tome da su brojni OPG-ovci propali. On je bio jedan monopolisti\u010dki veliki sustav kojeg je stvorila politika. Zna\u010di, mo\u017eemo re\u0107i da je i politika kumovala u tome da je sada\u0161nja situacija u poljoprivredi izuzetno lo\u0161a. Zbog Agrokora su propali mnogi proizvo\u0111a\u010di poljoprivrednih proizvoda, sto\u010dari, mladi i mali OPG-ovci i to je ne\u0161to \u0161to se ne bi trebalo ponovo dopustiti, a sve u svemu, evo, kakvo je stanje, vidjet \u0107emo.\nKolega je govorio i o zadrugama. Da, treba potaknuti zadruge na koji to na\u010din, evo to \u0107e struka re\u0107i ali ne treba bje\u017eati od svega onoga \u0161to je mo\u017eda u nekom prija\u0161njem sistemu bilo dobro. To je ne\u0161to \u0161to evo sam htio podijeliti s vama kolegama zastupnicima a vidim da je tu bilo stvarno kvalitetnih rasprava.\nKlub SDP-a \u0107e podr\u017eati ovaj Kona\u010dni prijedlog zakona o OPG-u, dati \u0107e svoje amandmane i nadam se da \u0107e stanje u poljoprivredi biti bolje nego \u0161to je to dans.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610330078470733824,
        "id": "g159002",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8015,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega \u017dagar, da govorio sam o uvozu, to je ono \u0161to me najvi\u0161e brine i konkretno sam rekao 2,2 milijarde eura imamo uvoza a imamo 1,36% milijarde izvoza.\nAli ono \u0161to me najvi\u0161e brine, to da je uvoz rastao sa 13% a izvoz sa 11%. Zna\u010di taj uvoz \u0107e se svakim danom sve vi\u0161e i vi\u0161e pove\u0107avati. To je zabrinjavaju\u0107e. Mi svi govorimo, velim, Hrvatska ima velikog potencijala, OPG-ovi imaju velikog potencijala, mi imamo dovoljno obradivog zemlji\u0161ta, na\u017ealost imamo jo\u0161 i vi\u0161e neobradivog zemlji\u0161ta i jo\u0161 uvijek uvoz raste.\nVi ste spominjali svinjetinu. Evo znamo da Slavonci imaju vi\u0161ka svinjetine u Slavoniji a mi uvozimo svinjetinu iz Ma\u0111arske ili iz ostalih zemalja. Govorili ste izvozimo soju u Srbiju, vjerojatno \u0107emo prera\u0111evine sojine natrag uvoziti iz Srbije.\nE tu je bit strategije, zna\u010di moramo definirati ono \u0161to nam je potrebno u poljoprivredi kako bi poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di znali se okrenuti koje proizvode treba proizvoditi a ne da proizvodimo p\u0161enicu koju \u0107emo na kraju izvoziti a nemamo dovoljno onih proizvoda koje mi trebamo.\nZna\u010di tu je bit, zato nagla\u0161avam stalno ajmo napraviti strategiju poljoprivredne proizvodnje da poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di znaju \u0161to treba proizvoditi. Sustav poticaja isto, to je bitno jer mi dajemo poticaj za kukuruz i p\u0161enicu, alo, mislim da to nema nikakvoga smisla i velim, to sve treba urediti, nova strategija treba urediti te odnose i onda \u0107e biti stanje bolje nego je danas a mo\u017eda i Slavonija ne bude iseljavala, mo\u017eda mladi iz Slavonije ne budu vi\u0161e iseljavali."
        ],
        "_version_": 1610330078581882880,
        "id": "g159037",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8018,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Kolega, na\u017ealost, moram se slo\u017eiti s vama.\nIspada da Ma\u0111ari vi\u0161e vole Ma\u0111arsku nego mi Hrvati Hrvatsku. To je to\u010dno. Ma\u0111ari donose zakone i ka\u017eu mi ne\u0107emo vi\u0161e slu\u0161ati EU i njihove direktive, mi donosimo svoje zakone koji su za boljitak ma\u0111arske dr\u017eave.\nNa\u017ealost, mi slu\u0161amo jako puno direktiva, mi se prilago\u0111avamo zakonima EU-a i to je ne\u0161to \u0161to nije dobro. Domoljublje bi trebalo imati upori\u0161te u svakom od ovih zakona, i o poljoprivredi i o turizma, i o kamatama i o svemu skupa. Na\u017ealost mi vi\u0161e puta ne radimo tako. Interesi Hrvatske bi morali biti prije\u0107i iznad svih interesa.\nVi\u0161e puta imam dojam da mi radimo zakone i prilago\u0111avamo EU-u \u0161to evo, mi smo dio obitelji te EU, me\u0111utim, ne po\u0161to-poto. \u0160to se dogodilo sa Ma\u0111arima koji su donijeli zakone po svojoj mjeri? Ni\u0161ta, sva\u0111aju se sa EU-om ali i dalje \u0161tite svog proizvo\u0111a\u010da, \u0161tite svog poljoprivrednika, \u0161tite svoje zemlji\u0161te, \u0161tite svoje granice. A mi to ne radimo. Jel' oni vi\u0161e vole Ma\u0111arsku nego mi Hrvatsku? Ja mislim ne.\nZato evo kolega Bulj, s vama se sla\u017eem, to su neke stvari koje mo\u017eda u zakonu bi trebalo mijenjati, ne mogu ulaziti u tu pri\u010du jer jednostavno ne znam da li je to mogu\u0107e ali ako je mogu\u0107e, apsolutno se sla\u017eem i za to sam.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610330078624874496,
        "id": "g159071",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8021,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Tako je kolega Paneni\u0107u, ja se sla\u017eem.\nOdmah sam na po\u010detku rekao da taj zakon ne\u0107e donijeti ni\u0161ta posebno dobro poljoprivredi, ne\u0107e ni \u0161tetiti poljoprivredi, iskreno \u0107u, to je tako.\nAli evo ga, mi \u0107emo ga podr\u017eati \u010disto iz namjere da ne budemo protiv i da pomognemo ljudima koji se brinu o poljoprivredi, da to bude bolje.\nJa \u0107u se ipak vratiti na ono \u0161to ste u po\u010detku rekli, ne mo\u017eemo svi sve proizvoditi. Ja kad sam govorio, govorio sam da proizvodnja poljoprivredne proizvodnje va\u017ena je po regijama. Nije isto da li negdje imamo, nemamo svi isti sastav tla, nemamo istu klimu, nemamo iste poljoprivredne povr\u0161ine, veli\u010dine poljoprivrednih povr\u0161ina i zbog toga sam napomenuo odmah da treba napraviti onu strategiju razvoja poljoprivrede u Hrvatskoj jer sve to ovisi u kojoj regiji se \u0161to mo\u017ee proizvoditi.\nJa evo tako tu i tamo ne\u0161to putujem, bio sam po zemljama Europe i mnoge manje zemlje, mnogo manje zemlje od na\u0161e sa mnogo manje kvalitetnog tla i manjih poljoprivrednih povr\u0161ina dobro proizvode za svoje potrebe.\nAko idete u Portugal, ja nisam bio u Portugalu, pri\u010dao mi je kolega, nepregledne povr\u0161ine pod plastenicima. Oni proizvode paradajz, krastavce za svoje potrebe i za izvoz. Hrvatska ima daleko vi\u0161e poljoprivrednih povr\u0161ina nego Portugal. Ali o\u010dito imaju bolju strategiju, to je ono \u0161to mi moramo inzistirati kod poljoprivredne strategije, da vidimo \u0161to se u Hrvatskoj isplati proizvoditi i \u0161to nam je potrebno.\nI onda \u0107e situacija u poljoprivredi biti bolja za razliku od ove sada\u0161nje gdje uvozimo bez reda i bez pravila."
        ],
        "_version_": 1610330078665768960,
        "id": "g159106",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8025,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Kolega u pravu ste, kada ka\u017eete da strani centri imaju ve\u0107inu svojih stranih proizvoda u poljoprivredi. Ako u\u0111ete u Kaufland, Lidl ili neke druge opskrbne centre, a ja kupujemo jo\u0161 uvijek u Konzumu, jer smatram da je to Hrvatski du\u0107an, ne znam, da li je Hrvatski i da li \u0107e biti hrvatski, ali u Konzumu i Lidlu, gotovo da i nemate hrvatskih proizvoda, kako to sprije\u010diti? I da li uop\u0107e mo\u017eemo sprije\u010diti?\nJa nisam stru\u010dnjak za to, ali evo, mo\u017eda bi nam dr\u017eavni tajnik mogao pomo\u0107i oko toga, ja uvijek dajem za primjer Ma\u0111ari koji evo \u0161tite svoju proizvodnju, Europa joj to zamjera i kaj se doga\u0111a? Ni\u0161ta. Oni \u0161tite i dalje svoju proizvodnju.\nDalje, rekli ste da poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di isto ne znaju kome i po kojoj cijeni plasiraju, to je ono \u0161to sam govorio u raspravi i to je jako jako bitno. Jer ako poljoprivrednik krene sa nekom poljoprivrednom proizvodnjom i ako ne zna da li \u0107e nakon svjetove imati kome prodati, e u tom je problem.\nIma poljoprivrednika, vo\u0107ara, koji bacaju jabuke ili dijele jabuke, a onda s druge strane, uvozimo jabuke po vi\u0161oj cijeni ili po ni\u017eoj cijeni i sa znatnoj manjoj kvalitetnom.\nTo je ono \u0161to nam nedostaje, strategija ili ne znam, da li je mo\u017eda problem poljoprivredni lobi, uvoznika, kojima je najbolje da sami uvoze poljoprivredne proizvode, koji su manje kvalitetni ali imaju ve\u0107u zaradu, nego da kupuju od na\u0161ih OPG-ova koji imaju bolju kvalitetu i kontroliranu proizvodnju, ali to je tako, to je o\u010dito hrvatska stvarnost.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610330078732877824,
        "id": "g159143",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8029,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Da, kolega, lijepo ste rekli 70% dr\u017ee stranci, a 30% smo dr\u017eali \u201emi i Konzum\u201c dal \u0107e taj Konzum biti i dalje Hrvatski i da li je uop\u0107e bio hrvatski, otom potom. Ja \u0107u re\u0107i jedan drasti\u010dan primjer, a vi ste govorili o transfernim cijenama.\nOno \u0161to me zabrinjava, a doga\u0111a se ovdje u Hrvatskoj, imali smo do sad smo imali jednu tvornicu proizvodnje svje\u017eijeg kvasca u Savskom Marofu, 140 g. tradicije, 140 g. tradicije. Prije nekoliko g. tu tvornicu je kupio francuski lanac \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 koji proizvodi u Europi isto svje\u017eiji kvasac.\nEvo, nedugo smo \u010ditali u novinama, a ja znam, zbog toga \u0161to je na mom podru\u010dju, on tu tvornicu zatvara. Ali, kaj je najgore u svemu tome skupa, za\u0161to zatvara? Ne zbog toga, \u0161to se ne isplati proizvoditi, jer ta tvornica je bila profitabilna, zna\u010di to znam sa sigurno\u0161\u0107u.\nTvornica je bila profitabilna, on tu tvornicu zatvara zbog toga \u0161to \u0107e uvoziti sada Hrvatska svje\u017ei kvasac iz Ma\u0111arske i kaj je najgore u svemu tome skupa on tra\u017ei ve\u0107i profit. To je ono \u0161to stranci rade iz Hrvatske. El Dorado. Oni sve mogu. Kupili su tvornicu u Savskom Marofu, zatvorit \u0107e 140 godina tradicije, zatvoriti \u0107e zato da bi imali bolji profit i uvozimo iz Ma\u0111arske. Prije toga su kupili tvornicu u Koprivnici i zatvori li su prije, ne znam, 7-8 godina. Isto su je kupili da bi je zatvorili. Na podru\u010dju biv\u0161e Jugoslavije postojalo je mislim, 7 ili 8 tvornica kvasca. Danas, zna\u010di sa zatvaranjem Savskog Marofa ne\u0107e biti niti jedne. To je ono \u0161to nas \u010deka u budu\u0107nosti. Stranci \u0107e nas kupiti, zatvoriti, a ovdje \u0107emo biti samo distributivni centar. I mo\u017eda vi\u0161e ne bude Konzum, nego se bude zvao nekakav, ne znam Otto ili ne znam, ne\u0161to. To je stra\u0161no i to je tragedija hrvatske zbilje."
        ],
        "_version_": 1610330078792646656,
        "id": "g159178",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 7916,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani gospodine Majdak, dr\u017eavni tajni\u010de, evo, pozorno sam vas slu\u0161ao i sla\u017eem se s onim \u0161to smo rekli da je ovaj zakon va\u017ean za poljoprivredu u Hrvatsku. Evo, rekli ste da je to strate\u0161ki va\u017ean za poljoprivredu u cjelini.\nJa stvarno ne znam za\u0161to idemo mi obrnutim redom, za\u0161to nismo napravili strategiji u poljoprivredi, koji \u0107e se onda ovaj zakon prilago\u0111avati. Iskreno re\u010deno, evo nemam toliko puno poljoprivrednika u svojem okru\u017eenju, me\u0111utim, oni koji jesu i OPG-ovci ka\u017eu da mi doslovno ne znamo kud idemo.\n\u010cinjenica je da hrvatska poljoprivreda je u izuzetnoj te\u0161koj situaciji i ovaj zakon se ni\u0161ta drasti\u010dno ne\u0107e promijeniti. Mi smo jedna od rijetkih dr\u017eava u Europi, koja ima Zakon o OPG-u. To je \u010dinjenica.\nAli, gledamo da poljoprivreda vani je stvarno na jednom zavidnom nivou, da mnoge zemlje \u017eive od te poljoprivrede, odnosno, proizvode dovoljno poljoprivrednih proizvoda za svoje potrebe i oni nemaju Zakon o OPG-u.\nTo je ono \u0161to me brine i vi ka\u017eete da je ovaj zakon dio reforme poljoprivredne proizvodnje, politike, ja iskreno ne vidim, na koji na\u010din \u0107e ovaj Zakon o OPG-u, biti dio poljoprivredne strategije Hrvatske koja je nu\u017eno potrebna.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610330077117022208,
        "id": "g158093",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 7989,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog Sabora.\nPo\u0161tovana kolegica Mrak-Tarita\u0161, ja sam vas stvarno pozorno slu\u0161ao i vi ste dokaz da \u010dovjek ne treba biti nekakav poseban stru\u010dnjak, uz du\u017eno po\u0161tovanje, za poljoprivredu ili poljoprivrednik da bi vidio probleme poljoprivrede. I vi ste jako dobro detektirali puno toga i u onih brzih 15 minuta koliko ste govorili, ja sam poku\u0161ao samo ne\u0161to uhvatiti i da se malo referiram na sve to skupa.\nPrije svega, govorili ste o tome da smo zadnji puta donijeli 2002. godine strategiju poljoprivrede. Evo, da li je trebalo donijeti novu strategiju ili nju malo promijeniti, u svakom slu\u010daju je trebalo napraviti. Mislim da je to krucijalna stvar.\nSla\u017eemo se svi skupa da ovaj Zakon nije lo\u0161 i dobro je da je napravljen ovaj Zakon. Ajmo to rje\u0161avati. Da \u0107e se morati jo\u0161 puno, puno mijenjati i to je to\u010dno. Ali isto se sla\u017eemo da ne\u0107e ni\u0161ta krucijalno promijeniti u poljoprivredi, na \u017ealost.\nVi ste spomenuli ne\u0161to malo i o poticajima. Ja se moram slo\u017eiti s vama, na \u017ealost, da tih poticaja je bilo jako puno bez rezultata i bez kontrole. Na \u017ealost, potro\u0161ili smo doslovno milijarde kuna za poticaje u poljoprivredi i da nemamo konkretnih, jasnih rezultata. To je ono \u0161to mi je \u017eao, \u0161to vi kao laik i ja kao laik primje\u0107ujemo i htjeli bi to promijeniti.\nAli jednako tako ste dobro i detektirali potencija OPG-ova. Rekli ste da idete po sajmovima, da je va\u0161 cilj isto nakupovati na sajmovima i ja to radim. Bez obzira, mo\u017eda i na mali poticaj OPG-ova, ja mislim da su oni jako, jako puno napravili. Tu ih trebamo poticati. Mislim da taj OPG stvarno ima izuzetno veliki potencijal. Ne govorim o onom OPG-ovcu koji nema niti jednog zaposlenog, oni koji to rade za svoje vlastite potrebe, nego puno malih OPG-ovaca koji mogu ovu poljoprivredu na\u0161u di\u0107i. Imamo gdje, imamo kako, imaju znanje i volje, ali im tu trebamo pomo\u0107i i tu ste dobro detektirali, zna\u010di, potencijal OPG-a postoji, samo jednostavno trebaju institucije, treba ministarstvo zapo\u010deti da im pomognemo i da oni stvarno to sve dobro rade."
        ],
        "_version_": 1610330077985243136,
        "id": "g158727",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8154,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nJa stvarno ne vidim ni jedan razlog, za\u0161to vodne povr\u0161ine niste stavili u proizvodne resurse. Da ih stavite u isti polo\u017eaj i kao vo\u0107are i kao ratare i kao sto\u010dare.\nApsolutno ni jedan razlog ne vidim za\u0161to nije u\u0161lo u ovaj \u010dl. 3. i ovaj \u010dlanak 11. tra\u017eim glasanje."
        ],
        "_version_": 1610330081095319552,
        "id": "g160168",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 8161,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-12T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, vi ste naveli zna\u010di da dopu\u0161ta se OPG-ovima da rade van svog OPG-a. Pa za\u0161to onda ne stavite to u \u010dlanak 13. da se zna da dopu\u0161taju uz odobrenje jedinica lokalne samouprave. Za\u0161to ograni\u010diti OPG-ovce na svoje podru\u010dje kad imamo nekakva doga\u0111anja u jedinicama lokalne samouprave. Za\u0161to ne dozvolimo OPG-ovcima da sudjeluju u sajmovima, u doga\u0111anjima u svim ostalim djelatnostima.\nMislim stvarno ne vidim, ako ka\u017eete da je dozvoljeno, za\u0161to onda u tom \u010dlanku ne pi\u0161emo decidirano da je dozvoljeno. Evo ja stvarno ne znam razlog zbog \u010dega je to tako i da ne prihva\u0107ate ovaj \u010dlanak i tra\u017eim glasovanje u svakom slu\u010daju."
        ],
        "_version_": 1610330081195982848,
        "id": "g160344",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 5023,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-03-01T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bori\u0107, pa ja se ne mogu slo\u017eiti s vama u onom dijelu, kad ka\u017eete da je stvar dobre volje jedinice lokalne samouprave, odnosno \u010delnika. Vi i sami ste \u010delnik jedinice lokalne samouprave i znate koliko se op\u0107inama i gradovima stavilo na teret razno raznih novih propisa, pravila, sve ono \u0161to mi moramo brinuti.\nI vi\u0161e puta su na\u0161i prora\u010duni u 90% odre\u0111eni. Moramo izdvajati, da vam ne govorim sve \u0161to moramo izdvajati. Ja mislim da svaki \u010delnik jedinice lokalne samouprave pogotovo u ruralnim dijelovima bi \u017eelio imati poticajnu stanogradnju, da zadr\u017ei mlade ljude na svom podru\u010dju.\nJer mladi ljudi najvi\u0161e odlaze zbog toga \u0161to nemaju posla i nemaju rije\u0161eno stambeno zbrinjavanje. Jasno da se i tu puno mo\u017ee napraviti ovaj vezano uz posao, da oni ostaju, ali kaj se ti\u010de ove teme stambenog zbrinjavanja, mislim da svi zajedno mo\u017eemo napraviti puno vi\u0161e.\nPrije svega ovo je program poticajnog stanogradnje i mislim da je jako dobar i ima jako jako puno zainteresiranih, prije svega treba jasno, za manje sredine vi\u0161e donijeti pravilnika i vi\u0161e novaca za manje sredine, a manje za ve\u0107e gradove, jer nam je trend da i ovi mladi odlaze u gradove. Ako ne odlaze u inozemstvo, da odlaze u gradove.\nAli, tu trebamo napraviti mo\u017eda jednu zajedni\u010dku politiku, ali je mogu\u0107e da mo\u017eda dr\u017eava u tom poslu smanji PDV? Da li mo\u017ee dr\u017eava intervenirati na na\u010din da krediti ne budu krediti sa 3, 4 ili 5% kamata, nego da budu sa 1%.\nA vi znate i sami, da fond za za\u0161titu okoli\u0161a ima za energetsku u\u010dinkovitost HBOR daje 1% mislim da 1 ili 1,5% kamata. Da li u tom smislu se mo\u017ee ne\u0161to napraviti kako bi se pomoglo jedinicama lokalne samouprave da o konkretnim stvarima ti stanovi budu jeftiniji a onda i dostupniji mladim obiteljima."
        ],
        "_version_": 1610329889022410752,
        "id": "g180608",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4895,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-28T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Tra\u017eim stanku u ime klub\u201c u Savskom Marofu i otpu\u0161tanju 60 radnika."
        ],
        "_version_": 1610329879393337344,
        "id": "g120373",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4679,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-28T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala gospodine predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice.\nMi donosimo zakone koji ne rje\u0161avaju neke krucijalne probleme u dru\u0161tvu. Ja smatram da je \u0161kola prije svega odgojno-obrazovna institucija. Kolege su govorile o obrazovanju, a ja \u0107u u odgovornim stvarima.\nJa mislim da su nam \u0161kole pomalo mjesto anarhije. Razgovaram sa ravnateljima, sa u\u010diteljima, sa profesorima i oni stvarno imaju izuzetno velikih problema sa u\u010denicima. Zna\u010di \u0161kola mora biti i odgojna ustanova, a tome ba\u0161 ne pridonosimo sa nekim dono\u0161enjem zakona.\nA ja \u0107u govoriti sada i o konkretnim prijedlozima i zamjerkama koje mi govore ravnatelji i \u0161kole. Naime, ima djece koja stvarno cijele godine u\u010de, a ima djece koja cijele godine ne u\u010de pa na kraju godine imaju pravo na \u017ealbu.\nPostoji \u0161kola u Zagrebu koja ima 70 \u017ealbi na ocjene. I sada vam ja ka\u017eem kolika je tanka crta izme\u0111u demokracije i anarhije, to znamo u dru\u0161tvu. Imamo ovdje ljude koji mogu gaziti druge ljude i ne zavr\u0161avaju u zatvoru, ima onih koji varaju dr\u017eavu, ne zavr\u0161avaju u zatvoru. I koja je poruka na\u0161oj djeci? Sve mo\u017eemo, treba imati samo dobrog odvjetnika.\nKoja je poruka za obrazovanje, za odgoj? Da li mo\u017eemo uvesti eti\u010dki kodeks i za u\u010denike da po\u0161tuju profesore, da po\u0161tuju ono \u0161to rade i da dru\u0161tvo probamo graditi na jednom drugom principu? Mislim da je poruka koju dajemo djeci sasvim kriva.\nZna\u010di \u0161kola mora biti odgojna i obrazovna, a to u tom smislu obrazovanja mo\u017eda nismo toliko zakazali, ali odgoja definitivno jesmo."
        ],
        "_version_": 1610329879684841472,
        "id": "g179571",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 4907,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-28T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nU Hrvatskoj postoji, to\u010dnije u Savskom Marofu postoji firma Kvasac koja ima tradiciju 140 godine, proizvodi svje\u017ei kvasac, ja bih rekao, kruh u Hrvatskoj.\nVlasnici su Francuzi, firma \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 Oni od ju\u010der, ju\u010dera\u0161nja odluka je da zatvaraju taj pogon proizvodnje i otpu\u0161taju 67 radnika. Ja \u0107u sad samo kratko se vratiti u ono \u0161to je bilo nekad na ovom podru\u010dju.\nU Hrvatskoj su bile dvije tvornice Kvasca, jedna je bila u Podravci i oni su isto \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 prodali prije dosta godina za 5,5 milijuna eura tu tvornicu. Trebalo bi postaviti pitanje kako je i Podravka prodala to sve skupa. I nedugo poslije toga su zatvorili tvornicu Kvasca u Podravci odnosno u Koprivnici.\nNa podru\u010dju biv\u0161e Jugoslavije postojalo je nekoliko tvornica, u Ljubljani, Beogradu, Banja Luci, u Skopju i dvije su bile u Hrvatskoj. Sve su sad zatvorene, ostala je samo ova u Savskom Marofu i Francuzi sad zatvaraju i u Savskom Marofu tvornicu.\nHrvati vi\u0161e ne\u0107e imati svje\u017ei kvasac ili mo\u017eemo re\u0107i simboli\u010dki Hrvati vi\u0161e ne\u0107e jesti svoj kruh. Namjera je Francuza da tu proizvodnju preseli u Ma\u0111arsku. Ili da u ono \u0161to sad postoji u Ma\u0111arskoj, da ide na tr\u017ei\u0161te biv\u0161e Jugoslavije odnosno Hrvatske.\nStvar je u tome da ova tvornica \u201eKvasac\u201c koja radi u Savskom Marofu nije neprofitabilna. Ne, ona je profitabilna. To ja tvrdim i znam podatke, jer sam tamo na\u010delnik. Oni to zatvaraju zato da bi bili jo\u0161 profitabilniji i da bi gazde imali jo\u0161 vi\u0161e novaca.\nA ja \u0107u sad malo napraviti jednu paralelu. Nedugo sam pro\u010ditao u \u201eVe\u010dernjem listu\u201c da gospodin Jeff Bezos, vlasnik \u201eAmazona\u201c otvara du\u0107an u kojem ne\u0107e biti trgovaca. Do\u0111ete unutra, lijepo se ulogirate i do\u0111ete i pogledate, ne trebate re\u0107i dobar dan, iza\u0111ete van, lijepo vam tereti karticu i nema trgovaca.\nTo je na\u0161a budu\u0107nost vjerojatno. Ne\u0107e biti trgovaca, ali Jeff Bezos \u0107e biti vjerojatno bogatiji za 10 milijardi dolara. Ne\u0107e imati vi\u0161e 50 milijardi, nego \u0107e imati 70 milijardi ili 60 milijardi bogatstvo. Koja je razlika izme\u0111u milijarde i 60 milijardi ja ne znam, mo\u017eda vi znate? Da li je dovoljno \u010dovjeku milijarda ili treba 60 milijardi? Ali jasno, bezskrupuloznost nema granica.\nI to se doga\u0111a i sa tvornicama u Hrvatskoj. Ovo nije sad samo \u201eKvasac\u201c ovo su sve ostale tvornice koje imaju stranog vlasnika ili na\u0161eg vlasnika. Mi smo prodali tvornicu sa 140 godina povijesti, gdje su radile generacije, me\u0111u ostalim i moj djed, da bi to sad Francuzi zatvorili i da bi proizvodnja koja je bila u RH 140 godina uvozili taj isti proizvod iz Ma\u0111arske. I ne zato \u0161to to nije profitabilno, nego zato \u0161to Francuzi \u017eele ve\u0107i profit. Vjerojatno kupiti bolje helikoptere i bolje avione. A to \u0161to \u0107e 60 i ne\u0161to ljudi sad samo u ovoj fazi dobiti otkaz, to kao da nikoga nije briga. E, pa mene je briga. Mene je briga i za \u201eKvasac\u201c i za sve ostale tvornice i proizvodnju u RH. Ne treba nam vi\u0161e stotine shoping-centara gdje \u0107emo prodavati proizvode iz Francuske, Njema\u010dke ili ne znam otkuda, nego nam treba doma\u0107a proizvodnja.\nI kad se \u010dudimo da nam mladi odlaze iz Hrvatske, nije ni \u010dudo. Ja ne znam koliko \u0107e od tih 68 radnika zavr\u0161iti u Njema\u010dkoj ili Francuskoj ili Ma\u0111arskoj. Ali \u0107e oti\u0107i. Ovo je vapaj za ljude i za proizvodnju u RH.\n\u010cuo sam da sad dolazi i predsjednik Macron u RH. Pa evo, ja apeliram na predsjednika Vlade i predsjednicu da i o tome razgovaraju. Da rade ono \u0161to bi trebali raditi. \u0160tititi nacionalni interes i razgovarati kao gospodarska diplomacija. Samo neka to ne bude na Francuskom, Njema\u010dkom ili Engleskom, neka se govori na Hrvatskom da svi Hrvati \u010duju o \u010demu razgovaramo. Da \u0161titimo nacionalne interese. I da mi ovdje \u0161titimo nacionalne interese. Da donosimo zakone koji \u0107e \u0161tititi proizvodnju, gra\u0111ane Hrvatske i radnike. Onih 68 radnika koji \u0107e dobiti otkaz. I neka mi netko ne ka\u017ee da to mi ne mo\u017eemo. Mi donosimo zakone i trebamo \u0161tititi nacionalni interes.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610329881400311808,
        "id": "g120620",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2990,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-08T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Ba\u010di\u0107, evo mi smo ovaj zakon mijenjali 18 puta. Iskreno re\u010deno ja imam osje\u0107aj da svaki novi ministar \u017eeli sudjelovati u pisanju novog zakona, ja ne znam zbog \u010dega. I svaki puta kad pi\u0161emo novi zakon iskreno re\u010deno on je sve kompliciraniji i sve kompliciraniji.\nNe znam zbog \u010dega to tako radimo, me\u0111utim ovo \u0161to radimo nije dobro. Tko pi\u0161e ove zakone iskreno re\u010deno ne znam. Mislim da birokrati. Mislim da se svi mi ovdje sla\u017eemo gradona\u010delnici, na\u010delnici da je on sve kompliciraniji i kompliciraniji.\nImaju primjedbe Udruga gradova, Udruga op\u0107ina. Mi ovdje saborski zastupnici gradona\u010delnici, na\u010delnici imamo prigovore i stalno se radi neki novi zakoni, neki novi eksperimenti koji vode ne znam kuda. Da li \u0107e nekad i netko odgovarati \u0161to je pisao zakon, a da se nije konzultirao sa onima o kojima ne\u0161to malo vi\u0161e znaju o tome.\nDa li \u0107e ikad neki ministar odgovarati \u0161to je napisao zakon koji ide prema gore? Mi pi\u0161emo zakone koji bi trebali govoriti o tome da na\u0161i gra\u0111ani \u017eive bolje, da pla\u0107aju manje ako je to ikako mogu\u0107e. Ovo malo manje mo\u017eemo re\u0107i da treba biti kvalitetnije. Ali vidim da na\u0161i gra\u0111ani ne \u017eive bolje, da na\u0161i gra\u0111ani skupljaju, pla\u0107aju skuplju struju, vodu, komunalne usluge, sad \u0107e bit to \u010disto\u0107a, stalno.\nJa pitam tko \u0107e odgovarati za sve to skupa? Da li ste mo\u017eda sazvali sve nas skupa da ka\u017eemo neko mi\u0161ljenje, da ka\u017eemo ne\u0161to dobro koji \u0107e i\u0107i zakon u dobrom smjeru. Ne. Imam osje\u0107aj da ove zakone pi\u0161u birokrati i da idemo svaki puta na gore i kompliciranije.\nPremalo vremena imam da vam repliciram, da vam ka\u017eem ono \u0161to smatram konkretno \u0161to ne valja. Ali kolega je rekao koliko toga imamo konkretnih stvari. Ovo je prvo \u010ditanje. Ja vas molim, dajte razmislite, uva\u017eite na\u0161e mi\u0161ljenje koji ne\u0161to znamo ovdje i da taj zakon bude bolji korak naprijed i da na\u0161i gra\u0111ani to osjete. Evo to vas molim."
        ],
        "_version_": 1610329856551157760,
        "id": "g177514",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 3011,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-08T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nEvo po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, ja ne bi htio da vi shvatite da stvarno mi ovdje vrlimo politikansku nekom politikom, da vas kritiziramo radi kritike, zato \u0107u ja poku\u0161ati stvarno biti konkretan.\nNaime, \u010dlanak 26. ka\u017ee ovako, osim djelatnosti iz \u010dlanka 22. i 24. ovog zakona, predstavni\u010dko tijela jedinica lokalne samouprave, mo\u017ee odlukom uz prethodnu suglasnost ministra.\nIdemo dalje u centralizaciju, zna\u010di s ovim podcjenjujemo i op\u0107insko i gradsko vije\u0107e i na\u010delnika i direktora i svih onih koji mogu i znaju o tome ne\u0161to, oni moraju tra\u017eiti mi\u0161ljenje ministra.\nDakle, \u010dlanak 130., ka\u017ee ovako, jedinice lokalne samouprave ustrojit \u0107e evidenciju komunalne infrastrukture iz \u010dlanka 68. ovog zakon u roku od 6 mjeseci od dana stupanja na snagu. 6 mjeseci. Svi oni koji rade, znaju da je to nemogu\u0107e u 6 mjeseci.\nMoje drugo pitanje, s kojim novcima? Ja sam ovdje govorio o tome koliko jedinica lokalne samouprave raspola\u017eu s koliko novaca od ukupnih novaca od dr\u017eavnog bud\u017eeta. 16%. 15, 16%, s time da grad Zagreb ne znam koliko.\nKojim novcima \u0107emo mi ovo sve napraviti? To je moje pitanje. Mi stalno dobivamo nekakve nove zada\u0107e, nove direktive, ne pita nas se da li je to mogu\u0107e, da li je to jednostavno i kaj se ti\u010de financijskih mogu\u0107nosti mogu\u0107e.\nNa\u0161i gra\u0111ane interesira voda, struja, da dobe nogostup, da dobe cestu, da dobe vrti\u0107e, \u0161kole. To njih interesira. A mi smo se pretvorili u izvr\u0161itelje- izvjestitelje. Moramo FINA-i dati izvje\u0161taj, ministarstvu, \u017eupaniji, Dr\u017eavnoj upravi za za\u0161titu i spa\u0161avanje, svima mi moramo dati izvje\u0161taje i pretvorili smo se u birokrate. A da ne govorim da smo se pretvorili i u izvr\u0161itelje, dr\u017eava, ministarstvo ne\u0161to zamisli, mi moramo to izvr\u0161iti. Ne pita nas da li mi to trebamo ili ne trebamo.\nZna\u010di konkretno, radi neke stvari koje smatram da su ovom trenutku mo\u017eda i nebitne. Bitno je bolji \u017eivot na\u0161ih gra\u0111ana."
        ],
        "_version_": 1610329856830078976,
        "id": "g177646",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2533,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-07T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice, govorili ste o arhivskom gradivu, a ja \u0107u spomenuti ne\u0161to \u0161to mo\u017eda i niste se dotaknuli. Upadica predsjednik: Mo\u017ee samo prema mikrofonu, jako se slabo \u010duje./\u2026\nJesam, jesam uklju\u010dio. Ne znam za\u0161to se ne \u010duje, pa \u0107u bit malo glasniji.\nArhivsko gradivo je smje\u0161teno u nekim neprihvatljivim prostorima. \u010cinjenica da su to prostori koji imaju va\u017enost za Republiku Hrvatsku, jedinice lokalne samouprave kao kulturna, povijesna ili arhitektonski va\u017ena gra\u0111evina. Moje pitanje je da li se razmi\u0161lja o tome da se neki prostor izgradi novi za arhivsko gradivo koji bi bio adekvatniji, a da se oslobodi ovako va\u017ean prostor i gra\u0111evine koje su va\u017ene i za RH i za jedinice lokalne samouprave.\nTo je jedno konkretno pitanje, pa bih molio i konkretan odgovor da li u budu\u0107nosti se tako ne\u0161to planira? A drugo bi bilo vezano uz jednu konstataciju, a ja \u0107u je ponoviti u ime SDP-a. Mi smo puno, puno puta ponovili, a moramo o\u010dito sto puta ponoviti da nemamo ni\u0161ta protiv da se arhive otvore u potpunosti. To ponavljam zbog toga \u0161to neki ovdje kolege stalno ponavljaju da smo mi protiv otvaranja arhiva. Nismo protiv otvaranja arhiva, za to smo.\nAli bih postavio pitanje za\u0161to je netko donio odluku da se arhiva otvara do 30.5.1990.? To je isto ne\u0161to \u0161to evo mi se s time ne sla\u017eemo. Ako otvaramo arhive nek' se sve otvori. Ali o\u010dito je nekome u interesu da se ba\u0161 sve ne vidi i da se sve ne mo\u017ee pro\u010ditati.\nHvala lijepa."
        ],
        "_version_": 1610330060981534720,
        "id": "g176599",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2131,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-01T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskog sabora.\nKolega Vlaovi\u0107 evo moram re\u0107i da mi se svi\u0111a va\u0161 na\u010din razmi\u0161ljanja i kad idete u ovu problematiku razmi\u0161ljate i kao gospodarstvenik i kao \u010delnik jedinice lokalne samouprave.\nMe\u0111utim, moram re\u0107i da se ne sla\u017eem sa jednom va\u0161om konstatacijom. Vi ka\u017eete ne bi trebali raditi nove poduzetni\u010dke zone i pro\u0161irivati poduzetni\u010dke zone dok ne vidimo interes poduzetnika. Tu u stvari na neki na\u010din jeste u pravu, me\u0111utim dana\u0161nje vrijeme to onemogu\u0107ava da ako \u017eelimo ne\u0161to konkretno raditi u privredi.\nDanas poduzetnik kad \u017eeli u\u0107i u poduzetni\u010dku zonu, on \u017eeli da to bude odmah, da to bude u roku od mjesec dana. Mnogi na\u010delnici i gradona\u010delnici se hvale kako mogu u mjesec dana rije\u0161iti gra\u0111evinsku dozvolu. Pa evo tu jednostavno to nije mogu\u0107e. Mi jednostavno ne mo\u017eemo \u010dekati da poduzetnik napravi interes, pa da onda idemo u izgradnju poduzetni\u010dke zone i dovo\u0111enje infrastrukture.\nIma jedna druga stvar. Jednako tako se ne sla\u017eem sa ovim trendom koji je bio u zadnjih desetak godina gdje je svaka jedinica lokalne samouprave htjela imati svoju poduzetni\u010dku zonu. I \u0161to smo dobili? Dobili smo potro\u0161ene milijarde kuna u infrastrukturu poduzetni\u010dkih zona. Ve\u0107ina tih poduzetni\u010dkih zona je prazna, zjapi prazna i nema dovoljno poduzetnika.\nZna\u010di u svemu tomu skupa \u017eelim re\u0107i da treba na\u0107i jednu mjeru. Zna\u010di treba raditi poduzetni\u010dke zone, treba ih pripremiti za poduzetnike, ali opet ne raditi stihijski onako kako smo to radili u zadnjih 10, 15 godina.\nTreba imati Strategiju razvoja poduzetni\u0161tva. To mo\u017ee jedino napraviti dr\u017eava. Ne mo\u017ee se dogoditi da imamo pet malih jedinica lokalne samouprave, svaka ima svoju poduzetni\u010dku zonu i da su u krugu od 10 kilometara. To je jednostavno rasipanje novaca, dr\u017eavnog novca, javnog novca, novca jedinica lokalne samouprave koji nisu i\u0161li u pravom smjeru.\nEvo to je na neki na\u010din moja replika prema vama, ali sa ve\u0107inom se sla\u017eem."
        ],
        "_version_": 1610329846774235136,
        "id": "g178969",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 2149,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-02-01T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala potpredsjedni\u010de predsjedavaju\u0107i.\nKolega Ve\u0161ligaj, vi ste rekli da je ova dr\u017eava razli\u010dito gledala na neka jedinice lokalne samouprave, ja reko, na neka podru\u010dja. Nekome je ova dr\u017eava bila majka, a nekome je bila ma\u0107eha. To je \u010dinjenica i mo\u017eemo konstatirati da su neke jedinice lokalne samouprave, odnosno, neki podobni, dobili milijune kvadrata dr\u017eavne zemlje za izgradnju svoje infrastrukture, za izgradnju svojih poduzetni\u010dkih zona, bili su podobni, i da su i dalje ti milijuni kvadrata dr\u017eavne zemlje ostali neiskori\u0161teni.\nE to je ono \u0161to treba brinuti svakog Hrvata svakog \u2026/Govornik se ne razumije./\u2026 patriota, da smo ustvari napravili ne\u0161to \u0161to nismo smijali. Bilo je najva\u017enije biti podoban, tako je bilo u poduzetni\u0161tvu, tako je bilo u jedinicama lokalne samouprave. Tako smo govorili ju\u010der i o dr\u017eavnoj zemlji.\nOnaj koji je bio podoban dobio je 100 hektara dr\u017eavne zemlje, a onaj koji nije bio dobar, iako je bio uspje\u0161an, nije to mogao.\nE to je ono \u0161to \u017eelim naglasiti da je ova dr\u017eava bila nepravedna. Ovo mi nije kritika pojedinog ministra \u2026 svakog ministra i svi su to tako radili i to treba promijeniti.\nLjudi trebaju shvatiti da ova dr\u017eava ne mo\u017ee nekoga preferirati, ne mo\u017ee biti nekome majka, a nekome ma\u0107eha. Zato evo ovi zakoni se tome trebaju prilago\u0111avati, ali jo\u0161 bitnije u svemu tome skupa treba ka\u017enjavati one koji se tako ne pona\u0161aju i ministre i lokalne \u010delnike, ali i sve one koji manipuliraju dobivanjem poduzetni\u010dkih zona, zemlje ili bilo kakve pomo\u0107i od ove dr\u017eave, a koriste svoj polo\u017eaj na bilo koji manipulativni na\u010dinom prevarom, kriminalom, la\u017eiranjem ili bilo \u010dime."
        ],
        "_version_": 1610329847024844800,
        "id": "g179138",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1732,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Da, rekao sam da ovaj zakon sve delegira na jedinice lokalne samouprave i stvarno sam skepti\u010dan da li je to uop\u0107e mogu\u0107e. Rekao sam da ve\u0107ina jedinica lokalne samouprave u ovom trenutku to sigurno nije u mogu\u0107nosti sprovesti. U to sam uvjeren.\nAli ne\u0161to drugo bi vam replicirao, a govorili ste o domicilnim poljoprivrednim obiteljskim gospodarstvima. Tu je bio jedan prijedlog amandmana, da li \u0107e i\u0107i ili ne\u0107e i\u0107i, da je i u krugu od 50 km mogu\u0107e nekoga proglasiti domicilnim. Ja smatram da je to jedna lo\u0161a stvar i da se tako ne\u0161to ne bude dogodilo jer u tom slu\u010daju bi se moglo dogoditi da netko u neretvanskoj dolini tamo gdje imamo mandarine a mo\u017eemo to i u potpuno krivom smjeru oti\u0107i da \u0107e se javiti jedan sto\u010dar koji \u0107e imati prednosti u neretvanskoj dolini i umjesto da imamo mandarine u dolini Neretve budemo imali sto\u010dara koji \u0107e dobiti poljoprivredno zemlji\u0161te i koji \u0107e imati prednost pred onima koji uzgajaju mandarine. To je ne\u0161to \u0161to jednostavno moramo onemogu\u0107iti.\nTako da ima puno rupa u ovom Prijedlogu zakona. Nadam se da na\u0161i snala\u017eljivi poljoprivrednici ili Hrvati ne\u0107e prona\u0107i te rupe, a mi smo ovdje da im onemogu\u0107imo takve manipulacije."
        ],
        "_version_": 1610329839536963584,
        "id": "g177721",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1758,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Hajdukovi\u0107, govorili ste o tome tko bi sve trebao imati prednost kod dobivanja poljoprivrednih zemlji\u0161ta, pa smo evo naveli da bi to mladi trebali imati, OPG-ovi, domicilni bi trebali imati prednost, primarni poljoprivredni proizvo\u0111a\u010di. Sve se sla\u017eem. \u010cak i ne\u0161to je u ovom zakonu obra\u0111eno. Ali znate \u0161to nije obra\u0111eno? Kako \u0107emo onemogu\u0107iti sve one koji \u0107e ipak se uvu\u0107i u tu skupinu, dobiti poljoprivredno zemlji\u0161te da ih kaznimo.\nJa iz iskustva, a svi mi skupa iz iskustva znamo da u tu skupinu uvukli su se, koji su dobili poljoprivredno zemlji\u0161te i lije\u010dnici i javni bilje\u017enici i nekakvi trgovci, svega je toga bilo. Nije sad uop\u0107e va\u017eno tko je kriv za to. Ali smatram da jednostavno bi i u ovom zakonu trebalo staviti ka\u017enjavanje svih onih koji \u0107e se na bilo koji na\u010dine uvu\u0107i me\u0111u ove skupine. Zna\u010di, napravili smo kriterij tko \u0107e imati prednost kod dobivanja poljoprivrednog zemlji\u0161ta. Ali ka\u017enjavati one koji nakon provedenih natje\u010daja \u0107e jednostavno na krivi na\u010din i manipulacijama poku\u0161ati u\u0107i u te skupine, a nije im primarna djelatnost.\nI jo\u0161 jednom \u0107u spomenuti ono \u0161to ste i vi govorili o strategiji. Na \u017ealost, evo ta strategija je trebala bit prva. Ne mo\u017eemo kupiti sjeme, a onda poslije razmi\u0161ljati ho\u0107emo li kupiti zemlju. Pa vjerojatno to ide obrnutim redom. Zna\u010di prvo smo trebali napravit Strategiju razvoja poljoprivrede, da znamo \u0161to radimo \u0161to nam je potrebno u ovoj dr\u017eavi, a onda idemo u ostale zakone.\nEvo na\u0161li ste u stvari pravi smisao ove rasprave i ono \u0161to je trebalo u stvari biti prvo odra\u0111eno."
        ],
        "_version_": 1610329839832662016,
        "id": "g178034",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1772,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de.\nKolega \u0110aki\u0107, govorili ste o mnogim maginacijama. Ja se sla\u017eem da je u poljoprivredi stvarno bilo nepravilnosti, ono \u010dudo nepravilnosti i pogotovo u sistemu poticaja. Mnogi ljudi su dobili poticaje, a da to nisu smjeli. Nemaju veze sa poljoprivredom.\nAli ja, vjerojatno se i vi sla\u017eete da to treba jednostavno ukinuti s tim. Imam jedan prijedlog, a pro\u010ditao sam nedavno u novinama. Naime, saudijski kralj je zatvorio 350 \u0161ejkova, dr\u017eavnih du\u017enosnika, ne znam \u0161to su sve bili, 350 njih je zatvorio i rekao: \u201eGospodo, vi ste se okoristili dr\u017eavom, krali ste, otimali ste, ostvarili ste svoju imovinsku korist i morate vratiti 100 milijardi dolara.\u201c Ne znam da li ste to pro\u010ditali, u novinama je bilo? Morate vratiti 100 milijardi.\nJa mislim da bismo mi tu licencu trebali prepisati. Vjerojatno dobili bi ju od Saudijske Arabije i da mi zatvorimo isto na\u0161e one koji su od svega toga imali koristi a nisu smjeli. Mislim da bi to svi na\u0161i gra\u0111ani jako dobro prihvatili. Onda bi imali vjeru u politiku, u zakone i sve ono \u0161to trebamo mi sprje\u010davati. Mi to ne \u010dinimo, a trebali bi.\nPa sada recite gospodine \u0110aki\u0107u, da li bi se sa ovakvom licencom slo\u017eili i da li bi u takvo ne\u0161to mogli mi u\u0107i?\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329839990996992,
        "id": "g178183",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1615,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovani ministre sa suradnicima.\nJa vjerujem da ste vi kad ste pisali ovaj zakon to radili u najboljoj namjeri i sigurno da je bila namjera da se oporavi stanje u poljoprivredi, me\u0111utim iz iskustva znam da su i svi dosada\u0161nji ministri radili zakone u najboljoj namjeri.\n\u0160to imamo danas u poljoprivredi, imamo kaos. Ono \u0161to jednostavno mo\u017eemo se svi slo\u017eit, situacija nije dobra. Kad govorimo o Ministarstvu poljoprivrede, mo\u017eemo re\u0107i slobodno da je ono stvarno izazovno ministarstvo, za\u0161to? Iskreno re\u010deno, puno toga ne \u0161tima i sve ustvari mo\u017ee i\u0107i i po mom mi\u0161ljenju samo na bolje jer gore u ministarstvu gotovo da ne mo\u017ee i\u0107i.\nPosebno sam vas slu\u0161ao i rekli ste da se do sada u ministarstvu i dr\u017eavnim poljoprivrednim zemlji\u0161tem nije dobro upravljalo, ja se sla\u017eem s time. A dalje ste rekli da se pogodovalo velikima.\nE ja se bojim da \u0107e i ovaj zakon pogodovati velikima a sad \u0107u biti konkretan i pro\u010ditat \u0107u za\u0161to to mislim. Naime u \u010dlanku 36. se ka\u017ee \u201ePravo prvenstva na javnom natje\u010daju imaju fizi\u010dke i pravne osobe koje su sudjelovale u natje\u010dajima slijede\u0107im redoslijedom, nositelji OPG-ova ili vlasnik poljoprivrednog obrta ili pravna osoba u rangu mikro i malih poduze\u0107a.\u201c\nA ja \u0107u vam sad pro\u010ditati \u0161to govori \u010dlanak, prema Zakonu o ra\u010dunovodstvu, \u010dlanak 5. razvrstavanje poduzetnika, mala poduze\u0107a su do 30 milijuna kuna aktive do 60 milijuna kuna prometa i 50 zaposlenih. Po mom mi\u0161ljenju i tu mogu u\u010di gotovo sva velika poduze\u0107a.\nI sad kad govorimo, moje je mi\u0161ljenje da \u0107e ovaj zakon ponovno pogodovati onim velikima, dajmo to sprije\u010diti. Mislim da ovaj zakon u mnogim stvarima ide na bolje ali dajmo sprije\u010diti da opet pogodujemo velikima i zbog toga mislim da ovaj zakon treba raditi a ne samo u ovom \u010dlanku nego i u jo\u0161 ne\u010dem \u0161to \u0107u govoriti u ime kluba.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329836950126592,
        "id": "g176566",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1671,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala gospodine potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolegice Tarita\u0161, vi ste na kraju svog izlaganja spomenuli komasaciju. Ja bih rekao da je to jedan od ve\u0107ih problema u Hrvatskoj. Naime, mi imamo jedna razli\u010ditost Hrvatske, imamo Slavoniju koja ima velike poljoprivredne povr\u0161ine, dosta dr\u017eavne zemlje. I kad se tamo raspi\u0161e natje\u010daj jasno da je veliki pritisak da poljoprivrednici dobe ba\u0161 tu zemlju, dr\u017eavnu veliku.\nMe\u0111utim u ovom sjeverozapadnom i zapadnom, a ja bih rekao kompletnom ostatku Hrvatske mi imamo problem malih parcela. Malih parcela koje su u privatnom vlasni\u0161tvu i koje ja bih rekao iz vi\u0161e razloga nisu pogodne za ozbiljnu poljoprivrednu proizvodnju. To je ne\u0161to \u0161to bi se ova Vlada, ovo ministarstvo trebalo uloviti u ko\u0161tac i rije\u0161iti taj problem. Taj problem se ne mo\u017ee rije\u0161iti nekim laganim zakonom nego jednostavno nekim reformama, nekim ozbiljnim stvarima koji \u0107e rije\u0161iti taj problem usitnjenih poljoprivrednih zemlji\u0161ta.\nU Sloveniji postoji zakon gdje kad otac ostavlja u naslije\u0111e djeci mo\u017ee ostaviti zemlju samo jednom sinu. Evo to je ne\u0161to \u0161to sam \u010duo od \u017eupana sa slovenske strane. Na \u017ealost toga kod nas nema. To je mo\u017eda po\u010detak. Ali na koji na\u010din rije\u0161iti da ove male poljoprivredne parcele okrupnimo kako bi poljoprivrednici mogli ozbiljno pristupiti poljoprivrednoj proizvodnji.\nTo je jedno pitanje, a ja vjerujem da ste vi struka. Mo\u017eda \u0107ete dati svoj savjet, ali u svakom slu\u010daju evo i ministar bi se takvim stvarima trebao pozabaviti jer to je jedno od krucijalnih problema na\u0161e poljoprivrede.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610330058459709440,
        "id": "g177325",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1728,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i Hrvatskoga sabora, po\u0161tovani dr\u017eavni tajni\u010de, po\u0161tovani ministre, ako se vrati natrag, sa suradnicima.\nEvo danas ve\u0107 pet sati raspravljamo o jednoj ovako va\u017enoj temi, o\u010dito je va\u017ena kad tako dugo raspravljamo i dugo \u0107emo raspravljat ima jo\u0161 puno pojedina\u010dnih rasprava.\nMislim da se svi mo\u017eemo slo\u017eiti, a i vladaju\u0107i i oporba da stanje u poljoprivredi nije dobro i da ovaj zakon jasno do\u0161ao je na dnevni red kako bi to stanje popravili.\nDa je ovaj zakon dobar ja \u0107u re\u0107i dobar je onda kad vidim da \u0107e se stvari dobro implementirati i kad \u0107e donijeti rezultate. Iskreno re\u010deno, ja vjerojatno i vi, a i svi na\u0161i gra\u0111ani su se puno naslu\u0161ali lijepih rije\u010di, dobrih zakona koje smo ovdje donosili, me\u0111utim, rezultat nikakav. Tko je tome kriv? Ajde da ne idemo u detalj ili \u0107emo i\u0107i.\n\u010cinjenica koji rezultat svih ovih zakona koje smo donosili i ne\u010dinjenja u poljoprivredi. Imamo sve ve\u0107i i ve\u0107i uvoz. Mo\u017eemo nabrojiti ja mislim na jednoj ruci koliko proizvoda u poljoprivrednih proizvoda imamo dovoljno za svoje potrebe. Mislim da nije vi\u0161e nego na koliko je prstiju na jednoj ruci.\nNeobra\u0111ene zemlje imamo po svim jedinicama lokalne samouprave, ja konkretno znam kod sebe 50% poljoprivrednih povr\u0161ina je neobra\u0111enih. Dr\u017eavna zemlja, raspolaganje dr\u017eavne zemlje imamo niz nepravilnosti. \u010cinjenica da prosje\u010dan gra\u0111anin smatra da je to sve lo\u0161e napravljeno da ne ka\u017eem da je tu sve puno kriminala.\nPoticaji, to je posebna pri\u010da i u tome mislim da gra\u0111ani imaju mi\u0161ljenje da poticaje dobivaju oni koji su malo bli\u017ee vatri i da su se u tome jako dobro sna\u0161li. Ja ne\u0107u ulaziti u takvu kvalifikaciju ali je \u010dinjenica da nije dobro.\nI naposljetku, rezultat svih tih zakona koje donosimo imamo napu\u0161tena sela. Danas smo ovdje govorili svi o Slavoniji koja iseljava, ja \u0107u spomenuti i Baranju jer nepotrebno je svaki puta izostavljamo, i Baranja nestaje i iz Baranje odlaze nam ljudi. Sve je to rezultat politike ovakve kakvu smo vodili u zadnjih 28 godina.\nSla\u017eem se da je ovaj zakon potreban, me\u0111utim ono \u0161to je Hrvatskoj jo\u0161 vi\u0161e potrebno smatram da je dono\u0161enje Strategije razvoja poljoprivredne proizvodnje u Hrvatskoj. To je puno, puno va\u017enije od ovog zakona. A i po mom mi\u0161ljenju mislim da je strategiju trebalo prvo donijeti, da vidimo \u0161to treba proizvoditi, kako proizvoditi, a onda i\u0107i na ove zakone koji \u0107e pratiti samu tu strategiju proizvodnje.\nKad nismo u\u0161li u bit onoga \u0161to hrvatske poljoprivrednike mu\u010di onda smo donijeli ovaj zakon, ali evo i ovaj zakon ima dosta manjkavosti i ja \u0107u re\u0107i neke konkretne stvari koje smatram da nisu dobre i koje ne idu u pravom smjeru.\nPrije svega sve ovo \u0161to je zami\u0161ljeno trebalo bi se sprovoditi u jedinicama lokalne samouprave. Ja tvrdim da 50% jedinica lokalne samouprave nisu u stanju to sprovoditi. Imamo 550 jedinica lokalne samouprave, od toga imamo ve\u0107inu onih koji su manji od 10000 stanovnika, koji nemaju ni kapacitete, niti imaju stru\u010dnu, odnosno nemaju stru\u010dnu radnu snagu koja bi to mogla sprovoditi, a vi\u0161e puta nemaju ni dovoljno financijskih mogu\u0107nosti da bi sprovodili ovaj zakon.\nJa bih samo napomenuo, a to ponavljam ovdje u ovom Domu ve\u0107 ne znam koliko puta, da jedinice lokalne samouprave imaju 16% ukupnih, ukupnog bud\u017eeta ove dr\u017eave, 16%. Od tih 16% 3,7 odnosno 22 milijarde kuna. Od tih 22 milijarde kuna op\u0107ine raspola\u017eu sa 3,7 milijardi kuna, \u017eupanije sa 3,6 milijardi kuna. Svi gradovi 8,7 milijardi kuna i grad Zagreb sa 6,3 milijarde kuna.\nZa\u0161to to govorim? Zato \u0161to smatram da jednostavno jedinice, nije dovoljno staviti nadle\u017enosti jedinica lokalne samouprave, a ne dodijeliti im sredstva za tu nadle\u017enost. Pa evo dr\u017eava nam stalno delegira neke nove stvari i ovaj puta \u0107e biti to raspolaganje dr\u017eavnom imovinom, a da ne ka\u017eem da moramo brinuti o vatrogastvu. Ne pita nas koliko, da li mo\u017eemo ili ne mo\u017eemo, odre\u0111en je postotak, brinite o vatrogastvu, brinite o socijali, brinite o Crvenom kri\u017eu.\nEvo sad najnovije je a ti\u010de se i ovog ministarstva, Zakona o \u017eivotinjama, o za\u0161titi \u017eivotinja i vi\u0161e puta evo ja u svojoj jedinici lokalne samouprave ka\u017eem da vi\u0161e brinemo o \u017eivotinjama nego o ljudima. I to je doslovno negdi to je. Dr\u017eava nam je propisala koliko moramo izdvajati za za\u0161titu \u017eivotinja. Nije tema, ali idemo dalje.\nTo sve ide u prilog onoga \u0161to ho\u0107u re\u0107i da se delegira ovakav va\u017ean zakon i raspolaganje poljoprivrednim zemlji\u0161tem na jedinice lokalne samouprave koji ionako nemaju ni kapaciteta, ni dovoljno novaca da bi sve to rje\u0161avali. Pa ja bih mogao re\u0107i, da li nam je cilj da uni\u0161timo jedinice lokalne samouprave ili da im poma\u017eemo. Ili idemo ka daljnjoj centralizaciji ili decentralizaciji.\nAko idemo u decentralizaciju sla\u017eem se neka ovaj zakon ide prema jedinici lokalne samouprave, ali jednako tako moramo dobivati sredstva da bi te sve zakone mogli sprovoditi. To je klju\u010dno pitanje i mislim da \u0107e se ovdje slo\u017eiti svi \u010delnici jedinica lokalne samouprave ili oni koji su bili u jedinici lokalne samouprave.\nNadalje ono \u0161to vidim problem, mi imamo razli\u010ditu Hrvatsku. Nije isto Slavonija i Baranja i tamo problemi u Slavoniji i Baranji ili u onom nekom drugom dijelu Hrvatske. Ja koliko znam evo u Slavoniji i Baranji imamo velike poljoprivredne povr\u0161ine, tamo ima dosta dr\u017eavnog zemlji\u0161ta i tamo je u stvari problem poljoprivrednika kako \u0107e do\u0107i do dr\u017eavnog zemlji\u0161ta jer ima velika konkurencija.\nSvi se oni, svi bi oni htjeli konkurirati za najam dr\u017eavnog poljoprivrednog zemlji\u0161ta, ali jednostavno nemaju svi mogu\u0107nosti to dobiti. Ja drugi vidim problem u privatnom zemlji\u0161tu, a ovdje nismo u ovom zakonu govorili gotovo ni\u0161ta o privatnom poljoprivrednom zemlji\u0161tu osim da \u0107emo ka\u017enjavati oni koji ne obra\u0111uju poljoprivredno zemlji\u0161te. A neobradivo poljoprivredno zemlji\u0161te u privatnom vlasni\u0161tvu su veliki problem.\nMi u Hrvatskoj imamo negdje oko 2,7 milijuna hektara zemlji\u0161ta ukupno. Evo tu otprilike. Od toga je ne\u0161to manje od milijun hektara, manje od milijun hektara u dr\u017eavnom vlasni\u0161tvu, a zna\u010di ve\u0107ina je u privatnom vlasni\u0161tvu a nismo ovaj zakon prilagodili da rije\u0161imo probleme privatnog zemlji\u0161ta.\nKad evo, a imam i ne\u0161to vlastitog iskustva, nisam poljoprivrednik ali sam \u010delnik pa onda znam u stvari \u0161to brine poljoprivrednike mog kraja je da jednostavno a mogu istaknuti da u jedinicama lokalne samouprave \u0161to se ti\u010de poljoprivrednog zemlji\u0161ta ima ve\u0107ina, ve\u0107ina zemlji\u0161ta je neobradiva, ve\u0107ina. I sad je problem kako, na koji na\u010din taj problem rije\u0161iti.\nIma i objektivnih problema za\u0161to ljudi ne obra\u0111uju zemlji\u0161te. Jedan od objektivnijih problema imamo stara\u010dka doma\u0107instva. Postoje doma\u0107instva \u010diji vlasnici imaju godine i jednostavno nemaju mogu\u0107nosti vi\u0161e obra\u0111ivati svoje zemlji\u0161te. Ima objektivni problem da su mladi oti\u0161li, postali su nasljednici, oti\u0161li su na \u017ealost u inozemstvo ili imaju neki posao i ne mogu se baviti poljoprivrednom proizvodnjom.\nIma onih kojima se jednostavno to ne isplati, a nije ni \u010dudo. Kad je na\u0161e zemlji\u0161te privatno, poljoprivredno zemlji\u0161te toliko rascjepkano. Da li se isplati nekome pola hektara obra\u0111ivati? Vjerojatno ne. Ili mo\u017eda da. Ne znam i ne mogu osobno to tvrditi, ali to je onaj problem koji ne rje\u0161ava ovaj zakon.\nJa sam u svojoj jedinici lokalne samouprave poku\u0161ao napraviti jedan registar neobra\u0111ene poljoprivredne zemlji\u0161ta, a evo to je jedan od mojih prijedloga u koji se mogu javiti svi oni koji iz objektivnih razloga ne mogu obra\u0111ivati poljoprivredno zemlji\u0161te, ne mogu. A rekao sam koji su razlozi da li je staro doma\u0107instvo, da se ne isplati, nemaju vremena ili su oti\u0161li u inozemstvo. Njih na taj na\u010din ne\u0107emo abolirati od kazni, ali \u0107emo omogu\u0107iti da njihovo poljoprivredno zemlji\u0161te dobi netko tko \u017eeli obra\u0111ivati zemlji\u0161te i kome je zemlja potrebna.\nKod mene je tu bilo polovi\u010dnog uspjeha, ali kada bi mi na nivou dr\u017eave jedan takav zakon napravili, mislim da bi se mogao napraviti ve\u0107i uspjeh.\nJa smatram da je jedan od ve\u0107ih problema upravo to privatno poljoprivredno zemlji\u0161te, neobra\u0111eno poljoprivredno zemlji\u0161te i moramo uz kazne, kazne su uredu, na\u017ealost ljudi ne\u0107e shvatiti dok ih ne ka\u017enjavamo, ali im pomo\u0107i da to zemlji\u0161te koje oni ne mogu obra\u0111ivati iz nekog razloga do\u0111e u ruke onih koji mogu i koji \u017eele. To je stvar o kojoj bi trebalo razmi\u0161ljati i da zakon obuhvati i takve stvari.\nDalje, komasacija, ne\u0161to je kolegica Mrak-Tarita\u0161 govorila o tome, ja smatram da je to jedan veliki, veliki problem i treba ga rije\u0161iti. Ovaj zakon to ne rje\u0161ava ili gotovo da ga ne rje\u0161ava samo ga usputno spominje.\nMislim da se trebamo uloviti u ko\u0161tac s time. Pola hektara nije mogu\u0107e napraviti bilo kakvu poljoprivrednu proizvodnju, ozbiljnu poljoprivrednu proizvodnju na pola hektara. Zna\u010di moramo brinuti o tome da jednostavno komasacijom stvorimo mogu\u0107nosti ozbiljnim bavljenjem poljoprivredne proizvodnje, ozbiljnim bavljenjem.\nSlovenci su na neki na\u010din malo to rije\u0161ili, oni imaju ve\u0107e poljoprivredne povr\u0161ine,a rekao sam i prije u replici zabranili su da se cjepka i dalje poljoprivredne povr\u0161ine. Zna\u010di nasljednik, da li je to sin ili k\u0107erka, mo\u017ee dobiti samo jedan nasljednik zemlju, a ne petero nasljednika i podijeliti pola hektara na petero djece. To se treba zakonom rije\u0161iti.\nMo\u017eda to nije popularno, re\u0107i \u0107emo da zatiremo demokraciju i da je sve dozvoljeno. Nije, neki puta se na\u0161a demokracija pretvara u anarhiju i ja bih rekao da ovdje u Hrvatskoj imamo ve\u0107 jednu dobru naznaku anarhije.\nMislim da je to jedan prijedlog koji bi trebalo uva\u017eiti i da ne smijemo dozvoliti daljnju komasaciju poljoprivrednog zemlji\u0161ta.\nNadalje, trebamo donositi i neke drasti\u010dnije zakone, zakone i oduzimanju zemlji\u0161ta, dal privremenom ili trajnom kada se ono ne obra\u0111uje, dugogodi\u0161nje se ne obra\u0111uje.\nJedan od drasti\u010dnijih zakona je i Zakon o okrupnjavanju, drasti\u010dan zakon je i Zakon o poticaju u koji moramo uvesti reviziju svih onih poticaja koji su ispla\u0107eni barem u bli\u017eoj pro\u0161losti.\n\u017delimo li ne\u0161to u\u010diniti trebamo u\u010diniti, ali ne stalno tra\u017eiti razloge kako ne biti drasti\u010dan i kako ne pokrenuti reforme u poljoprivredi koji su nu\u017eni. A jedan od problema ovdje smo naveli, ministar mi je rekao i demantirao i rekao da to nije istina da ovaj zakon \u0107e isto pogodovati velikima. Mislim da su svi zakoni do sada pogodovali velikima i to treba prestati.\nAjmo konkretno da vidimo na koji na\u010din pomo\u0107i malim OPG-ima, malim obiteljskim poljoprivrednim gospodarstvima, mladim poduzetnicima kako oni i dalje ne bi napu\u0161tali Slavoniju i Baranju i sve ostale dijelove Hrvatske i tra\u017eili kruha negdje vani. Ovdje ga ima, ali uz zajedni\u010dko nastojanje.\nDa bi to potkrijepio ja \u0107u pro\u010ditati onaj \u010dlanak o kojem smo danas govorili, to je \u010dlanak 36. koji ka\u017ee pravo prvenstva na javnom natje\u010daju za zakup imaju fizi\u010dke i pravne osobe koje su sudjelovale u natje\u010dajima sljede\u0107im redoslijedom: 1. nositelj OPG-a i vlasnik poljoprivrednog obrta i pravna osoba u rangu mikro i malih poduze\u0107a.\nMnogi su ve\u0107 govorili o tom malo poduze\u0107e. Ja smatram da u malo poduze\u0107e \u0107e u\u0107 i oni malo ve\u0107i. Evo to je ne\u0161to \u0161to bi volio da me i dalje demantira ministar ili njegovi zamjenici, ali mi smo uvjereni da \u0107e ovakvo ne\u0161to i dalje pogodovati velikima.\nI pustimo tko je za to kriv, jesmo mi ili ne, kolega Culej je rekao svi su ministri krivi. Da, jesu ve\u0107ina ministara je kriva, me\u0111utim ne mo\u017eemo govoriti u 28 godina Hrvatske dr\u017eave bilo je 20 godina ministara iz HDZ-ove vlade, a 8 godina je bilo u kombinaciji SDP-a i HSS-a, pa nije podijeljena odgovornost iako odgovorni su i jedni i drugi. A mi smo ovdje da jednostavno prekinemo to i da donosimo zakone koji \u0107e biti bolji i omogu\u0107iti i dalje opstanak hrvatskog sela, Slavonije, Baranje i svih ostalih na\u0161ih dijelova.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610330058503749632,
        "id": "g177702",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1736,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Da, kolega Ve\u0161ligaj to je ono \u0161to radimo u stvari ad hoc. Na brzinu smo sklepali jedan zakon koji je ne\u0107u re\u0107i da ide potpuno u krivom smjeru, ali ima puno nedostataka. Evo govorili ste o neprovo\u0111enju komasacije.\nUmjesto da napravimo jedan zakon na koji \u0107emo i dobro osmislimo kako \u0107emo rije\u0161iti komasaciju na dr\u017eavnom nivou, mi sve to delegiramo u jedinice lokalne samouprave i sad \u0107e se jedinice lokalne samouprave borit s tim. Ne\u0107e! Nit imaju mogu\u0107nosti, niti imaju kapaciteta, niti novaca. Jednostavno to nije mogu\u0107e.\nMorali smo prije svega napraviti preduvjete za ovaj zakon. Evo ono \u0161to sam napominjao. Prvi preduvjet je bio strategija poljoprivrede u Hrvatskoj. To bi trebao biti prvi dokumenat da vidimo \u0161to \u0107emo proizvoditi, a onda sve ovo ostalo. Onda Zakon o dr\u017eavnom zemlji\u0161tu, onda komasacija, sve to ono \u0161to se nadogra\u0111uje na to.\nMeni je \u017eao \u0161to i ovaj zakon nije puno toga rije\u0161io. Evo moje bi pitanje bilo tko \u0107e ka\u017enjavati? Tko \u0107e ka\u017enjavati one koji ne obra\u0111uju poljoprivredno zemlji\u0161te? Tko \u0107e sprovoditi to sve skupa kad ljudi ne plate, kad ljudi ne plate kaznu? Kako \u0107emo onda i\u0107i korak dalje, a to je osnovna stvar.\nAko ljudi vide da ne\u0107e nitko odgovarati za to \u0161to netko ne obra\u0111uje poljoprivredno zemlji\u0161te, mi ga kaznimo, a on to namjerno ne\u0107e platiti, a to se ne sprovodi. Postavlja se pitanje \u010demu onda zakon. Konkretno pitanje moje tko \u0107e sprovoditi i tko \u0107e brinuti o ka\u017enjavanju onih koji se ne pridr\u017eavaju zakona? To je klju\u010dno pitanje, a vjerujem da zanima i sve moje kolege \u010delnike u jedinici lokalne samouprave."
        ],
        "_version_": 1610330058543595520,
        "id": "g177737",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 1740,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-31T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj, vi ste govorili o Europskoj komisiji i za\u0161titi interesa hrvatskih poljoprivrednika pa \u0107u ja re\u0107i sad koliko mi \u0161titimo interese hrvatskih poljoprivrednika. Ne treba nama Komisija da nas sputava u svemu tome skupa, nego smo mi sami dovoljni.\nMjere ruralnog razvoja, mjera 6.3. kasni 400 dana. Mjera 6.1 kasni 350 dana, a mjera 4.11 kasni 250 dana, pa sad u tom kontekstu kad ka\u017eemo za\u0161tita na\u0161ih interesa, interesa hrvatskih poljoprivrednika, Europske komisije, onda mo\u017eemo govoriti da nije nam problem Europska komisija. Vi\u0161e puta smo mi sami sebi problem.\nEvo to je ne\u0161to \u0161to bi napomenuo i hajmo glave skupa i da takve probleme rije\u0161imo. Nadalje, ono \u0161to mi mnogi poljoprivrednici ka\u017eu, a vi ste spominjali ovdje i zakupninu. Treba napraviti reviziju pla\u0107anja zakupnine. Ima jako puno poljoprivrednika koji su se javili na natje\u010daje, izgubili su natje\u010daj, taj drugi netko je dobio natje\u010daj, koristi poljoprivredno zemlji\u0161te i ne pla\u0107a zakupninu.\nZnate kako to mora biti frustriraju\u0107e za svakog poljoprivrednika kad izgubi natje\u010daj, a onda sazna da onaj koji je dobio natje\u010daj ne pla\u0107a zakupninu. E tu se isto moramo izboriti jednostavno za tu transparentnost da napravimo reviziju svih onih koji ne pla\u0107aju zakupninu i to je bitno u ovome svemu skupa \u0161to pri\u010damo."
        ],
        "_version_": 1610330058596024320,
        "id": "g177757",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 622,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-18T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala potpredsjedni\u010de.\nPa ovo u stvari nije replika nego samo evo odgovor kolegi i potpora svemu ovome \u0161to ste rekli, ali ne vi nego i ostali \u010delnici jedinice lokalne samouprave koji znaju bit na\u0161ih problema. Ali i potpora ministru i njegovim suradnicima da ovaj zakon koji je napisan, koji ima nedostatke mi \u0107emo dati prijedloge mo\u017eda da po na\u0161em vi\u0111enju vidimo \u010demu, po \u010demu bi ovaj zakon bio jo\u0161 bolji.\nAli podr\u0161ka svima onima koji \u017eele ovaj zakon implementirati. Ja sam u po\u010detku rekao da mo\u017eda i najve\u0107i problem u svemu tome skupa su ljudi koji rade u ministarstvu. Ministar ima najbolje namjere i napravio je jedan solidan zakon. Dr\u017eavni tajnik vjerojatno isto tako, me\u0111utim oni ljudi koji su na ni\u017eim razinama iz mog iskustva su problem, problem i to ne ide. Nama je najva\u017enije da sistem funkcionira, da zakon se stvarno sprovodi. To je ono najva\u017enije, ali ako to ne bude bilo, onda badava nam ovakvi zakoni ili sli\u010dni zakoni, a stalno ka\u017eemo da su, svaki zakon je bolji.\nMe\u0111utim, \u010dinjenica da sistem ne funkcionira. To je ono \u0161to \u017eelim re\u0107i hajmo uskladiti ovaj zakon sa mogu\u0107nostima i ljudima koji rade u ministarstvu. To je najbitnije i onda \u0107emo biti svi zadovoljni, a pogotovo mi \u010delnici koji znamo u stvari u \u010demu je problem.\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329821776183296,
        "id": "g116902",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 584,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 139,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2018-01-18T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani predsjedavaju\u0107i.\nKolega Bulj vi ste govorili o ulozi jedinica lokalne samouprave u ovom zakonu. Ja mislim da jasno jedinice lokalne samouprave trebaju sa Ministarstvom dr\u017eavne imovine sura\u0111ivati i mislim da oni jako dobro sura\u0111uju i tu postoji odgovornost i jedinica lokalne samouprave i ministarstva.\nJa bih dao jedan prijedlog, nadam se da \u0107e me ministar saslu\u0161ati i njegov dr\u017eavni tajnik, po\u0161to je zajedni\u010dki interes i Ministarstva dr\u017eavne imovine i jedinica lokalne samouprave da se ta imovina stavi u funkciju, da se na\u0111u potencijalni investitori i kupci za imovinu. Da li je mogu\u0107e da se u postotku nagrade jedinice lokalne samouprave koje bi pomogle u aktiviranju takve imovine kod prodaje, recimo zemlji\u0161ta? Da li je mogu\u0107e odre\u0111eni postotak prepustiti jedinica lokalne samouprave koji bi s time bile jo\u0161 dodatno stimulirane da se na\u0111e kupac, da se na\u0111e investitor za stavljanje dr\u017eavne imovine u funkciju? To je jedna stvar.\nVi ste ovdje u svom izlaganju govorili o resursima i mi imamo resurse, ali ja bih govorio o ljudskim resursima. Evo iz osobnog iskustva znam da ovaj zakon ide u dobrom smjeru, ima stvari koje su moje kolege prigovorili, ali ja se ne\u0107u ulaziti u tu dubinu, nego \u0107u re\u0107i mislim da ide u dobrom smjeru, me\u0111utim i dosada\u0161nji zakon je bio dobar, ali je problem bila realizacija.\nI tu bi sada ja naveo ono \u0161to me doista mu\u010di ne samo u Ministarstvu dr\u017eavne imovine nego op\u0107enito u ministarstvima ta birokracija i ti ljudski resursi. Da li mi imamo dovoljno ljudskih resursi, dovoljno kvalitetnih ljudi koji \u0107e ovakve zakone sprovoditi? Iz mog osobnog iskustva mogu re\u0107i ne.\nIma jako dobrih prijedloga zakonskih kod ministara, ministri imaju dobru volju, dobre ideje, a onda nemamo ljudske resurse koji \u0107e to realizirati i tu nam zakoni ne prolaze i tu ova dr\u017eava stoji i vi\u0161e puta ne realizira sve ono \u0161to si zacrtala. Dobra volja je takva, ali gospodine ministre, dr\u017eavni tajni\u010de rije\u0161ite i svoje kolege u ministarstvu kako bi to sve moglo dobro funkcionirati."
        ],
        "_version_": 1610330056701247488,
        "id": "g116758",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 7095,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 135,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2017-12-07T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora, po\u0161tovana ministrice. Govorimo o vrlo va\u017enom zakonu, hitno \u010ditanje, dva \u010ditanja a sve se svodi na regionalni razvoj i govorimo o indeksu razvijenosti.\nIskreno re\u010deno ne znam svrhu ovog zakona osim da vidim ja kao \u010delnik jedinice lokalne samouprave u kojem sam razredu. Iskreno re\u010deno da li \u0107e po meni, ako govorimo o regionalnom razvoju trebali bi govoriti o tome kako \u0107emo vi\u0161e novaca povu\u0107i u jedinicama lokalne samouprave, kako \u0107emo imati ravnomjerniji razvoj op\u0107ina i gradova. A mi govorimo samo o indeksu razvijenosti.\nNe vidim stvarno svrhu ovoga svega skupa osim da vidim u kojem sam razredu.\nMi kad smo razgovarali \u2026"
        ],
        "_version_": 1610329779490258944,
        "id": "g120621",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 7104,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 135,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2017-12-07T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nPo\u0161tovana ministrice samo sam govorio o tome da evo, sam o\u010dekivao od ovog Zakona o regionalnom razvoju, a znamo, da je to izuzetno va\u017eno za \u017eivot svakog Hrvata, da imamo jedan zakon, koji \u0107e regulirati, kako u jedinicama lokalne samouprave, u gradovima, op\u0107inama, \u017eupanije bolje \u017eive.\nKako na neki na\u010din pove\u0107ati \u017eivotni standard. Ovaj zakon koji sam ovdje pro\u010ditao, i o \u010demu govorimo, govorimo samo o indeksu razvijenosti, to mi vi\u0161e izgleda kao samo nekakva kozmetika. Znati \u0107emo u kojem smo razredu razvijenosti, ali da li \u0107e to pobolj\u0161ati \u017eivotni standard gra\u0111ana? Bojim se da ne\u0107e, samo uz ovo.\nMi smo zadnji puta govorili o jedinicama lokalne samouprave i od toga da tro\u0161imo 16% ukupnog bud\u017eeta dr\u017eave. Uspore\u0111ivao sam to sa EU, di gradovi i op\u0107ine u EU, dobivaju, ne znam, od 30 do 60% ukupnih novaca u dr\u017eavi.\nI ja sam o\u010dekivao da \u0107e dio ovog zakona, rje\u0161avati i tu problematiku. Kako da rije\u0161imo to, da jednostavno u jedinicama lokalne samouprave, imamo vi\u0161e novaca, za infrastrukturu, za vrti\u0107e, za \u0161kole, evo to me konkretno interesira, a ovo mi se \u010dini kao lagane kozmeti\u010dke promjene.\nIako u ovoj indeksaciju isto imam neke mo\u017eda i primjedbe, Branko je govorio o tome, da i dosada\u0161nji indeks nije bio tako lo\u0161, ali mi ovdje u ovoj indeksaciju, nismo utvrdili \u0161to s onim, \u0161to je postoje\u0107e stanje u jedinicama lokalne samouprave. I to bi trebali uzeti u obzir.\nHvala lijepo."
        ],
        "_version_": 1610329779610845184,
        "id": "g120753",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 7161,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 135,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2017-12-07T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Hvala po\u0161tovani potpredsjedni\u010de Hrvatskog sabora.\nKolegice Juri\u010dev-Martin\u010dev, ne mogu se slo\u017eiti s vama kad ste rekli da \u0107e se ispraviti nepravda dosada\u0161nja. Ja ne bi to tako zvao da je bila nepravda, jasno da svaki ima svoje mi\u0161ljenje kako je trebao tad biti regionalni razvoj, da se pomagalo sad i oto\u010dane, da se pomagalo i potpomognuta podru\u010dja odnosno brdsko-planinska podru\u010dja.\nOva nova indeksacija je ne\u0161to \u0161to ste vi zamislili, ja se nadam da \u0107e to biti dobro u samom djelu me\u0111utim vidjet \u0107emo kako bude to izgledalo.\nNadalje rekli ste da mi \u010delnici jedinica lokalne samouprave poku\u0161avamo kad se hvalimo onda govorimo kako smo jako visoko razvijeni, svi smo u 5. skoro kategoriji a kad trebamo kandidirati uz nekakva sredstva onda poku\u0161avamo biti u prvoj kategoriji, to je to\u010dno. To je za shvatiti.\nAli ja bi rekao da je to i razumljivo jer ako se uspore\u0111ujemo sa Europom, a uspore\u0111ujemo se sa Europom, kad \u017eelimo koristiti europska sredstva, a \u017eelimo koristiti europska sredstva, onda vidimo da postoj kod nas oni lo\u0161i i jo\u0161 lo\u0161iji uspore\u0111uju\u0107i se sa Europom.\nI to je sasvim normalna stvar da poku\u0161avamo do\u0107 do tih europskih fondova i da poku\u0161avamo \u0161to vi\u0161e novaca povu\u0107i za svoje gra\u0111ane, za infrastrukturu, za sve ono \u0161to nam je potrebno.\nE tu bi molio evo ministricu regionalnog razvoja i ministarstvo da nam maksimalno iza\u0111u u susret kako bi svim jedinicama lokalne samouprave pomoglo, da nam budu svojevrsni servis za kandidiranje prema europskim fondovima i da ne gledaju kriterije kako da nas odbace kad ne zadovoljavamo neke stvari nego da nam pomognu kako bi kandidiranjem izvukli \u0161to vi\u0161e novaca iz europskih sredstava.\nA velim, ovo \u0161to ste izjavili nepravedno, evo pa mislim da ipak nije nepravedno nego svaki ima svoj nekakav model kako misli da treba izgledati regionalni razvoj Hrvatske\nHvala."
        ],
        "_version_": 1610329781603139584,
        "id": "g121202",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 6427,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 135,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2017-12-01T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Da, ja sam odmah na po\u010detku rekao da se sla\u017eem da je ovo korak naprijed, da je korak naprijed, da je jednostavan zakon i da treba pohvaliti ono \u0161to je dobro. Me\u0111utim, evo ja smatram da je on mogao biti bolji zbog toga \u0161to smo i u prvom \u010ditanju upozorili na neke stvari i ja \u0107u ponovno upozoriti. Mogao je biti stvarno bolji, moglo je to bit bolje razra\u0111eno.\nMislim da ne\u0107e biti u potpunosti taj ravnomjeran razvoj Hrvatske \u0161to mi svi \u017eelimo sa ovim zakonom napravljen. Zato evo klub SDP-a \u0107e biti ja se ispravljam suzdr\u017ean. Ne\u0107emo biti protiv, biti \u0107emo suzdr\u017eani za ovaj zakon.\nI molimo da u budu\u0107e evo kad neke ovako radimo da uklju\u010dimo maksimalno i udrugu op\u0107ina koji u ovom trenutku nisu bili toliko uklju\u010deni zbog nekih svojih kadrovskih problema. Udruga gradova je bila koliko ja znam maksimalno uklju\u010dena i uva\u017eili ste njihove zahtjeve, ne sve. Jasno i nije mogu\u0107e sve. I zato velim jedan cjeloviti zakon, treba raditi na njemu. Treba po\u0161tivati kolege zastupnike koji su i na\u010delnici i gradona\u010delnici, koji su prakti\u010dar, a ja znam da u Ministarstvu financija sigurno puno, puno stru\u010dnjaka radilo na tome. Me\u0111utim, teorija je vi\u0161e puta jedna stvar, praksa je ne\u0161to sasvim drugo. Treba praksu uva\u017eavati i struku.\nI velim evo u svakom slu\u010daju u pravom smjeru, ali zakon treba ga jo\u0161 malo popraviti i to je, zbog toga \u0107emo mi biti i suzdr\u017eani."
        ],
        "_version_": 1610329768918515712,
        "id": "g170811",
        "org_i": 37
      },
      {
        "the_order": 6431,
        "tip_t": [
          "govor"
        ],
        "session_i": 135,
        "party_i": 339,
        "datetime_dt": "2017-12-01T00:00:00Z",
        "speaker_i": 1300,
        "content_t": [
          "Da kolega \u0160uker ja se sla\u017eem s vama, treba spustiti obaveze apsolutno, ali onda trebamo napraviti i fiskalnu decentralizaciju, dati jedinicama lokalne samouprave i novac. Ne, ne, sla\u017eem se ja, sla\u017eem se apsolutno treba spustiti \u0161to vi\u0161e na jedinice lokalne samouprave jel evo konkretne stvari.\n\u010celnik jedinice lokalne samouprave ne mo\u017ee da ne\u0161to ne napravi, a da gra\u0111ani ne interveniraju. Nikad niko nije do\u0161ao ili ja se ispri\u010davam mo\u017eda je neko do\u0161ao, niko ne dolazi u ministarstvo kod ministra intervenirati, svi dolaze kod \u010delnika jedinice lokalne samouprave intervenirati. I zato fiskalna i sva ostala decentralizacija Hrvatske se mo\u017ee posti\u0107i da pove\u0107amo ovlasti i nadle\u017enosti jedinica lokalne samouprave, pove\u0107amo im prihode da jednostavno imaju s \u010dim raditi.\nA kaj se ti\u010de ovoga da evo mislimo da taj zakon treba popraviti, mi \u0107emo dati u ime kluba SDP-a amandmane pa evo ako se uva\u017ee ovi amandmani onda nema razloga da budemo protiv ovog zakona koji u kona\u010dnici ide u dobrom smjeru samo uz ove na\u0161e amandmane bi bio stvarno dobar.\nHvala lijepa."
        ],
        "_version_": 1610329768974090240,
        "id": "g170869",
        "org_i": 37
      }
    ]
  },
  "has_dz_score": false
}
