{
  "person": {
    "is_active": false,
    "district": [
      3
    ],
    "name": "Marta Luc-Polanc",
    "gov_id": "1336",
    "gender": "f",
    "party": {
      "acronym": "SDP",
      "is_coalition": false,
      "id": 339,
      "name": "Klub zastupnika Socijaldemokratske partije Hrvatske"
    },
    "type": "mp",
    "id": 1336,
    "has_function": false
  },
  "created_at": "05.09.2018",
  "created_for": "05.09.2018",
  "results": {
    "content": "Zahvaljujem predsjedni\u010de Sabora, po\u0161tovani predsjedni\u010de Vlade, moje pitanje se odnosi na problem zaga\u0111enja vode u Slavonskom Brodu.\nNaime u ponedjeljak, dakle prije 2 dana gra\u0111ani Slavonskog Broda su donijeli obavijest da imaju sada ispravnu i pitku vodu. Me\u0111utim, gra\u0111ani su vrlo uznemireni, nisu tu vijest prihvatili sa povjerenjem i ve\u0107ina gra\u0111ana i dan danas vam jo\u0161 ne konzumira vodu u Slavonskom Brodu.\nA za\u0161to je to tako, naime cijela ta krizna situacija koja je trajala jedno tjedno i pol dana je obilje\u017eena brojnim sukobima i politi\u010dkim prepucavanjima izme\u0111u ministara va\u0161e Vlade i gradona\u010delnika Duspare.\nPri tome je va\u0161 ministar \u0106ori\u0107 optu\u017eio da na\u0161 vodovodni sustav, odnosno cijeli sustav pro\u010di\u0161\u0107avanja vode nije adekvatan, da je zapu\u0161ten i da pro\u010dista\u010dima je iza\u0161ao rok trajanja. Naime, tu su vrlo ozbiljne optu\u017ebe i vjerujte gra\u0111ani su zbog njih vrlo uznemireni jer sada nisu sigurni za svoje, nisu sigurni u konzumiranje vode za svoje zdravlje.\nPa vam ja imam konkretno, s druge strane je gradona\u010delnik Duspara optu\u017eio Vladu da ne\u0161to prikriva. Pa ja imam konkretno dva pitanja koja bih vam postavila. Prvo pitanje, ukoliko Vlada ni\u0161ta ne prikriva i ukoliko je sve bilo transparentno zbog \u010dega mi u gradu Brodu do danas nismo dobili izvje\u0161\u0107e nadle\u017enih inspekcija koje su bile na terenu a to je sanitarna inspekcija, vodopravna inspekcija, inspekcija za\u0161tite okoli\u0161a, zna\u010di na stranu organi istrage, nas zanima \u0161ta je nadle\u017ena inspekcija utvrdila na terenu.\nA broj 2, obzirom da ste objavili da je voda ispravna i zdrava za konzumiranje ja vas pitam kako to mo\u017eete garantirati i biti u to sigurni obzirom da mi do danas ne znamo \u0161ta je uzrok zaga\u0111enja? Kako nam mo\u017eete garantirati da ve\u0107 ve\u010deras voda ne\u0107e biti zaga\u0111ena ugljikovodicima?\nZahvaljujem.",
    "session": {
      "name": "8. sjednica",
      "orgs": [
        {
          "acronym": "sabor",
          "is_coalition": false,
          "id": 199,
          "name": "Hrvatski sabor"
        }
      ],
      "date": "10. 5. 2018",
      "org": {
        "acronym": "sabor",
        "is_coalition": false,
        "id": 199,
        "name": "Hrvatski sabor"
      },
      "date_ts": "2018-05-10T10:47:00",
      "updated_at": "27. 8. 2018",
      "in_review": false,
      "id": 141
    },
    "quote_id": 2,
    "the_order": 151,
    "quoted_text": "A za\u0161to je to tako, naime cijela ta krizna situacija koja je trajala jedno tjedno i pol dana je obilje\u017eena brojnim sukobima i politi\u010dkim prepucavanjima izme\u0111u ministara va\u0161e Vlade i gradona\u010delnika Duspare.",
    "speech_id": 122543,
    "end_idx": 614,
    "start_idx": 409
  }
}
